BIRZUZENDU	O
Gertaera	B-ORG
arraroen	I-ORG
lege	I-ORG

Gaur	O
egun	O
Bigarren	B-ORG
B	I-ORG
mailan	I-ORG
ari	O
da	O
jokatzen	O
.	O

Valéry	B-PER
Giscard	I-PER
d'Estaing	I-PER

Samuel	B-PER
Sánchez	I-PER
(	O
3	O
)	O

Lilyren	O
hiloba	O
,	O
itxura	O
normala	O
du	O
eta	O
oso	O
polita	O
da	O
(	O
Marilyn	B-PER
Monroeren	I-PER
antza	O
zuen	O
)	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Kennedy	B-ORG
zentro	I-ORG
espaziala	I-ORG

Filipe	B-PER
III.aren	I-PER
eta	O
Elisabet	B-PER
Aragoikoaren	I-PER
semea	O
zen	O
.	O

Jos	B-PER
Schipper	I-PER
(	O
NP	O
17	O
)	O

Maroko	B-LOC
(	O
86.000	O
)	O

Struldbrug-ak	B-PER
Luggnagg-en	O
bizi	O
dira	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Madril	I-ORG
''	O
'	O

Hegaleko	O
postuan	O
jokatu	O
zuen	O
LEB	B-ORG
Ligako	I-ORG
CB	B-ORG
Canarias	I-ORG
taldean	O
.	O

'	O
''	O
Olympique	B-ORG
Lyonnais	I-ORG
''	O
'	O

Europako	B-LOC
herrialderik	O
handiena	O
(	O
4.320.025	O
km²	O
)	O
.	O

Eresbil	B-ORG
,	O
partiturak	O
eta	O
grabaketak	O

1106.	O
urtean	O
Saxoniako	B-ORG
dukerria	I-ORG
jaso	O
zuen	O
Henrike	B-PER
V.aren	I-PER
eskutik	O
.	O

Puebla	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Bere	O
izena	O
Grigory	B-ORG
Abramovich	I-ORG
Shajnen	I-ORG
omenez	O
jasotzen	O
du	O
.	O

**	O
Raidió	B-ORG
na	I-ORG
Gaeltachta	I-ORG
.	O

Halaber	O
,	O
Wake	B-LOC
Uhartea	I-LOC
ere	O
aldarrikatzen	O
diote	O
Ameriketako	B-LOC
Estatu	I-LOC
Batuei	I-LOC
.	O

New	B-ORG
Jersey	I-ORG
Nets	I-ORG
(	O
2010-2011	O
)	O

Fernando	B-PER
II.a	I-PER
Aragoikoa	I-PER

AEB	B-LOC
,	O
Suedia	B-LOC
eta	O
Ingalaterran	B-LOC
bizi	O
eta	O
lan	O
egin	O
izan	O
du	O
.	O

Rafael	B-PER
,	O
Michelangelo	B-PER
eta	O
Giulio	B-PER
Romano	I-PER
margolarien	O
adiskidea	O
izan	O
zen	O
.	O

Erik	B-PER
Breukink	I-PER
izan	O
zen	O
garailea	O
,	O
herbehereak|herbeheretar]]	O
batek	O
proba	O
honetan	O
lortu	O
zuen	O
lehen	O
garaipena	O
izan	O
zelarik	O
.	O

Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
ligako	I-ORG
lehen	I-ORG
maila	I-ORG

Antzezle	O
nagusiak	O
Daniel	B-PER
Day-Lewis	I-PER
,	O
Pete	B-PER
Postlethwaite	I-PER
eta	O
Emma	B-PER
Thompson	I-PER
izan	O
ziren	O
.	O

Anaiorde	O
Gontranen	B-PER
eta	O
iloba	O
Txildebertoren	B-PER
aurka	O
ere	O
borrokatu	O
zen	O
.	O

Aerials	B-ORG
''	O
(	O
Malakian	O
/	O
Tankian	O
)	O
-	O
6:11	O

BIRZUZENDU	O
Irlandako	B-PER
errege	I-PER
nagusia	I-PER

BIRZUZENDU	O
Vox	B-ORG
(	I-ORG
alderdi	I-ORG
politikoa	I-ORG
)	I-ORG

Frantzisko	B-PER
I.a	I-PER
,	O
1515-1547	O

Guy	B-PER
Béart	I-PER
abeslari	O
eta	O
musikagilearen	O
alaba	O
.	O

Camilo	B-PER
José	I-PER
Cela	I-PER
(	O
1916–2002	O
)	O

2001eko	B-ORG
irailaren	I-ORG
11ko	I-ORG
atentatuak	I-ORG

'	O
''	O
Fedderingen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Alderdi	B-ORG
Demokratiko	I-ORG
Unionista	I-ORG

Bere	O
ikasleen	O
artean	O
Robert	B-PER
Graves	I-PER
egon	O
zen	O
(	O
geroago	O
idazle	O
famatua	O
izango	O
zena	O
)	O
.	O

Talde	O
hartan	O
aritu	O
zen	O
gerora	O
Athleticen	B-ORG
entrenatzailea	O
izango	O
zen	O
Jupp	B-PER
Heynckes	I-PER
ere	O
.	O

Arretaz	O
irakurtzen	O
duenak	O
sentimental	O
bat	O
aurkituko	O
du	O
harengan	O
,	O
Shaftesbury	B-PER
deistaren	O
jarraitzaile	O
bat	O
.	O

Lurraldearen	O
zati	O
handi	O
bat	O
Rishiri-Rebun-Sarobetsu	B-ORG
Parke	I-ORG
Nazionalak	I-ORG
babesturik	O
dago	O
.	O

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

455	O
partida	O
jokatu	O
zuen	O
Lehen	B-ORG
Mailan	I-ORG
(	O
63	O
gol	O
)	O
eta	O
30	O
norgehiagoka	O
Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
selekzio	I-ORG
nazionalarekin	I-ORG
(	O
3	O
gol	O
)	O
.	O

Artista	O
horien	O
artean	O
zeuden	O
Salvador	B-PER
Dalí	I-PER
,	O
Amedeo	B-PER
Modigliani	I-PER
,	O
Claude	B-PER
Monet	I-PER
,	O
Pablo	B-PER
Picasso	I-PER
eta	O
Vincent	B-PER
van	I-PER
Gogh	I-PER
.	O

Ashland	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Wisconsin	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Mörigen	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Linnich	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Ariberga	O
,	O
ezkondua	O
eta	O
Egikaren	B-PER
ama	O

Ingalaterrako	B-LOC
gortearen	O
pintore	O
nagusi	O
bilakatu	O
zen	O
,	O
eta	O
Karlos	B-PER
I.a	I-PER
erregearen	O
eta	O
honen	O
familiaren	O
erretratu	O
bikainak	O
egin	O
zituen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Bilboko	B-ORG
Athletic	I-ORG
Kluba	I-ORG

'	O
''	O
Huglfing	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

ŠK	B-ORG
Slovan	I-ORG
Bratislava	I-ORG
(	O
8	O
)	O

'	O
''	O
Nesselwang	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Mendizorrotzeko	B-ORG
futbol	I-ORG
zelaia	I-ORG
du	O
jokaleku	O
,	O
eta	O
Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
ligako	I-ORG
bigarren	I-ORG
mailan	I-ORG
lehiatzen	O
da	O
.	O

Bertan	O
,	O
Tom	B-PER
Cruise	I-PER
,	O
Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
,	O
Demi	B-PER
Moore	I-PER
,	O
Kiefer	B-PER
Sutherland	I-PER
eta	O
Kevin	B-PER
Bacon	I-PER
aktoreek	O
anteztu	O
zuten	O
.	O

1981eko	B-ORG
Italiako	I-ORG
Giroa	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

'	O
''	O
Bulgariar	B-ORG
Jendarmeria	I-ORG
''	O
'	O
(	O
''Жандармерия	O
-	O
Zhandaramerya	O
''	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Madeleine	B-PER
de	I-PER
Scudéry	I-PER

Haren	O
kokapen	O
estrategikoaren	O
ondorioz	O
,	O
Frantziako	B-ORG
Erresumak	I-ORG
sarritan	O
eraso	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

Inguruneak	O
eta	O
Gilbbesjávri	B-LOC
edo	O
Kilpisjärvi	B-LOC
herriak	O
izena	O
zor	O
diote	O
.	O

'	O
''	O
Grundhof	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Historikoki	O
Filipe	B-PER
II.a	I-PER
Espainiakoa	I-PER
erregearen	O
agintaldiaz	O
hasiko	O
litzateke	O
.	O

Aldo	B-PER
Moro	I-PER
(	O
1916–1978	O
)	O

Ponpeiorekiko	B-PER
ezkontza	O
politikoa	O
zen	O
erabat	O
,	O
biek	O
(	O
Ponpeiok	B-PER
zein	O
Zesarrek	B-PER
)	O
haien	O
arteko	O
hitzarmen	O
(	O
Lehen	B-LOC
Triunbiratoa	I-LOC
izenekoa	O
)	O
indartu	O
nahi	O
zutelako	O
,	O
senatariei	O
,	O
batez	O
ere	O
Katon	B-PER
Minorreko	I-PER
taldeari	O
,	O
aurre	O
egiteko	O
.	O

Friedrich	B-PER
Schelling	I-PER
izan	O
zen	O
sustatzaile	O
garrantzitsuena	O
.	O

William	B-PER
Crookes	I-PER
zientzilariak	O
,	O
bestetik	O
,	O
fenomeno	O
horiei	O
azalpen	O
zientifiko	O
eman	O
nahian	O
,	O
Florenceren	O
ekintzak	O
ikertu	O
zituen	O
.	O

David	B-PER
Heinemeier	I-PER
Hansson	I-PER

Kasu	O
honetan	O
ordaintzen	O
duten	O
bezeroak	O
ez	O
dira	O
ISP	B-ORG
bezeroak	O
,	O
baizik	O
eta	O
edukien	O
banatzaileak	O
.	O

'	O
''	O
Egenhausen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Lyonerria	B-LOC
(	O
Lyon	B-LOC
)	O

Hainbat	O
artista	O
,	O
Leonardo	B-PER
da	I-PER
Vinci	I-PER
eta	O
Michelangelo	B-PER
,	O
berriz	O
,	O
arte	O
mota	O
gehienetan	O
nabarmendu	O
ziren	O
,	O
guztietan	O
benetako	O
maisuak	O
bihurtuta	O
.	O

urte	O
arte	O
,	O
Justiniano	B-PER
I.ak	I-PER
debekatu	O
zuen	O
arte	O
.	O

Klaudio	B-PER
Ptolomeok	I-PER
baino	O
ez	O
zuen	O
aipatu	O
eta	O
,	O
iturrien	O
eskasiagatik	O
,	O
badaude	O
kokapen	O
hau	O
zalantzan	O
jartzen	O
dutenak	O
.	O

56	O
Nefer-ir-ka-ra	O
(	O
Neferirkara	B-PER
II.a	I-PER
)	O

Berehala	O
nahi	O
zuten	O
ekintzan	O
hasi	O
eta	O
helburua	O
Alfonso	B-PER
XIII.a	I-PER
zen	O
.	O

Brest	B-LOC
(	I-LOC
Bielorrusia	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

AC	B-ORG
Milan	I-ORG
taldean	O
amaitu	O
zuen	O
bere	O
karrera	O
.	O

Jules	B-PER
Massenet	I-PER
konpositorearen	O
ikaslea	O
izan	O
zen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Polonia	B-LOC
Handiko	I-LOC
voivoderria	I-LOC

923	O
urtean	O
Hakozaki	B-ORG
santutegia	I-ORG
Dazaifutik	O
Fukuokara	O
ekarri	O
zen	O
.	O

Partido	B-ORG
Republicano	I-ORG
Radical	I-ORG
(	O
PRR	O
)	O

Bere	O
erregealdiaren	O
iraupen	O
zehatza	O
,	O
ez	O
da	O
ezagutzen	O
,	O
Manetonen	B-PER
kopia	O
ezberdinek	O
,	O
Psusennes	O
,	O
46	O
urteko	O
erregealdiarekin	O
(	O
Sexto	B-PER
Julio	I-PER
Afrikano	I-PER
)	O
edo	O
41ekoarekin	O
(	O
Eusebio	B-PER
Zesareakoa	I-PER
)	O
aipatzen	O
baitute	O
.	O

urtean	O
Alfontso	B-PER
XIII.a	I-PER
Espainiakoak	I-PER
inauguratu	O
zuen	O
.	O

Aurelianoren	B-ORG
Harresiak	I-ORG
berreraikitzeko	O
agindua	O
eman	O
zion	O
.	O

NBAra	B-ORG
itzuli	O
nahi	O
duela	O
askotan	O
esan	O
du	O
eta	O
gaur	O
egun	O
hori	O
lortzeko	O
lanean	O
dabil	O
.	O

urtean	O
Metodiok	B-PER
bataiatu	O
zuena	O
,	O
lehen	O
premysldar	O
agintari	O
historikoa	O
izan	O
zen	O
.	O

Elbert	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Georgia	I-LOC
)	I-LOC

Gertaera	O
ikusiena	O
izan	O
zen	O
,	O
Michael	B-PER
Jacksonen	I-PER
hiletak	O
atzean	O
utziz	O
.	O

Bartolomé	B-PER
Esteban	I-PER
Murillo	I-PER
margolaria	O

Filipo	B-PER
Arabiarrak	I-PER
pretoriarren	O
burua	O
hartutakoan	O
kanpainak	O
aurrera	O
egin	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
Euskadiko	B-ORG
Mugimendu	I-ORG
Komunista	I-ORG
(	O
EMK	O
)	O
'	O
''	O

Izena	O
Orreaga	B-LOC
udalerriaren	O
omenez	O
darama	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Nuenen	B-LOC
,	I-LOC
Gerwen	I-LOC
en	I-LOC
Nederwetten	I-LOC

Helmut	B-PER
Kohl	I-PER
(	O
1982-1998	O
)	O

**	O
El	B-ORG
Liceu	I-ORG
(	O
Bartzelona	B-LOC
)	O
.	O

Antonino	B-ORG
eta	I-ORG
Faustinaren	I-ORG
tenplua	I-ORG

Hilobia	O
Arrangoitzen	B-LOC
dago	O
,	O
oraindik	O
ere	O
hainbat	O
zalek	O
bisitatua	O
eta	O
lorez	O
apaindua	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Kirchberg	B-LOC
(	I-LOC
Alsazia	I-LOC
)	I-LOC

Euskal	B-ORG
Herriko	I-ORG
futbol	I-ORG
selekzioarekin	I-ORG
hiru	O
aldiz	O
jokatu	O
zuen	O
.	O

Ospetsua	O
izan	O
zen	O
bere	O
edertasun	O
eta	O
jakinduriarengatik	O
,	O
Periklesek	B-PER
emaztea	O
utzi	O
zuen	O
Aspasiarekin	O
ezkontzeko	O
.	O

Rudolf	B-PER
Clausius	I-PER
eta	O
Lord	B-PER
Kelvinek	I-PER
,	O
Sadi	B-PER
Carnoten	I-PER
lanak	O
jarraituz	O
,	O
baliokide	O
diren	O
bi	O
esaldi	O
eman	O
zituzten	O
.	O

'	O
''	O
Pio	B-PER
XII.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
PIUS	O
''	O
'	O
Duodecimus	O

'	O
''	O
Trincheras	O
''	O
'	O
Mexikoko	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Sipoo	B-LOC
(	O
Sibbo	O
)	O
18	O
719	O
{	O
+1,5	O
%	O
}	O

'	O
''	O
Jean	B-PER
Aerts	I-PER
''	O
'	O
,	O
Belgika	B-LOC

Antzina	O
,	O
Debara	B-LOC
heltzeko	O
derrigorrezko	O
zen	O
Astigarribiatik	O
igarotzea	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Antonio	B-PER
Alva	I-PER
Rosa	I-PER
Coutinho	I-PER

Interpretazio	O
aipagarriak	O
zituen	O
Verdiren	B-PER
''Rigoletto	O
''	O
,	O
Gounoden	B-PER
''Fausto	O
''	O
,	O
Masseneten	B-PER
''Werther	O
''	O
,	O
baita	O
Bellini	B-PER
,	O
Donizzetti	B-PER
eta	O
Rossiniren	B-PER
lanak	O
.	O

'	O
''	O
Herscheid	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

1871-1873	O
George	B-PER
Biddell	I-PER
Airy	I-PER

BIRZUZENDU	O
BC	B-ORG
Žalgiris	I-ORG
Kaunas	I-ORG

Bere	O
oinordekoa	O
,	O
bere	O
seme	O
Antioko	B-PER
V.a	I-PER
Eupator	I-PER
izan	O
zen	O
.	O

Talde	O
nagusiak	O
Boca	B-ORG
Juniors	I-ORG
,	O
River	B-ORG
Plate	I-ORG
,	O
Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
Independiente	I-ORG
,	O
Racing	B-ORG
Club	I-ORG
eta	O
San	B-ORG
Lorenzo	I-ORG
de	I-ORG
Almagro	I-ORG
dira	O
.	O

Sokratesen	B-PER
dizipulua	O
izan	O
zen	O
eta	O
harengan	O
inspiratutako	O
elkarrizketak	O
idatzi	O
zituen	O
.	O

El	B-LOC
Pla	I-LOC
de	I-LOC
Santa	I-LOC
Maria	I-LOC
1.903	O
.	O

Askotan	O
Italiako	B-LOC
taldetzat	O
hartzen	O
da	O
,	O
duten	O
izena	O
dela	O
eta	O
.	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pori	B-LOC
''	O
'	O

Egun	O
Madrilgo	B-LOC
El	B-ORG
Prado	I-ORG
museoan	I-ORG
dago	O
.	O

Frantziskotar	B-ORG
misioak	I-ORG
Sierra	I-ORG
Gordan	I-ORG

Tottenhamek	B-ORG
1-0	O
emaitzaz	O
gainditu	O
zuen	O
.	O

Urte	O
batzuk	O
beranduago	O
baserritarrak	O
Egipto	B-LOC
hurrunearino	O
aldendu	O
behar	O
izan	O
zuenean	O
bere	O
maiteak	O
beste	O
batekin	O
ezkontzea	O
erabaki	O
zuela	O
entzun	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
Amets	B-PER
Txurruka	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Gyhum	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Federico	B-PER
Fellini	I-PER
,	O
Louis	B-PER
Malle	I-PER
,	O
Roger	B-PER
Vadim	I-PER

'	O
''	O
Robert	B-PER
Boyle	I-PER
''	O
'	O

Lotte	B-ORG
World	I-ORG
Premium	I-ORG
Tower	I-ORG

Erresuma	B-LOC
Batuko	I-LOC
lur	O
lehorreko	O
punturik	O
iparraldekoena	O
da	O
.	O

Emaztea	O
hil	O
zitzaionean	O
,	O
Ramiro	B-PER
bere	I-PER
anaiaren	I-PER
alde	O
uko	O
egin	O
zion	O
tronuari	O
.	O

Aliota	B-ORG
handia	I-ORG
(	O
''Gavia	O
immer	O
''	O
)	O

Serbiaren	B-LOC
eta	O
Bulgariaren	B-LOC
artean	O
izenpeturikoa	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Pepin	B-PER
II.a	I-PER
Akitaniakoa	I-PER

Eredutzat	O
ditu	O
Tony	B-PER
Blair	I-PER
eta	O
Jose	B-PER
Luis	I-PER
Rodriguez	I-PER
Zapatero	I-PER
.	O

Eusko	B-ORG
Abertzale	I-ORG
Ekintza	I-ORG

30px]]	O
Serbia	B-ORG
eta	I-ORG
Montenegroren	I-ORG
barne	O
)	O

Horrez	O
gain	O
,	O
Franco	B-PER
Zeffirellirekin	I-PER
ere	O
harreman	O
bat	O
izan	O
zuen	O
.	O

Euskal	B-LOC
Herrian	I-LOC
,	O
Euskalerriaren	B-ORG
Adiskideen	I-ORG
Elkartea	I-ORG
da	O
garai	O
hartako	O
emaitzarik	O
nabarmenena	O
.	O

Belaunaldi	O
horretako	O
kide	O
ziren	O
,	O
besteak	O
beste	O
,	O
Rafael	B-PER
Sánchez	I-PER
Ferlosio	I-PER
,	O
Ana	B-PER
María	I-PER
Matute	I-PER
,	O
Ignacio	B-PER
Aldecoa	I-PER
eta	O
Juan	B-PER
Goytisolo	I-PER
.	O

BIRZUZENDU	O
August	B-PER
Wilhelm	I-PER
von	I-PER
Hofmann	I-PER

70	O
milioi	O
objetutik	O
gora	O
ditu	O
,	O
batzuk	O
oso	O
garrantzitsuak	O
,	O
Charles	B-PER
Darwinek	I-PER
bildutako	O
aleak	O
esate	O
baterako	O
.	O

Eskoziako	B-LOC
buruzagiek	O
,	O
William	B-PER
Wallace	I-PER
izan	O
ezik	O
,	O
amore	O
eman	O
zuten	O
.	O

22px]]	O
'	O
''	O
Celtic	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Breogán	B-ORG
Lugo	I-ORG
(	O
1989–1992	O
)	O

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
Alavés	I-ORG
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Pete	B-PER
T.	I-PER
Cenarrusa	I-PER

BIRZUZENDU	O
Seleuko	B-PER
II.a	I-PER
Kaliniko	I-PER

Bonneval	B-LOC
''	O
(	O
116	O
.	O

Normalean	O
,	O
azken	O
lan	O
hauetara	O
emana	O
dagoen	O
pertsonari	O
Prozesu	B-ORG
Ingeniaria	I-ORG
deritzo	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Martinez	B-PER
de	I-PER
Irujo	I-PER
''	O
'	O

**	O
Orne	B-LOC
(	O
61	O
)	O

Nippur-en	B-LOC
zuen	O
bere	O
tenplurik	O
garrantzitsuena	O
.	O

Han	O
,	O
Sertoriok	B-PER
,	O
jeneral	O
mariotar	O
batek	O
,	O
irauten	O
zuen	O
matxinaturik	O
.	O

Aurelio	B-PER
González	I-PER
96	O
punturekin	O

Hiltzaile	B-LOC
berdeak	I-LOC
jateagatik	O
hil	O
zen	O
.	O

Nelson	B-ORG
zutabea	I-ORG
(	I-ORG
Dublin	I-ORG
)	I-ORG

Thierry	B-PER
Henry	I-PER
(	O
25	O
)	O

BIRZUZENDU	O
Anaia	B-ORG
Txiki	I-ORG
Kaputxinoen	I-ORG
Ordena	I-ORG

Qingyunpu	B-LOC
Barrutia	I-LOC
(	O
青云谱区	O
)	O

Umetan	O
ezagutua	O
izan	O
zen	O
,	O
sekretupean	O
,	O
eta	O
,	O
bere	O
haurtzaroan	O
,	O
heziketa	O
probintziar	O
bat	O
jaso	O
zuen	O
,	O
bosgarren	O
Dalai	B-PER
Lamaren	I-PER
heriotza	O
kontatzea	O
erabaki	O
zen	O
arte	O
.	O

2.	O
etapa	O
(	O
Alessandro	B-PER
Petacchi	I-PER
)	O

'	O
''	O
Leutwil	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Espainiako	B-ORG
futbol	I-ORG
ligako	I-ORG
bigarren	I-ORG
mailan	I-ORG
jokatzen	O
du	O
gaur	O
egun	O
,	O
nahiz	O
eta	O
denboraldi	O
askotan	O
lehen	B-ORG
mailan	I-ORG
jardun	O
duen	O
.	O

Glasgow	B-ORG
Warriors	I-ORG
(	O
1	O
)	O

**	O
Amalienborg	B-ORG
•	O
Christiansborg	B-ORG
•	O
Rosenborg	B-ORG
•	O
Kastellet	B-ORG
•	O
Frederiksberg	B-ORG

'	O
''	O
Utsunomiya	B-LOC
''	O
'	O
(	O
hiriburua	O
)	O

Likud	B-ORG
alderdiaren	O
kidea	O
,	O
Israelgo	B-ORG
Defentsa	I-ORG
Indarren	I-ORG
buruzagi	O
gorena	O
izandakoa	O
da	O
.	O

Urte	O
honetan	O
,	O
Portland	B-ORG
Trail	I-ORG
Blazersen	I-ORG
mailak	O
gorakada	O
nabarmena	O
izan	O
zuen	O
.	O

Andoni	B-PER
Iraola	I-PER
-	O
Athletic	B-ORG
Club	I-ORG

Lucien	B-PER
Van	I-PER
Impe	I-PER
169	O
punturekin	O

A-8	B-ORG
autopista	I-ORG
bertatik	O
pasatzen	O
da	O
.	O

Bikotearen	O
argazki	O
bat	O
izango	O
zen	O
aldizkari	O
horren	O
azala	O
,	O
baina	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
bakarrik	O
agertzen	O
zen	O
argazkia	O
ere	O
atera	O
nahi	O
izan	O
zuen	O
,	O
beharbada	O
,	O
artista	O
bakarrik	O
ateratzea	O
erabaki	O
zitekeelako	O
.	O

Ushuaia	B-LOC
,	O
Suaren	B-LOC
Lurraldea	I-LOC
,	O
Argentina	B-LOC

Hamasek	B-ORG
,	O
ostera	O
,	O
gezurtatu	O
egin	O
zuen	O
informazioa	O
.	O

Istiluak	O
AEBetako	B-LOC
170	O
hiritara	O
zabaldu	O
ziren	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Hegoafrikako	B-ORG
Teleskopio	I-ORG
Handia	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Hiru	B-ORG
Arroiletako	I-ORG
presa	I-ORG

Raymond	B-PER
Poulidor	I-PER
70	O
punturekin	O

Hori	O
dela	O
eta	O
,	O
Hollywoodeko	B-LOC
soldata	O
ederrenetakoa	O
jasotzen	O
duen	O
aktorea	O
da	O
.	O

Wuppertal	B-LOC
(	O
349.721	O
)	O

Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
15	O
)	O

Internazional	B-ORG
Sozialistaren	I-ORG
laburdura	O
.	O

Zizeronek	B-PER
bertan	O
eman	O
zituen	O
urte	O
batzuk	O
,	O
Marko	B-PER
Antonioren	I-PER
aginduz	O
hila	O
izan	O
aurretik	O
.	O

Giro	O
politikoa	O
nahasia	O
zegoen	O
,	O
besteak	O
beste	O
Txabi	B-PER
Etxebarrietaren	I-PER
hilketaren	O
ondoren	O
.	O

Zuzenean	O
grabatua	O
,	O
tartean	O
Barakaldon	B-LOC
.	O

Javier	B-PER
Ruiz	I-PER
de	I-PER
Larrinaga	I-PER
(	O
)	O

Afrikaren	B-ORG
kasua	I-ORG
desberdina	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
PSE-EE	B-ORG
''	O
'	O

Txinako	B-LOC
Herri	I-LOC
Errepublikan	I-LOC
aitorturik	O
dauden	O
56	O
talde	O
etnikoetako	O
bat	O
da	O
.	O

Salbuespen	O
bakarra	O
Herakles	B-PER
izan	O
zen	O
.	O

Eusebio	B-PER
Zesareakoak	I-PER
Kerres	O
izena	O
eman	O
zion	O
.	O

Gaur	O
egun	O
Atlético	B-ORG
Madrid	I-ORG
taldean	O
jokatzen	O
du	O
.	O

Bere	O
izena	O
Edward	B-PER
Charles	I-PER
Pickering	I-PER
astronomoagatik	O
jasotzen	O
du	O
.	O

Bere	O
alderdiaren	O
baitan	O
egondako	O
krisialdirik	O
larrienaren	O
protagonista	O
izan	O
zen	O
,	O
Eusko	B-ORG
Alkartasunaren	I-ORG
sorrera	O
ahalbidetu	O
zuena	O
.	O

****	O
''	O
Callicebus	B-LOC
lugens	I-LOC
''	O

Mondragon	B-ORG
(	I-ORG
korporazioa	I-ORG
)	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Plasencia	B-LOC
de	I-LOC
Jalón	I-LOC

Bere	O
oinordekoa	O
,	O
bere	O
seme	O
Tiglath-Pileser	B-PER
I.a	I-PER
izan	O
zen	O
.	O

Alexandro	B-PER
II.ak	I-PER
,	O
abadearen	O
ospea	O
ezagutzen	O
zuena	O
,	O
biak	O
onartu	O
zituen	O
.	O

Banerjee	O
,	O
Tagore	B-PER
eta	O
Ibsenen	B-PER
lanen	O
bertsioak	O
egin	O
zituen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Frantziako	B-ORG
Zientzien	I-ORG
Akademia	I-ORG

Afrikatik	B-LOC
Brasilera	B-LOC
eta	O
hortik	O
hegoalderantz	O
jo	O
zuten	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Vélez	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Gomera	I-LOC
haitza	I-LOC

Aostako	B-LOC
Haranean	I-LOC
kokatuta	O
dago	O
.	O

''Marina	O
''	O
(	O
Emilio	B-PER
Arrieta	I-PER
)	O
.	O

Soilik	O
hasierako	O
etapan	O
jantzi	O
zuen	O
beste	O
batek	O
,	O
Mario	B-PER
Cipollinik	I-PER
zehazki	O
.	O

Haurrak	B-LOC
plaza	O
bateko	O
izkina	O
edo	O
antzeko	O
lekuetan	O
banaka	O
jartzen	O
dira	O
.	O

Chicagoko	B-ORG
Unibertsitateko	I-ORG
Prentsak	O
argitaratzen	O
du	O
.	O

Ekialdeko	B-LOC
Pirinioak	I-LOC
departamenduan	O
kokatua	O
da	O
,	O
Languedoc-Roussillon	B-LOC
eskualdean	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Gabriel	B-PER
(	I-PER
goiangerua	I-PER
)	I-PER

Valle	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Navas	I-LOC

Groningen	B-LOC
(	I-LOC
hiria	I-LOC
)	I-LOC

Bertan	O
bulegoak	O
eta	O
Tokioko	B-ORG
udaletxea	I-ORG
daude	O
besteak	O
beste	O
.	O

Jean	B-PER
le	I-PER
Rond	I-PER
d'Alembert	I-PER

Fiji	B-ORG
(	O
9	O
)	O

'	O
''	O
Holzgünz	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Garai	O
hartan	O
,	O
Peggyk	O
Jackson	B-PER
Pollock	I-PER
artista	O
gaztea	O
euskarritu	O
zuen	O
eta	O
Max	B-PER
Ernstekin	I-PER
ezkondu	O
zen	O
.	O

Lou	B-PER
Reed	I-PER
(	O
The	B-ORG
Velvet	I-ORG
Underground	I-ORG
)	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

A3338	O
Muskiz	B-LOC
-	O
Barakaldo	B-LOC
-	O
Areeta	B-LOC

Pozuelo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Orden	I-LOC

San	B-PER
Joani	I-PER
sagaratua	O
dago	O
.	O

Alexios	B-PER
I.a	I-PER
Komneno	I-PER
(	O
1204-1222	O
)	O

Katalunia	B-LOC
plazan	I-LOC
hasi	O
eta	O
Diagonal	B-ORG
etorbidean	I-ORG
amaitzen	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Mohamed	B-PER
Siyad	I-PER
Barre	I-PER

FC	B-ORG
Porto	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Francis	B-PER
Scott	I-PER
Fitzgerald	I-PER
.	O

Egun	O
berean	O
jakin	O
zen	O
Eusko	B-ORG
Jaurlaritza	I-ORG
ez	O
zela	O
joango	O
mobilizaziora	O
.	O

Gainera	O
,	O
Zuiako	B-LOC
udalerria	I-LOC
eratzen	O
duten	O
herrietariko	O
bat	O
da	O
,	O
Murgiaren	O
ipar-mendebaldean	O
dagoena	O
.	O

Bere	O
hiriburua	O
Mâcon	B-LOC
da	O
.	O

Kashima	B-ORG
santutegiagatik	I-ORG
da	O
ezaguna	O
.	O

Bihotzetako	B-PER
Erreginak	I-PER
Aliceri	O
burua	O
mozteko	O
agindua	O
eman	O
zuenean	O
,	O
bere	O
burua	O
bakarrik	O
agerrarazi	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
Commerzbank-Arena	B-ORG
''	O
'	O

Reims	B-LOC
hirian	O
dago	O
,	O
Marneko	B-LOC
departamenduan	O
,	O
Xanpaina-Ardenako	B-LOC
eskualdean	O
.	O

Parisko	B-LOC
Orsay	B-ORG
museoan	I-ORG
dago	O
egun	O
.	O

11	O
Ba-n-necher	O
(	O
Nynecher	B-ORG
)	O

Benton	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Arpajon	B-LOC
de	I-LOC
Cera	I-LOC

Zigilu	O
inprimaketak	O
Buhenen	B-LOC
,	O
hogei	O
zigilu	O
baino	O
gehiago	O
(	O
Petrie	B-ORG
Museoa	I-ORG
)	O

Titok	B-PER
ez	O
bezala	O
,	O
ez	O
zuen	O
Vespasiano	B-PER
aitaren	O
kanpainetan	O
parte	O
hartu	O
.	O

Bere	O
izena	O
Josip	B-PER
Broz	I-PER
Titogatik	I-PER
jasotzen	O
du	O
.	O

Denboraldi	O
horretako	O
abestirik	O
ezagunena	O
Another	B-ORG
Day	I-ORG
In	I-ORG
Paradise	I-ORG
''	O
izan	O
zen	O
.	O

500	O
z.k.-ko	O
Honda	B-ORG
NSR	O
batekin	O
lehiatu	O
zen	O
2000.	O
urteko	O
denboraldian	O
.	O

Gaur	O
egun	O
Austria	B-LOC
eta	O
Bavariako	B-LOC
esploratzaile	O
taldeetako	O
haurrek	O
jantzi	O
ohi	O
dituzte	O
.	O

'	O
''	O
David	B-PER
Seco	I-PER
''	O
'	O

Fermin	B-PER
Muguruza	I-PER
,	O
ahots	O
nagusia	O

FC	B-ORG
Rubin	I-ORG
Kazan	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Hasiera	O
batean	O
Carlos	B-PER
Gardel	I-PER
ospetsuaren	O
estiloan	O
abesten	O
hasi	O
zen	O
,	O
gerora	O
bere	O
berezko	O
estiloa	O
garatzeko	O
.	O

Oaxaca	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Real	B-ORG
Madril	I-ORG
(	O
2.a	O
)	O

Jose	B-PER
Antonio	I-PER
Ardanza	I-PER

Joventut	B-ORG
Badalona	I-ORG
(	O
2010-2012	O
)	O

Beşiktaş]]	O
(	O
9	O
)	O
,	O
Fenerbahçe	B-ORG
(	O
6	O
)	O

Herrialdeko	B-LOC
50	O
gailur	O
altuenetatik	O
44	O
,	O
Enontekiön	B-LOC
daude	O
.	O

Gehien	O
zeharkatzen	O
duen	O
udalerria	O
Milafranga	B-LOC
da	O
;	O
bertako	O
Eiherattoa	O
etxetaldetik	O
hartzen	O
du	O
izena	O
.	O

Heineken	B-ORG
garagarnotegi	O
nagusia	O
Zoeterwoude-Rijndijken	O
dago	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Brookhaven	B-ORG
National	I-ORG
Laboratory	I-ORG

'	O
''	O
BMC	B-ORG
Racing	I-ORG
Team	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Matlapa	O
''	O
'	O
Mexikoko	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

III.	B-ORG
mendeko	I-ORG
krisialdia	I-ORG

Portugaletekoa	B-LOC
,	O
Athletic	B-ORG
Clubeko	I-ORG
harrobian	O
hasi	O
zuen	O
bere	O
karrera	O
.	O

Antza	O
Bere	O
jatorria	O
Islandiar	B-ORG
poniarekin	I-ORG
lotuta	O
dago	O
,	O
eta	O
bere	O
populazioak	O
isolaturik	O
egon	O
direnez	O
,	O
arraza	O
nahiko	O
garbia	O
mantendu	O
da	O
.	O

Antzertiari	O
dagokionez	O
,	O
Lope	B-PER
de	I-PER
Vega	I-PER
eta	O
Calderón	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Barca	I-PER
dira	O
nagusi	O
ageri	O
.	O

Vatikanoko	B-ORG
II.	I-ORG
kontzilioa	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Gartzea	B-PER
II.a	I-PER
Santxez	I-PER

Dagoberto	B-PER
III.a	I-PER
,	O
711–715	O

Granada	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Fútbol	I-ORG

Auckland	B-ORG
Grammar	I-ORG
School	I-ORG
,	O
hiriko	O
eskola	O
zentro	O
ezaguna	O
da	O
.	O

Thierry	B-PER
Henry	I-PER
(	O
24	O
)	O

Beste	O
eskola	O
Mahāsāṃghika	B-ORG
izan	O
zen	O
.	O

Baimen	O
honetara	O
atxikitzen	O
diren	O
eduki	O
guztiak	O
Wikimedia	B-ORG
Commonsen	I-ORG
lizentziarekin	O
bateragarriak	O
direlarik	O
eta	O
artikulu	O
hau	O
bezalakoetan	O
erabiltzeko	O
aukera	O
eskaintzen	O
dute	O
.	O

BIRZUZENDU	O
São	B-ORG
Paulo	I-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Oto	B-PER
II.a	I-PER
Gaskoiniakoa	I-PER

===	O
Europako	B-LOC
Futbol	I-LOC
Txapelketa	I-LOC
===	O

El	B-ORG
Diario	I-ORG
Vasco	I-ORG
''	O

Filipe	B-PER
Orleansekoarekin	I-PER
ezkondu	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Lussat	O
''	O
'	O
(	O
)	O
Okzitaniako	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Plovdiv	B-LOC
hiritik	O
90	O
km	O
ipar-ekialdera	O
dago	O
,	O
eta	O
Sofia	B-LOC
hiriburutik	O
231	O
km	O
ekialdera	O
.	O

Joan	B-PER
I.a	I-PER
Frantziakoa	I-PER
Hil	O
Ondorengoa	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Erlinsbach	B-LOC
(	I-LOC
Solothurn	I-LOC
)	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Benicio	B-PER
Del	I-PER
Toro	I-PER

Fidiasena	B-PER
,	O
''Mattei	O
amazonak	O
''	O

Jaioterriko	O
eta	O
Parisko	B-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
ikasi	O
ondoren	O
,	O
irakasle	O
bihurtu	O
zen	O
.	O

Hamahiru	O
udalerrik	O
osatzen	O
dute	O
eta	O
Zangoza	B-LOC
bera	O
da	O
herriburua	O
eta	O
eskualdeari	O
izena	O
ematen	O
diona	O
.	O

Miguel	B-PER
Indurain	I-PER
(	O
3	O
)	O

San	B-PER
Agustinen	I-PER
ideiak	O
azaltzen	O
dituen	O
liburua	O
idatzi	O
zuen	O
Janseniusek	O
,	O
baina	O
jansenistek	O
ez	O
zuten	O
lortu	O
lan	O
horrek	O
beren	O
kontra	O
eragindako	O
zigorra	O
bertan	O
behera	O
gelditzea	O
.	O

Alemaniako	B-LOC
elkarte	O
batek	O
kudeatzen	O
du	O
,	O
Wikivoyage	O
e.V..	O
Edukia	O
Creative	B-ORG
Commons	I-ORG
Attribution-ShareAlike	O
lizentziapean	O
argitaratzen	O
da	O
.	O

Estatu	B-LOC
Batuetako	I-LOC
Princetongo	B-ORG
Unibertsitateko	I-ORG
irakaslea	O
izan	O
zen	O
.	O

Bayer	B-ORG
Hochhaus	I-ORG
eraikina	O
.	O

Chihuahua	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Amerikan	B-LOC
bizi	O
dira	O
guztiak	O
eta	O
lurrean	O
zein	O
zuhaitzetan	O
bizi	O
daitezke	O
.	O

Streymoy	B-LOC
eskualdea	I-LOC
(	O
''Streymoyar	O
sýsla	O
''	O
)	O
.	O

Caissac	B-LOC
(	I-LOC
Corrèze	I-LOC
)	I-LOC

Horregatik	O
,	O
helbururik	O
ez	O
dela	O
finkatu	O
behar	O
uste	O
du	O
,	O
ezer	O
ez	O
baita	O
betirako	O
;	O
nahiak	O
betekizun	O
utzi	O
behar	O
direla	O
,	O
Budaren	B-PER
irakaspenei	O
erreferentzia	O
eginez	O
.	O

Tespiasen	B-ORG
(	O
Beozia	B-LOC
)	O
jaio	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Martin	B-PER
Scorsese	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Benedikto	B-PER
III.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
BENEDICTUS	O
''	O
'	O
Tertius	O

Shannon	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC

Engyō-ji	B-ORG
(	I-ORG
Himeji	I-ORG
)	I-ORG

Varazze	B-LOC
,	O
Celle	B-LOC
Ligure	I-LOC
,	O
Albisola	B-LOC
Superiore	I-LOC
,	O
Albissola	B-LOC
Marina	I-LOC
,	O
Savona	B-LOC
,	O
Vado	B-LOC
Ligure	I-LOC
,	O
Bergeggi	B-LOC
,	O
Spotorno	B-LOC
,	O
Noli	B-LOC
,	O
Finale	B-LOC
Ligure	I-LOC
,	O
Borgio	B-LOC
Verezzi	I-LOC
,	O
Pietra	B-LOC
Ligure	I-LOC
,	O
Loano	B-LOC
,	O
Borghetto	B-LOC
Santo	I-LOC
Spirito	I-LOC
,	O
Ceriale	B-LOC
,	O
Albenga	B-LOC
,	O
Alassio	B-LOC
,	O
Laigueglia	B-LOC
,	O
Andora	B-LOC

Antiokiako	B-ORG
Printzerria	I-ORG
,	O
1098-1268]	O

Oxfordeko	B-ORG
Unibertsitateko	I-ORG
arte-saileko	O
irakasle	O
izan	O
zen	O
1869-1879	O
eta	O
1883-1884	O
urteetan	O
.	O

Beharbada	O
Robert	B-PER
Louis	I-PER
Stevenson	I-PER
idazlearen	O
lan	O
bategatik	O
jasotzen	O
du	O
bere	O
izena	O
.	O

Mongolian	B-LOC
egin	O
zuten	O
topo	O
.	O

San	B-PER
Marco	I-PER
,	O
argi	O
dagoenez	O
,	O
bere	O
izena	O
San	B-ORG
Marko	I-ORG
basilikagandik	I-ORG
jasotzen	O
du	O
.	O

Hilketa	O
James	B-PER
Earl	I-PER
Ray-ri	I-PER
egotzi	O
zioten	O
.	O

'	O
''	O
Crispendorf	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Mikel	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Almas	B-ORG
Dorrea	I-ORG
''	O
'	O

Bere	O
793,2	O
km-ko	O
ibilbidea	O
osatzeko	O
Koldo	B-PER
Gilek	I-PER
19.56'45	O
''	O
behar	O
zituen	O
.	O

Washingtonek	B-LOC
,	O
berriz	O
,	O
ohartarazi	O
zuen	O
erasoaldiak	O
``	O
hainbat	O
urte	O
''	O
iraun	O
zezakeela	O
.	O

The	B-ORG
Very	I-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Kiss	I-ORG
''	O

Brie-Comte-Robert	B-LOC
,	O
Seine-et-Marne	B-LOC
;	O

**	O
Los	B-ORG
40	I-ORG
Principales	I-ORG
''	O

BIRZUZENDU	O
Miguel	B-PER
Lopez	I-PER
Legazpi	I-PER

1919ko	B-ORG
Frantziako	I-ORG
Tourra	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

Vindonissa	O
,	O
egungo	O
Windisch	B-LOC
.	O

Bera	O
eta	O
Michael	B-PER
Jordan	I-PER
izan	O
ziren	O
lortu	O
zuten	O
bulls	B-ORG
bakarrak	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Hego	B-ORG
Vietnamgo	I-ORG
Askapenerako	I-ORG
Nazio	I-ORG
Frontea	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Maria	B-PER
Josefa	I-PER
Saxoniakoa	I-PER

Gainera	O
,	O
Perseoren	B-PER
biloba	O
zen	O
,	O
eta	O
,	O
beraz	O
,	O
Zeusen	B-PER
birbiloba	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Völs	B-LOC
am	I-LOC
Schlern	I-LOC

Châtillon-Coligny	B-LOC
,	O
Loiret	B-LOC
.	O

birzuzendu	O
Bilboko	B-ORG
Renfe	I-ORG
Aldiriak	I-ORG

Eurasia	B-LOC
osoan	O
eta	O
Afrikan	B-LOC
bizi	O
dira	O
eta	O
migratzaileak	O
dira	O
.	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

Miguel	B-PER
Indurainek	I-PER
lortu	O
zuen	O
garaipena	O
etapa	O
horretan	O
.	O

'	O
''	O
Peter	B-PER
Sagan	I-PER
''	O
'	O

Kronikek	O
diotenez	O
traizioz	O
erahila	O
izan	O
zen	O
,	O
batzuen	O
esanetan	O
Giric	B-PER
izan	O
zen	O
hiltzailea	O
eta	O
berak	O
hartu	O
zuen	O
erregetza	O
.	O

Izena	O
Pascual	B-PER
Andagoiakoa	I-PER
esploratzaile	O
euskaldunagatik	O
jaso	O
zuen	O
.	O

Demostenesek	B-PER
hiltzailea	O
Apolofanes	O
deitzen	O
zela	O
dio	O
.	O

Honek	O
ez	O
ezik	O
NATOko	B-ORG
beste	O
herrialdetako	O
armadak	O
ere	O
erabiltzen	O
dute	O
,	O
urtero	O
2.000	O
gauzatze	O
eginez	O
.	O

Bilboko	B-ORG
Berreginen	I-ORG
Museoa	I-ORG
.	O

Bere	O
ibilbidea	O
Chelsean	B-ORG
hasi	O
zen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Pöyrisjärviko	B-LOC
Eremu	I-LOC
Basatia	I-LOC

Kurt	B-PER
Gödelen	I-PER
idazlanen	O
edizio	O
zuzendu	O
eta	O
handitua	O
,	O
''Obras	O
completas	O
''	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Anadolu	B-ORG
Efes	I-ORG
S.K	I-ORG
.	I-ORG

NK	B-ORG
Maribor	I-ORG
(	O
1.a	O
)	O

Kopenhageko	B-LOC
Valby-Sydhavnen	O
auzoan	O
fundatu	O
zen	O
1886.	O
urtean	O
''Fremskridtsklubbens	O
Cricketklub	O
''	O
izenarekin	O
.	O

2012ko	B-ORG
Eusko	I-ORG
Legebiltzarrerako	I-ORG
hauteskundeetan	I-ORG
,	O
Euzko	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Jeltzaleak	I-ORG
lehendakarigaitzat	O
aurkeztu	O
zuen	O
,	O
eta	O
gehiengo	O
erlatiboz	O
irabazi	O
zuen	O
.	O

Poeten	O
artean	O
,	O
berriz	O
,	O
Guillaume	B-PER
Apollinaire	I-PER
eta	O
Jean	B-PER
Cocteau	I-PER
aipatzekoak	O
dira	O
,	O
besteak	O
beste	O
.	O

'	O
''	O
Peio	B-PER
Bilbao	I-PER
''	O
'	O

Mirarigile	O
gisa	O
aurkezten	O
du	O
tradizioak	O
,	O
haren	B-ORG
izena	I-ORG
daraman	I-ORG
liburuaren	I-ORG
ildoan	O
.	O

Bere	O
hilobia	O
Deir	B-ORG
el-Baharin	I-ORG
eraikitzen	O
hasi	O
zen	O
,	O
bere	O
aitarenarengandik	O
gertu	O
,	O
baina	O
sekula	O
ez	O
zen	O
amaitu	O
.	O

Izena	O
Luigi	B-PER
Galvani	I-PER
edo	O
Alessandro	B-PER
Volta	I-PER
fisikariengandik	O
datorkie	O
,	O
hurrenez	O
hurren	O
.	O

'	O
''	O
Euskaltel-Euskadi	B-ORG
''	O
'	O

Bere	O
izena	O
Johann	B-PER
Sebastian	I-PER
Bach	I-PER
konposatzaileagatik	O
jasotzen	O
du	O
.	O

Julia	B-PER
Mesak	I-PER
konspiratzeari	O
ekin	O
zion	O
berriro	O
.	O

'	O
''	O
Giuseppe	B-PER
Saronni	I-PER
''	O
'	O

Kristau-demokrazia	B-ORG
(	I-ORG
Italia	I-ORG
)	I-ORG

Juan	B-PER
Fernando	I-PER
López	I-PER

Tiglath-Pileser	B-PER
I.aren	I-PER
semea	O
eta	O
oinordekoa	O
izan	O
zen	O
.	O

Grabazioa	O
Zornotzan	B-LOC
eta	O
Bilboko	B-LOC
Arriaga	B-ORG
antzokian	I-ORG
egin	O
zuten	O

'	O
''	O
Felice	B-PER
Gimondi	I-PER
''	O
'	O

Albert	B-PER
Sánchez	I-PER
Piñol	I-PER

Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER
konposatzailearen	O
jaioterria	O
da	O
.	O

Bere	O
izena	O
Brown	B-ORG
Unibertsitateagatik	I-ORG
jasotzen	O
du	O
.	O

Cristina	B-PER
Marcos	I-PER
(	O
neska	O
ileurdina	O
)	O

'	O
''	O
Gregorio	B-PER
X.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
GREGORIUS	O
''	O
'	O
Decimus	O

Umea	O
zenetik	O
Leitzan	B-LOC
bizi	O
da	O
.	O

Antoine	B-PER
Griezmann	I-PER
39	O
'	O
,	O
Carlos	B-PER
Bueno	I-PER
88	O
'	O

Bere	O
hiriburua	O
Kriegstetten	B-LOC
da	O
.	O

Artaxoa	B-LOC
(	O
1193	O
)	O

Diego	B-PER
Fernández	I-PER
de	I-PER
Córdoba	I-PER

Oktavio	B-PER
Augustoren	I-PER
aginduz	O
burutu	O
zen	O
erraolda	O
,	O

Oaxaca	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Lehen	B-ORG
Mundu	I-ORG
Gerrako	I-ORG
Aliatuak	I-ORG

The	B-ORG
Big	I-ORG
Bang	I-ORG
Theory	I-ORG
''	O

''Pillados	O
''	O
(	O
Telecinco	B-ORG
)	O

Mugimendu	B-ORG
Ekologista	I-ORG
Independentea	I-ORG

'	O
''	O
Metropoli	B-ORG
eremua	I-ORG
''	O
'	O

Nafarroako	B-LOC
Erresumako	I-LOC
Gortearen	O
egoitza	O
izan	O
zen	O
Karlos	B-PER
Noblearen	I-PER
erreinalditik	O
aurrera	O
.	O

Eusko	B-ORG
Jaurlaritzako	I-ORG
Herrizaingo	I-ORG
Saila	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Salbaziorako	B-ORG
Islamiar	I-ORG
Frontea	I-ORG

15	O
urterekin	O
Madrilgo	B-LOC
Prado	B-ORG
Museoa	I-ORG
bisitatu	O
zuen	O
,	O
eta	O
harrituta	O
geratu	O
zen	O
Francisco	B-PER
Goyaren	I-PER
margoekin	O
.	O

Historian	O
zehar	O
kartzela	O
moduan	O
erabilia	O
,	O
gaur	O
egun	O
UNESCOren	B-ORG
Gizateriaren	B-ORG
Ondarea	I-ORG
da	O
.	O

'	O
''	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
''	O
'	O
.	O

Charles	B-PER
J.	I-PER
Haughey	I-PER
(	O
''3	O
.	O

1969-1989	O
urteen	O
bitartean	O
Caltecheko	B-ORG
irakasle	O
izan	O
zen	O
.	O

Eraikin	O
horiek	O
Ameriko	B-PER
Vespuziori	I-PER
Venezia	B-LOC
gogora	O
ekarri	O
zioten	O
,	O
Piero	B-PER
de	I-PER
Mediciri	I-PER
bidalitako	O
gutun	O
batean	O
esaten	O
zuen	O
moduan	O
.	O

Inperio	B-ORG
Zaharra	I-ORG
(	O
K.a	O
.	O

Moreda	B-LOC
Araba	I-LOC
eta	O
Viana	B-LOC
(	O
Nafarroa	B-LOC
Garaia	I-LOC
)	O
ekialdean	O
.	O

San	B-PER
Joan	I-PER
Ebanjelariari	I-PER
sagaratua	O
dago	O
.	O

Europan	B-LOC
bizi	O
diren	O
tximeleta-familietan	O
ugariena	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
IFA	B-ORG
Premiership	I-ORG
(	I-ORG
Ipar	I-ORG
Irlanda	I-ORG
)	I-ORG

***	O
†	O
''	O
Gorgonopsia	B-ORG
''	O
'	O
azpiordena	O

Basketball	B-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Famean	I-ORG
daudenak	O

Halaxe	O
,	O
aurrera	O
eraman	O
zen	O
Koldo	B-PER
Mitxelenak	I-PER
aurkeztutako	O
proiektua	O
.	O

Izenaren	O
azalpena	O
,	O
Eratostenesekin	B-PER
agertzen	O
da	O
,	O
eta	O
Plinio	B-PER
Zaharrak	I-PER
biltzen	O
du	O
.	O

Gaur	O
egun	O
,	O
El	B-ORG
Pais	I-ORG
''	O
egunkariko	O
kolaboratzailea	O
da	O
.	O

Apolodoro	B-PER
Atenaskoak	I-PER
beste	O
bat	O
aipatzen	O
du	O
,	O
baina	O
xehetasunik	O
eman	O
gabe	O
.	O

Egiptoko	B-ORG
V.	I-ORG
dinastia	I-ORG

Erdialdeko	B-LOC
Mendigunea	I-LOC
(	I-LOC
Frantzia	I-LOC
)	I-LOC

Henrikeren	O
ondorengoa	O
Joana	B-PER
alaba	O
izan	O
zen	O
.	O

Halaber	O
,	O
Aigüestortes	B-ORG
eta	I-ORG
San	I-ORG
Maurizioko	I-ORG
Parke	I-ORG
Naturala	I-ORG
inguru	O
honetan	O
daukagu	O
.	O

Plinio	B-PER
Gaztea	I-PER
(	O
K.o	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Jaime	B-PER
Miláns	I-PER
del	I-PER
Bosch	I-PER

'	O
''	O
Brasil	B-ORG
''	O
'	O
txapeldun	O
eta	O
Italia	B-ORG
txapeldunorde	O
gelditu	O
ziren	O
.	O

'	O
''	O
''	O
Nere	O
ekialdean	O
''	O
'	O
''	O
Benito	B-PER
Lertxundik	I-PER
(	O
BL	O
)	O
argitaratutako	O
diskoa	O
da	O
.	O

Banca	B-ORG
Cívica	I-ORG
(	O
2011–2012	O
)	O

'	O
''	O
Obergerlafingen	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Mendebaldetik	O
ekialderantz	O
Kantabria	B-LOC
,	O
Burgos	B-LOC
,	O
Soria	B-LOC
,	O
Araba	B-LOC
,	O
Errioxa	B-LOC
,	O
Nafarroa	B-LOC
,	O
Aragoi	B-LOC
,	O
Katalunia	B-LOC
eta	O
Castelló	B-LOC
zeharkatzen	O
ditu	O
.	O

Robert	B-PER
De	I-PER
Niro	I-PER

'	O
''	O
Real	B-ORG
Madril	I-ORG
''	O
'	O

Aspaldian	O
Muskiako	O
koban	O
Basajaunak	B-PER
bizi	O
omen	O
ziren	O
.	O

Tyrone	B-PER
Power	I-PER
,	O
Ava	B-PER
Gardner	I-PER
,	O
Mel	B-PER
Ferrer	I-PER
eta	O
Errol	B-PER
Flynn	I-PER
aktoreek	O
antzeztu	O
zuten	O
.	O

'	O
''	O
33	O
''	O
'	O
Kareem	B-PER
Abdul-Jabbar	I-PER
,	O
pibota	O
,	O
1975-89	O

Bere	O
hiriburua	O
Chambéry	B-LOC
da	O
.	O

Hans	B-PER
Müller	I-PER
von	I-PER
Bulgenbach	I-PER

Vespasiano	B-PER
(	O
69–79	O
)	O

Arabako	B-LOC
Donemiliagako	B-LOC
udaleko	O
zinegotzia	O
ere	O
bada	O
.	O

'	O
''	O
Gösta	B-PER
Pettersson	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Joanes	B-PER
Uharte	I-PER
Donibanekoa	I-PER

Hala	O
ere	O
,	O
zenbait	O
ProTour	B-ORG
taldek	O
ere	O
hartzen	O
dute	O
parte	O
.	O

Celso	B-PER
Emilio	I-PER
Ferreiro	I-PER
.	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

Johannes	B-PER
Brahmsek	I-PER
,	O
aldiz	O
,	O
estimutan	O
zuen	O
,	O
eta	O
haren	O
obra	O
batzuk	O
argitaratu	O
zituen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
AXA	B-ORG
Equitable	I-ORG
Center	I-ORG

Fetu	B-PER
femeninoari	O
,	O
CYP21A2	O
genearen	O
azterketa	O
egingo	O
zaio	O
ondoren	O
,	O
gaixoa	O
den	O
ala	O
ez	O
ikusteko	O
.	O

'	O
''	O
Langewahl	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Pikardian	B-LOC
hasi	O
eta	O
berehala	O
zabaldu	O
zen	O
Frantzia	B-ORG
osoan	O
barrena	O
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bendfeld	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Caja	B-ORG
Rural	I-ORG
(	I-ORG
txirrindularitza	I-ORG
taldea	I-ORG
)	I-ORG

==	O
1572–1620	O
Kapeto	B-ORG
leinuaren	I-ORG
berrezarpena	O
==	O

Horien	O
artean	O
,	O
KV20	B-ORG
,	O
KV21	B-ORG
,	O
KV43	B-ORG
eta	O
KV60	B-ORG
dira	O
nabarmentzekoak	O
.	O

Haku	B-LOC
mendia	I-LOC
(	O
2.702m	O
)	O

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
'	O

Politikoki	O
,	O
PSUC	B-ORG
alderdiaren	O
militantea	O
izan	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Joanne	B-PER
Woodward	I-PER
''	O
'	O

Elisabet	B-PER
Nafarroakoa	I-PER
(	I-PER
1513-1560	I-PER
)	I-PER
,	O
Katalina	B-PER
I.a	I-PER
Nafarroakoaren	I-PER
alaba	O
.	O

Uzkio	B-LOC
(	I-LOC
Trebiñu	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Egling	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Karlos	B-PER
II.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER

Miguel	B-PER
bere	O
anaia	O
txirrindularia	O
ere	O
izan	O
zen	O
.	O

urtean	O
esaterako	O
,	O
Pelkosenniemi	B-LOC
eta	O
Sodankylä	B-LOC
udalerriekin	I-LOC
elkarlanean	O
handitutako	O
Pyhä-Luosto	B-ORG
Parke	I-ORG
Nazionala	I-ORG
da	O
adibide	O
argiena	O
.	O

Artzain	B-ORG
Onaren	I-ORG
katedrala	I-ORG
.	O

``	O
''Kontrabaxua	O
''	O
''	O
,	O
Patrick	B-PER
Süskinden	I-PER
lana	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Giovanni	B-PER
da	I-PER
Verrazano	I-PER

Hirurteko	B-ORG
Liberalera	I-ORG
eraman	O
zuten	O
gertakariak	O
kontatzen	O
ditu	O
.	O

'	O
''	O
Luxenburgo	B-ORG
''	O
'	O
da	O
bertako	O
hiriburua	O
.	O

'	O
''	O
Oulu	B-LOC
''	O
'	O

The	B-ORG
Verve	I-ORG
desegin	O
zen	O
barneko	O
tirabirak	O
zela	O
kausa	O
.	O

Kataluniako	B-ORG
Arte	I-ORG
Museo	I-ORG
Nazionala	I-ORG

Bandoen	O
bortizkeria	O
hain	O
zen	O
gogorra	O
non	O
Henrike	B-PER
IV.a	I-PER
Gaztelakoak	I-PER
kontzejuei	O
botere	O
berriak	O
eman	O
baitzizkien	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Samuel	B-PER
A.	I-PER
Crowther	I-PER

urtean	O
eraitsi	O
zen	O
Gaztelako	B-LOC
Cisneros	B-PER
kardinalaren	I-PER
aginduz	O
.	O

'	O
''	O
Waldachtal	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Giovanni	B-PER
Domenico	I-PER
Cassini	I-PER

Bukarestetik	B-LOC
600	O
km	O
ingurura	O
dago	O
,	O
Hungariako	B-LOC
mugatik	O
70	O
km-ra	O
eta	O
Ukrainako	B-LOC
mugatik	O
50	O
km-ra	O
.	O

La	B-LOC
Turbie	I-LOC
(	O
CAR	O
)	O

'	O
''	O
Fambach	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Luis	B-PER
XIII.aren	I-PER
semea	O
eta	O
ondorengoa	O
izan	O
zen	O
.	O

Euskal	B-LOC
Herria	I-LOC
eta	O
Iruñean	B-LOC
egon	O
zen	O
denboraldietan	O
zehar	O
,	O
Ernest	B-PER
Hemingway	I-PER
idazlearen	O
plater	O
gustukoenetako	O
bat	O
izan	O
zen..	O

BIRZUZENDU	O
Aisac	B-LOC
e	I-LOC
Òst	I-LOC

Horretaz	O
gainera	O
,	O
Brad	B-PER
Pitten	I-PER
pelikula	O
onenetako	O
gisa	O
kontsideratua	O
dago	O
.	O

Mexikoko	B-LOC
estatuan	I-LOC
kokatua	O
dago	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Praha	B-ORG
hlavní	I-ORG
nádraží	I-ORG

Torralba	B-LOC
del	I-LOC
Río	I-LOC
(	O
1263	O
)	O
;	O
Tibalt	B-PER
II.a	I-PER
Nafarroakoak	I-PER
sortua	O
.	O

Badaude	O
,	O
baita	O
ere	O
,	O
Antonino	B-PER
Piori	I-PER
ematen	O
zaizkion	O
zatiren	O
batzuk	O
ere	O
.	O

'	O
''	O
Ingenbohl	O
''	O
'	O
Suitzako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Jatorriz	O
,	O
Afrika	B-LOC
iparraldekoa	O
da	O
,	O
eta	O
Peruko	B-LOC
Andeetan	B-LOC
,	O
Arabiako	B-LOC
penintsulan	I-LOC
,	O
Kanarietan	B-LOC
,	O
Txilen	B-LOC
eta	O
Mexikon	B-LOC
landatu	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Espainiako	B-ORG
errugbi	I-ORG
liga	I-ORG

Kaukasoan	B-LOC
ere	O
eztabaidatsua	O
da	O
Georgia	B-LOC
,	O
Armenia	B-LOC
edo	O
Azerbaijan	B-LOC
europarrak	B-LOC
edo	O
asiarrak	O
diren	O
ala	O
ez	O
.	O

'	O
''	O
Senon	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Meuseko	B-ORG
udalerria	O

Nick	B-PER
Faldo	I-PER
(	O
3	O
)	O

La	B-ORG
Vanguardia	I-ORG
''	O
egunkariaren	O
kolaboratzaile	O
ohikoa	O
da	O
.	O

Egungo	O
presidentea	O
Barack	B-PER
Obama	I-PER
demokrata	B-ORG
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Elgeako	B-ORG
parke	I-ORG
eolikoa	I-ORG

Gary	B-PER
Cooper	I-PER
,	O
Marlene	B-PER
Dietrich	I-PER
,	O
Adolphe	B-PER
Menjou	I-PER

'	O
''	O
Waldleiningen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Horietako	O
bost	O
haurtzaroan	O
hil	O
ziren	O
,	O
eta	O
beste	O
biak	O
Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER
eta	O
Maria	B-PER
Anna	I-PER
Mozart	I-PER
ziren	O
.	O

'	O
''	O
Joan	B-PER
I.a	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
IOANNES	O
''	O
'	O

Società	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Calcio	I-ORG
Napoli	I-ORG

'	O
''	O
IFK	B-ORG
Göteborg	I-ORG
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Jacques	B-PER
Lefèvre	I-PER
d'Étaples	I-PER

Frantziako	B-ORG
Tourreko	I-ORG
etapa	O
1	O

'	O
''	O
Waldrohrbach	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Hiriko	O
beste	O
taldea	O
den	O
Sheffield	B-ORG
United-ekin	I-ORG
lehia	O
bizia	O
izan	O
zuten	O
urte	O
haietan	O
.	O

Hasi	O
eta	O
berehala	O
,	O
oso	O
bezero	O
ezagunak	O
egin	O
zituen	O
,	O
besteak	O
beste	O
,	O
Greta	B-PER
Garbo	I-PER
.	O

Prairie	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Montana	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Dražen	B-PER
Petrović	I-PER
(	O
1979-93	O
)	O

Meinpicien	O
,	O
Turena	B-LOC
,	O
Frantzia	B-LOC

BIRZUZENDU	O
Ford	B-ORG
Motor	I-ORG
Company	I-ORG

Bere	O
lagunen	O
artean	O
zeuden	O
Maksim	B-PER
Gorki	I-PER
,	O
Rainer	B-PER
Maria	I-PER
Rilke	I-PER
,	O
Auguste	B-PER
Rodin	I-PER
eta	O
Arturo	B-PER
Toscanini	I-PER
.	O

Borroka	O
honetan	O
,	O
Booren	B-PER
aurka	O
erabilitako	O
jantzi	O
laranjarekin	O
ageri	O
zen	O
berriz	O
ere	O
.	O

R689	O
errepidean	O
dago	O
,	O
Clonmel	B-LOC
udalerritik	O
7	O
km	O
iparraldera	O
eta	O
Fethard	B-LOC
udalerritik	O
6	O
km	O
hegoaldera	O
.	O

===	O
Atletico	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
===	O

'	O
''	O
Niederelbert	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Bausendorf	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Hala	O
ere	O
,	O
Giovanni	B-PER
Bellini	I-PER
eta	O
Giorgione	B-PER
izan	O
zituen	O
benetako	O
maisuak	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Emiliano	B-PER
Chamorro	I-PER
Vargas	I-PER

Belgika]]	O
'	O
''	O
Edwig	B-PER
Van	I-PER
Hooydonck	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ohlenhard	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Juan	B-PER
Echanove	I-PER
''	O
'	O

Bestela	O
,	O
AC	B-ORG
Milanen	I-ORG
eta	O
Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
de	I-ORG
Madriden	I-ORG
aritu	O
da	O
,	O
beste	O
hainbat	O
talderen	O
artean	O
.	O

Francisco	B-PER
Escudero	I-PER
eta	O
Javier	B-PER
Bello-Portu	I-PER
''	O

BIRZUZENDU	O
Zorro	B-PER
(	I-PER
fikziozko	I-PER
pertsonaia	I-PER
)	I-PER

Europako	B-ORG
errugbi	I-ORG
kopa	I-ORG
(	I-ORG
Heineken	I-ORG
Cup	I-ORG
)	I-ORG

Gero	O
semearen	O
erreinaldia	O
babesteari	O
ekin	O
zion	O
Almanzorren	B-PER
aurka	O
,	O
baina	O
ez	O
zuen	O
eragin	O
handirik	O
izan	O
.	O

Picasso	B-ORG
Museoa	I-ORG
(	I-ORG
Bartzelona	I-ORG
)	I-ORG

Polastron]]	O
,	O
Pouy-de-Touges	B-LOC
,	O
Saint-Araille	B-LOC
,	O
Sénarens	B-LOC

Deustuko	B-ORG
Unibertsitatea	I-ORG
,	O
ordea	O
,	O
pribatu	O
nagusia	O
da	O
,	O
Bizkaian	B-LOC
batez	O
ere	O
.	O

)	O
,	O
Biriatu	B-LOC
(	O
1	O
ord	O
.	O

Egun	O
Osasunan	B-ORG
jokatzen	O
du	O
.	O

Augustin-Louis	B-PER
Cauchy	I-PER
,	O
Bernhard	B-PER
Riemann	I-PER
eta	O
Karl	B-PER
Weierstrass	I-PER
matematikarien	O
eskutik	O
kalkulua	O
guztiz	O
osatu	O
zen	O
.	O

-2008ko	O
Playoffs-etan	O
2.fasera	O
heldu	O
zen	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers-en	I-ORG
kontra	O
4-2	O
galduz	O
.	O

Melchor	B-PER
Mauri	I-PER
(	O
HD	O
11	O
)	O

The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times	I-ORG

Pablo	B-PER
Sarasate	I-PER
(	O
2	O
)	O
''	O

Iparraldean	O
Legorreta	B-LOC
,	O
ekialdean	O
Baliarrain	B-LOC
eta	O
Gaintza	B-LOC
,	O
hegoaldean	O
Zaldibia	B-LOC
,	O
eta	O
mendebaldean	O
Itsasondo	B-LOC
eta	O
Arama	B-LOC
ditu	O
mugakide	O
.	O

Juan	B-PER
Crisostomo	I-PER
Arriaga	I-PER
(	O
1	O
)	O
''	O

Bere	O
azken	O
partiduan	O
Athletic	B-ORG
Club-k	I-ORG
2-0	O
irabazi	O
zuen	O
Iker	B-PER
Muniain	I-PER
eta	O
Javi	B-PER
Martínezen	I-PER
bi	O
gol	O
ederri	O
esker	O
.	O

Gizarte	B-ORG
Demokratikoaren	I-ORG
Alderdia	I-ORG

Adibideak	O
ere	O
erabiltzen	O
ditu	O
,	O
Rousseau	B-PER
,	O
Montesquieu	B-PER
eta	O
Beethovenen	B-PER
letra	O
aztertuz	O
.	O

Real	B-ORG
Sporting	I-ORG
de	I-ORG
Gijón	I-ORG

Oxfordeko	B-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
,	O
lege-	O
eta	O
politika-ikasketak	O
egin	O
zituen	O
.	O

Derry	B-ORG
City	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Gilten	B-LOC
(	I-LOC
Alemania	I-LOC
)	I-LOC

Aviron	B-ORG
Bayonnais	I-ORG
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Jan	B-PER
Ullrich	I-PER
''	O
'	O

Laurent	B-PER
Fignon	I-PER
212	O
punturekin	O

Club	B-ORG
América	I-ORG
-	O
1980-1984	O

Hauek	O
,	O
Suediaren	B-LOC
barne	O
egon	O
nahi	O
zuten	O
.	O

Oaxaca	B-LOC
estatuan	O
kokatua	O
dago	O
.	O

Antonio	B-PER
Muñoz	I-PER
Molina	I-PER
idazlearekin	O
etxe-multzo	O
dago	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Georg	B-PER
Joachim	I-PER
Rheticus	I-PER

Bere	O
oinordekoa	O
,	O
bere	O
anaia	O
Antioko	B-PER
III.a	I-PER
Handia	I-PER
izan	O
zen	O
,	O
Akeoren	O
laguntzarekin	O
,	O
hildako	O
erregearen	O
senidea	O
,	O
nork	O
eragin	O
handia	O
izan	O
zuen	O
bere	O
erregealdian	O
.	O

urtean	O
;	O
Hegoafrikako	B-ORG
``	O
Springboks	O
''	O
-ei	O
ere	O
irabaztea	O
lortu	O
zuten	O
)	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Petri	B-PER
I.a	I-PER
Brasilgoa	I-PER

Egoera	O
horretan	O
,	O
hala	O
ere	O
,	O
Kubako	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Komunistak	I-ORG
agintea	O
mantendu	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
Wallersheim	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

FC	B-ORG
Basel	I-ORG
(	O
11	O
)	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Orion	B-ORG
(	I-ORG
espazio-ontzia	I-ORG
)	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Carsac	B-LOC
e	I-LOC
Alhac	I-LOC

1.	B-ORG
linea	I-ORG
(	I-ORG
Bilboko	I-ORG
metroa	I-ORG
)	I-ORG

Jugoslaviako	B-ORG
Ligan	I-ORG
berriz	O
9	O
aldiz	O
izan	O
zen	O
txapelduna	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Antônio	B-PER
Carlos	I-PER
Jobim	I-PER

urtean	O
lehenengo	B-ORG
mailara	I-ORG
iristea	O
lortu	O
zuen	O
.	O

Broadwayko	B-ORG
antzerkietan	O
askotan	O
egin	O
du	O
lan	O
.	O

Sabin	B-PER
Arana	I-PER
egunkariaren	O
idazle	O
,	O
sortzaile	O
,	O
jabe	O
eta	O
zuzendaria	O
izan	O
zen	O
.	O

David	B-PER
Scott	I-PER
eta	O
James	B-PER
Irwin	I-PER
hiru	O
egin	O
eman	O
zituzten	O
bertan	O
.	O

Bitartean	O
,	O
Italian	B-LOC
,	O
Anzion	B-LOC
lehorreratu	O
ziren	O
aliatuak	O
.	O

'	O
''	O
Ordizia	B-ORG
Rugby	I-ORG
Elkartea	I-ORG
''	O
'	O

;	O
(	O
10	O
)	O
Marzahn-Hellersdorf	B-LOC

Frantziako	B-ORG
Nazio	I-ORG
Biltzarreko	I-ORG
lehendakariordea	O
izan	O
zen	O
1936-1939	O
eta	O
1946-1948	O
bitarteko	O
urteetan	O
.	O

Stoke	B-ORG
City	I-ORG
taldean	O
egin	O
zen	O
ospetsu	O
.	O

Belgika]]	O
'	O
''	O
Johan	B-PER
Museeuw	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Cenicero	B-LOC
''	O
'	O

Ermengol	B-PER
III.a	I-PER
Urgellgoak	I-PER
hiriaren	O
tenetzia	O
lortu	O
zuen	O
.	O

Juanlu	B-PER
(	I-PER
Osasuna	I-PER
)	I-PER

BIRZUZENDU	O
Gavrila	B-PER
Romanovich	I-PER
Derzhavin	I-PER

***	O
''	O
'	O
''	O
Euptilotis	B-LOC
''	O
generoa	O
''	O
'	O

Indiako	B-LOC
azpikontinentearen	I-LOC
jabe	O
zen	O
,	O
Bengala	B-LOC
eta	O
Afganistan	B-LOC
arteko	O
lurretan	O
agintzen	O
zuelarik	O
.	O

''Gaur	O
egun	O
''	O
(	O
ETB1	B-PER
)	O

'	O
''	O
Lahitère	O
''	O
'	O
(	O
)	O
Okzitaniako	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Independentistak	B-ORG
eta	I-ORG
ezkertiarrak	I-ORG

Ondoren	O
,	O
Eusko	B-ORG
Alkartasunako	I-ORG
kide	O
sortzaileetakoa	O
izan	O
zen	O
.	O

Bilboko	B-ORG
metroaren	I-ORG
2.	O
linean	O
Bagatzako	B-ORG
geltokia	I-ORG
dago	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Maria	B-PER
Diaz	I-PER
Harokoa	I-PER

===	O
Platero	B-ORG
y	I-ORG
Tú	I-ORG
===	O

Rosa	B-PER
Chacel	I-PER
''	O
.	O

'	O
''	O
Carlo	B-PER
Clerici	I-PER
''	O
'	O

BIRZUZENDU	O
Balham	B-LOC
(	I-LOC
Ardenak	I-LOC
)	I-LOC

BIRZUZENDU	O
August	B-PER
Wilhelm	I-PER
Schlegel	I-PER

Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
de	I-ORG
Garoña	I-ORG

Bere	O
izena	O
George	B-PER
Ellery	I-PER
Halegatik	I-PER
jasotzen	O
du	O
.	O

(	O
)	O
3.484	O
km²	O
Golango	B-LOC
Gainak	I-LOC
kontuan	O
hartu	O
gabe	O
,	O
bestela	O
4.478	O
km²	O
.	O

La	B-PER
Fayetteko	I-PER
markesa	I-PER

Euskadiko	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Sozialista-Euskadiko	I-ORG
Ezkerra	I-ORG
alderdiko	O
kidea	O
da	O
.	O

Berehala	O
,	O
Valente	B-PER
anaia	O
ere	O
enperadore	O
izendatu	O
zuen	O
.	O

St	B-ORG
Andrewsko	I-ORG
Old	I-ORG
Course	I-ORG

Savannah	B-LOC
(	O
Georgia	B-LOC
)	O

urtean	O
esaterako	O
,	O
Pelkosenniemi	B-LOC
eta	O
Sodankylä	B-LOC
udalerriekin	O
batera	O
Pyhä-Luosto	B-ORG
Parke	I-ORG
Nazionala	I-ORG
sortu	O
zuen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Zazpigarren	B-ORG
Eguneko	I-ORG
Eliza	I-ORG
Adbentista	I-ORG

''	O
Motacilla	B-LOC
maderaspatensis	I-LOC
''	O

*1987–1990	O
eta	O
2002–2006	O
PSV	B-ORG
Eindhoven	I-ORG

Guildford	B-PER
Four	I-PER
eta	I-PER
Maguire	I-PER
Seven	I-PER

RSC	B-ORG
Anderlecht	I-ORG
(	O
2	O
)	O
eta	O
RKV	B-ORG
Malinas	I-ORG

''Inmaculada	O
''	O
(	O
Deustuko	B-ORG
Unibertsitatea	I-ORG
)	O

Millôr-ek	O
zenbait	O
antzezlan	O
arrakastatsu	O
idatzi	O
zituen	O
,	O
baita	O
klasikoak	O
itzuli	O
ere	O
,	O
hala	O
nola	O
Shakespeare	B-PER
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Lehen	B-PER
ministroa	I-PER
Dietako	O
parlamentari	O
bat	O
izango	O
da	O
eta	O
beronek	O
aukeratzen	O
du	O
.	O

===	O
Valladolid	B-LOC
eta	O
Palencia	B-LOC
tartea	I-LOC
===	O

Berna	B-LOC
kantonamenduan	I-LOC
dago	O
,	O
barrutian	O
.	O

Madril	B-LOC
A-1	B-ORG
errepidetik	O
egiten	O
da	O
sarrera	O
.	O

Gaston	B-PER
Foixkoa	I-PER
(	I-PER
Nemoursko	I-PER
dukea	I-PER
)	I-PER

José	B-PER
Antonio	I-PER
Ortega	I-PER
Lara	I-PER

Nazio	B-ORG
Batuen	I-ORG
Erakundeko	I-ORG
hainbat	O
agentzietan	O
aholkulari	O
gisa	O
ere	O
aritutakoa	O
da	O
,	O
besteak	O
beste	O
,	O
Unesco	B-ORG
,	O
Unicef	B-ORG
edota	O
FAO	B-ORG
bezalakoetan	O
.	O

Herri	B-ORG
Batasunaren	I-ORG
sorreran	O
ere	O
parte	O
hartu	O
zuen	O
eta	O
koalizioaren	O
izenean	O
senatari	O
hautatu	O
zuten	O
.	O

'	O
''	O
Euskaltel-Euskadi	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Limitearen	B-ORG
teorema	I-ORG
zentralaren	I-ORG
kasu	O
berezia	O
da	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Obernzell	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Gainera	O
Nazioarteko	B-ORG
Xake	I-ORG
Federakuntzaren	I-ORG
zerrendaburua	O
ere	O
bada	O
.	O

Euskal	B-ORG
Herriaren	I-ORG
Adiskideen	I-ORG
Elkarteko	I-ORG
kidea	O
ere	O
bazen	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Puma	B-LOC
concolor	I-LOC
concolor	I-LOC

Sant	B-ORG
Jeroni	I-ORG
de	I-ORG
Cotalba	I-ORG
monasterioa	I-ORG

'	O
''	O
.ks.us	O
''	O
'	O
Kansas	B-LOC

Picasso	B-PER
,	O
Léger	B-PER
,	O
Juan	B-PER
Gris	I-PER
,	O
Delaunay	B-PER
,	O
Kirchner	B-PER
,	O
Kandinski	B-PER
,	O
Mondrian	B-PER
zordun	O
izan	O
zitzaizkion	O
zein	O
bere	O
karreraren	O
uneren	O
batean	O
edo	O
bestean	O
.	O

``	O
Modern	B-ORG
Day	I-ORG
Delilah	I-ORG
''	O

Ashi	B-LOC
aintzira	I-LOC
(	O
Japonia	B-LOC
)	O

Ibn	B-PER
Hazmen	I-PER
esanetan	O
emirretatik	O
odoltsuena	O
izan	O
zen	O
.	O

``	O
Crazy	B-ORG
Crazy	B-ORG
Nights	I-ORG
''	O

Makiavelok	B-PER
ohartarazi	O
zuenez	O
,	O
``	O
''beti	O
garaipena	O
bilatzen	O
duenak	O
bere	O
jokabidea	O
aldatu	O
behar	O
du	O
denboran	O
''	O
''	O
.	O

Beti	O
edozein	O
tokitatik	O
urrun	O
egon	O
izan	O
da	O
Turingiako	B-LOC
oihanean	I-LOC
galduta	O
.	O

birzuzendu	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
Balompié	I-ORG

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Sociedad	I-ORG
''	O
'	O

Mario	B-PER
De	I-PER
Clercq	I-PER
(	O
)	O

Afrikako	B-ORG
Batasunaren	I-ORG
aldeko	I-ORG
Erakundea	I-ORG

BIRZUZENDU	O
Joana	B-PER
III.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER

Nazioarteko	B-ORG
Diru	I-ORG
Funtsa	I-ORG

Richard	B-PER
Straussek	I-PER
bere	O
operetarako	O
hartu	O
zituen	O
haietako	O
batzuk	O
.	O

Mercedes	B-PER
Sampietro	I-PER
-	O
Carlosen	O
ama	O

Bertan	O
abiatu	O
zen	O
Erreforma	B-ORG
Protestantea	I-ORG
.	O

Anaia	O
Martin	B-PER
Redin	I-PER
zuen	O
.	O

Horrela	O
,	O
hasieran	O
aurrera	O
egin	O
zuten	O
etengabe	O
,	O
eta	O
Hitlerrek	B-PER
sekulako	O
konfidantza	O
jarri	O
zuen	O
haiengan	O
.	O

Proba	O
UCI	B-ORG
ProTour	I-ORG
zirkuituaren	O
barnean	O
egon	O
zen	O
.	O

Luis	B-PER
I.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER

ETB	B-PER
1ek	I-PER
finala	O
zuzenean	O
eman	O
zuen	O
,	O
batez	O
besteko	O
ikusle	O
ehunekoa	O
%	O
23,1	O
izan	O
zen	O
,	O
guztira	O
358.000	O
ikusle	O
.	O

Parmenidesen	B-PER
tesiak	O
defendatzeko	O
sorturiko	O
argudioak	O
azkenean	O
honen	O
aurka	O
zihoazelarik	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Lester	B-PER
Bowles	I-PER
Pearson	I-PER

Banaketaren	O
arduraduna	O
Warner	B-ORG
Bros	I-ORG
.	I-ORG
konpainia	O
izan	O
zen	O
.	O

Pierce	B-LOC
konderria	I-LOC
(	I-LOC
Ipar	I-LOC
Dakota	I-LOC
)	I-LOC

Sao	B-LOC
Tome	I-LOC
eta	I-LOC
Principe	I-LOC

BIRZUZENDU	O
Anuar	B-PER
as	I-PER
Sadat	I-PER

Chattanooga	B-LOC
(	O
Tennessee	B-LOC
)	O
(	O
I-24-ren	B-ORG
bidez	O
)	O

Horrexegatik	O
Parmenidesek	B-PER
arrazoi	O
zeukan	O
«	O
''	O
ezer	O
ez	O
da	O
aldatzen	O
''	O
»	O
esan	O
zuenean	O
.	O

'	O
''	O
Bilbao	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Alberto	B-PER
Contador	I-PER
'	O
''	O
91h	O
00´	O
26s	O

BIRZUZENDU	O
Kataluniako	B-ORG
Generalitateko	I-ORG
presidenteen	I-ORG
zerrenda	I-ORG

624-547	O
)	O
,	O
Anaximandro	B-PER
(	O
K.a	O
.	O

Yalen	B-ORG
egin	O
zituen	O
ikasketak	O
,	O
eta	O
bertako	O
katedradun	O
izatera	O
iritsi	O
zen	O
.	O

Yokkaichi	B-LOC
(	O
306.584	O
biztanle	O
)	O

Javier	B-PER
Urrutikoetxea	I-PER
(	O
''Urruti	O
''	O
)	O

Zürich	B-LOC
kantonamenduan	I-LOC
dago	O
,	O
barrutian	O
.	O

'	O
''	O
Sienhachenbach	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Anaia	O
Henrike	B-PER
I.a	I-PER
Nafarroakoa	I-PER
zen	O
oinordekoa	O
.	O

'	O
''	O
Henri	B-PER
de	I-PER
Baillet-Latour	I-PER
''	O
'	O

Gaur	O
egun	O
Arraia-Maeztu	B-LOC
izeneko	O
udalerriaren	O
barnean	O
dago	O
.	O

'	O
''	O
Teti	O
''	O
'	O
Nuoroko	B-LOC
(	O
Sardinia	B-LOC
,	O
Italia	B-LOC
)	O
udalerria	O
da	O
.	O

EAn	B-ORG
barnan	O
Ikasketa	O
eta	O
Programen	O
idazkaria	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Abd	B-PER
ar-Rahman	I-PER
II.a	I-PER

Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
del	I-ORG
Pi	I-ORG

Horregatik	O
,	O
Marko	B-PER
Antonio	I-PER
triunbiro	O
ospetsuaren	O
osaba	O
ere	O
bazen	O
.	O

Karlos	B-PER
VII.a	I-PER
Frantziakoa	I-PER

Familiak	O
,	O
egun	O
,	O
espezie	O
bakarra	O
du	O
,	O
Dromiciops	B-LOC
gliroides	I-LOC
''	O
hain	O
zuzen	O
ere	O
.	O

Joseph	B-PER
Mallord	I-PER
William	I-PER
Turner	I-PER

Ramses	B-PER
I.a	I-PER
''	O
''	O
(	O
XIX	O
.	O

Misiolarien	O
semea	O
,	O
Tokion	B-LOC
jaio	O
zen	O
.	O

Moreno	B-PER
Argentinek	I-PER
irabazi	O
zuen	O
etapa	O
luzea	O
,	O
eta	O
hala	O
,	O
edizio	O
honetako	O
lehen	O
liderra	O
izan	O
zen	O
.	O

Norabide	O
hartan	O
dago	O
Carrowmore	B-ORG
hilobia	O
ere	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Lucena	B-LOC
de	I-LOC
Jalón	I-LOC

===	O
Tokugawa	B-PER
Ieyasuren	I-PER
agintaldian	O
===	O

Lehen	O
ministroaren	O
egoitza	O
10	B-ORG
Downing	I-ORG
Streeten	I-ORG
dago	O
,	O
Westminsterren	B-LOC
.	O

1977ko	B-ORG
Italiako	I-ORG
Giroa	I-ORG
eta	O
etapa	O
1	O

2011-12	O
urtean	O
azkenean	O
lortu	O
du	O
Superliga	B-ORG
daniarra	I-ORG
irabaztea	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Augusto	B-PER
César	I-PER
Sandino	I-PER

Afrikako	B-LOC
ipar-mendebaldean	O
gobernatu	O
zuela	O
ere	O
esaten	O
da	O
.	O

José	B-PER
Antonio	I-PER
Ardanza	I-PER
Garro	I-PER
(	O
EAJ	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Atzitzintla	O
''	O
'	O
Mexikoko	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Euzko	B-ORG
Alderdi	I-ORG
Jeltzalea	I-ORG

Espainiako	B-ORG
Polizia	I-ORG
Nazionala	I-ORG

Osorkon	B-ORG
III.aren	I-ORG
semerik	O
gazteena	O
zen	O
,	O
eta	O
Takelot	B-ORG
III.aren	I-ORG
anaia	O
.	O

Petri	B-PER
I.a	I-PER
Errusiakoa	I-PER

Alfonso	B-PER
Rodriguez	I-PER
Castelao	I-PER
.	O

Arrakasta	O
militar	O
gehiago	O
ere	O
izan	O
zituen	O
,	O
baina	O
Cabreraren	B-PER
ama	O
fusilatzeko	O
aginduak	O
eta	O
antzeko	O
neurri	O
ankerrek	O
ilundu	O
egin	O
zuten	O
haren	O
entzutea	O
.	O

Tomas	B-PER
Moro	I-PER
,	O
Tommaso	B-PER
Campanella	I-PER
,	O
Francis	B-PER
Bacon	I-PER

Goizeko	O
10:00etan	O
Arabako	B-LOC
hainbat	O
hauteslekutan	O
PPren	B-ORG
aurkako	O
hainbat	O
kartel	O
kendu	O
zituzten	O
.	O

Uharteok	O
Danimarkako	B-LOC
estatuaren	O
parte	O
dira	O
.	O

'	O
''	O
Bruckmühl	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Irakasle	O
honek	O
eragin	O
handia	O
izan	O
zuen	O
Doylerengan	O
eta	O
,	O
Sherlock	B-PER
Holmesen	I-PER
sorkuntzari	O
bidea	O
eman	O
zion	O
.	O

Nimrod	B-PER
ere	O
arraza	O
honetakoa	O
zela	O
esaten	O
da	O
.	O

Paraná	B-LOC
eta	O
Salado	B-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC
ibaien	O
bilgunean	O
dago	O
.	O

Hadriano	B-PER
(	O
117	O
-	O
138	O
)	O

Gero	O
,	O
Venezian	B-LOC
izan	O
zen	O
,	O
eta	O
Jacopo	B-PER
eta	O
Giovanni	B-PER
Bellini	I-PER
ezagutu	O
zituen	O
han	O
.	O

Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
2005-09	O
)	O
,	O
5	O
.	O

Euskal	B-ORG
Herriko	I-ORG
futbol	I-ORG
selekzioarekin	I-ORG
hiru	O
partida	O
jokatu	O
zituen	O
.	O

Federico	B-PER
Martín	I-PER
Bahamontes	I-PER
(	O
4	O
)	O

'	O
''	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
''	O
'	O

Egun	O
horretan	O
Gautama	B-PER
Buddharen	I-PER
jaioteguna	O
ospatzen	O
da	O
.	O

Lan	O
hau	O
Creative	B-ORG
Commons	I-ORG
Aitortu-EzKomertziala	O
lizentziapean	O
argitaratu	O
zuen	O
.	O

Berbereak	B-ORG
ziren	O
haien	O
indar	O
nagusia	O
.	O

Joanes	B-PER
III.a	I-PER
Nuñez	I-PER
Larakoa	I-PER
eta	O
Maria	B-PER
II.a	I-PER
Diaz	I-PER
Harokoaren	I-PER
lehen	O
alaba	O
izan	O
zen	O
.	O

Adibide	O
garbiak	O
ikusi	O
ditugu	O
telefonian	B-ORG
,	O
hegaldi-konpainietan	O
eta	O
abar	O
.	O

'	O
''	O
Arnd	B-PER
Schmitt	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Abando	B-ORG
''	O
'	O

Euskal	B-LOC
Herrian	I-LOC
ETB3an	B-PER
aireratu	O
ohi	O
da	O
.	O

Tiger	B-PER
Woods	I-PER
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Sauteyrargues	O
''	O
'	O
(	O
)	O
Okzitaniako	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Óscar	B-PER
de	I-PER
Paula	I-PER

Hierarkia	O
irizpide	O
irmoek	O
osatzen	O
zuten	O
Antzinako	B-LOC
Erregimenaren	I-LOC
egitura	O
.	O

Le	B-LOC
Garric	I-LOC
(	O
81101	O
)	O

Udalbatzan	O
Eusko	B-ORG
Abertzale	I-ORG
Ekintzak	I-ORG
ere	O
ordezkaritza	O
lortu	O
zuen	O
.	O

'	O
''	O
George	B-PER
Hincapie	I-PER
''	O
'	O

Herri	B-ORG
Mugimendu	I-ORG
baterako	I-ORG
Batasuna	I-ORG
(	I-ORG
UMP	I-ORG
)	I-ORG

Les	B-LOC
Moitiers-d'Allonne	I-LOC
(	O
50332	O
)	O

Bere	O
emaztea	O
Jedebarbenet	O
izan	O
zen	O
(	O
Psametiko	B-PER
II.aren	I-PER
ama	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Tony	B-PER
Rominger	I-PER
''	O
'	O

Cardiff	B-ORG
City	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
eta	O
Cardiff	B-ORG
Blues	I-ORG
taldeen	O
jokalekua	O
da	O
.	O

1935eko	B-ORG
Frantziako	I-ORG
Tourra	I-ORG
irabazi	O
zuen	O
.	O

Moraltasunaren	O
krisi	O
larri	O
batez	O
ari	O
da	O
eta	O
horren	O
inguruan	O
ere	O
beste	O
zenbait	O
garaikide	O
arituko	O
dira	O
(	O
Nitzsche	B-PER
,	O
adibidez	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Siran	O
''	O
'	O
(	O
)	O
Okzitaniako	B-LOC
udalerri	O
bat	O
da	O
.	O

Koldo	B-PER
Zuazorekin	I-PER
batera	O
egindako	O
ikerketa	O
.	O

Barakaldo	B-ORG
CF	I-ORG
taldean	O
ibili	O
eta	O
gero	O
Athletic	B-ORG
Clubera	I-ORG
pasatu	O
zen	O
.	O

'	O
''	O
Bissingen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Simone	B-PER
Martini	I-PER
(	O
1284-1344	O
)	O

2002.	O
urtetik	O
aurrera	O
Afrikar	B-ORG
Batasuna	I-ORG
izatera	O
aldatu	O
zen	O
.	O

Fort	B-ORG
Williamgo	I-ORG
tren	I-ORG
geltokia	I-ORG

Sigeberto	B-PER
II.a	I-PER
,	O
613	O

Are	O
gehiago	O
,	O
Zizeronen	B-PER
bizkartzaina	O
bihurtu	O
zen	O
garai	O
hartan	O
.	O

Bocholt	B-LOC
(	I-LOC
Alemania	I-LOC
)	I-LOC

Partaideen	O
artean	O
Edmund	B-PER
Hillary	I-PER
zegoen	O
.	O

Hiru	O
disko	O
plazaratu	O
zituzten	O
eta	O
beste	O
bat	O
Fermin	B-PER
Muguruzarekin	I-PER
.	O

Jose	B-PER
Antonio	I-PER
Agirre	I-PER

Anaia	O
Eneko	B-PER
Arietak	I-PER
Athletic	B-ORG
Clubean	I-ORG
ere	O
aritu	O
zuen	O
.	O

Iğdır	B-LOC
da	O
hiririk	O
gertuena	O
.	O

'	O
''	O
Theilenhofen	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Juan	B-PER
José	I-PER
Pujana	I-PER
.	O

'	O
''	O
Bekdorf	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Athleticarentzat	O
lehen	O
gola	O
sartu	O
zuen	O
Fernando	B-PER
Llorentek	I-PER
Iñigori	O
opa	O
zion	O
.	O

Oteitza	B-LOC
(	I-LOC
udalerria	I-LOC
)	I-LOC

Miguel	B-PER
de	I-PER
Cervantes	I-PER

Vichyren	B-ORG
``	I-ORG
Frantzia	I-ORG
Askean	I-ORG
''	I-ORG
n	I-ORG
zegoela	O
espetxeratu	O
eta	O
bere	O
estraditazioa	O
saihestu	O
ahal	O
izan	O
,	O
ez	O
ordea	O
bere	O
seme	O
zaharrenaren	O
heriotza	O
ere	O
.	O

'	O
''	O
Kriegsfeld	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Liga	B-ORG
1	O
(	O
1942-43	O
)	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

Zirkua	B-ORG
''	O
,	O
Georges	B-PER
Pierre	I-PER
Seurat	I-PER

EAJren	B-ORG
kide	O
hainbat	O
urtez	O
izan	O
ondoren	O
,	O
garai	O
batean	O
Eusko	B-ORG
Alkartasunan	I-ORG
ibili	O
zen	O
.	O

Bere	O
hiriburua	O
Lyon	B-LOC
da	O
.	O

urtean	O
eta	O
Erromara	B-LOC
jo	O
zuen	O
bi	O
urte	O
geroago	O
.	O

Adolfo	B-PER
Bioy	I-PER
Casares	I-PER
(	O
1914–1999	O
)	O

NATOn	B-ORG
sartzea	O
eta	O
bereizitako	O
lurraldeak	O
berriro	O
menderatzea	O
ziren	O
haren	O
helburu	O
nagusiak	O
.	O

Asiako	B-LOC
hego-ekialdean	O
bizi	O
dira	O
.	O

BIRZUZENDU	O
John	B-PER
Reed	I-PER
(	I-PER
kazetaria	I-PER
)	I-PER

Multzoa	O
Greziak	B-ORG
,	O
Suediak	B-ORG
,	O
Espainiak	B-ORG
eta	O
Errusiak	B-ORG
osatu	O
zuten	O
.	O

Los	B-LOC
Angeleseko	I-LOC
taldean	O
23	O
partida	O
bakarrik	O
jokatu	O
zituen	O
eta	O
taldetik	O
bota	O
zuten	O
.	O

Gainera	O
,	O
Espainiako	B-ORG
Auzitegi	I-ORG
Konstituzionalaren	I-ORG
autuak	O
adierazpenak	O
eta	O
epaiak	O
argitaratzen	O
diren	O
gehigarri	O
independente	O
bat	O
dago	O
.	O

Gloria	B-PER
Stuart	I-PER
,	O
aktorea	O
.	O

Maximiano286	B-PER
-	O
305	O
,	O
307	O
-	O
308	O

Linnaeusek	B-PER
deskribatu	O
zuen	O
lehenengo	O
aldiz	O
1758.	O
urtean	O
.	O

Son	B-PER
Goku	I-PER
(	O
suhia	O
)	O

===	O
Hegoaldeko	B-ORG
Rugby	I-ORG
Championship	I-ORG
===	O

Etapa	O
1	O
1966ko	B-ORG
Italiako	I-ORG
Giroan	I-ORG

**	O
Emacs	B-PER
–	O
testu	O
editorea	O

Etapa	O
1	O
1996ko	B-ORG
Italiako	I-ORG
Giroan	I-ORG
.	O

Berriro	O
ere	O
indarra	O
hartu	O
zuen	O
Erreforma	B-ORG
protestantearekin	I-ORG
batera	O
.	O

'	O
''	O
Eßleben-Teutleben	O
''	O
'	O
Alemaniako	B-LOC
udalerria	O
da	O
.	O

Zagreb	B-LOC
(	O
''Agram	O
''	O
)	O

USS	B-ORG
Enterprise	I-ORG
(	I-ORG
NCC-1701	I-ORG
)	I-ORG
eko	I-ORG
arraza	O
banaketan	O
hegoaldetar	O
bakarra	O
da	O
.	O

BIRZUZENDU	O
Bèlcastèl	B-LOC
(	I-LOC
Tarn	I-LOC
)	I-LOC

BIRZUZENDU	O
FC	B-ORG
Kuban	I-ORG
Krasnodar	I-ORG

90	B-ORG
Aliantza	I-ORG
/	I-ORG
Berdeak	I-ORG

Son	B-PER
Gohan	I-PER
(	O
iloba	O
)	O

Hegazkina	O
Al	B-ORG
Kaidako	I-ORG
terroristek	O
bahitu	O
zuten	O
eta	O
Irailaren	B-ORG
11ko	I-ORG
atentatuetako	I-ORG
bahitutako	O
4	O
hegazkinetako	O
bat	O
izan	O
zen	O
.	O

Joe	B-PER
Pesci	I-PER
aktorea	O
.	O

Ekonomia	O
ikasi	O
zuen	O
Euskal	B-ORG
Herriko	I-ORG
Unibertsitatean	I-ORG
eta	O
bertoko	O
irakasle	O
bilakatu	O
zen	O
.	O

Biarritz	B-ORG
Olympique	I-ORG
taldean	O
dihardu	O
20014az	O
geroztik	O
.	O

Edgar	B-PER
Davids	I-PER
(	O
1992-96	O
eta	O
2007-08	O
)	O

Txilperiko	B-PER
II.a	I-PER
,	O
715–721	O

'	O
''	O
PP	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Calomarde	B-LOC
''	O
'	O

Elisabet	B-PER
I.a	I-PER
Gaztelakoabere	I-PER
senarrarekin	O
,	O
Fernando	B-PER
II.a	I-PER
Aragoikoa	I-PER
