'	O
''	O
탄샤오	B-PER
''	O
'	O

개그만화	B-ORG
보기	I-ORG
좋은	I-ORG
날+	I-ORG

넘겨주기	O
피핀	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
아키텐	I-PER
)	I-PER

관동	B-LOC
지방	I-LOC
(	O
關東地方	O
)	O
-	O
강원도	B-LOC
(	I-LOC
남	I-LOC
)	I-LOC
·	O
강원도	B-LOC
(	I-LOC
북	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
제16보병사단	B-ORG
(	I-ORG
독일	I-ORG
국방군	I-ORG
)	I-ORG

보통	O
음악이	B-LOC
곁들여져	O
있는	O
경우가	O
많았다	O
.	O

유엔	B-ORG
가입	O
국가로	O
승인	O
받았다	O
.	O

넘겨주기	O
제2보병사단	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

(	O
아소르스	B-LOC
제도	I-LOC
제외	O
)	O

NBA의	B-ORG
정규	O
시즌이	O
끝나는	O
달이다	O
.	O

민주공화당	B-ORG
제주제2지구당	O
위원장	O
,	O
원내총무	O

브루나이	B-LOC
,	O
중화민국	B-LOC
,	O
타이	B-LOC
,	O
중화인민공화국	B-LOC
(	O
홍콩	B-LOC
포함	O
)	O
,	O
일본	B-LOC
,	O
싱가포르	B-LOC
,	O
말레이시아	B-LOC
,	O
인도네시아	B-LOC
,	O
캄보디아	B-LOC
등에도	O
수출되었다	O
.	O

미시오네스	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Misiones	O
)	O

10분	O
뒤	O
피를로는	O
코너킥으로	O
마르코	B-PER
마테라치의	I-PER
헤딩	O
동점골을	O
어시스트하였다	O
.	O

2014년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
아시아	I-ORG
지역	I-ORG
1차	I-ORG
예선	I-ORG

헌정왕후는	B-PER
출산	O
도중	O
사망하고	O
,	O
그는	O
선왕의	O
태후를	O
범한	O
죄로	O
사수현	O
(	O
지금의	O
경상남도	B-LOC
사천시	B-LOC
)	O
으로	O
유배되었다	O
.	O

대한민국은	B-LOC
'	O
''	O
2010년	B-PER
동계	I-PER
패럴림픽	I-PER
''	O
'에	O
참가하였다	O
.	O

인종	B-PER
(	O
仁宗	O
)	O
이	O
즉위하자	O
국학직학	O
(	O
國學直學	O
)	O
에	O
임명되고	O
,	O
거듭	O
승진하여	O
합문지후	O
(	O
閤門祗候	O
)	O
로서	O
승평군	O
(	O
昇平郡	O
)	O
의	O
지사가	O
되어	O
나갔으며	O
,	O
들어와서는	O
예빈주부	O
(	O
禮賓注簿	O
)	O
겸	O
당후관	O
(	O
堂後官	O
)	O
이	O
되었다가	O
합문지후	O
(	O
閤門祗候	O
)	O
를	O
제수받고	O
,	O
상식봉어	O
(	O
尙食奉御	O
)	O
로서	O
춘주도안찰사	O
(	O
春州道按察使	O
)	O
가	O
되어	O
나갔다	O
.	O

이승호	B-PER
4게임	O
연속	O
홀드	O
기록	O

***	O
오카야	B-ORG
-	O
미도리코	B-ORG
-	O
시오지리	B-ORG

넘겨주기	O
교향곡	B-ORG
6번	I-ORG
(	I-ORG
베토벤	I-ORG
)	I-ORG

줄무늬스컹크	B-LOC
(	O
''Mephitis	O
mephitis	O
''	O
)	O

바탈랴	B-ORG
수도원	I-ORG
(	O
1983	O
)	O

**	O
자카르타	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

시이나	B-PER
링고도	I-PER
자신의	O
라이브에서	O
연주한	O
적이	O
있다	O
.	O

도쿄	B-ORG
급행	I-ORG
전철	I-ORG
덴엔토시	I-ORG
선	I-ORG

****	O
북부작은개미핥기	B-LOC
(	O
''Tamandua	O
mexicana	O
''	O
)	O

유럽	B-ORG
클럽	I-ORG
협회의	I-ORG
창단	O
멤버	O
가운데	O
한	O
팀이기도	O
하다	O
.	O

니시모토	B-PER
유키오와는	I-PER
친분이	O
있어	O
니시모토가	O
감독을	O
하는	O
팀의	O
코치를	O
자주	O
맡았다	O
.	O

퍼스널리티는	O
하나자와	B-PER
카나」	I-PER
(	O
花澤	O
香菜	O
)	O
.	O

**	O
덴버	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

강예원	B-PER
-	O
홍단	O
역	O

가오슝	B-LOC
시	I-LOC
,	O
중화민국	B-LOC

김혜선	B-PER
-	O
최미란	O
역	O

김옥빈	B-PER
-	O
영은	O
역	O

미국	B-LOC
휴스턴	B-LOC
(	O
1993	O
)	O

넘겨주기	O
1973년	B-ORG
올아프리카	I-ORG
게임	I-ORG

;	O
이노우에	B-PER
오리히메	I-PER
(	O
井上織姬	O
)	O

**	O
레이캬비크	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

보두앵	B-ORG
국왕	I-ORG
경기장	I-ORG
,	O
브뤼셀	B-LOC

'	O
''	O
도미니카	B-LOC
연방	I-LOC
''	O
'	O
또는	O
'	O
''	O
도미니카국	O
''	O
'	O
(	O
Commonwealth	O
of	O
Dominica	O
)	O
.	O

'	O
''	O
스페인	B-ORG
U-19	I-ORG
''	O
'	O

현재	O
허베이	B-LOC
성	I-LOC
성장이다	O
.	O

도부	B-ORG
철도	I-ORG
닛코	B-ORG
선	I-ORG

토니	B-PER
예보아	I-PER
''	O
(	O
함부르크	B-ORG
)	O
''	O

한편	O
청문회장에서	O
앙드레	B-PER
김의	I-PER
본명이	O
확인되어	O
폭소꺼리가	O
되기도	O
했다	O
.	O

'	O
''	O
후카다	B-PER
쿄코	I-PER
''	O
'	O

구마모토	B-LOC
현	I-LOC
·	O
야쓰시로	B-LOC
시	I-LOC
·	O
쓰나기	B-LOC
정	I-LOC
·	O
아시키타	B-LOC
정	I-LOC
·	O
미나마타	B-LOC
시	I-LOC

굴토끼로부터	B-LOC
여러	O
가지	O
품종이	O
만들어졌다	O
.	O

'가'는	O
씨족장·부족장을	O
의미하는	O
것으로	O
고구려에서도	B-LOC
사용되었다	O
.	O

그리하여	O
손쉽게	O
시리아	B-LOC
육군본부가	O
있는	O
근처에	O
거점을	O
확보할	O
수	O
있었다	O
.	O

체육을	O
좋아했던	O
그는	O
동생인	O
윤치영에게	B-PER
영향을	O
주기도	O
했는데	O
,	O
동생	O
윤치영은	B-PER
자신이	O
존경하는	O
인물	O
중의	O
한사람으로	O
셋째	O
형	O
윤치성을	O
지목하기도	O
했다	O
.	O

그리고	O
그는	O
신익희가	B-PER
만났다고	O
확신하였다	O
.	O

리지	B-PER
&	O
서은광	B-ORG
(	O
비투비	B-ORG
)	O

남해	B-PER
차차웅	I-PER
,	O
혁거세의	O
아들	O

재러드	B-PER
레토	I-PER
-	O
조커	B-PER

온타리오	B-LOC
주	I-LOC
오타와에	B-LOC
위치하고	O
있으며	O
NASL	B-ORG
오타와	B-ORG
퓨어리	I-ORG
FC와	I-ORG
CFL	B-ORG
오타와	B-ORG
레드블랙스의	I-ORG
홈경기장이다	O
.	O

중도에	O
여범규	B-PER
감독이	O
사퇴하였으며	O
남기일이	B-PER
감독대행으로	O
시즌을	O
이어갔다	O
.	O

****	O
갈색귀양털주머니쥐	B-LOC
(	O
''Caluromys	O
lanatus	O
''	O
)	O

투하트2	B-ORG
OVA	I-ORG
(	O
쿠사카베	O
유유키	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
예종	B-PER
(	O
睿宗	O
)	O
원년	O
/	O
세조	B-PER
(	O
世祖	O
)	O
14년	O

현재	O
교장은	O
이건완	O
중장	B-PER
(	O
공사	O
32기	O
)	O
이다	O
.	O

이	O
별은	O
태양과	B-LOC
매우	O
비슷하며	O
나이는	O
32억	O
살	O
정도이다	O
.	O

넘겨주기	O
중구	B-LOC
(	I-LOC
울산광역시	I-LOC
)	I-LOC

초회반	O
,	O
통상반	O
모두	O
CD	B-ORG
,	O
DVD의	B-ORG
2매	O
세트로	O
초회반만〈supercell	O
works〉라는	O
제목의	O
화집이	O
부속된다	O
.	O

우카얄리	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Departamento	O
de	O
Ucayali	O
)	O

포켓몬스터	B-ORG
AG》극장판에서	I-ORG
야생	O
파비코가	O
가끔	O
등장한다	O
.	O

**	O
트빌리시	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

아시카가	B-PER
요시마사	I-PER
(	O
足利義政	O
)	O

프랑스	B-LOC
일드프랑스	B-LOC
센에마른	B-LOC
주	I-LOC
Moret-sur-Loing	O

카타르	B-ORG
크라운	I-ORG
프린스	I-ORG
컵	I-ORG
1회	O
우승	O
(	O
2009	O
)	O

튜멘	B-LOC
주	I-LOC
,	O
중심지	O
-	O
튜멘	B-LOC

이르쿠츠크	B-LOC
(	O
2007	O
)	O

예수의	B-LOC
부활을	I-LOC
주제로	O
많은	O
글을	O
쓰고	O
강의하며	O
토론을	O
하는	O
사람이다	O
.	O

리버	B-ORG
플레이트	I-ORG
(	O
41	O
)	O

본래	O
백제의	B-ORG
아차산현	O
(	O
阿次山縣	O
)	O
,	O
거지산현	O
(	O
居知山縣	O
)	O
,	O
고록지현	O
(	O
古祿只縣	O
)	O
,	O
아로현	O
(	O
阿老縣	O
)	O
지역이었다	O
.	O

넘겨주기	O
양추	B-PER
(	I-PER
조위	I-PER
)	I-PER

심지어	O
김영삼	B-PER
정권과	O
김대중간의	B-PER
갈등을	O
중재했다	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
산시	B-LOC
성	I-LOC
(	I-LOC
섬서성	I-LOC
)	I-LOC

NHL	B-ORG
위니펙	B-ORG
제츠와	I-ORG
매니토바	B-ORG
무스의	I-ORG
홈경기장으로	O
사용되고	O
있다	O
.	O

**	O
캘거리	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

그리하여	O
프란시스코	B-PER
피사로가	I-PER
이	O
지역의	O
더	O
남쪽으로	O
탐색하였을	O
때	O
이곳이	O
''Biru	O
''	O
혹은	O
''Peru	O
''	O
란	O
이름이	O
붙게	O
된	O
것이었다	O
.	O

그는	O
어루만지듯	O
부드럽게	O
부케팔로스에게	O
다가가서	O
,	O
부케팔로스를	O
태양	B-LOC
쪽으로	O
향하게	O
돌려세웠다	O
.	O

노완성	O
(	O
천정명	B-PER
)	O

퍽의	O
궤도는	O
미란다의	O
궤도와	O
천왕성의	B-ORG
고리의	I-ORG
중간	O
쯤에	O
위치한다	O
.	O

나이절	B-PER
바커	I-PER
(	I-PER
사진가	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
파도바	B-LOC
''	O
'	O

**	O
키예프	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

주로	O
건설	B-ORG
및	O
광산	B-LOC
장비를	O
수송하기	O
위해	O
개발	O
되었다	O
.	O

수원이	O
없어	O
민생	O
물자와	O
함께	O
취수도	O
둥강	B-LOC
진으로부터의	I-LOC
수상	O
수송에	O
의존하고	O
있다	O
.	O

지하	O
통로로	O
프리어	B-ORG
미술관	I-ORG
,	O
국립	B-ORG
아프리카	I-ORG
미술관과	I-ORG
연결되어	O
있다	O
.	O

와타나베	B-PER
슌스케	I-PER
,	O
마키타	B-PER
가즈히사	I-PER

**	O
브뤼셀	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

백양리역에서	B-ORG
동쪽으로	O
1㎞	O
,	O
남쪽으로	O
600m	O
정도	O
걸어가면	O
있다	O
.	O

민해경	B-PER
-	O
존댓말을	O
써야	O
할지	O

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
도종	B-PER
(	O
道宗	O
)	O
21년	O

철권5	O
(	O
링	B-PER
샤오유	I-PER
)	O

넘겨주기	O
리처드	B-PER
스티븐	I-PER
호비츠	I-PER

전반	O
10분에	O
파트리스	B-PER
에브라의	I-PER
크로스를	O
받아서	O
왼발	O
하프발리	O
슈팅으로	O
그는	O
자신의	O
데뷔골을	O
만들어냈고	O
그가	O
시도한	O
첫	O
번째	O
슈팅이었다는	O
점에서	O
그의	O
클레스를	O
증명해주는	O
득점이었다	O
.	O

로마로부터	B-LOC
남동쪽	O
20km	O
거리에	O
있다	O
.	O

박지성	B-PER
,	O
박주영	B-PER
(	O
PK	O
)	O

오자와	B-PER
이치로가	I-PER
정치자금	O
문제와	O
관련하여	O
법원으로부터	O
무죄를	O
선고받다	O
.	O

켈시	B-PER
그래머	I-PER
-	O
행크	B-PER
매코이	I-PER
/	I-PER
비스트	I-PER

'	O
''	O
SC	B-ORG
헤이렌베인	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
캐슬바	O
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
는	O
아일랜드	B-LOC
메이요	B-LOC
주의	I-LOC
주도이다	O
.	O

중국	B-LOC
본토의	I-LOC
많은	O
사람들이	O
이러한	O
토지로	O
인해	O
이주해	O
왔다	O
.	O

***	O
제2보병사단	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
아스키	B-ORG
미디어	I-ORG
워크스	I-ORG

카라칼파크스탄	B-LOC
(	O
Qoraqalpog'iston	O
Avtonom	O
Respublikasi	O
)	O

주연은	O
드라마와	O
같이	O
모리야마	B-PER
미라이가	I-PER
맡았으며	O
,	O
히로인으로	O
나가사와	B-PER
마사미가	I-PER
출연하였다	O
.	O

부르키나파소에	B-LOC
가게	O
된	O
김중만은	O
정글이	O
우거지고	O
야생동물이	O
많은	O
낭만적인	O
세계를	O
상상하고	O
좋아했다	O
.	O

최초로	O
엄밀한	O
위선과	O
경선	O
체계을	O
도입한	O
사람은	O
히파르코스였다	B-PER
.	O

주노	B-PER
템플	I-PER
-	O
시슬트윗	O

그	O
후	O
집안을	O
살리기	O
위해	O
도치기	B-LOC
현의	I-LOC
재산가의	O
딸과	O
정략결혼을	O
했다	O
.	O

카보우르	B-LOC
(	I-LOC
피에몬테	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

본사는	O
경기도	B-LOC
구리시	B-LOC
검배로	O
167에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

또	O
현재	O
민주진보당의	B-ORG
간부가	O
된	O
인재들을	O
많이	O
배출하였다	O
.	O

**	O
술탄	B-ORG
―	O
카부스	B-PER
빈	I-PER
사이드	I-PER
알사이드	I-PER
(	O
1970	O
~	O
)	O

유럽	B-LOC
,	O
아시아	B-LOC
,	O
북아메리카	B-LOC
,	O
남아메리카	B-LOC
,	O
카리브	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
하와이	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
갈라파고스	B-LOC
제도에	I-LOC
서식한다	O
.	O

네	O
번째는	O
이탈리아	B-LOC
미라노에	O
위치한	O
알베르토의	B-PER
집을	O
방문하였고	O
,	O

성종	B-PER
때에는	O
훈구	O
대신과	O
사림이	O
정치적	O
입장은	O
달랐어도	O
서로간의	O
직접적인	O
충돌은	O
없었다	O
.	O

마츠우라	B-PER
아야를	I-PER
동경하여	O
자신을	O
'	O
''	O
오야야	O
''	O
'라고	O
자칭한	O
적도	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
울산	B-ORG
현대미포조선	I-ORG
돌고래	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'세	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

따라서	O
미적분학의	B-ORG
기본정리에	I-ORG
의하여	O
다음을	O
얻는다	O
.	O

그러나	O
바란은	O
사람들의	O
그러한	O
생각이	O
완전히	O
틀렸다는	O
것을	O
증명해	O
보이는데	O
,	O
예상과	O
달리	O
그는	O
수비에서	O
뛰어난	O
활약을	O
보이며	O
바르셀로나의	B-ORG
공격을	O
차단했다	O
.	O

넘겨주기	O
웨스트햄	B-ORG
유나이티드	I-ORG
FC	I-ORG

알파벳에	O
따라	O
아라키	B-PER
사다오부터	I-PER
차례로	O
불려나온	O
피고인들은	O
모든	O
혐의에	O
대해	O
이구동성으로	O
무죄를	O
주장했다	O
.	O

'	O
''	O
마크	B-PER
월버그	I-PER
''	O
'	O

현재	O
WK리그	B-ORG
인천	B-ORG
현대제철	I-ORG
레드엔젤스에서	I-ORG
뛰고	O
있다	O
.	O

그	O
후	O
빌리	B-PER
브란트를	I-PER
사민당	B-ORG
최초의	O
연방총리로	O
선출했다	O
.	O

한편	O
박헌영은	O
여운형	B-PER
주변에	O
프락치를	O
심어	O
그를	O
감시하기도	O
했다	O
.	O

Harry	O
Potter	O
미국	B-ORG
우정청	I-ORG

넘겨주기	O
오라녜	B-PER
공작	I-PER
빌럼	I-PER
1세	I-PER

**	O
라바트	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

사립기관으로	O
설립됐으며	O
현재	O
제네바	B-LOC
주와	I-LOC
제네바의	B-LOC
공공	O
교육기관에서	O
관리되고	O
있다	O
.	O

명나라의	B-LOC
성립에서	O
멸망까지를	O
기술하고	O
있다	O
.	O

현재의	O
야마가타	B-LOC
현과	I-LOC
아키타	B-LOC
현에	I-LOC
해당한다	O
.	O

학문	O
,	O
이념적으로는	O
이황	B-PER
,	O
이언적	B-PER
,	O
서경덕	B-PER
,	O
조식	B-PER
계열이었다	O
.	O

스바타	B-PER
아네슈카	I-PER
(	O
Svatá	O
Anežka	O
)	O

토요타의	B-ORG
차종을	O
들여와	O
생산하는	O
등	O
기술을	O
이전받던	O
신진자동차가	B-ORG
토요타의	B-ORG
철수로	O
인하여	O
GM과	B-ORG
기술	O
제휴를	O
체결해	O
GM코리아로	B-ORG
사명을	O
바꾼	O
이후에	O
처음	O
선보였다	O
.	O

~	O
)	O
은	O
대한민국의	B-LOC
산악인이다	O
.	O

현재의	O
최장신은	O
터키의	B-LOC
술탄	B-PER
쾨센이고	I-PER
역사상	O
가장	O
큰	O
최장신은	O
미국의	B-LOC
로버트	B-PER
워들로이다	I-PER
.	O

'	O
''	O
알스벤스칸	B-ORG
''	O
'	O

미국	B-LOC
샬럿	B-LOC
(	O
1991	O
)	O

F	O
-	O
드와이트	B-PER
요크	I-PER

상의	O
수도를	O
은허로	B-ORG
옮긴	O
것으로	O
잘	O
알려져있다	O
.	O

**	O
가인	B-PER
(	O
딸	O
)	O

세인트클라우드	B-LOC
(	I-LOC
미네소타	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

장근석	B-PER
-	O
강건우	O
역	O

또한	O
북부는	O
타이완	B-LOC
해협에	I-LOC
면하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
나이절	B-PER
더	I-PER
용	I-PER

넘겨주기	O
콘월	B-ORG
국립	I-ORG
해양	I-ORG
박물관	I-ORG

카구라와	O
달리	O
말	O
끝에	O
'~해'와	O
같은	O
협화어를	B-LOC
붙이지	O
않는다	O
.	O

**	O
버턴	B-PER
릭터	I-PER
,	O
1976	O

잉글랜드	B-LOC
왕국	I-LOC
(	O
현재의	O
영국	B-LOC
)	O

본	O
시설의	O
저작물은	O
크리에이티브	B-ORG
커먼즈의	I-ORG
``	O
귀속	O
''	O
라이선스를	O
받아	O
발부하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
이와테	B-ORG
아사히	I-ORG
TV	I-ORG

Salon	O
du	O
livre	O
de	O
Paris	O
2011	O
-	O
Georges	O
Wolinski	O
-	O
조르주	B-PER
볼린스키	I-PER
(	O
2011	O
)	O

***	O
제	B-PER
경공	I-PER
(	O
아들	O
)	O

'	O
''	O
집중	O
후	O
''	O
'	O
-	O
신데렐라의	B-PER
몰락	O

**	O
''	O
주오·소부	B-ORG
완행선	I-ORG
''	O
(	O
''쓰다누마	O
전차구→나라시노	O
전차구·미타카	O
전차구	O
''	O
)	O

'	O
''	O
전상욱	B-PER
''	O
'	O

홍보대사로는	O
탤런트	O
안재욱이	B-PER
위촉되었다	O
.	O

이후로	O
전북은	O
신인이자	O
창단	O
멤버인	O
김도훈을	B-PER
앞세워	O
승점을	O
쌓는데	O
노력하였다	O
.	O

'	O
''	O
수비면	B-LOC
''	O
'	O

서울	B-LOC
출생이며	O
경기도	B-LOC
광주에서	B-LOC
성장하였다	O
.	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
대이진	B-PER
(	O
大彝震	O
)	O
8년	O

후기리그까지	O
우승하면	O
플레이오프	O
없이	O
부산	B-ORG
아이파크가	I-ORG
우승을	O
확정지을	O
수	O
있었지만	O
,	O
전기리그	O
우승으로	O
부담이	O
사라진	O
부산	B-ORG
아이파크는	I-ORG
후기리그	O
최하위로	O
쳐지면서	O
실망스러운	O
결과를	O
보였다	O
.	O

선조의	B-PER
손자이며	O
,	O
광해군의	B-PER
조카이다	O
.	O

김종욱	B-PER
''	O
'One	O
Fine	O
Day	O
''	O
'중	O
(	O
2009	O
.	O

북쪽으로는	O
리키사	B-LOC
현	I-LOC
,	O
북동쪽으로는	O
딜리	B-LOC
현과	I-LOC
인접해	O
있으며	O
동쪽으로는	O
아일레우	B-LOC
현	I-LOC
,	O
남동쪽으로는	O
아이나루	B-LOC
현	I-LOC
,	O
서쪽으로는	O
보보나루	B-LOC
현과	I-LOC
인접해	O
있다	O
.	O

*ROHTO	O
セセラ	O
(	O
나카마루	B-PER
유이치와	I-PER
함께	O
)	O

넘겨주기	O
셀리나	B-ORG
고메즈	I-ORG
&	I-ORG
더	I-ORG
신	I-ORG

'	O
''	O
공융	B-PER
''	O
'	O

''	O
'김재윤	O
''	O
'	O
(	O
하정우	B-PER
分	O
)	O

;	O
원세개	B-PER
(	O
袁世凱	O
)	O

**	O
영화부문	O
연기상	O
-	O
최무룡	B-PER

넘겨주기	O
국제	B-ORG
자연	I-ORG
보전	I-ORG
연맹	I-ORG

주제가	O
-	O
아라시	B-ORG
Bittersweet〉	B-ORG
(	O
제이	B-ORG
스톰	I-ORG
)	O

요론	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

브라질	B-LOC
상파울루	B-LOC
(	O
2002	O
)	O

교체되어	O
들어온지	O
17초	O
후	O
,	O
그는	O
리바운드된	O
케빈	B-PER
그로스크로이츠의	I-PER
슛을	O
단	O
한번의	O
볼터치로	O
골을	O
성공시켰고	O
,	O
점수는	O
4-0이	O
되었다	O
.	O

리코	B-PER
로드리게스	I-PER
(	I-PER
배우	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
부녀자	B-PER
(	I-PER
동인	I-PER
)	I-PER

현재	O
수도권	B-LOC
지역에는	O
1·	B-ORG
이	O
운영되고	O
있으며	O
부산광역시에	B-LOC
1·	B-ORG
운영되고	O
,	O
대구광역시에	B-LOC
1·	B-ORG
,	O
대전광역시에	B-LOC
1호선이	B-ORG
,	O
광주광역시에	B-LOC
1호선이	B-ORG
운영되고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
켈로그	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

SCUM이	O
“남성거세	O
결사단체”라는	O
뜻이라고	O
말한	O
건	O
선언서의	O
첫	O
발행인이었던	O
모리스	B-PER
기로디어스였다	I-PER
.	O

한편	O
팀원이었던	O
크레이그	B-PER
브라젤과는	I-PER
몸집이	O
크고	O
비슷한	O
폼의	O
좌타자라는	O
공통점이	O
있었는데	O
풍모도	O
비슷하여	O
'작은	O
브라젤'이라고	O
불리기도	O
하였다	O
.	O

교회에	B-ORG
다니기	O
시작한	O
이후	O
더이상	O
사창가를	O
출입하거나	O
음주와	O
흡연을	O
그만두고	O
새사람으로	O
거듭나기로	O
결심한다	O
.	O

리카르도	B-PER
샤이	I-PER
(	O
1982-1989	O
)	O

비문은	O
현직	O
수상인	O
사토	B-PER
에이사쿠	I-PER
(	O
佐藤栄作	O
)	O
가	O
직접	O
작성하였다	O
.	O

두번의	O
추첨	O
모두	O
,	O
2012년	B-ORG
결승전	I-ORG
홍보대사인	O
파울	B-PER
브라이트너에	I-PER
의해	O
진행되었다	O
.	O

함경남도	B-LOC
함흥	B-LOC
영생보통학교	O
졸업	O

이러한	O
이유로	O
대	B-PER
플리니우스와	I-PER
그	O
책에	O
적인	O
글에서	O
``	O
Colonia	O
''	O
라는	O
단어로	O
칭해졌다	O
.	O

징닝	B-ORG
현	I-ORG
(	O
静宁县	O
)	O

넘겨주기	O
제이슨	B-PER
스콧	I-PER
리	I-PER

**	O
알라고아스	B-LOC
주	I-LOC
,	O
아마파	B-LOC
주	I-LOC
,	O
바이아	B-LOC
주	I-LOC
,	O
세아라	B-LOC
주	I-LOC
,	O
마라냥	B-LOC
주	I-LOC
,	O
파라	B-LOC
주	I-LOC
,	O
파라이바	B-LOC
주	I-LOC
,	O
페르남부쿠	B-LOC
주	I-LOC
,	O
피아우이	B-LOC
주	I-LOC
,	O
히우그란지두노르치	B-LOC
주	I-LOC
,	O
세르지피	B-LOC
주	I-LOC
,	O
토칸칭스	B-LOC
주	I-LOC

현재	O
세레소	B-ORG
오사카	I-ORG
소속이며	O
,	O
포지션은	O
공격수이다	B-PER
.	O

넘겨주기	O
CEC	B-ORG
슈퍼	I-ORG
리가	I-ORG

원	B-PER
혜종은	I-PER
특별히	O
한림학사를	O
보내	O
기자오의	O
묘비를	O
지어주었다	O
.	O

**	O
T.	B-PER
S.	I-PER
엘리엇	I-PER
,	O
1948	O

그녀의	O
첫번째	O
파트너는	O
프란츠	B-PER
닝겔이었다	I-PER
.	O

넘겨주기	O
김영일	B-PER
(	I-PER
1944년	I-PER
)	I-PER

본기제24	O
-	O
인종	B-ORG
(	I-ORG
仁宗	I-ORG
)	I-ORG
1	I-ORG

스클레이터쥐땃쥐	B-LOC
(	O
''Myosorex	O
sclateri	O
''	O
)	O

넘겨주기	O
애덤	B-PER
G.	I-PER
세버니	I-PER

기온노뇨고	O
-	O
마츠다	B-PER
세이코	I-PER

존	B-PER
F.	I-PER
케네디	I-PER

그	O
과정에서	O
홍매	O
(	O
한예리	B-PER
분	O
)	O
가	O
바다에	O
빠졌으나	O
막내	O
선원	O
동식	O
(	O
박유천	B-ORG
분	O
)	O
이	O
바다에	O
뛰어들어	O
그녀를	O
구하고	O
둘은	O
서로에게	O
애뜻한	O
감정을	O
느끼게	O
된다	O
.	O

박지영]]	O
,	O
강혜정	B-PER
,	O
황광희	B-PER
,	O
정만식	B-PER
,	O
홍석천	B-PER

넘겨주기	O
Merry	B-ORG
Christmas	I-ORG
from	I-ORG
BoA	I-ORG

내각은	B-ORG
총리가	O
임명한	O
20명	O
정도의	O
장관들로	O
구성되며	O
장관들은	O
특정	O
부서를	O
담당하는	O
경우가	O
많다	O
.	O

백부	O
사마사가	B-PER
자식이	O
없자	O
그의	O
양자로	O
입적됐다	O
.	O

그곳은	O
아르메니아인이	B-LOC
거주하였지만	O
킴메르와	B-LOC
같은	O
이란이들이	O
확산되었다	O
.	O

박경원（한국인	B-PER
최초	O
여성	O
파일럿）	O

넘겨주기	O
제27기갑사단	B-ORG
(	I-ORG
독일	I-ORG
국방군	I-ORG
)	I-ORG

그가	O
두	O
살	O
때	O
그는	O
가족과	O
함께	O
빈로	B-LOC
이주했다	O
.	O

부산진구	B-LOC
부전제2동	O
,	O
전포제1동	O
,	O
전포제2동	O
,	O
전포제3동	O
,	O
가야제1동	O
,	O
가야제2동	O
,	O
가야제3동	O
,	O
개금제1동	O
,	O
개금제2동	O
,	O
개금제3동	O
,	O
범천제1동	O
,	O
범천제2동	O
,	O
범천제4동	O

''미개통	O
''	O
국도	B-ORG
제7호선	I-ORG
구간	O

넘겨주기	O
알렉산드로스	B-PER
(	I-PER
비잔티움	I-PER
)	I-PER

**	O
하동군	B-LOC
-	O
사천시	B-LOC
-	O
진주시	B-LOC
-	O
함안군	B-LOC
-	O
창원시	B-LOC
의창구	B-LOC
-	O
김해시	B-LOC

'	O
''	O
안동시	B-LOC
''	O
'	O

선수들이	O
출전할	O
수	O
있던	O
경기는	O
100m	B-ORG
자유형	I-ORG
,	O
500m	B-ORG
자유형	I-ORG
,	O
1200m	B-ORG
자유형으로	I-ORG
총	O
3종목이었다	O
.	O

'	O
''	O
이반	B-PER
렌들	I-PER
''	O
'	O

:10번대	O
마에다	B-PER
도시이에	I-PER
(	O
前田利家	O
)	O

'	O
''	O
그라츠	B-LOC
''	O
'	O

데이비드	B-PER
그로스	I-PER
(	O
1941-	O
)	O

***	O
등줄쥐	B-LOC
(	O
''Apodemus	O
agrarius	O
''	O
)	O

넘겨주기	O
조지아	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀	I-ORG

북쪽으로는	O
부르고뉴프랑슈콩테	B-LOC
,	O
북서쪽으로는	O
상트르발드루아르	B-LOC
,	O
서쪽으로는	O
아키텐리무쟁푸아투샤랑트	B-LOC
,	O
남쪽으로는	O
랑그도크루시용	B-LOC
,	O
프로방스알프코트다쥐르와	B-LOC
접하며	O
동쪽으로는	O
이탈리아	B-LOC
,	O
북동쪽으로는	O
스위스와	B-LOC
국경을	O
접한다	O
.	O

넘겨주기	O
양귀비	B-PER
(	I-PER
당나라	I-PER
)	I-PER

**	O
양태과	B-LOC
(	O
Platycephalidae	O
)	O

팡청강	B-LOC
시	I-LOC
(	O
방성항	O
)	O

알베르타케라톱스	B-LOC
네스모이	I-LOC
(	O
''Albertaceratops	O
nesmoi	O
''	O
)	O

타스쿠얼간	B-LOC
타지크	I-LOC
자치현	I-LOC

터키와의	B-ORG
많은	O
기대를	O
받은	O
준결승전에서	O
,	O
독일은	O
3-2로	O
승리하였다	O
.	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
대현석	B-PER
(	O
大玄錫	O
)	O
20년	O

******	O
자이언트황금두더지	B-LOC
(	O
''Chrysospalax	O
trevelyani	O
''	O
)	O

틴탑	B-ORG
-	O
〈박수〉	O
(	O
리지	B-PER
)	O

스몰렌스크는	O
모스크바에서	B-LOC
서남서쪽으로	O
362㎞	O
정도	O
떨어져	O
있다	O
.	O

주로	O
경상북도	B-LOC
포항시	B-LOC
,	O
울산광역시	B-LOC
,	O
강원도	B-LOC
등	O
동해안권	B-LOC
지역을	O
주로	O
연결한다	O
.	O

그가	O
죽자	O
조선	B-PER
세종은	I-PER
3일간	O
정사를	O
중단하기도	O
했다	O
.	O

저우취	B-ORG
현	I-ORG
(	O
舟曲县	O
)	O

쿠바	B-LOC
,	O
이란	B-LOC
,	O
수단	B-LOC
,	O
시리아에서는	B-LOC
현재	O
이용이	O
불가능하다	O
.	O

북반구에서는	B-LOC
고도가	O
낮아	O
관측이	O
쉽지	O
않았지만	O
,	O
남반구에서는	B-LOC
쉽게	O
관측할	O
수	O
있었다	O
.	O

윤시윤	B-PER
-	O
'	O
''	O
정준혁	O
''	O
'	O
(	O
18세	O
)	O
역	O

이	O
골로인해	O
키슬링은	O
2012-13시즌	O
최다득점	O
순위에서	O
로베르트	B-PER
레반도프스키를	I-PER
2위로	O
밀어내며	O
극적으로	O
득점왕을	O
차지했다	O
(	O
키슬링:24골	O
,	O
레반도프스키23골	O
)	O
.	O

북쪽엔	O
사모라	B-LOC
주와	I-LOC
,	O
북동쪽엔	O
바야돌리드	B-LOC
주	I-LOC
,	O
동쪽엔	O
아빌라	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽엔	O
카세레스	B-LOC
주	I-LOC
,	O
서쪽엔	O
포르투갈와	B-LOC
맞대고	O
있다	O
.	O

**	O
'	O
''	O
루마니아	B-LOC
''	O
'	O
1개	O

'	O
''	O
대전	B-ORG
시티즌	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'첫	O
번째	O
우승	O
''	O
'	O

로그사므	O
-	O
나카무라	B-PER
시도	I-PER

미국령	B-LOC
군소	I-LOC
제도	I-LOC

조PD가	B-PER
프로듀서를	O
맡아	O
화제가	O
되기도	O
했다	O
.	O

논산천안고속도로	B-ORG
(	O
29번	O
)	O

기어와라	B-ORG
!	I-ORG
냐루코	I-ORG
양	I-ORG

생테티엔	B-LOC
(	O
프랑스	B-LOC
)	O

오카야마	B-LOC
현	I-LOC
구라시키	B-LOC
시에서	I-LOC
태어났다	O
.	O

아이들의	B-ORG
장난감	I-ORG
(	O
1994~1998	O
,	O
단행본	O
전10권	O
)	O

**	O
라말라	B-LOC
(	O
대표부	O
사무소	O
)	O

지미	B-PER
폭스	I-PER
-	O
1,922	O

극	O
중에서는	O
계백으로부터	B-PER
법민을	B-PER
구하다가	O
대신	O
죽음을	O
당한다.†	O
(	O
49회	O
)	O

넘겨주기	O
콜로서스	B-PER
(	I-PER
마블	I-PER
코믹스	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
우마	B-PER
서먼	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
이라크	B-LOC
맘루크	I-LOC
왕조	I-LOC

이들	O
역시	O
푸리에	B-ORG
변환을	I-ORG
통해	O
쉽게	O
확인할	O
수	O
있다	O
.	O

어족이	O
풍부한	O
어장인	O
그랜드뱅크스를	B-LOC
향해	O
뻗어있다	O
.	O

벨리즈	B-LOC
,	O
보스니아	B-LOC
헤르체고비나	I-LOC
,	O
콩고	B-LOC
공화국	I-LOC
,	O
코트디부아르	B-LOC
,	O
적도	B-LOC
기니	I-LOC
,	O
가나	B-LOC
,	O
그레나다	B-LOC
,	O
기니비사우	B-LOC
,	O
이란	B-LOC
,	O
이스라엘	B-LOC
,	O
키르기스스탄	B-LOC
,	O
라오스	B-LOC
,	O
레바논	B-LOC
,	O
모로코	B-LOC
,	O
오만	B-LOC
,	O
세르비아	B-LOC
,	O
타지키스탄	B-LOC
,	O
동티모르	B-LOC
,	O
통가	B-LOC
,	O
투르크메니스탄	B-LOC
,	O
투발루	B-LOC
,	O
아랍에미리트	B-LOC
,	O
바누아투	B-LOC
,	O
예멘	B-LOC

히로시마와	B-ORG
나가사키의	I-ORG
원자	I-ORG
폭탄	I-ORG
투하와	I-ORG
전후	O
혼란기	O

여기에	O
루시우	B-PER
,	O
이메르송	B-PER
,	O
제	B-PER
호베르투	I-PER
,	O
미하엘	B-PER
발라크등의	I-PER
선수들이	O
합류하였다	O
.	O

넘겨주기	O
2005년	B-ORG
중앙아시아	I-ORG
경기	I-ORG
대회	I-ORG

넘겨주기	O
슐레스비히홀슈타인의	B-PER
아우구스테	I-PER
빅토리아	I-PER

뒤를	O
이은	O
은왕	O
(	O
隱王	O
)	O
여소는	O
연호를	O
정하기	O
전에	O
배다른	O
형인	O
여찬	B-PER
(	O
呂纂	O
)	O
에게	O
폐위·살해되었기	O
때문에	O
연호가	O
없다	O
.	O

'	O
''	O
전상욱	B-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
루이스	B-PER
안토니오	I-PER
히메네스	I-PER

``	O
이에	O
윤치영은	B-PER
``	O
패전이	O
짙어가는	O
마당에	O
무슨	O
수작인가	O
''	O
하며	O
그의	O
이야기를	O
들어	O
보았다	O
.	O

우와지마	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
런던부츠	B-PER
1호	I-PER
2호	I-PER

)	O
은	O
대한제국과	B-ORG
일제	B-LOC
강점기의	I-LOC
관료이다	O
.	O

'	O
''	O
오	B-PER
사다하루	I-PER
''	O
'	O

우부야마	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

묘갈명도	O
다시	O
개보수되어	O
우암	O
송시열이	B-PER
묘갈명을	O
찬하였다	O
.	O

협의에서는	O
어퍼	B-LOC
뉴욕	I-LOC
만만	I-LOC
가리키는	O
경우가	O
있다	O
.	O

엘베	B-LOC
강	I-LOC
연안에	O
위치하며	O
,	O
데사우	B-LOC
동쪽에	O
있다	O
.	O

윤웅렬의	B-PER
아들	O
윤치왕과	B-PER
윤영렬의	B-PER
아들	O
윤치영	B-PER
,	O
윤영렬의	B-PER
손자인	O
윤일선과	B-PER
윤보선	B-PER
등이	O
전동장에서	O
출생하였다	O
.	O

교토	B-LOC
부	I-LOC
-	O
2,252건	O

오호츠크	B-LOC
해	I-LOC
연안에	O
위치한다	O
.	O

리총웨이	B-PER
'	O
''	O
패	O
''	O
'	O
1-2	O

'	O
''	O
MC	B-ORG
알제	I-ORG
''	O
'	O
(	O
알제리	B-LOC
)	O

삼성그룹	B-ORG
,	O
《하하하	O
캠페인》	O
참여	O

예로부터	O
몽골과는	B-LOC
친밀한	O
관계를	O
유지하고	O
있다	O
.	O

그러나	O
,	O
그의	O
방글라데시인	B-LOC
조수는	O
이미	O
일본에서	B-LOC
출국한	O
뒤였고	O
일본	B-ORG
경시청은	I-ORG
방글라데시	B-LOC
경찰에게	O
수사	O
협조를	O
요청하였으나	O
,	O
현지	O
경찰이	O
미온적인	O
태도로	O
일관하자	O
결국	O
수사	O
중지를	O
선언하였다	O
.	O

■	O
JR	B-ORG
고베	I-ORG
선	I-ORG
(	O
하행선	O
)	O

그러나	O
어머니와	O
할머니를	O
거역할	O
수	O
없었던	O
성종은	B-PER
그에게	O
간곡하게	O
만류하여	O
되돌려보내곤	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
파리	B-LOC
(	I-LOC
곤충	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
사피르	B-PER
슬리티	I-PER
타이데르	I-PER

대한민국에서	B-LOC
한라산	B-LOC
(	O
1,950m	O
)	O
다음으로	O
높다	O
.	O

젠닝	B-ORG
현	I-ORG
(	O
建宁县	O
)	O

발뷔에나는	O
FC	B-ORG
지롱댕	I-ORG
드	I-ORG
보르도의	I-ORG
유소년팀에서	O
축구를	O
시작하였다	O
.	O

센테니얼	B-LOC
공원	I-LOC
(	I-LOC
뉴사우스웨일스	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

열린	B-ORG
사상	I-ORG
정리	I-ORG
(	I-ORG
함수해석학	I-ORG
)	I-ORG

이후	O
비트는	O
괴팅겐	B-ORG
대학교의	I-ORG
헬무트	B-PER
하세의	I-PER
조교가	O
되었다	O
.	O

황다셴	B-LOC
구	I-LOC
(	O
黃大仙區	O
,	O
Wong	O
Tai	O
Sin	O
District	O
)	O

고희동	B-PER
(	O
高羲東	O
)	O

넘겨주기	O
NBA	B-ORG
디벨로프먼트	I-ORG
리그	I-ORG

게이힌	B-ORG
급행	I-ORG
전철	I-ORG
본선	B-ORG

몇몇	O
충돌구가	B-LOC
있으며	O
,	O
표면을	O
가로	O
질러	O
흩어져	O
있는	O
커다란	O
바위들은	O
약	O
1억년	O
전의	O
충돌에	O
의해	O
생겨난	O
충돌구에서	O
분출된	O
것으로	O
보인다	O
.	O

일설에는	O
모친	O
고우의	B-PER
외숙부인	O
오다	B-PER
노부나가	I-PER
(	O
織田信長	O
)	O
와	O
특히	O
외모가	O
흡사하였다고	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
허버트	B-PER
헨리	I-PER
애스퀴스	I-PER

1982년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
우승	O

정준	B-PER
-	O
현우의	O
동생	O
역	O

넘겨주기	O
다마	B-ORG
도시	I-ORG
모노레일	I-ORG
선	I-ORG

라고	O
말하고	O
,	O
얼마	O
후	O
그들은	O
뮈라의	B-LOC
공격에	O
가담해	O
러시아군의	O
전선에	O
돌격해	O
들어갔다	O
.	O

난부	B-ORG
선	I-ORG
(	O
전	O
구간	O
)	O

넘겨주기	O
매니	B-ORG
(	I-ORG
드라마	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG

애덤	B-PER
리바인	I-PER
,	O
제임스	B-PER
밸런타인	I-PER
)	O
(	O
2012	O
)	O

)	O
는	O
일제	B-LOC
강점기의	I-LOC
법조인이다	O
.	O

저장	B-LOC
성	I-LOC
사람으로	O
당	B-PER
태종의	I-PER
서예를	O
지도하였다	O
.	O

도쿄	B-ORG
메트로	I-ORG
3호선	I-ORG
긴자	I-ORG
선	I-ORG

넘겨주기	O
라스트	B-ORG
섀도	I-ORG
퍼펫츠	I-ORG

킬은	O
덴마크	B-LOC
밑	O
,	O
발트	B-LOC
해에	I-LOC
면해	O
있다	O
.	O

민주노동당	B-ORG
(	I-ORG
대한민국	I-ORG
)	I-ORG

프로이센	B-PER
공주	I-PER
루이제	I-PER
마르가레타와	I-PER
결혼하였다	O
.	O

243	O
km	O
의	O
길이로	O
오스트레일리아	B-LOC
남동부	O
해안가를	O
따라	O
이어져	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
제1대	B-PER
에식스	I-PER
백작	I-PER
토머스	I-PER
크롬웰	I-PER

Pharrell	B-PER
Williams	I-PER
—	O
producer	O

진지	B-LOC
(	O
陣地	O
)	O
는	O
군대의	O
숙박을	O
위한	O
반영구적인	O
시설이다	O
.	O

넘겨주기	O
국제	B-ORG
사이클	I-ORG
연맹	I-ORG

백아연	B-PER
(	O
박지민	B-ORG
)	O

H011편성	O
-	O
고즈쿠에	B-ORG
역	I-ORG

일본항공	B-ORG
(	O
원월드	B-ORG
)	O

밴드명은	O
지미	B-PER
헨드릭스의	I-PER
〈Third	O
Stone	O
From	O
The	O
Sun〉에서	O
가져왔다	O
.	O

**	O
수성구	B-LOC
-	O
동구	B-LOC
-	O
북구	B-LOC

리쓰메이칸	B-ORG
아시아	I-ORG
태평양	I-ORG
대학	I-ORG
(	O
立命館アジア太平洋大学	O
/	O
りつめいかんアジアたいへいようだいがく	O
)	O

넘겨주기	O
욕망	B-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG
팬더가면	I-ORG

오다	B-PER
노부나가	I-PER
,	O
도쿠가와	B-PER
이에야스와	I-PER
함께	O
전국	O
3영걸로	O
불린다	O
.	O

**	O
長	O
→	O
튽	O
(	O
예	O
/	O
/	O
김장훈	B-PER
→	O
숲튽훈	O
)	O

푸퉈	B-LOC
구	I-LOC
(	O
普陀区	O
)	O

넘겨주기	O
완전	B-ORG
유계	I-ORG
공간	I-ORG

'	O
''	O
Bielany	O
''	O
'	O
,	O
바르샤바	B-LOC
,	O
마조프셰	B-LOC
주	I-LOC

황금배망가베이	B-LOC
(	O
''Cercocebus	O
chrysogaster	O
''	O
)	O

**	O
김두한	B-PER
(	O
진외조부	O
)	O

그리고	O
우지야스는	O
제부	O
호조	B-PER
쓰나시게	I-PER
(	O
北条綱成	O
)	O
에	O
연대해	O
,	O
연합군을	O
기습한다	O
.	O

이것이	O
전해오는	O
탄천	B-LOC
이름의	O
유래	O
중의	O
하나이다	O
.	O

진한	O
경상도	B-ORG
사투리와	O
거침없는	O
언변으로	O
인기를	O
얻어	O
예능프로	O
출연자로서	O
점점	O
입지를	O
넓히고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
국제	B-ORG
노동조합	I-ORG
연맹	I-ORG

넘겨주기	O
YB	B-ORG
(	I-ORG
밴드	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
중앙아프리카	B-LOC
공화국의	I-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

주유	B-PER
(	O
周瑜	O
)	O

1998년	B-ORG
-	O
디디에	B-PER
데샹	I-PER
(	O
프랑스	B-ORG
)	O

현재는	O
무릎	O
부상으로	O
은퇴했으며	O
,	O
포지션은	O
수비수로서	B-PER
센터백의	O
위치에서	O
활약했다	O
.	O

동시에	O
형식적으로나마	O
조선민주주의인민공화국의	B-LOC
국가수반직	O
을	O
맡게	O
되었으나	O
실권은	O
김일성에게	B-PER
있었다	O
.	O

사민당은	O
기민련	B-ORG
/	I-ORG
기사련의	I-ORG
의석보다	O
처음으로	O
더	O
많은	O
의석을	O
거둬	O
1930년	B-ORG
이후	O
최초로	O
제1당에	O
오르게	O
된다	O
.	O

한성대입구역	B-ORG
교차로	O
(	O
삼선교	O
)	O

넘겨주기	O
스테판	B-ORG
우로슈	I-ORG
4세	I-ORG
두샨	I-ORG

그리고	O
소련의	B-LOC
침공에	O
대비해	O
설립된	O
홋카이도4개	B-LOC
사단이	O
남하하기에	O
이르고	O
한국군은	O
위기에	O
놓여지게	O
되는데	O
...	O

(	O
시즌	O
종료	O
후	O
광주	B-ORG
상무	I-ORG
입대	O
)	O

중앙대학교	B-ORG
대학원	O
행정학	O
박사	O

비트마모셋	B-LOC
(	O
''Callithrix	O
kuhlii	O
''	O
)	O

장성터미널	O
,	O
남면사무소	O
,	O
비아농협	O
,	O
신창동	O
,	O
경신여고	O
,	O
양동시장	O
,	O
롯데백화점	B-ORG

청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
선종	B-PER
도광제	I-PER
(	O
宣宗	O
道光帝	O
)	O
4년	O

'너무	O
협소하여	O
백성들이	O
들어가	O
살기	O
어렵고	O
,	O
토지가	O
비옥하지	O
못하여	O
교통이	O
불편하고	O
금강이	B-LOC
멀어	O
백성들이	O
고생한다'는	O
이유였다	O
.	O

교지태수	O
사섭에게서	B-PER
장사	O
(	O
長史	O
)	O
로	O
등용되었다	O
.	O

``	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
a	I-ORG
Slave	I-ORG
4	I-ORG
U	I-ORG
''	O
(	O
Outro	O
)	O
(	O
Chow	O
Fake	O
Ending	O
)	O

마이크로소프트에서는	B-ORG
이	O
인코딩을	O
표준화한	O
첫	O
번째	O
규격의	O
이름인	O
ks_c_5601-1992로	O
사용하고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
진천군	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
호리우치	B-PER
쓰네오	I-PER
''	O
'	O

나훔	B-ORG
(	I-ORG
구약성경	I-ORG
)	I-ORG

**	O
중앙아메리카꼬마땃쥐	B-LOC
(	O
''Cryptotis	O
orophila	O
''	O
)	O

'	O
''	O
히드라	B-LOC
''	O
'는	O
히드라충강의	O
동물이다	O
.	O

;	O
사도	B-PER
야스토라	I-PER
(	O
茶渡泰虎	O
)	O

곤카이코묘지	O
(	O
교토	B-LOC
부	I-LOC
교토	B-LOC
시	I-LOC
)	O

**	O
카라카스	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

루이베르나르	B-PER
기통	I-PER
드	I-PER
모르보	I-PER

현재	O
프리미어리그의	B-ORG
뉴캐슬	B-ORG
유나이티드와	I-ORG
네덜란드	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀에서	I-ORG
수비수로	B-PER
뛰고	O
있다	O
.	O

홋카이도	B-LOC
노보리베쓰	B-LOC
시에	I-LOC
있는	O
네무로	B-ORG
본선의	I-ORG
역	O
.	O

넘겨주기	O
국제금융센터	B-ORG
(	I-ORG
홍콩	I-ORG
)	I-ORG

이	O
창과	O
개는	O
그녀가	O
케팔로스를	O
떠나며	O
방황할	O
때	O
아르테미스	B-ORG
여신을	O
모시게	O
되는데	O
,	O
그	O
때에	O
받은	O
것이었다	O
.	O

'	O
''	O
고잔리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

130편이	O
넘는	O
영화에	O
출연하였으며	O
,	O
베르너	B-PER
헤어초크의	I-PER
여러	O
영화에서	O
주인공을	O
맡은	O
것으로	O
유명하다	O
.	O

'	O
''	O
후쿠시마	B-LOC
현	I-LOC
서부	O
''	O
'	O
.	O

넘겨주기	O
바실	B-PER
헨리	I-PER
리델	I-PER
하트	I-PER

육각복과	B-LOC
(	O
Aracanidae	O
)	O

로키의	B-LOC
말다툼」에서는	I-LOC
여자가	O
된	O
것	O
,	O
아이를	O
낳은	O
것을	O
서로	O
서로	O
바보취급	O
했다고	O
기술되고	O
있다	O
.	O

바이오스도	B-PER
포함되어	O
있지	O
않다	O
.	O

일본	B-LOC
야마구치	B-LOC
현에서	I-LOC
태어났다	O
.	O

흐멜니츠키	B-LOC
,	O
빈니차	B-LOC
,	O
미콜라이우를	B-LOC
지난	O
후	O
흑해로	B-LOC
흘러들어간다	O
.	O

이들은	O
훗날	O
등장한	O
걸	B-PER
그룹들이	I-PER
나아가는	O
방향의	O
모델이	O
되었던	O
것이다	O
.	O

르	B-PER
코르뷔지에의	I-PER
설계에	O
따라	O
건설된	O
도시로	O
알려져	O
있다	O
.	O

π	O
(	O
''n	O
''	O
)	O
,	O
소수	B-ORG
계량	I-ORG
함수	I-ORG
-	O
주어진	O
''n	O
''	O
과	O
같거나	O
작은	O
소수의	O
개수	O
.	O

아수르	B-LOC
``	O
계단	O
''	O
또는	O
``	O
강함	O
''	O

리버	B-ORG
플레이트	I-ORG
(	O
43	O
)	O

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
흥종	B-PER
(	O
興宗	O
)	O
20년	O

'	O
''	O
AL	B-ORG
중부	I-ORG
''	O
'	O

남아메리카의	B-LOC
볼리비아와	B-LOC
브라질	B-LOC
그리고	O
파라과이에서	B-LOC
발견된다	O
.	O

그것은	O
다음에	O
태어나는	O
제우스의	B-PER
아들이	O
피톤의	O
생명을	O
앗아갈	O
것이라는	O
예언이었다	O
.	O

포레치	B-LOC
역사지구	I-LOC
성공회	I-LOC
건축물	I-LOC
(	O
1997	O
)	O

토마스쿡	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
VIM	B-ORG
항공에	I-ORG
매각	O

그러나	O
유형원은	B-PER
뜻을	O
이루지도	O
못하고	O
일찍	O
요절하고	O
만다	O
.	O

넘겨주기	O
국립보건원	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

이순신군의	B-PER
승전을	O
본	O
후	O
원균은	O
병사들을	O
이끌고	O
다시	O
경상우수영으로	O
되돌아왔다	O
.	O

사오우	B-LOC
시	I-LOC
(	O
邵武市	O
)	O

6분	O
후	O
다시	O
스터리지가	O
,	O
후반	O
29분에는	O
파비오	B-PER
보리니가	I-PER
득점에	O
가세하며	O
부지런히	O
골을	O
올렸다	O
.	O

다섯	O
살때	O
피아노를	B-ORG
배웠으며	O
음악에	O
매우	O
재능을	O
보였다	O
.	O

윤현상	B-PER
&	O
아이유	B-PER
-	O
언제쯤이면	O

넘겨주기	O
막스	B-PER
폰	I-PER
페텐코퍼	I-PER

근구수왕과의	B-PER
사이에서	O
침류왕과	B-PER
진사왕	B-PER
형제를	O
둔다	O
.	O

그러나	O
정책	O
변경으로	O
탄생된	O
일련의	O
법제가	O
뉴잉글랜드	B-LOC
식민지에	O
직접적인	O
영향을	O
미쳤고	O
,	O
이후	O
13년간	O
13개	O
식민지에	O
차례로	O
반대	O
운동을	O
일으켰다	O
.	O

코크럼회색땃쥐	B-LOC
(	O
''Notiosorex	O
cockrumi	O
''	O
)	O

이때	O
김집의	B-PER
문하생인	O
산림이	O
그가	O
축재와	O
사사로운	O
목적을	O
품고	O
있다고	O
공격당하였다	O
.	O

'	O
''	O
가흥리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

이	O
경우	O
,	O
는	O
단순히	O
자유	B-ORG
가군	I-ORG
으로	O
생각할	O
수	O
있다	O
.	O

정의	O
남부는	O
이바라키	B-LOC
현과	I-LOC
접하는	O
구릉지이다	O
.	O

rect	O
427	O
498	O
486	O
554	O
토르스텐	B-PER
프링스	I-PER

아이쇼	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
바이어컴	B-ORG
미디어	I-ORG
네트웍스	I-ORG

조류로는	O
겨울철새인	O
큰고니	B-LOC
,	O
고니가	B-LOC
찾아온다	O
.	O

박명수	B-PER
,	O
노홍철	B-PER
,	O
하하와	B-PER
공동	O
출연	O
(	O
'루온크리스탈'편	O
)	O

두	O
손은	O
법의에	O
가려	O
보이지	O
않으나	O
앞에서	O
마주잡고	O
있는	O
듯하며	O
특히	O
법의의	O
앞자락이	O
대좌	O
(	O
臺座	O
)	O
앞으로	O
흘러	O
내렸고	O
의첩	O
(	O
衣褶	O
)	O
을	O
대칭적으로	O
나타내어	O
당	B-LOC
이전의	O
양식이	O
뚜렷이	O
나타나	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
오가사와라	B-PER
미치히로	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
장우혁	B-PER
''	O
'	O

와케	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

꿈의	B-ORG
크레용	I-ORG
왕국	I-ORG
(	O
투니버스	B-ORG
)	O
-	O
스톤스톤	O

이후	O
장기간	O
장쑤	B-LOC
성	I-LOC
도독을	O
지냈다	O
.	O

서정주는	B-PER
``	O
매우	O
견디기	O
어려운	O
한밤중에	O
홀로	O
깨어	O
고민하는	O
때의	O
언저리쯤에는	O
반드시	O
다시	O
이	O
분의	O
깊은	O
도애	O
(	O
道愛	O
)	O
를	O
돌이켜	O
생각하곤	O
어머니의	O
품속에	O
파묻히는	O
아이처럼	O
파묻히어	O
새로	O
살	O
힘을	O
얻는다	O
''	O
고	O
회고했다	O
.	O

***	O
쉬스창	B-PER
(	O
1917	O
)	O

**	O
프리토리아	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
벨	B-ORG
&	I-ORG
세바스찬	I-ORG

;	O
호조	B-PER
우지마사	I-PER
-	O
타카시마	B-PER
마사노부	I-PER

****	O
손량	B-PER
(	O
재종숙	O
)	O

**	O
마키미나토	O
주거지역	O
,	O
나하	B-LOC
시	I-LOC

그의	O
가족들은	O
보스니아	B-LOC
헤르체고비나의	I-LOC
모스타르	B-LOC
출신이다	O
.	O

조용기	B-PER
목사의	O
장남으로	O
현재는	O
영산조용기자선재단	O
사무국장을	O
맡고	O
있다	O
.	O

바덴뷔르템베르크	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Baden-Württemberg	O
)	O

월드	B-LOC
시리즈	I-LOC
결승	O
득점	O
8번	O

**	O
''Ilisha	O
''	O
-	O
준치	B-LOC
(	O
''Ilisha	O
elongata	O
''	O
)	O

**	O
제	B-PER
의공	I-PER
(	O
아우	O
)	O

넘겨주기	O
크라이슬러	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

이것은	O
특히	O
사인함수처럼	B-ORG
변수들이	O
음과	O
양을	O
오고	O
갈	O
때에	O
유용하다	O
.	O

명	B-LOC
(	O
明	O
)	O
세종	B-PER
가정제	I-PER
(	O
世宗	O
嘉靖帝	O
)	O
17년	O

그러나	O
석감	B-PER
(	O
石鑒	O
)	O
이	O
모의	O
사실을	O
석민에게	O
밀고하여	O
석민은	O
석준을	O
폐위하고	O
석감을	O
옹립하였다	O
.	O

마치다	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

이전	B-LOC
시즌	I-LOC
우승팀은	O
몽펠리에이다	B-ORG
.	O

수원대학교	B-ORG
연극영화과	O
-	O
>	O
한양대학교	B-ORG
연극영화과	O
편입	O

대한민국	B-LOC
언론에서는	O
영어식	O
표기로	O
'	O
''	O
엘케손	O
''	O
'이라고	O
표기되고	O
있다	O
.	O

잭슨빌은	O
온난	B-LOC
습윤	I-LOC
기후에	I-LOC
속하며	O
,	O
겨울에는	O
포근하면서	O
여름에는	O
더운	O
편이다	O
.	O

돛양태아목	B-LOC
(	O
Callionymoidei	O
)	O

넘겨주기	O
에스콰이어	B-ORG
(	I-ORG
잡지	I-ORG
)	I-ORG

FC	B-ORG
포르투에서의	I-ORG
첫	O
시즌에	O
바렐라는	O
콜롬비아의	B-LOC
라다멜	B-PER
팔카오에	I-PER
이어	O
팀내	O
득점	O
2위로	O
마감하였다	O
.	O

쓰팡타이	B-LOC
구	I-LOC
(	O
四方台区	O
)	O

넘겨주기	O
스카이트레인	B-ORG
(	I-ORG
밴쿠버	I-ORG
)	I-ORG

``	O
Geode	O
by	O
NSC	O
''	O
-	O
내셔널	B-ORG
세미컨덕터	I-ORG

'	O
''	O
아테네	B-LOC
''	O
'	O
(	O
그리스	B-LOC
)	O

넘겨주기	O
월트	B-ORG
디즈니	I-ORG
파크	I-ORG
앤	I-ORG
리조트	I-ORG

페드로	B-PER
(	O
바르셀로나	B-ORG
)	O

테헤란을	B-LOC
연고로	O
하고	O
있는	O
이	O
팀은	O
현재	O
이란	B-ORG
프로리그에	I-ORG
소속되어	O
있다	O
.	O

중동역]]	O
,	O
부천역	B-ORG
,	O
소사역	B-ORG
,	O
역곡역	B-ORG
,	O
오류동역	B-ORG
,	O
개봉역	B-ORG
,	O
구일역	B-ORG
,	O
구로역	B-ORG
,	O
신도림역	B-ORG
,	O
영등포역	B-ORG

시조	O
'	O
''	O
엄림의	O
''	O
'	O
(	O
嚴林義	O
)	O
는	O
당나라	B-LOC
파락사	O
(	O
波樂使	O
)	O
로	O
당	B-PER
현종	I-PER
때	O
신라에	B-ORG
동래하였다고	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
김태우	B-PER
(	I-PER
1981년	I-PER
)	I-PER

공양왕릉은	O
삼척에도	B-LOC
존재하고	O
있는데	O
,	O
둘	O
중	O
어디에	O
묻혀	O
있는지	O
아직	O
확인되지	O
않았다	O
.	O

무라카미	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
지바	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG

마르그레테는	O
플렌스부르크	B-LOC
항구에	O
있는	O
그녀의	O
배에서	O
갑작스러운	O
죽음을	O
맞았다	O
.	O

칸토	O
비디오	B-ORG
리서치사	I-ORG
조사	O
)	O

'	O
''	O
가케후	B-PER
마사유키	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
키미	B-PER
래이쾨넨	I-PER
''	O
'	O

태기산의	B-LOC
8부	O
능선에	O
위치하며	O
높이는	O
해발	O
980m이다	O
.	O

보카는	O
18개의	O
공식	O
국제대회	O
타이틀을	O
가지고	O
있어	O
AC	B-ORG
밀란과	I-ORG
함께	O
많은	O
국제대회	O
우승컵을	O
가진	O
클럽이다	O
.	O

넘겨주기	O
캄페오나투	B-ORG
브라질레이루	I-ORG
세리에	I-ORG
A	I-ORG

주애진	O
(	O
서울특별시	B-LOC
동작구	B-LOC
사당동	B-LOC
)	O

포켓몬스터	B-ORG
베스트위시》에서	I-ORG
난천의	O
소유	O
포켓몬으로	O
등장한다	O
.	O

부천역	B-ORG
(	O
이마트	B-ORG
부천점	I-ORG
,	O
교보문고	B-ORG
부천점	I-ORG
,	O
부천종합쇼핑몰등이	O
위치해있다	O
)	O

임예진	B-PER
...	O
매점언니	O
역	O

페르미	B-ORG
국립	I-ORG
가속기	I-ORG
연구소	I-ORG

막심	B-PER
고리키	I-PER
(	O
Максим	O
Горький	O
)	O

《	O
''	O
'아오하라이드	O
''	O
'》	O
(	O
,	O
''AO	O
--	O
HARU	O
--	O
RIDE	O
''	O
)	O
는	O
,	O
사키사카	B-PER
이오의	I-PER
만화	B-PER
작품이다	O
.	O

크리제브치	B-LOC
(	O
Križevci	O
)	O

리버	B-ORG
플레이트	I-ORG
(	O
45	O
)	O

그	O
후	O
그는	O
프랑스	B-LOC
앙주의	B-LOC
라플레체로	O
자리를	O
옮겼다	O
.	O

그레이마우스	B-LOC
(	O
Greymouth	O
)	O

넘겨주기	O
이베르통	B-PER
카르도주	I-PER
다	I-PER
시우바	I-PER

성신여자대학교	B-ORG
미디어영상연기학부	O
(	O
재학	O
)	O

'	O
''	O
탈	O
''	O
'	O
(	O
Thal	O
)	O
은	O
오스트리아	B-LOC
슈타이어마르크	B-LOC
주의	I-LOC
도시로	O
,	O
인구는	O
2,234명이다	O
.	O

오스트리아	B-LOC
,	O
이탈리아	B-LOC
,	O
캐나다	B-LOC
등의	O
각국	O
앨범차트에서	O
모조리	O
1위에	O
오르며	O
전	O
세계적인	O
인기를	O
얻었다	O
.	O

그	O
때문에	O
실무는	O
오랫동안	O
후지와라노	B-PER
후히토	I-PER
(	O
藤原不比等	O
)	O
가	O
중용되었다	O
.	O

대한민국	B-ORG
육군	I-ORG
포병대위	O
예편	O

2007년	B-ORG
삼성	I-ORG
하우젠	I-ORG
K-리그에서	I-ORG
우승을	O
차지했고	O
,	O
'K-리그	O
올해의	O
감독상'을	O
수상했다	O
.	O

1962	O
/	O
63	O
-	O
AS	B-ORG
모나코	I-ORG
FC	I-ORG

레온	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
스페인	I-LOC
)	I-LOC

**	O
오마하	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

'	O
''	O
포틀랜드	B-ORG
팀버스	I-ORG
''	O
'	O

오스트레일리아	B-LOC
(	O
1986	O
,	O
1994	O
)	O

넘겨주기	O
2014년	B-PER
아시안	I-PER
게임	I-PER

'	O
''	O
반암리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

'	O
''	O
수원	B-ORG
삼성	I-ORG
블루윙즈	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'1번째	O
우승	O
''	O
'	O

중화인민공화국	B-LOC
정부는	O
인구	O
수에	O
따라	O
56개의	O
민족을	O
다음과	O
같이	O
분류했다	O
.	O

이때부터	O
다낭은	O
참	B-ORG
족의	I-ORG
중요	O
거점으로	O
번영을	O
누렸다	O
.	O

울레비	B-ORG
,	O
예테보리	B-LOC
,	O
스웨덴	B-LOC

지난	O
2007	O
시즌까지	O
참가했던	O
현대	B-ORG
유니콘스가	I-ORG
해체되어	O
그	O
선수와	O
코치진을	O
이어받아	O
창단된	O
우리	B-ORG
히어로즈가	I-ORG
참가하게	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
아티야-싱어	B-ORG
지표	I-ORG
정리	I-ORG

강남길	B-PER
-	O
차창만	O
역	O

사진과	O
함께	O
``	O
여기가	O
우리의	O
고향이다	O
''	O
라는	O
칼	B-PER
세이건의	I-PER
말을	O
인용했다	O
.	O

그는	O
스페인	B-LOC
혈통으로	O
,	O
그의	O
아버지는	O
바야돌리드	B-LOC
출신이다	O
.	O

이	O
동맹에는	O
교황령	B-LOC
,	O
스페인	B-LOC
,	O
제노바	B-LOC
공화국	I-LOC
,	O
베네치아	B-LOC
공화국과	I-LOC
몰타	B-LOC
기사단이	I-LOC
참가해	O
발바롯사에게	O
대항했다	O
.	O

홀로	O
추적하여	O
8명을	O
베고	O
1명을	O
사로잡았는데	O
갑자기	O
복병	O
(	O
伏兵	O
)	O
에	O
당해	O
결사	O
항전하여	O
조금도	O
물러서지	O
않았으나	O
끝내	O
총탄에	O
전사하였다	B-PER
.	O

'	O
''	O
BINGO	B-ORG
!	I-ORG
''	O
'	O

대한제국	B-ORG
이후의	O
계몽기	O
사서들은	O
단군-기자-마한-삼국-통일신라-고려의	O
계승을	O
수록하였다	O
.	O

캐럴턴	B-LOC
(	I-LOC
오하이오	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

울프	B-PER
키르스텐	I-PER
(	O
22	O
)	O

서하	B-LOC
(	O
西夏	O
)	O
숭종	B-PER
(	O
崇宗	O
)	O
9년	O

다움]]	O
/	O
루디	B-PER
푈러	I-PER
/	O
베르티	B-PER
포크츠	I-PER

이는	O
케네스	B-PER
G.	I-PER
윌슨과	I-PER
리오	B-PER
카다노프에	I-PER
의해	O
밝혀졌다	O
.	O

U.S.	B-ORG
뉴스	I-ORG
&	I-ORG
월드	I-ORG
리포트	I-ORG

결국	O
전자레인지에	B-ORG
휴대전화를	O
넣고	O
돌린	O
것이	O
판명났다	O
.	O

[2003-2004	O
맞장	O
|	O
with	O
박정현	B-PER
]	O

넘겨주기	O
용문산	B-LOC
(	I-LOC
경기	I-LOC
)	I-LOC

2004년	B-ORG
AFC	I-ORG
아시안컵	I-ORG
대표	O

긴키	B-ORG
닛폰	I-ORG
철도	I-ORG
미나미오사카	B-ORG
선	I-ORG

찰리	B-PER
허냄	I-PER
-	O
보지	O
역	O

여기서	O
장관은	O
행정부서의	O
장관	B-PER
(	I-PER
長官	I-PER
)	I-PER
과는	I-PER
다른	O
개념이다	O
.	O

박정현	B-PER
,	O
홍경민	B-PER
,	O
에픽하이	B-ORG
,	O
지플라	O

함경북도	B-LOC
부령군	B-LOC
관해면	O
서리동	O

===	O
넥센	B-ORG
히어로즈	I-ORG
시절	O
===	O

わたしのともたちかもてないのはとうかんかえてもおまえらかわるい	O
내가	B-ORG
인기	I-ORG
없는	I-ORG
건	I-ORG
아무리	I-ORG
생각해도	I-ORG
너희들	I-ORG
탓이야	I-ORG
!	I-ORG

화둥	B-LOC
(	O
華東	O
)	O

'	O
''	O
〉	O
(	O
)	O
은	O
,	O
NMB48의	B-ORG
2번째	O
싱글이다	B-ORG
.	O

벤	B-PER
조브리스트	I-PER
(	O
현재	O
)	O

넘겨주기	O
LOVE	B-ORG
&	I-ORG
GIRLS	I-ORG

동대문운동장으로	B-ORG
임시	O
이전시킨	O
노점상	O
문제도	O
있었다	O
.	O

하유미	B-PER
-	O
송혜영	O
역	O
.	O

신승훈	B-PER
-	O
`라디오를	O
켜봐요`	O

넘겨주기	O
10cm	B-ORG
(	I-ORG
음악	I-ORG
그룹	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
오라녜	B-PER
공작	I-PER
마우리츠	I-PER

질량이	B-ORG
큰	I-ORG
별	I-ORG
목록	I-ORG

'	O
''	O
제바스티안	B-PER
페텔	I-PER
''	O
'	O

인구는	O
현내의	O
정촌	O
중에서는	O
오이즈미	B-LOC
정의	I-LOC
뒤를	O
잇는다	O
.	O

또한	O
리한나	B-PER
역시	O
영향을	O
끼쳤다고	O
한다	O
.	O

카멘나오비	B-LOC
(	O
Камень-на-Оби	O
)	O

광주광역시	B-LOC
'	O
''	O
북구	B-LOC
''	O
'	O

대한민국에서는	B-LOC
후자를	O
택하고	O
있다	O
.	O

진경	B-PER
-	O
여행원	O
역	O

2006년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
유럽	I-ORG
지역	I-ORG
예선	I-ORG
5조	I-ORG

그리하여	O
찰스	B-PER
다윈이	I-PER
동행하게	O
되었다	O
.	O

1511年	O
8月24日，믈라카는	O
포르투갈에	B-LOC
정복된다	O
.	O

제1대	B-PER
켈빈	I-PER
남작	I-PER
윌리엄	I-PER
톰슨	I-PER

'	O
''	O
이라부	B-PER
히데키	I-PER
''	O
'	O

4553	O
XX	O
-	O
비씨카드	B-ORG
(	O
골드	O
)	O

넘겨주기	O
워싱턴	B-ORG
D.C.	I-ORG
영화	I-ORG
비평가	I-ORG
협회	I-ORG

'	O
''	O
베를린	B-LOC
''	O
'	O
(	O
독일	B-LOC
)	O

니시오카	B-PER
쓰요시	I-PER
-	O
6	O

넘겨주기	O
로버트	B-PER
시저	I-PER
칠더스	I-PER

'	O
''	O
안토니우	B-PER
하말류	I-PER
이아느스	I-PER
''	O
'	O

대한민국의	B-LOC
민주노동당	B-ORG
새	O
대표에	O
이정희	B-PER
의원이	O
취임하였다	O
.	O

본관은	O
경주	B-LOC
(	O
慶州	O
)	O
.	O

현재	O
베식타쉬	B-ORG
JK와	I-ORG
캐나다	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀에서	I-ORG
활약하고	O
있다	O
.	O

시호는	B-PER
'	O
''	O
효숙단화인장자의돈유소숙광천우성예황후	O
''	O
'	O
(	O
孝淑端和仁庄慈懿敦裕昭肅光天佑聖睿皇后	O
)	O
이다	O
.	O

아무다리야	B-LOC
강	I-LOC
연안에	O
인접한	O
테르메스에는	B-LOC
중앙아시아	B-LOC
유일의	O
하항이	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
강철	B-PER
(	I-PER
축구인	I-PER
)	I-PER

대신	O
할당	O
오류를	O
나태내기	O
위한	O
널	B-ORG
포인터가	I-ORG
반환된다	O
.	O

리스본의	B-LOC
강연에	O
가는	O
길에	O
승무원	O
니콜을	O
만난다	O
.	O

백제	B-ORG
(	O
百濟	O
)	O
비유왕	B-PER
(	O
毗有王	O
)	O
9년	O

마이크로소프트	B-PER
오피스	I-PER
도큐먼트	I-PER
이미징	I-PER

넘겨주기	O
이스타디우	B-ORG
조제	I-ORG
알발라드	I-ORG

'	O
''	O
니코	B-PER
로스베르크	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
저우허양	B-PER
''	O
'	O

포켓몬스터	B-ORG
XY》9화에서	I-ORG
시트론의	O
주력	O
포켓몬으로	O
등장하나	O
시트로이드가	O
공격을	O
명령하고	O
있었다	O
.	O

**	O
조선민주주의인민공화국	B-LOC
김일성이	B-PER
사망하였다	O
.	O

다음	O
3권은	O
로버트	B-PER
러들럼이	I-PER
작성한	O
오리지널	O
시리즈이다	O
.	O

피니와	B-ORG
퍼브》	I-ORG
''	O
Phineas	O
and	O
Ferb	O
''	O

허베이	B-LOC
성	I-LOC
랑팡	B-LOC
시	I-LOC

가오슝	B-LOC
시	I-LOC
,	O
가오슝	B-LOC
현	I-LOC

허베이	B-LOC
성	I-LOC
장자커우	B-LOC
시	I-LOC
츠청	B-LOC
현	I-LOC

히로시마	B-LOC
현내에	I-LOC
친척이	O
있어	O
,	O
IH관전	O
때는	O
하루코와	O
마쓰이와	O
함께	O
그	O
친척의	O
집에	O
묵고	O
있었다	O
.	O

퀸시	B-PER
존스와의	I-PER
마지막	O
협력	O
음반이기도	O
하다	O
.	O

이나미	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

각본	O
-	O
니시오기	B-PER
유미에	I-PER

강원과의	B-ORG
경기를	O
기점으로	O
3:1	O
승리하며	O
부진을	O
떨치며	O
우승	O
조기	O
확정을	O
눈	O
앞에	O
두었지만	O
곧이은	O
FC	B-ORG
안양과의	I-ORG
홈	O
경기서	O
다시	O
3:1로	O
패하였다	O
.	O

넘겨주기	O
알샤바브	B-ORG
(	I-ORG
두바이	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
피에르	B-PER
드	I-PER
쿠베르탱	I-PER

용자왕	B-ORG
가오가이가	I-ORG
(	O
운전수	O
)	O

발트	B-LOC
3국	I-LOC
트리오	O
(	O
에스토니아	B-LOC
,	O
라트비아	B-LOC
,	O
리투아니아	B-LOC
)	O
와	O
동거하는	O
시기가	O
길다	O
.	O

요세프	B-PER
마소푸스트	I-PER
(	O
1962	O
)	O

73위	O
산울림《산울림	O
3집》	O
경향신문	B-ORG

심석희	B-PER
서울특별시	B-LOC
(	O
세륜중	O
)	O

나카노토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

아사카	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
오사카	I-ORG
부	I-ORG
)	I-ORG

판빙빙	B-PER
-	O
클레어	B-PER
퍼거슨	I-PER
/	I-PER
블링크	I-PER

)	O
은	O
백제	B-ORG
말기의	O
대신이다	O
.	O

형태는	O
순상	B-LOC
화산이나	I-LOC
해저화산으로	B-LOC
,	O
해저에서	O
정상까지	O
높이는	O
약	O
3,500m이다	O
.	O

타키	B-ORG
&	I-ORG
츠바사	I-ORG
(	O
)	O

경	B-PER
(	O
扃	O
)	O

그	O
후	O
메이저	B-ORG
리그	I-ORG
독점	O
중계권을	O
획득하였고	O
때마침	O
박찬호	B-PER
신드롬	O
때문에	O
전국에서	O
불법으로	O
재송신을	O
하는	O
것이	O
유행일	O
정도로	O
한때	O
국내에서	O
독점적인	O
지위를	O
차지했었다	O
.	O

이	O
조찬기도회에는	O
김영삼	B-PER
등이	O
참석하였다	O
.	O

총독	B-PER
―	O
데이비드	B-PER
로이드	I-PER
존스턴	I-PER
(	O
2010	O
~	O
)	O

약	O
19,000명을	O
수용할	O
수	O
있고	O
,	O
2011년	B-ORG
AFC	I-ORG
아시안컵의	I-ORG
개최	O
경기장으로	O
선정되었다	O
.	O

쏠배감펭아과	B-ORG
(	O
Pteroinae	O
)	O

''	O
볼리비아	B-LOC
''	O
'	O

**	O
스톡홀름	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

외무대신	B-PER
-	O
오히라	B-PER
마사요시	I-PER

**	O
다르에스살람	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

마이클	B-PER
볼턴	I-PER
(	O
2014.11	O
)	O

넘겨주기	O
소니	B-ORG
모바일	I-ORG
커뮤니케이션스	I-ORG

또	O
폭우도	O
내렸는데	O
남부	O
하이난	B-LOC
성의	I-LOC
최대도시인	O
싼야	B-LOC
시에서는	I-LOC
182.9	O
mm의	O
강수량을	O
기록했다	O
.	O

죽전역]]	O
,	O
미금역	B-ORG
,	O
한솔마을	O
,	O
서현역	B-ORG

아갈레가	B-LOC
제도	I-LOC
,	O
카르가도스	B-LOC
카라호스	I-LOC
제도	I-LOC
,	O
로드리게스	B-LOC
섬	I-LOC
포함	O

이들	O
국가에는	O
러시아	B-LOC
,	O
우즈베키스탄	B-LOC
,	O
카자흐스탄	B-LOC
,	O
타지키스탄	B-LOC
,	O
투르크메니스탄	B-LOC
,	O
키르기스스탄	B-LOC
,	O
우크라이나	B-LOC
,	O
몰도바	B-LOC
등이	O
포함된다	O
.	O

==	O
일본	B-ORG
프로	I-ORG
야구	I-ORG
시절	O
==	O

윤치영은	B-PER
그가	O
이승만에게	B-PER
도전한	O
것을	O
원인으로	O
지적했다	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
바르셀로나	I-ORG
''	O
'	O

아메리칸	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
버진	B-ORG
아메리카	I-ORG
,	O
유나이티드	B-ORG
항공	I-ORG

'	O
''	O
피어스	B-PER
브로스넌	I-PER
''	O
'	O

오디세우스를	B-PER
선두로	O
하는	O
특공대는	O
성문을	O
열고	O
그리스측의	O
본군을	O
들여보냈다	O
.	O

'	O
''	O
소나기	B-ORG
''	O
'	O
(	O
)	O

넘겨주기	O
성	B-ORG
베드로	I-ORG
대성당	I-ORG

변희봉	B-PER
-	O
정식	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O

'	O
''	O
손견	B-PER
''	O
'	O
문대	O

후안	B-PER
카밀로	I-PER
수니가	I-PER
(	O
네이마르	B-PER
)	O

보그다노비치	B-LOC
(	O
)	O
는	O
러시아의	B-LOC
스베르들롭스크	B-LOC
주에	I-LOC
위치한	O
도시이다	O
.	O

유럽	B-ORG
위원회는	I-ORG
``	O
과도하고	O
불균형한	O
병력의	O
사용을	O
비난하는	O
''	O
성명을	O
발표했다	O
.	O

이스트할렘	B-ORG
아파트	I-ORG
붕괴	I-ORG
사고	I-ORG

'	O
''	O
영산강	B-LOC
''	O
'	O

아에로플로트	B-ORG
(	O
스카이팀	B-ORG
)	O

넘겨주기	O
미합중국	B-ORG
제2	I-ORG
은행	I-ORG

넘겨주기	O
교대역	B-ORG
(	I-ORG
부산	I-ORG
)	I-ORG

민선5기	O
충청북도	B-LOC
청주시장을	B-LOC
재임했다	O
.	O

미무	B-LOC
환초	I-LOC
(	O
Meemu	O
)	O

'	O
''	O
고람	B-PER
''	O
'	O

블루마운틴스	B-LOC
(	I-LOC
뉴사우스웨일스	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
플룸	B-PER
(	I-PER
음악가	I-PER
)	I-PER

사이고	B-PER
쓰구미치	I-PER
(	O
西郷従道	O
)	O

무제는	O
위황후를	B-PER
폐출하고	O
자결하게	O
하였다	O
.	O

'	O
''	O
오렌부르크	B-LOC
''	O
'	O

리	B-PER
애런버그	I-PER
-	O
핀텔	O

탕가니카	B-LOC
(	O
1916-1961	O
)	O

2014년에는	B-PER
아시안	I-PER
게임이	I-PER
개최되었다	O
.	O

넘겨주기	O
스완지	B-ORG
시티	I-ORG
AFC	I-ORG

강민호	B-PER
-	O
야구선수	O
(	O
국가대표	O
)	O

'	O
''	O
임요환	B-PER
''	O
'	O

현재	O
수페르리가	B-ORG
엘라다의	I-ORG
PAOK	B-ORG
FC와	I-ORG
그리스	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀에서	I-ORG
골키퍼로	B-PER
뛰고	O
있다	O
.	O

오클라호마시티	B-LOC
(	O
Oklahoma	O
City	O
)	O

수레바퀴고둥상과	B-LOC
(	O
Architectonicoidea	O
)	O

그는	O
그때	O
2번까지만	O
임기를	O
맡는다는	O
조지	B-PER
워싱턴의	I-PER
전통을	O
깼다	O
.	O

다음	O
다섯	O
개의	O
행정	B-LOC
구역으로	I-LOC
나뉜다	O
.	O

한방울	B-LOC
규칙	I-LOC
(	O
ODR	O
)	O

이후	O
서울대학교에서	B-ORG
법학과를	O
졸업했다	O
.	O

웨이젠싱	B-PER
(	O
尉健行	O
)	O

그는	O
그의	O
아들	O
슈타르나	B-PER
2세에	I-PER
의해	O
계승되었다	O
.	O

인노시마	B-LOC
시	I-LOC
-	O
출신지	O

노토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

광무제	B-PER
유수의	O
장남이며	O
명제의	B-PER
이복	O
형이다	O
.	O

프로방스알프코트다쥐르	B-LOC
(	O
Provence-Alpes-Côte	O
d'Azur	O
)	O

'	O
''	O
주장미	O
''	O
'	O
-	O
박해미	B-PER

이후	O
동아일보에	B-ORG
입사하여	O
언론인이	O
되었다	O
.	O

오사카	B-LOC
시에서는	I-LOC
약	O
70km	O
,	O
교토	B-LOC
시	I-LOC
,	O
고베	B-LOC
시에서는	I-LOC
약	O
60km	O
,	O
도요오카	B-LOC
시	I-LOC
,	O
마이즈루	B-ORG
시로부터	I-ORG
약	O
30km	O
거리에	O
있다	O
.	O

그러나	O
후에	O
이철승이	B-PER
여당과	O
타협을	O
시도하자	O
그는	O
이를	O
부정적으로	O
대한다	O
.	O

알라오트라여우원숭이	B-LOC
(	O
''Hapalemur	O
alaotrensis	O
''	O
)	O
는	O
알라오트라의	O
물에서	O
상당	O
시간을	O
갈대로	O
만든	O
침대에서	O
보내며	O
,	O
다른	O
여우원숭이들이	O
단지	O
위험을	O
무릅쓰고	O
물을	O
마시는	O
것과	O
다르게	O
,	O
헤엄도	O
잘	O
친다	O
.	O

신화	B-ORG
-	O
Brand	O
New	O

****	O
네브리나우아카리	B-LOC
(	O
''Cacajao	O
hosomi	O
''	O
)	O

팡위안	B-LOC
향	I-LOC
(	O
芳苑鄉	O
)	O

브랜다이스	B-ORG
대학교	I-ORG
(	O
1985	O
)	O

줄리아	B-PER
길라드	I-PER
-	O
오스트레일리아의	B-ORG
총리	I-ORG
(	O
2010	O
~	O
2013	O
)	O

넘겨주기	O
메리	B-PER
백	I-PER
리	I-PER

파리]]	O
,	O
파르크	B-ORG
데	I-ORG
프랭스	I-ORG

사탕수수의	B-LOC
줄기를	O
세세하게	O
부스러뜨려	O
즙을	O
짜고	O
그	O
즙의	O
불순물을	O
침전시키고	O
액체를	O
꺼내	O
끓임으로써	O
결정을	O
만든다	O
.	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
충목왕	B-PER
(	O
忠穆王	O
)	O
3년	O

===	O
카를	B-PER
마리아	I-PER
폰	I-PER
베버	I-PER
===	O

오늘날의	O
발레를	O
고안하고	O
전파한	O
것은	O
러시아이다	B-LOC
.	O

현재	O
창원시청	B-ORG
소속으로	O
뛰고	O
있다	O
.	O

그는	O
그	O
곳에서	O
예전	O
팀동료였던	O
호나우두와	B-PER
함께	O
우승을	O
이끌었다	O
.	O

지포니발레피아나	B-LOC
(	O
Giffoni	O
Valle	O
Piana	O
)	O

이광수	B-PER
-	O
막문	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O

프를리스	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Perlis	O
)	O

미즈노	B-PER
렌타로	I-PER
-	O
경무총감	O

인천시청]]	O
후문	O
,	O
주안버스터미널	O
,	O
제물포역	B-ORG

``	O
Where	B-ORG
I	I-ORG
Come	I-ORG
From	I-ORG
''	O

;	O
판치토	B-PER
피스톨레스	I-PER
(	O
Panchito	O
Pistoles	O
)	O

'	O
''	O
코모로	B-LOC
''	O
'	O

)	O
는	O
조선	B-LOC
말기의	O
문신이다	O
.	O

넘겨주기	O
에드워드	B-PER
엘머	I-PER
스미스	I-PER

■	O
긴키	B-ORG
닛폰	I-ORG
철도	I-ORG
나고야	I-ORG
선	I-ORG

종합	B-ORG
텔레비전	I-ORG
삿포로본국	O
15ch	O
(	O
JOIK-DTV	O
)	O

포지션은	O
골키퍼이며	B-PER
,	O
스페인의	B-LOC
그라나다	B-ORG
CF에서	I-ORG
뛰고	O
있다	O
.	O

이에	O
따라	O
쿠웨이트	B-LOC
정부는	I-LOC
민영화를	O
위해	O
지분	O
35	O
%	O
매각에	O
착수했다	O
.	O

'	O
''	O
교황	B-PER
요한	I-PER
7세	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
아일랜드	B-ORG
공화국군	I-ORG
진정파	I-ORG

넘겨주기	O
용의	B-ORG
전설	I-ORG
레전더	I-ORG

외계소년	B-ORG
위제트	I-ORG
-	O
조연	O
다수	O

넘겨주기	O
세종고등학교	B-ORG
(	I-ORG
세종	I-ORG
)	I-ORG

시즌	O
중반까지는	O
김형일과	B-PER
황재원이라는	B-PER
벽에	O
밀려	O
출전	O
횟수를	O
늘려가지	O
못하였으나	O
여름	O
이적	O
시장에서	O
황재원이	O
수원	B-ORG
삼성	I-ORG
블루윙즈로	I-ORG
이적한	O
후	O
자주	O
기용되기	O
시작하였고	O
,	O
출전한	O
경기들에서	O
좋은	O
모습을	O
보이며	O
주목을	O
받았다	O
.	O

*가수	O
MC	B-PER
스나이퍼의	I-PER
〈안양	O
1번가〉	O

이	O
해들은	O
나중에	O
현재	O
라그랑주	B-LOC
점으로	I-LOC
알려져	O
있는	O
것을	O
설명할	O
수	O
있다	O
.	O

아이티에서	B-LOC
인구가	O
7번째로	O
많은	O
도시이다	O
.	O

제임스	B-PER
기선	I-PER
리	I-PER

북쪽에	O
있는	O
캄차카	B-LOC
반도나	I-LOC
홋카이도	B-LOC
등	O
추운	O
지방에서	O
건너온	O
영향으로	O
수온이	O
내려가는	O
겨울철	O
움직임이	O
활발해진다	O
.	O

넘겨주기	O
토구스	B-PER
테무르	I-PER
우스칼	I-PER
칸	I-PER

대한민국에서는	B-LOC
공인연비	O
8.5km	O
/	O
L을	O
기록했다	O
.	O

그러나	O
퍼시픽	B-ORG
리그	I-ORG
2위인	O
33세이브를	O
올리면서	O
팀내에서는	O
세이브를	O
올린	O
투수가	O
단	O
한	O
명도	O
없는	O
상황이었다	O
.	O

'	O
''	O
아마라카에리어	O
''	O
'	O
(	O
Amarakaeri	O
)	O
는	O
페루에서	B-LOC
쓰이는	O
토착언어이다	O
.	O

넘겨주기	O
플레세츠크	B-ORG
우주	I-ORG
기지	I-ORG

문성근	B-PER
등이	O
주요	O
인사들이	O
대거	O
참여하여	O
선대위원장직을	O
맡았다	O
.	O

탄자니아	B-LOC
남동부	O
,	O
말라위에서	B-LOC
발견된다	O
.	O

'	O
''	O
KIA	B-ORG
타이거즈	I-ORG
''	O
'	O

본기제21	O
신종2・	O
광종	B-PER
(	I-PER
光宗	I-PER
)	I-PER

**	O
코르도바	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

넘겨주기	O
삼척	B-ORG
신우전자	I-ORG
축구단	I-ORG

'	O
''	O
줄하스난	O
라피케	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
말레이시아의	B-LOC
정치인으로	O
전	O
연방직할시장이었다	O
.	O

페루치는	O
2006년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵에서	I-ORG
우승한	O
이탈리아	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀	I-ORG
엔트리	O
중에	O
가장	O
나이가	O
많은	O
선수였다	O
.	O

이것은	O
신성한	O
브라흐마의	B-PER
탑입니다	O
.	O

'	O
''	O
Dreams	B-ORG
Come	I-ORG
True》	I-ORG

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
도종	B-PER
(	O
道宗	O
)	O
13년	O

AKS	O
소속이고	O
아이치	B-LOC
현	I-LOC
출신이다	O
.	O

넘겨주기	O
국민당	B-ORG
(	I-ORG
남아프리카	I-ORG
공화국	I-ORG
)	I-ORG

오시마	B-PER
다다모리	I-PER
(	O
大島理森	O
)	O

비젠	B-LOC
국	I-LOC
(	O
)	O

미르코	B-PER
부치니치	I-PER
''	O
(	O
로마	B-ORG
)	O
''	O

한학을	O
수학하여	O
조선	B-LOC
말기에	O
관리가	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
두근두근	B-ORG
!	I-ORG
프리큐어	I-ORG

이후	O
숙종	B-PER
때에는	O
작은	O
전각을	O
마련하여	O
‘규장각’이라	O
이름하였으나	O
,	O
직제는	O
갖추지	O
않았다	O
.	O

'	O
''	O
바쿠	B-LOC
''	O
'	O
,	O
아제르바이잔	B-LOC

'	O
''	O
리마	B-LOC
''	O
'	O

특수위안시설협회	B-ORG
(	O
RAA	O
)	O

인도가	B-LOC
최초의	O
‘평화적	O
핵폭발’에	O
성공	O

현재	O
제니트	B-ORG
상트페테르부르크	I-ORG
소속으로	O
활약하고	O
있다	O
.	O

이치하라	B-LOC
시	I-LOC
(	O
지바	B-LOC
현	I-LOC
)	O

***	O
오조라	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
-	O
비호로	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
-	O
쓰베쓰	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
불완전	B-ORG
감마	I-ORG
함수	I-ORG

맷	B-PER
부시	I-PER
(	I-PER
배우	I-PER
)	I-PER

====	O
아틀란티스	B-LOC
(	O
확장팩	O
한정	O
)	O
====	O

세빛섬]]	O
(	O
서울특별시	B-LOC
서초구	B-LOC
)	O

대부분의	O
화석이	O
영국	B-LOC
,	O
프랑스북부	B-LOC
,	O
러시아	B-LOC
및	O
남아메리카에서	B-LOC
발견되었다	O
.	O

김민종	B-PER
-	O
강준욱	O
역	O

김상중	B-PER
,	O
정애리	B-PER
,	O
박정철	B-PER

넘겨주기	O
월간순정	B-ORG
노자키	I-ORG
군	I-ORG

나야리트	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Nayarit	O
)	O

총	O
10개의	O
팀이	O
참가하며	O
1위	O
팀은	O
스코틀랜드	B-ORG
챔피언십으로	I-ORG
승격하고	O
10위	O
팀은	O
자동으로	O
스코틀랜드	B-ORG
리그	I-ORG
2로	I-ORG
강등된다	O
.	O

나라	B-LOC
현	I-LOC
요시노	B-LOC
군	I-LOC
가와카미	B-LOC
촌	I-LOC
,	O
가미키타야마	B-LOC
촌	I-LOC

'	O
''	O
김정일	B-PER
''	O
'金正日	O
(	O
1941	O
~	O
2011	O
)	O
100x100px	O

'	O
''	O
B	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Mix	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Remixes	I-ORG
''	O
'	O
''	O

그의	O
삼성행에는	O
저스틴	B-PER
저마노가	I-PER
영향	O
을	O
주었으며	O
,	O
KIA전에	B-ORG
강한	O
모습을	O
보여	O
주었다	O
.	O

수도는	O
릴롱궤이며	B-LOC
두	O
번째	O
,	O
세	O
번째로	O
큰	O
도시는	O
각각	O
블랜타이어와	B-LOC
음주주이다	B-LOC
.	O

골든밸리	B-LOC
(	I-LOC
미네소타	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

북서쪽으로는	O
아빔	B-LOC
구	I-LOC
,	O
북쪽으로는	O
코티도	B-LOC
구	I-LOC
,	O
북동쪽과	O
동쪽으로는	O
모로토	B-LOC
구	I-LOC
,	O
남동쪽으로는	O
나카피리피리트	B-LOC
구	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
카타퀴	B-LOC
구	I-LOC
,	O
남서쪽으로는	O
아무리아	B-LOC
구	I-LOC
,	O
서쪽으로는	O
오투케	B-LOC
구와	I-LOC
접한다	O
.	O

'	O
''	O
24	O
''	O
'	O
윌리	B-PER
메이스	I-PER

**	O
트랜스월드	B-ORG
항공이	I-ORG
추가됐으나	O
얼마	O
후	O
아메리칸	B-ORG
항공에	I-ORG
합병	O
.	O

리명수체육단	B-ORG
소속이며	O
,	O
포지션은	O
스트라이커이다	B-PER
.	O

'	O
''	O
4	O
''	O
'	O
얼	B-PER
위버	I-PER

넘겨주기	O
H.	B-PER
G.	I-PER
웰스	I-PER

그는	O
SSC	B-ORG
나폴리전	I-ORG
결승골과	O
AS	B-ORG
로마전	I-ORG
두골을	O
포함하여	O
7골	O
3어시스트를	O
기록하였다	O
.	O

넘겨주기	O
제3대	B-PER
케임브리지	I-PER
백작	I-PER
코니스버러의	I-PER
리처드	I-PER

보브로프	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
Bobrof	O
Island	O
)	O

고려	B-PER
문종의	I-PER
아들	O
-	O
고려	B-PER
순종	I-PER

현재	O
1호선과	B-ORG
2호선	B-ORG
,	O
3호선을	B-ORG
운영하고	O
있다	O
.	O

이요	B-LOC
군	I-LOC
도베	B-LOC
정	I-LOC

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
명종	B-PER
(	O
明宗	O
)	O
18년	O

前	O
중화민국	B-ORG
행정원	I-ORG
원장	O
.	O

고려	B-ORG
인종은	B-PER
그의	O
달변에	O
감탄하여	O
그를	O
왕사로	O
임명	O
,	O
인종의	B-PER
고문이	O
되었다	O
.	O

3위인	O
문경은	B-PER
선수는	O
최종적으로	O
9,347점을	O
기록하여	O
1만	O
득점	O
달성에는	O
아깝게	O
실패했다	O
.	O

구마모토	B-ORG
아사히	I-ORG
방송	I-ORG
(	O
KAB	O
)	O
(	O
TV	B-ORG
아사히계열	I-ORG
)	O

득점과	O
결과	O
리스트는	O
대한민국	B-ORG
여자	I-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀의	I-ORG
득점을	O
먼저	O
기록	O

하지만	O
욤	B-LOC
강과	I-LOC
난	B-LOC
강이	I-LOC
범람하면서	O
근처의	O
농작물	O
지대에	O
물이	O
들어와	O
피해가	O
났다	O
.	O

애머크낵	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
Amaknak	O
Island	O
)	O

조너선	B-PER
셱	I-PER
-	O
타랙	O

윤정희]]	O
,	O
남궁원	B-PER
,	O
박노식	B-PER

**	O
고난	B-LOC
시	I-LOC
,	O
이와쿠라	B-LOC
시	I-LOC
,	O
이나자와	B-LOC
시	I-LOC
,	O
기타나고야	B-LOC
시	I-LOC

현재	O
충주	B-ORG
험멜	I-ORG
소속으로	O
뛰고	O
있다	O
.	O

한양대학교	B-ORG
대학원	O
국어교육학	O
(	O
석사과정	O
)	O

'	O
''	O
마잉주	B-PER
''	O
'馬英九	O
,	O
마영구	O

그래서	O
유재석과	B-PER
잘	O
맞는다	O
.	O

영국	B-LOC
런던	B-LOC
근교의	O
울리치에서	B-LOC
태어났다	O
.	O

도요타	B-ORG
스포츠	I-ORG
센터	I-ORG
(	O
336명	O
)	O

알베르	B-PER
카뮈가	I-PER
이	O
에세이에서	O
말하는	O
부조리는	O
다음과	O
같다	O
.	O

FC	B-ORG
서울은	I-ORG
K리그	B-ORG
소속	O
프로축구단이다	O
.	O

서울	B-ORG
지하철	I-ORG
6호선	I-ORG
버티고개역	B-ORG

===	O
다카사키	B-LOC
-	O
가나자와	B-ORG
구간	O
===	O

이후로도	O
이황과	B-PER
계속	O
서신을	O
주고받고	O
의문점이	O
있으면	O
그에게	O
연락하여	O
꼭	O
답을	O
얻고는	O
하였다	O
.	O

영통역	B-ORG
,	O
청명역	B-ORG
,	O
신논현역→	B-ORG

루체	B-LOC
(	O
Luče	O
)	O

넘겨주기	O
NBA	B-ORG
디벨로프먼트	I-ORG
리그	I-ORG

나카가와	B-PER
쇼이치	I-PER
(	O
中川昭一	O
)	O

고령군	B-LOC
(	O
高靈郡	O
)	O

합계	O
'	O
''	O
2	O
–	O
1	O
''	O
'로	O
'	O
''	O
에스페랑스	B-ORG
스포르티브	I-ORG
드	I-ORG
튀니스	I-ORG
''	O
'	O
우승	O

미하엘	B-PER
발라크	I-PER
''	O
(	O
바이에른	B-ORG
뮌헨	I-ORG
)	O
''	O

고시	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
경북고등학교	B-ORG
''	O
'	O

림노스에서는	O
양봉도	O
이루어지는데	O
,	O
머스캣도	B-LOC
널리	O
재배한다	O
.	O

낸시가	O
최성기를	O
맞이했을	O
때	O
,	O
일본의	B-LOC
류큐	B-LOC
제도까지	I-LOC
북상하였으며	O
이때부터	O
북쪽으로	O
방향을	O
틀었다	O
.	O

아레날	B-LOC
화산	I-LOC
국립공원으로	I-LOC
지정되었다	O
.	O

갈루아가	O
스스로	O
말한	O
바에	O
따르면	O
,	O
그는	O
아드리앵마리	B-PER
르장드르의	I-PER
《기하학	O
기초》를	O
마치	O
소설처럼	O
읽었다고	O
하면서	O
처음	O
읽자마자	O
내용을	O
숙지하였다고	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
하버드	B-ORG
비즈니스	I-ORG
리뷰	I-ORG

스미스땃쥐	B-LOC
(	O
''Chodsigoa	O
smithii	O
''	O
)	O
(	O
Thomas	O
,	O
1911	O
)	O

슈퍼주니어	B-ORG
정규	O
5집	O
수록곡〈오페라	O
(	O
Opera	O
)	O
〉의	O
번안곡이다	O
.	O

40,000명을	O
수용할	O
수	O
있으며	O
2002년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
대회에서도	O
사용되었다	O
.	O

유럽과	B-LOC
아프리카	B-LOC
대륙의	O
특산종들	O
다수가	O
이곳에	O
서식하고	O
있다	O
.	O

사람들이	O
흔히	O
라면에	B-ORG
스프를	O
뿌려먹는	O
것에서	O
착안하여	O
,	O
그와	O
같은	O
방식으로	O
먹을	O
수	O
있게	O
만들어진	O
제품이다	O
.	O

넘겨주기	O
네덜란드의	B-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

초산군	B-LOC
(	O
楚山郡	O
)	O

타랍은	O
프리시즌	O
스테버니지	B-ORG
FC와의	I-ORG
친선경기에서	O
이적후	O
첫	O
골을	O
기록했다	O
.	O

넘겨주기	O
베니토	B-PER
페레스	I-PER
갈도스	I-PER

단	O
,	O
현지	O
공장에서	O
생산되는	O
차량은	O
대한민국과는	B-LOC
달리	O
중문이	O
폴딩	O
방식으로	O
개폐되는	O
문으로	O
제작된다	O
.	O

방크도르프	B-ORG
경기장	I-ORG
,	O
베른	B-LOC
,	O
스위스	B-LOC

아프리카	B-ORG
축구	I-ORG
연맹	I-ORG
(	O
3팀	O
)	O
====	O

스완지에서	B-LOC
북서쪽으로	O
약	O
16km	O
,	O
카마던에서	B-LOC
남동쪽으로	O
19km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

'	O
''	O
창조한국당	B-ORG
''	O
'	O

핀다로스와	B-PER
헤시오도스는	B-PER
크로노스가	B-PER
엘리시움의	O
지배자인	O
것으로	O
말하고	O
있다	O
.	O

또한	O
,	O
당시	O
오스만	B-LOC
제국의	I-LOC
지배를	O
받고	O
있었던	O
알바니아도	B-LOC
독립을	O
위해	O
군사를	O
파견했다	O
.	O

**	O
하르툼	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

L	B-PER
(	I-PER
데스노트	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
도쿄	B-ORG
가쿠게이	I-ORG
대학	I-ORG

갯첨서속	B-LOC
(	O
''Neomys	O
''	O
)	O
의	O
종	O

최우수	O
남우주연상	O
(	O
'더	O
레슬러'의	O
미키	B-PER
루크와	I-PER
공동	O
수상	O

태양의	B-LOC
열은	O
지구에	O
들어오면	O
다시	O
나가는	O
것이다	O
.	O

영등포역	B-ORG
,	O
롯데백화점	B-ORG
(	O
북부	O
)	O

고려	B-ORG
말	O
또는	O
조선	B-LOC
초기에	O
건립되었다	O
.	O

넘겨주기	O
모하마드	B-PER
레자	I-PER
팔라비	I-PER

**	O
니코시아	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
아오야마	B-ORG
가쿠인	I-ORG
대학	I-ORG

대부분의	O
몬테네그로인이	B-LOC
몬테네그로에	B-LOC
거주하지만	O
,	O

중력의	B-ORG
영향을	O
받지	O
않는	O
수중환경에서	O
생활하던	O
동물이	O
그렇지	O
않은	O
환경으로	O
진출하기	O
위해서는	O
몸	O
전체	O
구조의	O
형태와	O
기능	O
두	O
측면에서	O
모두	O
커다란	O
변화가	O
있어야	O
한다	O
.	O

위	B-ORG
현	I-ORG
(	I-ORG
양취안	I-ORG
시	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
앙투안	B-PER
프랑수아	I-PER
푸르크루아	I-PER

김경호	B-PER
-	O
나를	O
슬프게	O
하는	O
사람들	O

레스터	B-ORG
타이거스	I-ORG
(	O
C	O
)	O

그러나	O
교사들은	O
일본의	B-LOC
눈치를	O
보느라	O
허락하지	O
않았다	O
.	O

그는	O
1958년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵에	I-ORG
출전하기도	O
하였다	O
.	O

니시모로카타	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

효고	B-ORG
현립	I-ORG
대학	I-ORG
(	O
兵庫県立大学	O
)	O

후일	O
미불에	B-PER
의해	O
‘평담천진	O
(	O
平淡天眞	O
)	O
’이라고	O
높이	O
호칭된	O
이래	O
남종화파	B-ORG
(	O
南宗畵派	O
)	O
의	O
원조로	O
추앙되었다	O
.	O

이	O
연극은	O
그런데	O
연극의	O
내용이	O
마치	O
에밀	B-PER
졸라를	I-PER
연상시킨다는	O
이유로	O
관객들의	O
난투극을	O
불렀다	O
.	O

넘겨주기	O
일본	B-PER
황태자비	I-PER
마사코	I-PER

-	O
토요사키	B-PER
아키	I-PER
,	O
히카사	B-PER
요코	I-PER
,	O
코토부키	B-PER
미나코와	I-PER
공동진행	O
.	O

''	O
Makes	B-ORG
Me	I-ORG
Wonder	I-ORG
''	O
–	O
4:17	O

사무처는	O
서울특별시	B-LOC
종로구	B-LOC
수송동	O
146-1	O
이마빌딩	O
1305호에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
페이퍼맨》	B-ORG
-	O
John	O
Kahrs	O
''	O
'	O

메넬리크	B-PER
2세	I-PER
황제에	O
의해	O
수도가	O
건설되었다	O
.	O

간토	B-LOC
평야의	I-LOC
거의	O
중앙부에	O
위치하고	O
저지가	O
중심인	O
지형이다	O
.	O

바베이도스	B-LOC
(	O
1624-1966	O
)	O

****	O
갈색등수염사키	B-LOC
(	O
''Chiropotes	O
israelita	O
''	O
)	O

A채널	B-ORG
(	O
여학생	O
)	O

산요	B-ORG
전기	I-ORG
철도	I-ORG
(	O
철도만	O
)	O

산티아고델에스테로	B-LOC
주는	I-LOC
그란차코에서도	O
건조한	O
지역이다	O
.	O

넘겨주기	O
드래곤	B-ORG
길들이기	I-ORG
(	I-ORG
애니메이션	I-ORG
)	I-ORG

**	O
경산시	B-LOC
-	O
영천시	B-LOC
-	O
경주시	B-LOC

여기에	O
대해	O
러시아	B-ORG
정교회의	I-ORG
반발이	O
심하여	O
보수화하는	O
경향을	O
보이고	O
있다	O
.	O

16,673명–17,200명까지를	O
수용할	O
수	O
있으며	O
1958년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵과	I-ORG
1995년	B-ORG
FIFA	I-ORG
여자	I-ORG
월드컵	I-ORG
경기장으로	O
선정되었다	O
.	O

레베데프의	O
개인	O
사이트에	O
의하면	O
,	O
그의	O
임무	O
중	O
하나는	O
러시아의	B-LOC
자본	O
유출을	O
감시하는	O
것이었다고	O
밝혔다	O
.	O

대한제국	B-ORG
(	O
大韓帝國	O
)	O
순종	B-PER
(	O
純宗	O
)	O
4년	O

넘겨주기	O
올림푸스	B-LOC
산	I-LOC
(	I-LOC
화성	I-LOC
)	I-LOC

시게미쓰	B-PER
마모루	I-PER
(	O
重光葵	O
)	O

피렌체에서	B-LOC
남서쪽	O
70km	O
,	O
리보르노에서	B-LOC
북동쪽	O
20km	O
거리에	O
있다	O
.	O

총리	B-ORG
―	O
하마드	B-PER
빈	I-PER
자심	I-PER
빈	I-PER
자베르	I-PER
알사니	I-PER
(	O
2007	O
~	O
)	O

벌링턴	B-LOC
(	I-LOC
온타리오	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

몰타가	B-LOC
로마	B-LOC
공화국에	I-LOC
합병되다	O
.	O

우허	B-ORG
현	I-ORG
(	O
五河縣	O
)	O

수도	O
부다페스트	B-LOC
근교에	O
위치한다	O
.	O

미사토	B-ORG
역	I-ORG
(	I-ORG
사이타마	I-ORG
현	I-ORG
)	I-ORG
(	O
三郷駅	O
)	O

3569	O
02	O
-	O
신한카드	B-ORG
(	O
법인	O
)	O

스무디킹	B-LOC
센터	I-LOC
(	O
17,188명	O
)	O

오늘날	O
인천광역시는	B-LOC
근대	O
이전에	O
생활권을	O
달리하던	O
여러	O
지역들이	O
합쳐져	O
있다	O
.	O

논우렁이상과	B-LOC
(	O
Viviparoidea	O
)	O

고구려	B-LOC
(	O
高句麗	O
)	O
보장왕	B-PER
(	O
寶臧王	O
)	O
23년	O

**	O
로마	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O
,	O
밀라노	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O
,	O
나폴리	B-LOC
(	O
영사관	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
영조	B-PER
(	O
英祖	O
)	O
13년	O

여자	B-LOC
포환던지기	I-LOC
세계	I-LOC
기록	I-LOC
추이	I-LOC

홋카이도	B-LOC
아시베쓰	B-LOC
시에서	I-LOC
태어났다	O
.	O

조선	B-PER
인조	I-PER
2년에	O
혜총이	O
중창했으나	O
여러	O
차례의	O
화재로	O
불에	O
타면서	O
번창하던	O
건물이	O
줄어들었다	O
.	O

넘겨주기	O
마틴	B-PER
루터	I-PER
킹	I-PER
주니어	I-PER

바이에른	B-PER
공녀	I-PER
마리아	I-PER
안나	I-PER
빅토리아	I-PER
,	O
도팽	B-PER
루이의	I-PER
아내	O
.	O

표범아과	B-LOC
(	O
Pantherinae	O
)	O

넘겨주기	O
노던	B-ORG
퓨어리	I-ORG
FC	I-ORG

심은진	B-PER
-	O
리드	B-ORG
보컬	I-ORG

북부	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
바레인	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
제3군단	B-ORG
(	I-ORG
대한민국	I-ORG
)	I-ORG

코엔	B-PER
형제	I-PER
〈월드	O
시네마〉	O

버진	B-PER
오스트레일리아	I-PER
리저널	I-PER
항공	I-PER

넘겨주기	O
루터	B-ORG
(	I-ORG
드라마	I-ORG
)	I-ORG

태백산	B-LOC
(	O
太白山	O
)	O
은	O
백두산의	B-LOC
전	O
이름이다	O
.	O

〈	O
''	O
'지금	O
,	O
말하고	O
싶은	O
누군가가	O
있어	O
''	O
'〉	O
(	O
)	O
는	O
,	O
노기자카46의	B-ORG
13번째	O
싱글이다	B-ORG
.	O

넘겨주기	O
코트니	B-PER
B.	I-PER
밴스	I-PER

'	O
''	O
마재윤	B-PER
''	O
'	O

유엔	B-ORG
무역	I-ORG
개발	I-ORG
회의	I-ORG

대한민국의	B-LOC
의왕시와	B-LOC
자매	O
결연을	O
맺고	O
있는	O
도시이다	O
.	O

곽광	B-PER
(	O
霍光	O
)	O

시애틀	B-ORG
매리너스	I-ORG
(	O
2016~현재	O
)	O

넘겨주기	O
브라이언	B-PER
데이비드	I-PER
조지프슨	I-PER

****	O
비단털등줄쥐	B-LOC
(	O
''Cricetulus	O
barabensis	O
''	O
)	O

역사라는	O
말은	O
객관적	O
사실과	O
서정적	O
표현	O
,	O
주관적	O
기술의	O
세	O
측면의	O
의미를	O
가지는	O
것으로	O
정의되고	O
있는데	O
,	O
레오폴트	B-PER
폰	I-PER
랑케는	I-PER
``	O
있었던	O
그대로의	O
과거	O
''	O
를	O
밝혀내는	O
것이	O
역사가의	O
사명이라고	O
하여	O
객관적	O
사실을	O
강조하였다	O
.	O

공화당	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

일년에	B-ORG
열두남자》	I-ORG
(	O
2012	O
,	O
이강수	O
역	O
)	O

이나미	B-LOC
정	I-LOC
(	I-LOC
와카야마	I-LOC
현	I-LOC
)	I-LOC
(	O
印南町	O
)	O

이	O
구장은	O
넥센	B-ORG
히어로즈가	I-ORG
인수할	O
예정이다	O
.	O

수원역	B-ORG
(	O
AK플라자	B-ORG
수원점과	I-ORG
CGV	B-ORG
수원가	I-ORG
위치해있다	O
)	O

넘겨주기	O
토머스	B-PER
블레이크	I-PER
글러버	I-PER

)	O
는	O
신라	B-ORG
31대	O
신문왕의	B-PER
정비	O
(	O
正妃	O
)	O
이다	O
.	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
의종	B-PER
(	O
毅宗	O
)	O
4년	O

허위는	O
이번에는	O
경기도	B-LOC
연천에서	B-LOC
의병을	O
일으켰다	O
.	O

경상북도	B-LOC
칠곡군	B-LOC
석적읍	B-LOC
중리	O

「편의점	O
불공정	O
계약문제	O
연속보도」	O
(	O
경향신문	B-ORG
)	O
「죄의식	O
없는	O
표절	O
대한민국」	O
(	O
조선일보	B-ORG
)	O

코스타리카	B-LOC
(	O
1568-1821	O
)	O

서쪽으로는	O
바링고	B-LOC
현	I-LOC
,	O
북쪽으로는	O
삼부루	B-LOC
현	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
이시올로	B-LOC
현과	I-LOC
메루	B-LOC
현	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
니에리	B-LOC
현과	I-LOC
니안다루아	B-LOC
현	I-LOC
,	O
남서쪽으로는	O
나쿠루	B-LOC
현과	I-LOC
접한다	O
.	O

**	O
사위	O
로베르	B-PER
1세	I-PER
(	O
Rovert	O
I	O
)	O

참김	B-LOC
(	O
''P	O
.	O

대한민국	B-LOC
부산광역시보다	B-LOC
인구가	O
조금	O
많다	O
.	O

드라보그라드	B-LOC
(	O
Dravograd	O
)	O

우스이	B-PER
히데오	I-PER
(	O
臼井日出男	O
)	O

유엔	B-ORG
가입	O
국가로	O
승인	O
받았다	O
.	O

그	O
결과	O
,	O
7년	O
만에	O
본선에	O
진출한	O
콩고	B-ORG
민주	I-ORG
공화국	I-ORG
,	O
토고	B-ORG
,	O
31년	O
만에	O
진출한	O
에티오피아	B-ORG
,	O
첫	O
출전한	O
카보베르데는	B-ORG
최하위	O
시드를	O
배정받았다	O
.	O

중심	O
지역은	O
안후이	B-LOC
성의	I-LOC
화이안	B-LOC
,	O
양저우	B-LOC
,	O
전장이다	B-LOC
.	O

김수현	B-PER
-	O
쌕쌕이	O
역	O

문흠은	B-PER
자신의	O
군사가	O
더	O
많다고	O
여기고	O
낙가성으로	O
쳐들어왔으나	O
이미	O
사마사	B-PER
(	O
司馬師	O
)	O
의	O
대군이	O
당도해	O
있었기에	O
끝내	O
패주했다	O
.	O

|	O
''	O
샤흐르바라즈	B-PER
''	O
'	O

루봄보	B-LOC
구	I-LOC
(	O
Lubombo	O
)	O

과거	O
아르헨티나	B-ORG
축구	I-ORG
협회의	I-ORG
부회장을	O
지내기도	O
했다	O
.	O

1994년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
국가대표	O

**	O
평양직할시	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

도쿄	B-LOC
도	I-LOC
시부야	B-LOC
구	I-LOC
출신으로	O
무사시노	B-ORG
미술대학을	I-ORG
졸업했다	O
.	O

앤티가	B-LOC
바부다	I-LOC
Antigua	O
and	O
Barbuda	O

리투아니아	B-LOC
국경과	O
가까운	O
지점에	O
위치한다	O
.	O

스위즈	B-PER
비츠	I-PER
(	O
Ruff	O
Ryders	O
/	O
Full	O
Surface	O
/	O
Universal	O
Records	O
)	O

영국	B-ORG
대법관	I-ORG
(	O
Lord	O
Chief	O
Justice	O
)	O

'	O
''	O
Beautiful	B-ORG
Target	I-ORG
''	O
'	O

차오후	B-LOC
시	I-LOC
(	O
巢湖市	O
)	O

학자풍의	O
이미지로	O
대중에게	O
생소하였던	O
그는	O
그러나	O
자크	B-PER
시라크와	I-PER
에두아르	B-PER
발라뒤르를	I-PER
누르고	O
1차	O
투표에서	O
1위를	O
차지하면서	O
돌풍을	O
일으킨다	O
.	O

대니	B-PER
드비토	I-PER
-	O
덱	O
시플렛	O

ギンガムチェック	B-ORG
깅엄	O
체크〉에	O
수록	O

잘츠부르크	B-LOC
주	I-LOC
(	O
잘츠부르크	B-LOC
)	O

경기도에서는	B-LOC
양평군이나	B-LOC
남양주시	B-LOC
일대에서	O
강변역까지	B-ORG
다니는	O
2000번대	O
노선과	O
양평군내버스를	O
운영	O
중이다	O
.	O

가나가와	B-LOC
현	I-LOC
요코하마	B-LOC
시	I-LOC
아오바	B-LOC
구	I-LOC
출신으로	O
이름인	O
‘유키’는	O
‘소나무’	O
(	O
松	O
)	O
의	O
‘나무’	O
(	O
樹	O
)	O
에	O
풍성하게	O
‘잎’	O
(	O
裕	O
)	O
이	O
붙는	O
것에서	O
유래했다	O
.	O

포켓몬스터	B-ORG
베스트위시》8화에서	I-ORG
처음으로	O
등장했다	O
.	O

남아프리카	B-ORG
항공	I-ORG
(	O
스타	B-ORG
얼라이언스	I-ORG
)	O

유구르타는	O
보쿠스와	O
함께	O
군대를	O
이끌고	O
겨울	O
숙영지로	O
향하던	O
마리우스의	B-PER
로마군을	O
공격하였다	O
.	O

이	O
날	O
게스트로	O
나온	O
정준하도	B-PER
토요바보라는	O
별명을	O
얻어	O
두	O
사람은	O
바보배틀	O
(	O
?	O

'	O
''	O
마르빈	B-PER
오군지미	I-PER
/	I-PER
오군지미	I-PER
''	O
'	O
(	O
2016년-현재	O
수원	B-ORG
FC	I-ORG
)	O

그해	O
8골	O
2도움으로	O
울산	B-ORG
현대미포조선	I-ORG
돌고래의	I-ORG
내셔널리그	B-ORG
우승에	O
기여했다	O
.	O

**	O
테헤란	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

미드가르드	B-LOC
모든	O
구석구석을	O
날아다니며	O
정보를	O
모아	O
오딘	B-PER
신에게	O
보고한다	O
.	O

**	O
홍콩이	B-LOC
중화인민공화국에	B-LOC
반환되다	O
.	O

송승헌	B-PER
,	O
연정훈	B-PER
,	O
한지혜	B-PER
,	O
이다해	B-PER
,	O
이연희	B-PER
,	O
박해진	B-PER

수도권	B-ORG
전철	I-ORG
1호선	I-ORG
쌍용역	B-ORG

이들은	O
절의를	O
존중하는	O
입장을	O
지닌	O
자신들을	O
사림파’로	B-ORG
구분했다	O
.	O

'	O
''	O
아베	B-PER
마사히로	I-PER
''	O
'	O
(	O
阿部正弘	O
,	O
1819~1857	O
)	O

조선민주주의인민공화국으로	B-LOC
납북된	O
것으로	O
추정된다	O
.	O

북쪽으로	O
고난	B-LOC
구	I-LOC
,	O
도쓰카	B-LOC
구	I-LOC
,	O
이소고	B-LOC
구	I-LOC
,	O
동쪽으로	O
가나자와	B-LOC
구와	I-LOC
접하고	O
남쪽으로	O
가마쿠라	B-ORG
시와	I-ORG
접한다	O
.	O

올리베토치트라	B-LOC
(	O
Oliveto	O
Citra	O
)	O

야에야마	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

**	O
점박이돔과	B-LOC
(	O
Scatophagidae	O
)	O

브리티시컬럼비아	B-LOC
주	I-LOC
,	O
앨버타	B-LOC
주	I-LOC
,	O
서스캐처원	B-LOC
주	I-LOC
,	O
매니토바	B-LOC
주를	I-LOC
포함한다	O
.	O

넘겨주기	O
성박물관	B-ORG
(	I-ORG
뉴욕	I-ORG
)	I-ORG

넘겨주기	O
미겔	B-PER
데	I-PER
세르반테스	I-PER

넘겨주기	O
주례	B-PER
(	I-PER
결혼	I-PER
)	I-PER

로버트	B-PER
캐프런	I-PER
-	O
Rowley	O
Jefferson	O

**	O
(	O
노미네이트	O
)	O
최악의	O
남우조연상	O
(	O
벤	B-PER
가자라	I-PER
)	O

뤼미에르	B-PER
형제는	I-PER
세계로	O
카매라맨들을	O
투입하여	O
영화를	O
찍고	O
다시	O
배급하기	O
시작하였다	O
.	O

넘겨주기	O
개그만화	B-ORG
보기	I-ORG
좋은	I-ORG
날	I-ORG

새로	O
참여한	O
저명한	O
인물로는	O
벤실베이니아에서	O
온	O
벤저민	B-PER
프랭클린과	I-PER
로버트	B-PER
모리스	I-PER
그리고	O
메사추세츠에서	O
온	O
존	B-PER
핸콕이	I-PER
있었다	O
.	O

중화민국의	B-LOC
'	O
''	O
타이완	B-ORG
철로	I-ORG
관리국	I-ORG
''	O
'	O
(	O
)	O

**	O
폰티쿨라류	B-LOC
(	O
Fonticulida	O
)	O
-	O
폰티쿨라	O
점균류	B-LOC

남중국해와	B-LOC
맞닿아	O
있는	O
해안을	O
제외하고는	O
말레이시아	B-LOC
사라왁	B-LOC
주에	I-LOC
둘러싸여	O
있고	O
,	O
사라왁	B-LOC
주의	I-LOC
림방에	B-LOC
의해	O
두	O
지역으로	O
나뉘어	O
져	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
2010년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
E조	I-ORG

캄포바소로부터	B-LOC
남동쪽	O
12km	O
거리에	O
있다	O
.	O

우들랜드	B-LOC
(	I-LOC
워싱턴	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

우스터	B-LOC
(	I-LOC
매사추세츠	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

주문은	B-ORG
토끼입니까	I-ORG
?	I-ORG
》오프닝	I-ORG
테마	O

'	O
''	O
교황	B-PER
클레멘스	I-PER
7세	I-PER
''	O
'	O

벳푸	B-LOC
시의	I-LOC
서쪽에	O
위치하고	O
있으며	O
,	O
후쿠오카	B-LOC
시에서	I-LOC
기차로	O
2시간	O
남짓	O
걸리는	O
거리에	O
있는	O
도시이다	O
.	O

넘겨주기	O
릴	B-ORG
빅	I-ORG
피시	I-ORG

미우라	B-LOC
군	I-LOC
(	O
)	O

**	O
카이로	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

The	B-ORG
Bends》	I-ORG
(	O
1995	O
)	O

넘겨주기	O
에리히	B-PER
마리아	I-PER
레마르크	I-PER

넘겨주기	O
Amaranth	B-ORG
(	I-ORG
음반	I-ORG
)	I-ORG

예종의	B-PER
사후	O
장손인	O
자신	O
대신	O
동생인	O
자을산군이	B-PER
왕위를	O
계승했으나	O
불만을	O
나타내지	O
않았다	O
.	O

신장	B-LOC
위구르	I-LOC
자치구	I-LOC
(	O
新疆維吾爾自治区	O
)	O

늘푸른	O
바늘잎나무로	O
설악산	B-LOC
이북의	O
고산	O
지대에서	O
자란다	O
.	O

그리고	O
그	O
날에	O
민주정의당	B-ORG
명예총재가	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
오미야	B-ORG
아르디자	I-ORG
''	O
'	O

빠툼타니	B-LOC
(	O
ปทุมธานี	O
)	O

넘겨주기	O
V6	B-ORG
(	I-ORG
음악	I-ORG
그룹	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
권영길	B-PER
''	O
'	O
언론노련	O
위원장	O

'	O
''	O
유선	B-PER
''	O
'	O
(	O
劉璿	O
)	O
문형	O

이때	O
독도	B-LOC
조사에도	O
참가했다	O
.	O

넘겨주기	O
아가토클레스	B-PER
(	I-PER
리시마코스의	I-PER
아들	I-PER
)	I-PER

장광	B-PER
-	O
공사장	O
역	O

타이	B-ORG
걸가이드	I-ORG
연맹	I-ORG

라보리	B-LOC
구	I-LOC
(	O
Laborie	O
)	O

기모쓰키	B-LOC
군	I-LOC
기모쓰키	B-LOC
정·	I-LOC

넘겨주기	O
브랜던	B-PER
T.	I-PER
잭슨	I-PER

Mackintos	O
)	O
같은	O
플리머스	B-PER
형제회	I-PER
교사들의	O
책들도	O
소장했다	O
.	O

에드거	B-PER
윈터	I-PER
(	O
70	O
)	O

여포	B-PER
(	O
呂布	O
)	O
를	O
섬긴	O
학맹	B-PER
(	O
郝萌	O
)	O
의	O
부장이었다	O
.	O

우토	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

국제화를	O
목표로	O
코코넛무스메。의	B-ORG
미카를	B-PER
영입한다	O
.	O

충청북도	B-LOC
중·남부	O
,	O
세종특별자치시	B-LOC
일원	O

*대사의	O
추가나	O
변경	O
,	O
특히	O
,	O
오다	B-PER
노부나가의	I-PER
이벤트는	O
,	O
대사가	O
상당히	O
추가·변경되었다	O
.	O

철거된	O
시설물은	O
대부분	O
인근	O
전남대학교	B-ORG
자연학습장으로	O
옮겨진다	O
.	O

**	O
아나스피데스목	B-LOC
(	O
Anaspidacea	O
)	O
Calman	O
,	O
1904	O

오쿠보	B-PER
도시미치	I-PER
,	O
오쿠마	B-PER
시게노부	I-PER
등도	O
배후에	O
있었다	O
.	O

'	O
''	O
어부라	B-PER
''	O
'	O

''	O
에콰도르	B-LOC
''	O
'	O

현재	O
수도권	B-ORG
전철	I-ORG
1호선이	I-ORG
운행한다	O
.	O

전예	B-PER
국양	O
(	O
國讓	O
)	O

**	O
시마즈	B-PER
요시히로	I-PER
(	O
島津	O
義弘	O
)	O

가나가와	B-LOC
현	I-LOC
후지사와	B-LOC
시	I-LOC
출신이다	O
.	O

동방명주탑	B-ORG
및	O
진마오	B-ORG
타워	I-ORG
등이	O
그	O
예이다	O
.	O

*TEARS	O
FOR	O
THE	O
TIME	O
(	O
kors	B-PER
k	I-PER
VS	O
L.E.D	O
.	O

초기에는	O
페이스북에서	B-ORG
개발되었지만	O
넷플릭스등과	B-ORG
같은	O
회사에서	O
사용되고	O
있으며	O
개발되고	O
있다	O
.	O

신장	B-LOC
위구르	I-LOC
자치구	I-LOC
간쑤	B-LOC
성	I-LOC
칭하이	B-LOC
성	I-LOC
티베트	B-LOC
자치구	I-LOC

멋쟁이사슴벌레속	B-LOC
(	O
''Odontolabis	O
''	O
)	O

``	O
Call	B-ORG
Me	I-ORG
Maybe	I-ORG
''	O
-	O
3:13	O

신푸	B-LOC
구	I-LOC
(	O
忻府区	O
)	O

border]]	O
''	O
요코하마	B-LOC
시	I-LOC
''	O
'	O

넘겨주기	O
SG	B-ORG
소넨호프	I-ORG
그로스아스파흐	I-ORG

*****	O
여우원숭이속	B-LOC
(	O
''Lemur	O
''	O
)	O

넘겨주기	O
알렉산드로스	B-PER
3세	I-PER
메가스	I-PER

다른	O
경쟁자인	O
흐루쇼프는	B-PER
당서기가	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
김태진	B-PER
(	I-PER
1984년	I-PER
10월	I-PER
)	I-PER

이들은	O
아우구스티누스를	B-PER
암살하려는	O
계획을	O
세우고	O
실행에	O
옮기기도	O
했으나	O
수포로	O
돌아갔다	O
.	O

리비아	B-LOC
,	O
니제르	B-LOC
,	O
말리	B-LOC
,	O
모리타니	B-LOC
국경지역	O
,	O
카빌리지역	O
6개주	O

**	O
카이로	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

**	O
아부다비	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

사데는	O
스톡홀름에	B-LOC
거주하고	O
있으며	O
몰뤼	B-PER
산덴과	I-PER
교재	O
중이다	O
.	O

5km	O
지점에	O
위치한	O
버스역은	O
모스크바	B-LOC
—	O
리가를	B-LOC
연결한다	O
.	O

일각에서는	O
그가	O
리오넬	B-PER
메시를	I-PER
심각하게	O
질투했기	O
때문에	O
고의로	O
성의없게	O
감독직을	O
수행했으며	O
독일에게는	B-ORG
고의로	O
패배해	O
줬다는	O
의혹을	O
제기하고	O
있다	O
.	O

요시쿠니는	O
도쿠가와	B-PER
요시노부와	I-PER
마찬가지로	O
사일등	O
(	O
死一等	O
)	O
의	O
판결이	O
내려졌으나	O
,	O
감형되어	O
근신	O
처분을	O
받았다	O
.	O

넘겨주기	O
헤나우두	B-PER
로페스	I-PER
다	I-PER
크루스	I-PER

또	O
노무현	B-PER
대통령에게	O
총리직	O
사의를	O
표명한	O
것으로	O
알려졌다	O
.	O

넘겨주기	O
플라이트	B-ORG
오브	I-ORG
더	I-ORG
콩코즈	I-ORG

황싱궈	B-PER
(	O
황흥국	O
,	O
黄兴国	O
)	O

또한	O
서민	O
교육기관으로서의	O
데라코야	B-ORG
(	O
寺小屋＝私熟	O
)	O
가	O
전국적으로	O
보급되어	O
읽기·쓰기·주산을	O
가르치게	O
되어	O
민중은	O
비로소	O
문맹으로부터	O
해방되기에	O
이르렀다	O
.	O

*란타로의	O
어머니	O
-	O
단	B-PER
레이	I-PER

그의	O
능력만	O
보고	O
아깝게	O
여겨	O
이기를	O
천거했던	O
이언적은	B-PER
어느	O
날	O
이기를	O
두고	O
음험하다는	O
말을	O
했다가	O
이	O
말이	O
그의	O
귀에	O
들어가게	O
되면서	O
보복을	O
당한다	O
.	O

런던부츠	B-PER
1호	I-PER
2호의	I-PER
일원이다	O
.	O

댄	B-PER
피어슨	I-PER
(	I-PER
정원	I-PER
디자이너	I-PER
)	I-PER

야마모토	B-LOC
군	I-LOC
후지사토	B-LOC
정	I-LOC

아오모리	B-LOC
현	I-LOC
,	I-LOC
하치노헤	I-LOC
시	I-LOC

***	O
삿포로	B-LOC
시	I-LOC
주오	B-LOC
구	I-LOC
-	O
시로이시	B-LOC
구	I-LOC
-	O
아쓰베쓰	B-LOC
구	I-LOC
-	O
에베쓰	B-LOC
시	I-LOC

이	O
말을	O
들은	O
문정왕후는	O
분개하여	O
명종으로	B-PER
하여금	O
윤임의	B-PER
잔당	O
세력과	O
정적들을	O
제거하도록	O
한다	O
.	O

일개	O
참모	O
주제에	O
독단적으로	O
사령관	O
서명란에	O
대리	O
서명하여	O
,	O
월권으로	O
전투를	O
확대시킨	O
장본인	O
쓰지	B-PER
마사노부	I-PER
역시	O
일시적으로	O
좌천되었다	O
.	O

예를	O
들어	O
,	O
소형	O
블랙홀은	O
몇몇	O
미검증된	O
이론이	O
사실이	O
아닌	O
한	O
생성될	O
수	O
없으며	O
,	O
설령	O
생성된다	O
하더라도	O
호킹	B-LOC
복사에	I-LOC
의해	O
거의	O
즉시	O
소멸되므로	O
무해할	O
것으로	O
추정된다	O
.	O

넘겨주기	O
1900년	B-ORG
하계	I-ORG
올림픽	I-ORG
수영	I-ORG
남자	I-ORG
200m	I-ORG
단체	I-ORG

구혜선은	B-PER
서인국이	B-PER
이	O
노래를	O
불러주길	O
원했고	O
서인국은	B-PER
구혜선의	B-PER
제안을	O
흔쾌히	O
받아들였다	O
.	O

그	O
거대한	O
크기로	O
인해	O
본국	O
독일에서는‘환경파괴차’라는	O
거센	O
비판을	O
받았고	O
,	O
미국에서도	B-LOC
판매가	O
부진하는	O
등	O
세계적으로	O
낮은	O
인기를	O
얻었다	O
.	O

전	O
구간이	O
아이치	B-LOC
현	I-LOC
도요카와	B-LOC
시에	I-LOC
소재해	O
있다	O
.	O

**	O
런던	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

따개비와	B-LOC
같은	O
일부	O
종들은	O
어른벌레가	O
되어서는	O
움직이지	O
않지만	O
움직이는	O
유생	O
형태로	O
이와	O
구별한다	O
.	O

넘겨주기	O
1994년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
남아메리카	I-ORG
지역	I-ORG
예선	I-ORG

수보로프는	O
이후	O
오스트리아의	B-LOC
요청으로	O
오스트리아-러시아	O
연합군의	O
지휘권을	O
맡아	O
이탈리아에서	B-LOC
프랑스군을	O
상대하는	O
임무를	O
받았다	O
.	O

기획	O
협력	O
-	O
쟈니즈	B-ORG
사무소	I-ORG

평림댐은	O
전남서부권지역인	O
담양군	B-LOC
,	O
영광군	B-LOC
,	O
장성군	B-LOC
,	O
함평군에	B-LOC
생활용수와	O
공업용수를	O
공급한다	O
.	O

〈翼を広げて	O
/	O
愛は暗闇の中で〉	O
-	O
오리콘	B-ORG

하이드	B-ORG
지킬	I-ORG
,	I-ORG
나》	I-ORG

2NE1	B-ORG
-	O
``	O
I	O
Am	O
The	O
Best	O
''	O

헨리	B-PER
카빌	I-PER
-	O
칼	B-PER
엘	I-PER
/	I-PER
클라크	I-PER
켄트	I-PER
/	I-PER
슈퍼맨	I-PER
역	O

고려	B-ORG
초에	O
강주	O
(	O
康州	O
)	O
로	O
환원되었다	O
.	O

넘겨주기	O
라파예트	B-PER
로널드	I-PER
허버드	I-PER

====	O
마틴	B-PER
루터	I-PER
킹	I-PER
주니어와의	I-PER
갈등	O
====	O

넘겨주기	O
장로	B-PER
(	I-PER
후한	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
모리타	B-ORG
카즈요시	I-ORG
아워	I-ORG
와랏테	I-ORG
이이토모	I-ORG
!	I-ORG

넘겨주기	O
교황	B-PER
비오	I-PER
9세	I-PER

넘겨주기	O
브뤼셀	B-ORG
수도권	I-ORG
교통	I-ORG

아메리카	B-LOC
-	O
9억	O
명	O

박준형	B-PER
,	O
문희준	B-PER
(	O
14~15회	O
)	O

''	O
파나마	B-LOC
''	O
'	O

**	O
실꼬리돔과	B-LOC
(	O
Nemipteridae	O
)	O

넘겨주기	O
충주	B-ORG
험멜	I-ORG
축구단	I-ORG

사우디아라비아	B-LOC
(	O
아시르	B-LOC
주	I-LOC
)	O
(	O
1871-1914	O
)	O

''	O
'영주	O
''	O
'	O
(	O
郢州	O
)	O
는	O
발해	B-LOC
62주	O
중의	O
하나이다	O
.	O

넘겨주기	O
알카에다	B-ORG
이라크	I-ORG
지부	I-ORG

넘겨주기	O
이스타디우	B-ORG
두	I-ORG
베사	I-ORG
XXI	I-ORG

''Growing	O
Up	O
''	O
은	O
아이유가	B-PER
첫	O
번째로	O
발매한	O
정규음반이자	O
자신의	O
두	O
번째	O
음반이다	O
.	O

스릅스카	B-LOC
공화국의	I-LOC
행정	I-LOC
구역	I-LOC

넘겨주기	O
폴리도로스	B-PER
(	I-PER
카드모스의	I-PER
아들	I-PER
)	I-PER

장클로드	B-PER
반	I-PER
담	I-PER
-	O
빈센트'빈스'브라질	O
역	O

'	O
''	O
포항	B-ORG
스틸러스	I-ORG
''	O
'	O

)	O
는	O
일제	B-LOC
강점기의	I-LOC
언론인으로	O
,	O
전라북도	B-LOC
전주	B-LOC
출신이다	O
.	O

남아시아에서는	B-LOC
점심	O
후	O
낮잠이	O
흔하다	O
.	O

부산광역시	B-LOC
사하구	B-LOC
을숙도대로709번길	O
8	O
(	O
구평동	O
)	O

**	O
취청이과	B-LOC
(	O
Latridae	O
)	O

터키	B-LOC
전통을	O
두드리다	O
-	O
구리공예	O
名家	O
카슬란	O
바크르즐륵	O

국민대학교	B-ORG
건축학과	O
(	O
학사	O
)	O

세인트존	B-LOC
교구	I-LOC
(	I-LOC
앤티가	I-LOC
바부다	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
45	O
''	O
'	O
-	O
KIA	B-ORG
타이거즈	I-ORG

가동되지	O
않는	O
헬륨핵은	O
껍질에서부터	O
헬륨을	B-ORG
흡수하면서	O
계속	O
성장하고	O
가열한다	O
.	O

Sexy	B-ORG
,	I-ORG
Free	I-ORG
&	I-ORG
Single	I-ORG

브라간사	B-ORG
왕조	I-ORG
(	O
1640년-1853년	O
)	O

사담	B-PER
후세인은	I-PER
스페이드	O
에이스가	O
되어	O
있었으므로	O
,	O
「스페이드	O
에이스」라는	O
닉네임이	O
대했다	O
.	O

넘겨주기	O
보두앵	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
예루살렘	I-PER
)	I-PER

***	O
시나가와	B-ORG
역	I-ORG
동쪽	O
출구·시나가와	O
차고지	O
앞	O
(	O
하마마쓰초	B-ORG
역	I-ORG
앞	O
경유	O
)	O

세	O
살	O
때	O
부모가	O
이혼해	O
,	O
아버지	O
이석은	O
로스앤젤레스로	B-LOC
떠났으며	O
,	O
이홍은	O
외할머니	O
밑에서	O
자랐다	O
.	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
원종	B-PER
(	O
元宗	O
)	O
4년	O

알료나	B-PER
자브쳉코	I-PER
/	O
로빈	B-PER
숄코비	I-PER

**	O
빈	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

넘겨주기	O
우고	B-PER
반세르	I-PER
수아레스	I-PER

일주일	O
후	O
경남전에서는	B-ORG
선발로	O
출전하였다	O
.	O

조선시대	B-LOC
임진왜란때에	B-ORG
일본군에	O
부역행위하는자들도	O
많았었다	O
.	O

이를	O
주저한	O
나가마사를	B-PER
자기	O
편으로	O
끌어들이는	O
데	O
성공한다	O
.	O

그리스	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀의	I-ORG
일원이기도	O
하다	O
.	O

결과는	O
모두	O
7차전을	O
벌여	O
현대	B-ORG
유니콘스가	I-ORG
4승	O
3패를	O
기록하며	O
통산	O
세번째	O
우승을	O
차지했다	O
.	O

서쪽으로는	O
세인트조지	B-LOC
교구와	I-LOC
세인트루크	B-LOC
교구	I-LOC
,	O
세인트마크	B-LOC
교구	I-LOC
,	O
북쪽으로는	O
세인트데이비드	B-LOC
교구와	I-LOC
접한다	O
.	O

환취	B-LOC
구	I-LOC
(	O
环翠区	O
)	O

오늘날	O
B36은	O
페로	B-LOC
제도의	I-LOC
강팀	O
가운데	O
하나이다	O
.	O

대전광역시	B-LOC
,	O
충청남도	B-LOC
,	O
세종특별자치시	B-LOC

하지만	O
몇	O
일	O
뒤	O
,	O
구단은	O
그를	O
유벤투스	B-ORG
FC로	I-ORG
팔았고	O
,	O
갈것인지	O
아닌지	O
결정하라고	O
그에게	O
계약서의	O
작은	O
쪽지를	O
맡겼다	O
.	O

에르난	B-PER
크레스포	I-PER
(	O
1993~1996	O
)	O

**	O
리스본	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

맨체스터	B-ORG
유나이티드가	I-ORG
2회	O
연속으로	O
우승을	O
차지하였다	O
.	O

넘겨주기	O
겅호	B-ORG
온라인	I-ORG
엔터테인먼트	I-ORG

**	O
제네바	B-LOC
-	O
제네바	B-ORG
국제공항	I-ORG

아테나루카나	B-LOC
(	O
Atena	O
Lucana	O
)	O

넘겨주기	O
트로이	B-PER
밴	I-PER
레이우엔	I-PER

세계적으로	O
18속의	O
320여	O
종	O
정도가	O
알려져	O
있는데	O
,	O
한국에는	O
꽃고비	B-LOC
,	O
풀협죽도	B-LOC
,	O
꽃잔디	B-LOC
등이	O
분포하고	O
있다	O
.	O

김효주	B-PER
-	O
연회	O
무희	O
역	O

Rhythm	B-ORG
of	I-ORG
Love》	I-ORG
(	O
1990	O
)	O

넘겨주기	O
데이브	B-ORG
매슈스	I-ORG
밴드	I-ORG

세계의	B-PER
정원》	I-PER
(	O
1990	O
)	O

넘겨주기	O
해적당	B-ORG
(	I-ORG
스웨덴	I-ORG
)	I-ORG

북동쪽으로는	O
아날라망가	B-LOC
구	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
바키난카라트라	B-LOC
구	I-LOC
,	O
북서쪽으로는	O
봉골라바	B-LOC
구와	I-LOC
접한다	O
.	O

현역	O
시절	O
구상범과	B-PER
더불어	O
최고의	O
왼쪽	B-PER
수비수로	I-PER
여겨졌었다	O
.	O

리지나이	B-PER
(	O
李繼耐	O
)	O

내셔널	B-ORG
세미컨덕터	I-ORG
LM49321	O
,	O
LM49350	O
,	O
LM49352	O

넘겨주기	O
조지아의	B-LOC
선사	I-LOC
시대	I-LOC

**	O
``	O
WP-6	O
''	O
-	O
연평도	B-LOC

도호쿠	B-ORG
본선	I-ORG
소속이며	O
,	O
가마이시	B-ORG
선의	I-ORG
기점이기도	O
하다	O
.	O

넘겨주기	O
루이자	B-PER
메이	I-PER
올컷	I-PER

****	O
증손	O
홍복원	B-PER
,	O
홍다구의	B-PER
아버지	O

갈참나무	B-LOC
(	O
''Quercus	O
aliena	O
''	O
)	O

2006년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
우승	O

라크	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
차드	I-LOC
)	I-LOC

아우겐탈러]]	O
/	O
루디	B-PER
푈러	I-PER
/	O
미하엘	B-PER
스키베	I-PER

브루킹스	B-ORG
연구소를	I-ORG
설립한	O
것으로	O
유명하다	O
.	O

그는	O
4-0으로	O
이긴	O
툴루즈와의	B-ORG
경기에서	O
경기의	O
마지막	O
골을	O
득점하며	O
이적	O
이래	O
처음으로	O
득점하였다	O
.	O

'	O
''	O
성시경	B-PER
''	O
'	O

**	O
루사카	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

서울특별시	B-LOC
용산구	B-LOC
청파로47길	O
100	O
숙명여자대학교	B-ORG
학생회관	O
1층	O

경부선	B-ORG
직지사역에서	B-ORG
보존되고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
프레스턴	B-ORG
노스	I-ORG
엔드	I-ORG
FC	I-ORG

**	O
아시베쓰	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

Fly	B-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Sky	I-ORG
〈My	O
Angel〉	O

이타노	B-LOC
군	I-LOC
기타지마	B-LOC
정	I-LOC

에어프랑스	B-ORG
(	O
스카이팀	B-ORG
)	O

찰스	B-PER
테일러	I-PER
(	I-PER
라이베리아의	I-PER
정치인	I-PER
)	I-PER

특히	O
9회초에는	O
구대성을	B-PER
상대로	O
역전	O
스리런을	O
쳐낸다	O
.	O

같은	O
해	O
예종이	B-PER
즉위하여	O
거둔	O
녹봉을	O
다시	O
경신옹주에게	O
돌려주었다	O
.	O

'	O
''	O
시미즈	B-ORG
에스펄스	I-ORG
''	O
'	O

아바네로고추의	O
원산지는	O
유카탄	B-LOC
반도	I-LOC
인근으로	O
보인다	O
.	O

알힐랄	B-ORG
(	O
B조	O
1위	O
)	O

'	O
''	O
교토	B-ORG
대학	I-ORG
''	O
'	O
(	O
京都大学	O
)	O

**	O
뉴	B-LOC
군	I-LOC
에치젠	B-LOC
정	I-LOC

'	O
''	O
아루냐이다	O
''	O
'	O
(	O
알카에다	B-ORG
)	O

베나프로	B-LOC
(	O
Venafro	O
)	O

미트라교는	O
명백한	O
점성학적	B-ORG
요소를	O
가지고	O
있는	O
것으로	O
인정되지만	O
,	O
그러한	O
상세	O
내용은	O
논쟁중에	O
있다	O
.	O

윈도우	B-ORG
XP	I-ORG
서비스	O
팩	O
2	O

오늘날의	O
그로세토	B-LOC
현과	I-LOC
시에나	B-LOC
현의	I-LOC
일부인	O
이솔라델질리오와	B-LOC
카스틸리오네도르차	B-LOC
지역에	O
세워졌다	O
.	O

나이키	B-ORG
J	I-ORG
미사일을	I-ORG
라이센스	O
생산	O

남아메리카	B-LOC
,	O
칠레에서는	B-LOC
최초의	O
키자니아다	O
.	O

슈린	B-LOC
향	I-LOC
(	O
)	O

미사토	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
다니엘	B-PER
판	I-PER
바위턴	I-PER

통가의	B-LOC
계보를	O
갖고	O
오클랜드에서	B-LOC
태어났다	O
.	O

서울특별시	B-LOC
중구	B-LOC
명동1가	O
4-1	O
은행회관	O
5층~8층에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

체코	B-LOC
(	O
-0.05	O
%	O
)	O

'	O
''	O
히로오카	B-PER
다쓰로	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
세이부	B-ORG
철도	I-ORG
도시마	I-ORG
선	I-ORG

켈러허는	O
법률상의	O
투쟁이	O
있을	O
것을	O
예상해	O
,	O
모집하는	O
자본금의	O
총액을	O
당초	O
예상의	O
25만	O
달러부터	O
배이상의	O
50만	O
달러로	O
해	O
텍사스	B-LOC
주에서	I-LOC
영향력을	O
가지는	O
정계나	O
재계의	O
인물로부터	O
출자자를	O
더해	O
가는	O
것으로	O
한다	O
.	O

넘겨주기	O
엑스선	B-ORG
전산화	I-ORG
단층	I-ORG
촬영	I-ORG

넘겨주기	O
올리버	B-PER
P.	I-PER
스미스	I-PER

)	O
은	O
조선	B-LOC
전기의	O
무신이다	O
.	O

조선	B-LOC
후기인	O
약	O
16세기경에	O
들어	O
선비들과	O
승려들간에	O
문인으로서의	O
교류가	O
활발해지면서	O
차문화는	O
다시	O
시류의	O
중앙으로	O
돌아오게	O
된다	O
.	O

주오	B-ORG
자동차도（다카이도	I-ORG
출입구에서	O
접속	O
)	O

넘겨주기	O
닛폰	B-ORG
TV	I-ORG
방송망	I-ORG

파도바	B-LOC
출신으로	O
주로	O
비첸차에서	B-LOC
활약하였으며	O
비트루비우스와	B-PER
알베르티의	B-PER
저서를	O
연구하여	O
당대	O
건축의	O
권위자가	O
되었다	O
.	O

'	O
''	O
티무르	B-PER
카파제	I-PER
''	O
'	O

또	O
지나친	O
백래시	B-PER
축소는	O
골링	O
(	O
焼きつき	O
,	O
galling	O
)	O
가능성을	O
증가시키기	O
때문에	O
어려운	O
상태이다	O
.	O

우사	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

2014년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
국가대표	O

정치칼럼니스트였던	O
유시민은	B-PER
``	O
5·18은	O
남의	O
아버지	O
제삿날이기에	O
조심했어야	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
알프레트	B-PER
폰	I-PER
티르피츠	I-PER

선우선	B-PER
-	O
은소현	O
(	O
허태준	O
사장의	O
아내	O
.	O

넘겨주기	O
오사카	B-ORG
시	I-ORG
교통국	I-ORG
지하철	I-ORG
요쓰바시	I-ORG
선	I-ORG

조지아	B-LOC
(	O
2003	O
.	O

A	B-ORG
Rush	I-ORG
of	I-ORG
Blood	I-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Head》	I-ORG

**	O
참이끼목	B-ORG
(	O
Bryales	O
)	O

그녀의	O
사후에	O
숙종의	B-PER
계비가	O
되는	O
인현왕후와는	B-PER
친·인척간이다	O
.	O

교황	B-PER
베네딕토	I-PER
15세	I-PER

루이	B-PER
16세	I-PER
루이	B-PER
18세	I-PER
샤를	B-PER
10세의	I-PER
이복누나이기도	O
하다	O
.	O

'	O
''	O
베갈타	B-ORG
센다이	I-ORG
''	O
'	O

또다른	O
이유는	O
소위	O
털없음	B-LOC
정리라는	I-LOC
것에서	O
도출된다	O
.	O

온건파와	O
중도파의	O
리더인	O
김규식마저	B-PER
북한에	O
올라갔다가	O
협상이	O
실패하기라도	O
한다면	O
큰	O
타격을	O
받을	O
것이라며	O
올라가지	O
말라고	O
만류했던	O
것이다	O
.	O

넘겨주기	O
솽차오	B-LOC
구	I-LOC
(	I-LOC
청더	I-LOC
시	I-LOC
)	I-LOC

작센코부르크고타	B-PER
공자	I-PER
앨버트	I-PER
(	O
Prince	O
Albert	O
of	O
Saxe-Coburg	O
and	O
Gotha	O
,	O
Duke	O
in	O
Saxony	O
)	O
1819	O
.	O

넘겨주기	O
벤자민	B-PER
N.	I-PER
카도조	I-PER

청	B-LOC
(	O
淸	O
)	O
선종	B-PER
도광제	I-PER
(	O
宣宗	O
道光帝	O
)	O
18년	O

도나비아	B-ORG
항공	I-ORG
,	O
로시야	B-ORG
항공	I-ORG

조선시대에는	B-LOC
지속적으로	O
관직에	O
진출하고	O
,	O
조선	B-LOC
왕실의	O
인척이기도	O
했다	O
.	O

넘겨주기	O
개리	B-PER
(	I-PER
가수	I-PER
)	I-PER

PAC	B-ORG
(	I-ORG
프로레슬링	I-ORG
선수	I-ORG
)	I-ORG

네덜란드	B-LOC
암스테르담	B-LOC
,	O
암스테르담	B-ORG
아레나	I-ORG

인도	B-LOC
,	O
터키	B-LOC
,	O
대한민국에	B-LOC
수출되었다	O
.	O

멕시코토끼속	B-PER
(	O
''Romerolagus	O
''	O
)	O

정찬	B-PER
-	O
송준호	O
역	O

TGA	B-PER
(	I-PER
소프트웨어	I-PER
)	I-PER

넘겨주기	O
랜들	B-PER
덕	I-PER
김	I-PER

대상	O
-	O
젝스키스	B-ORG
,	O
H.O.T	B-ORG
.	I-ORG

홋카이도	B-LOC
하코다테	B-LOC
시	I-LOC
출생	O
.	O

허부커싸이얼	B-LOC
몽골	I-LOC
자치현	I-LOC
(	O
和布克赛尔蒙古自治县	O
)	O
타청	B-ORG
지구	I-ORG

그러나	O
그녀는	O
페니키아인이며	O
이오의	B-PER
후손이다	O
.	O

비자	B-ORG
국내전용카드	O
(	O
취급중	O
)	O

넘겨주기	O
케임브리지	B-PER
공작	I-PER
윌리엄	I-PER

산티아고]]	O
''	O
'	O
,	O
칠레	B-LOC

넘겨주기	O
프로그레스	B-ORG
(	I-ORG
우주선	I-ORG
)	I-ORG

몽골	B-LOC
(	O
4	O
)	O

사임	O
이틀	O
후	O
,	O
여범규	B-PER
수석코치가	O
감독으로	O
승격되었다	O
.	O

넘겨주기	O
부부클리닉	B-ORG
사랑과	I-ORG
전쟁	I-ORG

가브라노비치는	O
10-11시즌	B-LOC
챔피언스리그의	I-LOC
발렌시아	B-ORG
CF와의	I-ORG
16강	O
2차전에서	O
값진	O
골을	O
넣었고	O
,	O
그의	O
팀은	O
승리하였다	O
.	O

최근	O
아이슬란드와	B-LOC
일본에서	B-LOC
임의로	O
이들을	O
다시	O
포획하고	O
있으며	O
일본의	B-LOC
마구잡이	O
포획으로	O
개체	O
수가	O
줄고	O
있는	O
상황이다	O
.	O

'	O
''	O
쿵제	B-PER
''	O
'	O

산인	B-ORG
본선의	I-ORG
소속	O
역으로서	O
,	O
산코	B-ORG
선을	I-ORG
기점으로	O
해	O
2개	O
노선이	O
운행한다	O
.	O

야크벨리너	O
호바르트	O
-	O
VEVO	B-ORG
채널	O

톰	B-PER
웨이츠	I-PER
〈Tom	O
Traubert	O
's	O
Blues〉	O

서부	O
방언은	O
클라이페다	B-LOC
주	I-LOC
(	O
)	O
에서	O
사용되었고	O
현재는	O
소멸되었다	O
.	O

그	O
알고리즘은	O
미국의	B-LOC
전산망에	O
침투해	O
타격을	O
주기	O
위해	O
제작된	O
것으로	O
,	O
21세기의	O
초강력	O
무기였다	O
.	O

UEFA	B-ORG
유로	I-ORG
2016	I-ORG
예선	I-ORG
B조	I-ORG

부룬디	B-LOC
(	O
1890-1916	O
)	O

차승원	B-PER
,	O
김병만과	B-PER
공동	O
출연	O
(	O
'선택	O
!	O

**	O
'	O
''	O
델리	B-LOC
''	O
'	O

본부는	O
브뤼셀에	B-LOC
두고	O
있으며	O
,	O
보두앵	B-ORG
국왕	I-ORG
경기장에서	I-ORG
멀지	O
않은데에	O
위치하고	O
있다	O
.	O

**	O
몬로비아	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

예루살렘에서	B-LOC
북쪽으로	O
약	O
63km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

'	O
''	O
디미트리스	B-PER
살핑기디스	I-PER
''	O
'	O

넘겨주기	O
오리온	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

히다	B-LOC
산맥	I-LOC
,	O
기소	B-LOC
산맥과	I-LOC
함께	O
일본	B-LOC
알프스로	I-LOC
불린다	O
.	O

''	O
'7	O
''	O
'	O
콜론	B-ORG
산타페	I-ORG

원래	O
스타디온은	O
600	O
피트에	B-ORG
해당하는	O
길이의	O
단위로써	O
,	O
오늘날	O
기준으로는	O
약	O
180	O
m	O
정도이지만	O
,	O
당시엔	O
사람들의	O
발	O
(	O
feet	O
)	O
길이에	O
따라	O
조금씩	O
달라질	O
수	O
있었다	O
.	O

넘겨주기	O
존	B-PER
B.	I-PER
왓슨	I-PER

이	O
경기에서는	O
오타케	B-PER
간이	I-PER
중간	O
계투로	O
등판한다는	O
본래와는	O
반대	O
패턴으로의	O
기용이었다	O
.	O

'	O
''	O
중화민국	B-LOC
''	O
'	O

한국의	B-LOC
독립에	O
미국	B-LOC
,	O
소련	B-LOC
등의	O
강대국의	O
입김이	O
배제될	O
수는	O
없으며	O
,	O
이들	O
강대국을	O
실력으로	O
밀어내기는	O
역부족이라는	O
것이	O
그의	O
견해였다	O
.	O

**	O
애팔래치아솜꼬리토끼	B-LOC
(	O
''Sylvilagus	O
obscurus	O
''	O
)	O

국도	B-ORG
제43호선	I-ORG
주요	O
경유지	O
변경	O

서울	B-ORG
지하철	I-ORG
2호선과	I-ORG
서울	B-ORG
지하철	I-ORG
5호선의	I-ORG
역명	O
중	O
성동구청은	O
병기역명이다	O
.	O

반면	O
,	O
일본은	O
B조	O
1위와	O
경기를	O
벌이게	O
되었는데	O
B조	O
1위의	O
유력한	O
후보로	O
쿠바팀이	B-ORG
예상되고	O
있어	O
첫	O
경기부터	O
어려운	O
시합을	O
하게	O
될	O
것으로	O
예상된다	O
.	O

디즈니	B-ORG
할리우드	I-ORG
스튜디오	I-ORG
(	O
Disney	O
's	O
Hollywood	O
Studio	O
)	O

넘겨주기	O
오스틴	B-ORG
(	I-ORG
자동차	I-ORG
)	I-ORG

그는	O
피레아스로	B-LOC
이주해	O
자신의	O
새	O
클럽이	O
10년동안	O
우승하지	O
못했던	O
알파	B-ORG
에트니키를	I-ORG
2차례	O
우승하도록	O
도왔다	O
.	O

넘겨주기	O
Venus	B-ORG
(	I-ORG
타키	I-ORG
앤	I-ORG
츠바사의	I-ORG
노래	I-ORG
)	I-ORG

마부치	B-PER
스미오	I-PER
(	O
馬淵澄夫	O
)	O

송정역]]	O
,	O
염창역	B-ORG
,	O
합정역	B-ORG
,	O
홍대입구역	B-ORG

궈성쿤	B-PER
(	O
곽성곤	O
,	O
郭声琨	O
)	O

아이치	B-LOC
현	I-LOC
(	O
愛知県	O
)	O

현재	O
K3리그	B-ORG
포천	B-ORG
시민축구단	I-ORG
소속으로	O
뛰고있다	O
.	O

스미스는	O
엘리자베스	B-PER
케이디	I-PER
스탠턴의	I-PER
사촌이었으며	O
,	O
두	O
사람은	O
방문할	O
때마다	O
정치적	O
,	O
사회적	O
이슈를	O
가지고	O
논쟁과	O
토론을	O
즐겼다	O
.	O

다음은	O
코미디	B-ORG
센트럴에서	I-ORG
방영되고	O
있는	O
《	O
''	O
사우스	B-ORG
파크	I-ORG
''	O
'》의	O
에피소드	O
목록이다	O
.	O

수레바퀴가	O
붙은	O
토기는	O
가야	B-LOC
지역	O
고분에서	O
여러	O
점	O
발견되었으나	O
이	O
토기는	O
그중에서도	O
특이한	O
형태이다	O
.	O

넘겨주기	O
존	B-PER
C.	I-PER
칼훈	I-PER

넘겨주기	O
레스톨	B-ORG
특수	I-ORG
구조대	I-ORG

'	O
''	O
키미	B-PER
래이쾨넨	I-PER
''	O
'	O

마포구	B-LOC
-	O
용산구	B-LOC
/	O
중구	B-LOC

넘겨주기	O
제임스	B-PER
블레이크	I-PER
(	I-PER
음악가	I-PER
)	I-PER

고구려	B-LOC
(	O
高句麗	O
)	O
보장왕	B-PER
(	O
寶臧王	O
)	O
18년	O

일본	B-PER
해상보안청	I-PER
(	O
JCG	O
)	O

**	O
하라레	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

아카호시	B-PER
노리히로를	I-PER
대신하여	O
주로	O
1번	O
타자로서	O
출전했지만	O
타격	O
부진으로	O
인해	O
타율	O
2할	O
7푼	O
3리	O
,	O
10홈런	O
,	O
43타점을	O
남겨	O
타격	O
성적이	O
전년도보다	O
침체되었다	O
.	O

그레그	B-PER
벌랜티	I-PER
,	O
앤드루	B-PER
크라이스버그와	I-PER
같이	O
애로우	B-ORG
:	I-ORG
어둠의	I-ORG
기사》	I-ORG
,	O
플래시》의	B-ORG
제작을	O
총괄하고	O
있다	O
.	O

****	O
대서양티티	B-LOC
(	O
''Callicebus	O
personatus	O
''	O
)	O

고구려의	B-LOC
구을현	O
(	O
仇乙縣	O
)	O
이며	O
,	O
굴천	O
(	O
屈遷	O
)	O
이라고도	O
불렀다	O
.	O

빈후	B-LOC
구	I-LOC
(	O
滨湖区	O
)	O

그	B-ORG
남자	I-ORG
!	I-ORG
그	B-ORG
여자	I-ORG
!	I-ORG
》	I-ORG
(	O
1998	O
)	O

**	O
루난	B-LOC
구	I-LOC
(	O
路南区	O
)	O

'	O
''	O
얼베르트	B-PER
플로리안	I-PER
''	O
'	O

사이타마	B-LOC
현	I-LOC
/	O
사이타마	B-LOC
시	I-LOC

'	O
''	O
히로오카	B-PER
다쓰로	I-PER
''	O
'	O

336화	O
(	O
7	O
/	O
1	O
)	O
-	O
지성	B-PER
,	O
이광수	B-PER

임예진	B-PER
-	O
혜인	O
역	O

미야기	B-LOC
현	I-LOC
시로이시	B-LOC
시	I-LOC

악타이오스	B-PER
(	O
Ακταίος	O
)	O

성북구	B-LOC
돈암1동	O
,	O
길음3동	O
,	O
종암1동	O
,	O
종암2동	O
,	O
월곡1동	O
,	O
월곡2동	O
,	O
월곡3동	O
,	O
월곡4동	O
,	O
상월곡동	O
,	O
장위1동	O
,	O
장위2동	O
,	O
장위3동	O
,	O
석관1동	O
,	O
석관2동	O

TV	B-ORG
이와테	I-ORG
(	O
이와테	B-LOC
현	I-LOC
)	O

그러나	O
가끔	O
그의	O
주장은	O
틀린	O
것을	O
포함하기도	O
했는데	O
,	O
예를	O
들어서	O
소수	B-ORG
계량	I-ORG
함수의	I-ORG
정확한	O
공식을	O
찾아냈다는	O
주장이	O
있다	O
.	O

'	O
''	O
조별리그	O
전승팀	O
''	O
'	O
-	O
아르헨티나	B-ORG
/	O
네덜란드	B-ORG
(	O
3승	O
)	O

대한민국에서는	B-LOC
2번째로	O
개장할	O
키자니아다	O
.	O

**	O
카트만두	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

안산역	B-ORG
-	O
인덕원역	B-ORG
운행	O
계통과	O
경부선으로	B-ORG
직결하는	O
운행	O
계통은	O
폐지되어	O
지금은	O
운행하지	O
않는다	O
.	O

크리스토프	B-PER
빌리발트	I-PER
글루크	I-PER

북쪽으로는	O
토로로	B-LOC
구	I-LOC
,	O
동쪽으로는	O
케냐	B-LOC
서부	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남쪽으로는	O
탄자니아	B-LOC
,	O
남서쪽과	O
서쪽으로는	O
부기리	B-LOC
구와	I-LOC
접한다	O
.	O

울산광역시	B-LOC
울주군에	B-LOC
위치하고	O
있다	O
.	O

그는	O
윤치호·	B-PER
등	O
6명과	O
함께	O
주모자로	O
몰려	O
4년의	O
징역	O
선고를	O
받고	O
복역했다	O
.	O

4읍	O
7면	O
(	O
그	O
중	O
1읍	O
7면은	O
김화군에서	B-LOC
편입	O
)	O
으로	O
구성되어	O
있다	O
.	O

과거에는	O
영국과	B-LOC
미국의	B-LOC
영향으로	O
영어권의	O
여러	O
나라에서	O
널리	O
쓰였고	O
,	O
이	O
때문에	O
“English	O
Unit”이라고	O
표현하기도	O
한다	O
.	O

'	O
''	O
에도	B-ORG
시대	I-ORG
''	O
'	O

넘겨주기	O
믹셀의	B-ORG
방영	I-ORG
목록	I-ORG

'	O
''	O
콘스탄틴	B-PER
지랴노프	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
아카호시	B-PER
노리히로	I-PER
''	O
'	O

토론토에	B-ORG
입단하고	O
난후	O
데포는	O
데뷔전에서	O
바로	O
골을	O
기록하기도	O
하였다	O
.	O

모닝구무스메。9기	B-ORG
오디션에	O
참가하는	O
것도	O
낙선	O
.	O

북쪽에는	O
스페인의	B-LOC
지역인	O
멜리야와	B-LOC
세우타가	B-LOC
있으며	O
,	O
남쪽에는	O
서사하라가	B-LOC
있다	O
.	O

대통령	B-ORG
―	O
다닐로	B-PER
튀르크	I-PER
(	O
2007	O
~	O
)	O

작은큰머리땃쥐	B-LOC
(	O
''Paracrocidura	O
schoutedeni	O
''	O
)	O

수후미까지의	B-LOC
거리는	O
50km이고	O
,	O
트빌리시까지는	B-LOC
351km이다	O
.	O

사후	O
나이저	B-LOC
강의	I-LOC
여신으로	O
숭배됨	O
.	O

얼베르트	B-PER
플로리안	I-PER
(	O
1967	O
)	O

K리그	B-ORG
준우승	O
1회	O
(	O
2008년	B-LOC
)	O

이것은	O
이탈리아	B-LOC
문장의	O
교본이기도	O
하다	O
.	O

운서동의	O
곳곳에	O
골프장들이	B-ORG
산재해	O
있다	O
.	O

***	O
일본담비	B-LOC
또는	O
산달	B-LOC
(	O
''Martes	O
melampus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
이디야	O
''	O
'는	O
대한민국을	B-LOC
대표하는	O
중저가	O
커피전문점	O
브랜드이다	O
.	O

본부장은	O
장면총리가	B-PER
겸임했고	O
장준하는	B-PER
수석부장으로서	O
본부장	O
대리	O
구실을하는	O
기획부장을	O
맡았다	O
.	O

이성민	B-PER
-	O
정선생	O
역	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
충렬왕	B-PER
(	O
忠烈王	O
)	O
8년	O

많은	O
사람들이	O
유럽	B-LOC
서쪽으로	O
항해해서	O
아시아로	B-LOC
가고	O
싶어했다	O
.	O

;	O
웨이트리스	O
-	O
오노	B-PER
에레나	I-PER

넘겨주기	O
랜디와	B-PER
샤론	I-PER
마시	I-PER
부부	I-PER

'	O
''	O
마크	B-PER
웨버	I-PER
''	O
'	O

빛을	O
따라서	O
(	O
창원극동방송	B-ORG
)	O

쓰러져	O
의식을	O
잃어가던	O
벤허에게	O
한	B-PER
청년이	I-PER
물을	O
떠다	O
준다	O
.	O

세이디스피외르뒤르	B-LOC
(	O
Seyðisfjörður	O
)	O

넘겨주기	O
2010년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵	I-ORG
A조	I-ORG

유엔	B-ORG
가입	O
국가로	O
승인	O
받았다	O
.	O

멕시코와의	B-ORG
16강전에서	O
,	O
그는	O
경기	O
시작	O
9분만에	O
나이절	B-PER
더	I-PER
용의	I-PER
부상으로	O
인해	O
일찍	O
교체로	O
투입되었다	O
.	O

현재	O
대한민국에	B-LOC
매각하는	O
것을	O
추진	O
중이다	O
.	O

할릴	B-PER
알튼톱	I-PER
''	O
(	O
카이저슬라우테른	B-ORG
)	O
''	O

모로니	B-LOC
(	I-LOC
코모로	I-LOC
)	I-LOC

넘겨주기	O
The	B-ORG
Origin	I-ORG
of	I-ORG
Love	I-ORG

''	O
Avenged	B-ORG
Sevenfold	I-ORG
''	O
(	O
2007	O
)	O

베르누이	B-ORG
방정식은	I-ORG
아래와	O
같다	O
.	O

월귤은	O
대한민국에서도	B-LOC
자라는	O
것으로	O
보고되며	O
,	O
'	O
''	O
땃들쭉	O
''	O
'이라고도	O
부르며	O
,	O
조선민주주의인민공화국에서는	B-LOC
'	O
''	O
땅들쭉	O
''	O
'이라	O
부른다	O
.	O

이들은	O
주로	O
온타리오	B-LOC
주와	I-LOC
브리티시컬럼비아	B-LOC
주	I-LOC
,	O
퀘벡	B-LOC
주에	I-LOC
거주하고	O
있고	O
,	O
유학생도	O
해마다	O
증가하고	O
있다	O
.	O

6회	O
-	O
오렌지	B-ORG
렌지	I-ORG

후진	B-LOC
(	O
後晉	O
)	O
고조	B-PER
(	O
高祖	O
)	O
6년	O

'	O
''	O
시기동	O
''	O
'	O
(	O
市其洞	O
)	O
은	O
대한민국	B-LOC
전라북도	B-LOC
정읍시의	B-LOC
동이다	B-LOC
.	O

첼리스트	O
정명화	B-PER
,	O
바이올리니스트	O
정경화의	B-PER
동생이다	O
.	O

엔니오	B-PER
모리코네가	I-PER
영화배경음악을	O
맡았다	O
.	O

(	O
왜구에	B-PER
관한	O
최초의	O
기록	O
)	O

황소는	O
장안	B-LOC
(	O
長安	O
)	O
을	O
점령하고	O
황제를	O
칭하면	O
제	O
(	O
齊	O
)	O
나라를	O
건국하였다	O
.	O

Thorpe	B-PER
,	I-PER
Benjamin	I-PER
(	O
Trans	O
)	O
(	O
1866	O
)	O
''The	O
Elder	O
Edda	O
of	O
Saemund	O
Sigfusson	O
''	O
.	O

**	O
조선민주주의인민공화국	B-LOC
황해북도	B-LOC
중화군	B-LOC
(	O
中和郡	O
)	O

Why	O
“Open	O
Source”	O
misses	O
the	O
point	O
of	O
Free	O
Software	O
,	O
by	O
Richard	B-PER
Stallman	I-PER

도쿄	B-LOC
도와	I-LOC
가나가와	B-LOC
현에	I-LOC
인접해	O
있다	O
.	O

저장	B-LOC
성	I-LOC
자싱	B-LOC
시	I-LOC
난후	B-LOC
구	I-LOC

'	O
''	O
바르다스트란다르시슬라	O
''	O
'	O
(	O
)	O
는	O
아이슬란드	B-LOC
북서부에	O
있는	O
주로	O
,	O
서피요르	B-LOC
지역에	O
속한다	O
.	O

오무라가	O
사망한	O
직후	O
,	O
야스쿠니	B-ORG
신사	I-ORG
입구에	O
그의	O
동상이	O
세워졌다	O
.	O

8회	O
이기고	O
2회	O
남았을	O
때에서는	O
미시마	B-PER
헤이하치가	I-PER
등장한다	O
.	O

'	O
''	O
김천시	B-LOC
''	O
'	O

존	B-PER
영	I-PER
(	I-PER
우주비행사	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
대서리	O
''	O
'는	O
다음	O
지역에	O
위치한	O
대한민국의	B-LOC
리이다	B-LOC
.	O

첫	O
번째	O
시즌에서	O
그의	O
팀인	O
하비에르	B-PER
콜론이	I-PER
우승한다	O
.	O

이	O
강은	O
롱아일랜드	B-LOC
(	O
퀸스와	B-LOC
브루클린	B-LOC
포함	O
)	O
와	O
맨해튼	B-LOC
,	O
브롱크스를	B-LOC
나눈다	O
.	O

UEFA	B-ORG
유로	I-ORG
2008	I-ORG
우승	O

더욱이	O
이들	O
다양한	O
기후·토양·식물이	O
위선을	B-LOC
따라	O
띠처럼	O
분포하여	O
이것이	O
남북으로	O
잘	O
어우러진	O
것이	O
러시아만의	O
특징이라고	O
할	O
수	O
있다	O
.	O

클라우스	B-PER
피셔	I-PER
''	O
(	O
샬케	B-ORG
04	I-ORG
)	O
''	O

넘겨주기	O
에이전트	B-ORG
오브	I-ORG
쉴드	I-ORG

2004년	B-ORG
코파	I-ORG
아메리카	I-ORG
국가대표	O

문경호	O
(	O
여,44	O
서울특별시	B-LOC
마포구	B-LOC
)	O

'	O
''	O
신화용	B-PER
''	O
'	O

(	O
카나리아	B-LOC
제도	I-LOC
제외	O
)	O

넘겨주기	O
런던	B-ORG
필하모닉	I-ORG
오케스트라	I-ORG

===	O
시카고	B-ORG
컵스	I-ORG
시절	O
===	O

요	B-LOC
(	O
遼	O
)	O
성종	B-PER
(	O
聖宗	O
)	O
45년	O

마쓰다	B-PER
유사쿠의	I-PER
열혈	O
팬으로	O
무명시절에	O
성묘한	O
적이	O
있다	O
.	O

로드리게스	B-LOC
섬의	I-LOC
바로	O
서쪽을	O
지나감	O

멤버는	O
레이나	B-PER
,	O
나나	B-PER
,	O
리지로	B-PER
이루어져있다	O
.	O

사이타마	B-LOC
현	I-LOC
(	O
埼玉縣	O
)	O

**	O
보리새우상과	B-LOC
(	O
Penaeoidea	O
)	O
Rafinesque	O
,	O
1815	O

71–105	O
,	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC
(	O
1859	O
)	O
.	O

인터뷰에서	O
지미	B-PER
웨일스는	I-PER
사이트를	O
유지하는	O
데	O
2백만	O
달러의	O
기부금을	O
지출했다고	O
밝혔다	O
.	O

대한민국에서는	B-LOC
학산문화사를	B-ORG
통해	O
발매되고	O
있다	O
.	O

첫	O
조별예선전인	O
일본전에서	B-ORG
그는	O
디디에	B-PER
드로그바가	I-PER
교체	O
투입된	O
후	O
윌프리드	B-PER
보니와	I-PER
제르비뉴의	B-PER
골을	O
어시스트해내며	O
두개의	O
도움을	O
기록했고	O
팀은	O
2-1로	O
역전승을	O
거두었다	O
.	O

이베리아	B-ORG
항공	I-ORG
(	O
원월드	B-ORG
)	O

넘겨주기	O
간사이	B-ORG
TV	I-ORG
방송	I-ORG

넘겨주기	O
알리	B-PER
하산	I-PER
알자베르	I-PER

북아메리카	B-LOC
서부	O
해안	O
지역에	O
1개의	O
단일속이	O
분포한다	O
.	O

'	O
''	O
마초	B-PER
''	O
'	O
맹기	O

원적지는	O
광둥	B-LOC
성	I-LOC
광저우이며	B-LOC
상하이	B-LOC
출생이다	O
.	O

로열오크	B-LOC
(	I-LOC
미시간	I-LOC
주	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
WHBQ-TV	B-ORG
''	O
'	O

넘겨주기	O
HTC	B-ORG
J	I-ORG
버터플라이	I-ORG

뉴랜즈	B-ORG
경기장	I-ORG
(	O
51,900	O
)	O

넘겨주기	O
피아노	B-ORG
소나타	I-ORG
29번	I-ORG
(	I-ORG
베토벤	I-ORG
)	I-ORG

오디세이	B-ORG
새벽	I-ORG
작전	I-ORG

더화	B-LOC
현	I-LOC
(	O
德化县	O
)	O

사이온지를	O
제외하고	O
모두	O
사쓰마	B-LOC
번·	I-LOC
출신이다	O
.	O

원자력	B-ORG
발전소를	I-ORG
반대하는	O
운동에	O
참여하고	O
있다	O
.	O

타슈켄트에서	B-LOC
남동쪽으로	O
520km	O
정도	O
떨어진	O
곳에	O
위치한다	O
.	O

당	B-LOC
(	O
唐	O
)	O
헌종	B-PER
(	O
憲宗	O
)	O
6년	O

넘겨주기	O
Last	B-ORG
Friday	I-ORG
Night	I-ORG
(	I-ORG
T.G.I.F	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG

이쓰쿠시마	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
히로시마	B-LOC
현	I-LOC
)	O

한국여자프로농구에서는	B-ORG
현재	O
'	O
''	O
3강	O
플레이오프	O
''	O
'가	O
시행되고	O
있다	O
.	O

원전을	O
수출하는	O
대가로	O
아랍에미리트에	B-LOC
군을	O
파병한다는	O
논란이	O
있다	O
.	O

중국	B-LOC
청두	B-LOC
시	I-LOC
(	O
1981	O
)	O

넘겨주기	O
헌병	B-ORG
(	I-ORG
일본군	I-ORG
)	I-ORG

당	B-LOC
(	O
唐	O
)	O
대종	B-PER
(	O
代宗	O
)	O
7년	O

장더장	B-PER
(	O
장덕강	O
,	O
张德江	O
)	O

KD운송그룹에	B-ORG
인수되기	O
전에는	O
현대자동차	B-ORG
버스를	O
위주로	O
운용하였다	O
.	O

(	O
현재의	O
송파구	B-LOC
잠실동과의	O
중복을	O
피하기	O
위한	O
것이었다	O
.	O

란교쿠	O
-	O
카와카미	B-PER
토모코	I-PER
/	O

넘겨주기	O
모리스	B-PER
드	I-PER
삭스	I-PER

***	O
리오아카리마모셋	B-LOC
(	O
''Mico	O
acariensis	O
''	O
)	O

FK	B-ORG
츠르베나	I-ORG
즈베즈다	I-ORG

무제	B-PER
(	O
武帝	O
)	O
가	O
즉위했을	O
무렵에는	O
관리들에	O
법에	O
따라	O
신중하게	O
다스리는	O
것을	O
숭상하였다	O
.	O

시호는	B-PER
정의	O
(	O
定懿	O
)	O
이다	O
.	O

서부	B-LOC
주	I-LOC
(	I-LOC
가나	I-LOC
)	I-LOC

이와	O
비슷하게	O
그는	O
부르고뉴에까지	B-LOC
영향력을	O
확대했다	O
.	O

김예령	B-PER
-	O
혜경	O
역	O
(	O
특별출연	O
)	O

세븐]]	O
,	O
허이재	B-PER
,	O
박신혜	B-PER

메릴랜드	B-ORG
대학교	I-ORG
(	O
미국	B-LOC
)	O

러셀	B-PER
민스	I-PER
-	O
Pathfinder	O

**	O
헤테로트레마타아절	B-LOC
(	O
Heterotremata	O
)	O

중국	B-ORG
공산당이	I-ORG
이끄는	O
신사군은	B-ORG
적들에게	O
습격을	O
당한	O
후에	O
옌청에서	O
재건되었다	O
.	O

강여사	O
역	O
-	O
박원숙	B-PER

===	O
프리츠	B-PER
폰	I-PER
운루	I-PER
===	O

'	O
''	O
덕수궁	B-ORG
''	O
'	O

단군	B-PER
(	O
檀君	O
)	O

넘겨주기	O
지붕뚫고	B-ORG
하이킥	I-ORG
!	I-ORG

학승으로	O
유명한	O
덴카이가	B-PER
입었던	O
갑옷이	O
존재한다	O
.	O

오디세우스가	B-PER
트로이에서	B-LOC
귀국할	O
때	O
로토파고스족의	O
땅을	O
방문한	O
것으로	O
알려져있다	O
.	O

심봉다는	O
2-1로	O
승리한	O
첼시와의	B-ORG
경기에서	O
프랭크	B-PER
램퍼드의	I-PER
과격한	O
태클로	O
무릎	O
인대가	O
손상되었다	O
.	O

부산광역시	B-LOC
,	O
울산광역시	B-LOC
및	O
경상남도	B-LOC
일원	O

부줌부라	B-LOC
교외주	I-LOC
(	O
Bujumbura	O
Rural	O
)	O

보리스	B-LOC
파이차제	I-LOC
경기장	I-LOC
(	O
트빌리시	B-LOC
)	O

장칭웨이	B-PER
(	O
장경위	O
,	O
张庆伟	O
)	O

가와니시	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
교황	B-PER
아데오다토	I-PER
2세	I-PER

북아메리카에서는	B-LOC
6번째로	O
개장할	O
키자니아다	O
.	O

가인	B-PER
-	O
서진희〔6인병실〕	O
역	O

그러나	O
그러한	O
견해는	O
대가야	B-LOC
등과	O
같은	O
금관가야	B-LOC
이외의	O
가야국을	O
인정하지	O
않은	O
견해로서	O
재고되어야	O
할	O
것이다	O
.	O

넘겨주기	O
바이어	B-ORG
04	I-ORG
레버쿠젠	I-ORG

동국대학교	B-ORG
연극학과	O
학사	O
졸업	O

오후에	O
교섭단체별로	B-ORG
의원총회를	O
갖는다	O
.	O

넘겨주기	O
거룩한	B-ORG
무덤	I-ORG
성당	I-ORG

그	O
아들	O
중	O
하나인	O
젊은	O
헤라클리우스는	B-PER
테살로니키에서	B-LOC
거의	O
1년을	O
머물면서	O
군대를	O
자기편으로	O
만들고	O
가는	O
곳마다	O
환영을	O
받았다	O
.	O

폴란드	B-LOC
,	O
러시아에	B-LOC
분포한다	O
.	O

온타리오	B-LOC
호	I-LOC
북쪽에	O
있는	O
육지는	O
집중영농지역인	O
광활한	O
평야지대까지	O
뻗어	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
너에게	B-ORG
100퍼센트	I-ORG
/	I-ORG
후리소데이션	I-ORG

인구	O
약	O
150만	O
명의	O
고베	B-LOC
시에서	I-LOC
피해가	O
특히	O
컸다	O
.	O

북한	O
지역에서	O
주도한	O
지도자는	O
고당	O
조만식이었다	B-PER
.	O

더욱이	O
1994년	B-ORG
FIFA	I-ORG
월드컵에서	I-ORG
16강에	O
진출한	O
사실은	O
이를	O
한층	O
고무시켰다	O
.	O

그의	O
저서는	O
현재	O
크메르	B-LOC
제국을	I-LOC
이해하는	O
가장	O
중요한	O
사료로	O
평가받고	O
있다	O
.	O

붉은	B-ORG
머리	I-ORG
연맹》	I-ORG
(	O
The	O
Adventure	O
of	O
the	O
Red-Headed	O
League	O
)	O

'	O
''	O
용창전사	O
''	O
'	O
(	O
)	O
은	O
베트남	B-LOC
리	B-LOC
왕조	I-LOC
성종	I-LOC
이일존의	B-LOC
3번째	O
연호이다	O
.	O

넘겨주기	O
아메리카	B-ORG
갓	I-ORG
탤런트	I-ORG

**	O
울주군	B-LOC
-	O
남구	B-LOC
-	O
중구	B-LOC
-	O
북구	B-LOC

'	O
''	O
제니퍼	B-PER
허드슨	I-PER
''	O
'	O
(	O
수상	O
)	O
아드리아나	B-PER
바라자	I-PER

촉	B-LOC
(	O
蜀	O
)	O
후주	B-PER
(	O
後主	O
)	O
11년	O

방가방가	B-ORG
햄토리	I-ORG
(	O
사보텐브라더즈B	O
)	O

넘겨주기	O
휴스턴	B-ORG
커뮤니티	I-ORG
칼리지	I-ORG
시스템	I-ORG

오락	B-ORG
소프트웨어	I-ORG
등급	I-ORG
위원회	I-ORG

이은주	B-PER
(	O
구지원	O
역	O
)	O

김종길은	B-PER
시〈고갯길〉에서	O
아버지를	O
여읜	O
슬픔을	O
절제된	O
언어와	O
구체적인	O
이미지를	O
통해	O
형상화하였다	O
.	O

**	O
고론탈로	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Gorontalo	O
)	O

쿠엔틴	B-PER
타란티노가	I-PER
감독과	O
각본을	O
맡았다	O
.	O

넘겨주기	O
에드빈	B-PER
판	I-PER
데르	I-PER
사르	I-PER

포니캐년에	B-ORG
소속되어	O
나고야를	B-LOC
중심으로	O
활동했다	O
.	O

신정지선과	B-ORG
5호선의	B-ORG
역사와	O
개찰구가	O
별개로	O
구분되지	O
않고	O
사용되므로	O
,	O
모든	O
승차량은	O
5호선의	B-ORG
승차량으로	O
간주된다	O
.	O

***	O
도루묵과	B-LOC
(	O
Trichodontidae	O
)	O

그	O
사람은	O
바로	O
몇	O
년	O
전	O
전국을	B-LOC
떠들썩하게	O
만들었다가	O
행방이	O
묘연해진	O
탈옥수	O
송기태였다	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
마시모	B-PER
루옹고	I-PER

특별상	O
-	O
바이쇼	B-PER
치에코	I-PER

그는	O
쇼엔	B-PER
왕을	I-PER
자처하여	O
제2	O
쇼씨왕통을	O
연다	O
.	O

워너	B-ORG
브라더스	I-ORG
/	O
Dovemead	O
Film	O
Export	O
A.G.	O
/	O
International	O
Film	O
Productions	O

앤티가	B-LOC
섬	I-LOC
(	O
1632-1981	O
)	O

넘겨주기	O
인도의	B-ORG
로마	I-ORG
가톨릭교회	I-ORG

문종은	B-PER
친	O
백부였고	O
,	O
덕종과	B-PER
정종은	B-PER
이복	O
백부들이	O
된다	O
.	O

Landmark	O
North	O
x	O
여진구	B-PER
첫	O
홍콩	B-LOC
사인회	O

올테니아	B-LOC
(	O
1718-1739	O
)	O

상산별군웅	O
신과	O
억사별군웅	O
신은	O
최영장군신을	B-PER
보좌하는	O
부관	O
,	O
수행원들이다	O
.	O

표주박이끼과	B-LOC
(	O
Funariaceae	O
)	O
-	O
300여	O
종	O

■	O
도호쿠	B-ORG
본선	I-ORG
(	O
우쓰노미야	B-ORG
선	I-ORG
)	O
■	O
게이힌	B-ORG
도호쿠	I-ORG
선	I-ORG

카를하인츠	B-PER
리들레는	I-PER
폴	B-PER
램버트의	I-PER
크로스를	O
받아	O
그대로	O
선제골로	O
이었다	O
.	O

'	O
''	O
이제동	B-PER
''	O
'	O

금	B-LOC
(	O
金	O
)	O
해릉양왕	B-PER
(	O
海陵煬王	O
)	O
2년	O

'	O
''	O
AS	B-ORG
모나코	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

푸런	B-ORG
대학	I-ORG
(	O
輔仁大學	O
)	O

넘겨주기	O
아몰레드	B-ORG
(	I-ORG
AMOLED	I-ORG
)	I-ORG

니시	B-LOC
구	I-LOC
(	O
)	O

그래도	O
마이너	B-ORG
리그에서는	I-ORG
더	O
배울	O
게	O
없다는	O
무언의	O
항의인지	O
40경기	O
동안	O
.313의	O
타율에	O
8홈런	O
37타점	O
13도루를	O
기록했다	O
.	O

'	O
''	O
15	O
''	O
'	O
CA	B-ORG
반필드	I-ORG

왕년에	O
(	O
조지훈	B-PER
)	O
분	O

일본	B-LOC
내수	O
전용	O
차종으로	O
개발되어	O
판매되고	O
있으나	O
,	O
러시아	B-LOC
,	O
말레이시아와	B-LOC
인도네시아	B-LOC
등	O
동남아시아	B-LOC
,	O
뉴질랜드	B-LOC
등에도	O
병행	O
수출되고	O
있다	O
.	O

라호르	B-LOC
(	O
2007	O
)	O

이	O
보고서에는	O
로저	B-PER
클레멘스	I-PER
등	O
유명	O
선수들의	O
이름이	O
올라	O
있어	O
화제가	O
되고	O
있다	O
.	O

주변에는	O
북쪽의	O
멘도사	B-LOC
주	I-LOC
,	O
남동쪽의	O
리오네그로	B-LOC
주가	I-LOC
있으며	O
,	O
서쪽으로는	O
칠레와	B-LOC
접하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
발리	B-ORG
(	I-ORG
기업	I-ORG
)	I-ORG

슈마레슈케토플리체	B-LOC
(	O
Šmarješke	O
Toplice	O
)	O

EMI	B-ORG
뮤직	I-ORG
재팬을	I-ORG
통해	O
발매되었다	O
.	O

미요시	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

넘겨주기	O
장크트	B-ORG
야코프	I-ORG
파르크	I-ORG

금	B-ORG
나와라	I-ORG
,	I-ORG
뚝딱	I-ORG
!	I-ORG

천원돌파	B-ORG
그렌라간	I-ORG
(	O
애니맥스	B-ORG
)	O
-	O
리론	O

기타센주	B-ORG
역	I-ORG
~	O
모리야	B-ORG
역	I-ORG
간	O
중간역에서는	O
유일한	O
기존역이다	O
.	O

수나라가	B-LOC
멸망하고	O
당나라가	B-LOC
건국한	O
뒤에도	O
친선	O
정책을	O
전개하였다	O
.	O

**	O
조반	B-ORG
선	I-ORG
쓰치우라~가쓰타	O
구간이	O
복구되었다	O
.	O

바이칼	B-LOC
호	I-LOC
서안에는	O
공업단지가	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
노지마	B-PER
켄지	I-PER
(	I-PER
성우	I-PER
)	I-PER

유사한	O
지역에	O
분포하는	O
숲들쥐보다	B-LOC
크고	O
긴	O
다리를	O
갖고	O
있다	O
.	O

후카야	B-PER
다카시	I-PER
(	O
深谷隆司	O
)	O

위안스카이	B-PER
등의	O
추대	O
계획이	O
있자	O
,	O
그도	O
이를	O
위해	O
그는	O
왕실과	O
정부로부터	O
친러	O
,	O
반청세력을	O
일소하려는	O
정치적	O
음모를	O
공공연히	O
추진하였다	O
.	O

넘겨주기	O
연방	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
남북	I-ORG
전쟁	I-ORG
)	I-ORG

캐리어는	B-ORG
냉난방	O
기기	O
제조업체이다	O
.	O

문충공	O
(	O
文忠公	O
)	O
정몽주	B-PER

넘겨주기	O
연습곡	B-ORG
Op.	I-ORG
10	I-ORG
,	I-ORG
2번	I-ORG
(	I-ORG
쇼팽	I-ORG
)	I-ORG

UEFA	B-ORG
유로	I-ORG
2008	I-ORG
4강	O

'	O
''	O
펠리피	B-PER
마사	I-PER
''	O
'	O

**	O
스페인	B-LOC
펠리페	B-PER
3세	I-PER
(	O
,	O
)	O

그러나	O
에버턴은	O
이를	O
거절하고	O
구디슨	B-ORG
파크로	I-ORG
옮겨갔다	O
.	O

발해	B-PER
성왕은	I-PER
발해의	B-LOC
5대	O
왕이다	O
.	O

볼리비아와	B-LOC
브라질	B-LOC
,	O
프랑스령	B-LOC
기아나	I-LOC
,	O
가이아나	B-LOC
,	O
수리남	B-LOC
,	O
트리니다드	B-ORG
토바고	I-ORG
그리고	O
베네수엘라	B-LOC
등에서	O
발견된다	O
.	O

기나이의	B-LOC
다섯	O
국	B-LOC
(	O
国	O
)	O
은	O
수도	B-LOC
(	O
나라의	B-LOC
헤이조쿄	B-ORG
,	O
교토의	B-LOC
헤이안쿄	B-ORG
)	O
주위에	O
설치되었다	O
.	O

호기심	B-ORG
해결사》	I-ORG
(	O
Mythbusters	O
)	O

넘겨주기	O
가시마	B-ORG
임해	I-ORG
철도	I-ORG
오아라이카시마	I-ORG
선	I-ORG

그는	O
현재	O
세계	B-ORG
보건	I-ORG
기구에	I-ORG
근무한다	O
.	O

넘겨주기	O
S.	B-PER
롭슨	I-PER
월턴	I-PER

==	O
금	B-LOC
(	O
金	O
)	O
==	O

**	O
후쿠시마	B-ORG
제2	I-ORG
원자력	I-ORG
발전소	I-ORG

How	O
to	O
measure	O
the	O
size	O
of	O
a	O
volcanic	O
eruption	O
,	O
from	O
The	B-ORG
Guardian	I-ORG
''	O

이에	O
반해	O
강도다리는	B-LOC
고부가가치	O
어종으로	O
인정받아	O
현재	O
양식을	O
하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
중앙정보국	B-ORG
(	I-ORG
미국	I-ORG
)	I-ORG

베른트	B-PER
횔첸바인	I-PER
''	O
(	O
SGE	B-ORG
프랑크푸르트	I-ORG
)	O
''	O

넘겨주기	O
오스트레일리아	B-ORG
뉴질랜드	I-ORG
군단	I-ORG

**	O
뉴욕	B-LOC
(	O
총영사관	O
)	O

넘겨주기	O
마리나	B-PER
앤드	I-PER
더	I-PER
다이아몬즈	I-PER

넘겨주기	O
로더럼	B-ORG
유나이티드	I-ORG
FC	I-ORG

TOEFL의	B-ORG
iBT와	O
비슷한	O
역할을	O
하는	O
시험	O
.	O

이	O
다음으로	O
프랑스는	O
카페	B-ORG
왕조가	I-ORG
다스린다	O
.	O

넘겨주기	O
후한	B-PER
소제	I-PER
(	I-PER
13대	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
리버풀	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

이날	O
흑을	O
잡고	O
186수만에	O
돌을	O
던진	O
이세돌	B-PER
9단은	O
이후에	O
있었던	O
기자회견에서	O
작게	O
웃어보이며	O
``	O
진다고	O
생각	O
안했는데	O
너무	O
놀랐다	O
''	O
라며	O
첫	O
소감을	O
털어놨다	O
.	O

모닝구무스메	B-ORG
10기	O
이이쿠보	B-PER
하루나	I-PER
.	O

이후	O
후속타자	O
김재걸	B-PER
,	O
양준혁의	B-PER
안타가	O
터지면서	O
1점을	O
따라붙었고	O
,	O
전날	O
수비	O
실수를	O
저질렀던	O
최형우가	B-PER
우중간에	O
떨어지는	O
2루타를	O
터뜨렸고	O
,	O
상대	O
투수의	O
폭투를	O
틈타	O
또다시	O
1득점을	O
올림으로써	O
점수가	O
역전되었다	O
.	O

'호랑이	O
'	O
김종국	B-PER
,	O
'임팔라	O
'	O
지석진과	B-PER
엮인다	O
.	O

'	O
''	O
TP	B-ORG
마젬베	I-ORG
''	O
'	O
(	O
콩고	B-LOC
민주	I-LOC
공화국	I-LOC
)	O

고가네이	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

어우동과의	B-PER
관계는	O
자신의	O
팔뚝에	O
이름을	O
새기기를	O
청하여	O
먹물로	O
이름을	O
새길	O
정도였다	O
.	O

톨라나로	B-LOC
(	O
1642-1674	O
)	O

특히	O
개막전에서	O
디펜딩	O
챔피언이었던	O
아르헨티나	B-ORG
축구	I-ORG
국가대표팀을	I-ORG
1:0으로	O
이겨서	O
축구팬들을	O
충격에	O
빠트렸다	O
.	O

넘겨주기	O
가루다	B-ORG
인도네시아	I-ORG
항공	I-ORG

아내는	O
도쿠가와	B-PER
요시무네의	I-PER
손녀이다	O
.	O

지오바니	B-PER
에우베르	I-PER
''	O
(	O
바이에른	B-ORG
뮌헨	I-ORG
)	O
''	O

최윤겸	B-PER
감독이	O
구단의	O
신임	O
감독으로	O
선임되었다	O
.	O

유진	B-PER
-	O
효정	O
역	O

'	O
''	O
모아	O
''	O
'	O
(	O
Moa	O
)	O
는	O
쿠바	B-LOC
올긴	B-LOC
주에	I-LOC
있는	O
도시이다	O
.	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
정왕	B-PER
(	O
定王	O
)	O
4년	O
/	O
희왕	B-PER
(	O
僖王	O
)	O
원년	O

청주시을	O
각	O
기종점으로	O
두고	O
구간	O
가운데	O
세종특별자치시을	B-LOC
통과하는	O
것이	O
특징이다	O
.	O

바질리스크	B-ORG
~코우가인법첩~	I-ORG
(	O
호타루비	O
,	O
어릴	O
적의	O
환영	O
)	O

크리스티안	B-PER
4세	I-PER
(	O
1577~1648	O
)	O

나자프	B-LOC
주	I-LOC
(	O
나자프	B-LOC
)	O

불가리아는	O
파르크	B-ORG
데	I-ORG
프랭스에서	I-ORG
승리해야	O
하는	O
절체절명의	O
상황에	O
처해	O
있었다	O
.	O

개장	O
당시에는	O
17,400명을	O
수용할	O
수	O
있었지만	O
UEFA	B-ORG
유로	I-ORG
2008	I-ORG
경기장으로	O
선정되면서	O
지금과	O
같이	O
30,000명을	O
수용할	O
수	O
있는	O
경기장이	O
되었다	O
.	O

넘겨주기	O
러브	B-ORG
라이브	I-ORG
!	I-ORG

넘겨주기	O
막시밀리안	B-PER
1세	I-PER
(	I-PER
바이에른	I-PER
)	I-PER

기쿠치	B-LOC
시	I-LOC
(	O
)	O

====	O
수원	B-ORG
삼성	I-ORG
블루윙즈	I-ORG
====	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
충렬왕	B-PER
(	O
忠烈王	O
)	O
10년	O

교육기관은	O
'	O
''	O
시온기독교선교센터	B-LOC
''	O
'이다	O
.	O

넘겨주기	O
CD	B-ORG
우니베르시다드	I-ORG
카톨리카	I-ORG

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
태종	B-PER
(	O
太宗	O
)	O
2년	O

일본	B-ORG
제국	I-ORG
육군	I-ORG
참모	O
총장	O

'	O
''	O
제이슨	B-PER
므라즈	I-PER
''	O
'	O
(	O
Jason	O
Thomas	O
Mraz	O
)	O

마야]]	O
,	O
휘성	B-PER
,	O
케이윌	B-PER
2부	O

이에	O
대응하는	O
표현으로는	O
반수정주의가	B-ORG
있다	O
.	O

잔대와	B-LOC
더덕	B-LOC
,	O
도라지	B-ORG
,	O
초롱꽃	B-LOC
등을	O
포함하고	O
있다	O
.	O

엑스맨	B-ORG
:	I-ORG
아포칼립스	I-ORG
(	O
2016	O
)	O

성시경	B-PER
,	O
엄정화	B-PER
,	O
하지원	B-PER

이화여자대학교	B-ORG
법학과	O
학사	O
,	O
석사	O
,	O
박사	O
학위	O
취득	O

**	O
오마	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
,	O
히가시도리	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O
,	O
가자마우라	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O
,	O
사이	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

``	O
에서는	O
앤디	B-PER
밀로나키스가	I-PER
넵터	O
(	O
Neptr	O
,	O
Never-Ending	O
Pie-Throwing	O
Robot	O
)	O
역할을	O
맡았다	O
.	O

발해	B-LOC
(	O
渤海	O
)	O
문왕	B-PER
(	O
文王	O
)	O
31년	O

북서쪽으로는	O
바브엘만데브	B-LOC
해협을	I-LOC
거쳐	O
홍해로	B-LOC
연결되고	O
,	O
동쪽으로	O
아라비아	B-LOC
해로	I-LOC
연결된다	O
.	O

창두	B-LOC
시	I-LOC
(	O
창도시	O
)	O

마이	B-ORG
리틀	I-ORG
포니	I-ORG
:	I-ORG
우정은	I-ORG
마법	I-ORG

츠수이	B-LOC
시	I-LOC
(	O
赤水市	O
)	O

그는	O
이	O
운동에	O
참가했다가	O
체포령을	O
피해	O
만주로	B-LOC
망명했다	O
.	O

**	O
트리폴리	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

호세	B-PER
안토니오	I-PER
카마초	I-PER
(	O
2002-2004	O
)	O

많은	O
국가에서	O
비준을	O
둘러싸고	O
격렬한	O
논쟁이	O
이루어졌지만	O
특히	O
뉴욕	B-LOC
주에서는	I-LOC
반대	O
의견이	O
강했다	O
.	O

필리핀과	B-LOC
일본	B-LOC
,	O
대한민국에	B-LOC
영향을	O
주었다	O
.	O

넘겨주기	O
톤	B-PER
뒤	I-PER
샤티니에	I-PER

사카타	B-PER
에이오	I-PER
(	O
坂田榮男	O
)	O

재배담배	B-LOC
(	O
''Nicotiana	O
tabacum	O
''	O
)	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
명종	B-PER
(	O
明宗	O
)	O
6년	O

넘겨주기	O
앨릭	B-PER
존	I-PER
서치	I-PER

시지	B-ORG
현	I-ORG
(	O
西吉县	O
)	O

오늘날에는	O
자그레브	B-LOC
주변과	O
바라주딘	B-LOC
북부	O
,	O
카를로바츠	B-LOC
,	O
시사크	B-LOC
남부	O
지역을	O
가리키는	O
용어로	O
사용된다	O
.	O

이	O
기록은	O
보비	B-PER
찰턴의	I-PER
기록보다	O
한	O
골	O
적은	O
것이다	O
.	O

게리	B-PER
앤더슨	I-PER
—	O
Shooting	O
,	O
Men	O
's	O
Free	O
Rifle	O
,	O
Three	O
Positions	O

전라남도	B-LOC
영암군과	B-LOC
경기도	B-LOC
화성시과는	B-LOC
연관이	O
없다	O
.	O

사라왁	B-LOC
주	I-LOC
(	O
1942-1945	O
)	O

또	O
헌종	B-PER
(	O
獻宗	O
)	O
과는	O
친사촌	O
간이	O
되며	O
,	O
인종	B-PER
(	O
仁宗	O
)	O
등에게는	O
숙부가	O
된다	O
.	O

장현우]]	O
서울특별시	B-LOC
(	O
선곡초	O
)	O

오렌지	B-LOC
(	O
Orange	O
)	O

임요환	B-PER
,	O
팬투표에서	O
3,908표로	O
1위로	O
선발	O

(	O
이	O
사이로	O
간몬	B-ORG
터널을	I-ORG
지나	O
간몬	B-LOC
해협을	I-LOC
횡단한다	O
)	O

연세대학교	B-ORG
의예과	O
입학	O
,	O
연세대학교의과대학	O
졸업	O
,	O
의사면허	O
취득	O

넘겨주기	O
바르셀로나	B-PER
백작	I-PER
후안	I-PER

서벵골	B-LOC
주의	I-LOC
공용	O
인정어	O
.	O

2006년	B-ORG
-	O
(	O
14골	O
)	O

'	O
''	O
법전면	B-LOC
''	O
'	O

처음	O
유도해낸	O
콘스탄틴	B-PER
치올콥스키의	I-PER
이름을	O
담고	O
있다	O
.	O

홈	O
경기는	O
스타디오	B-ORG
아르테미오	I-ORG
프란키에서	I-ORG
치룬다	O
.	O

리카르도	B-PER
로드리게스	I-PER
(	I-PER
야구	I-PER
선수	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
송병구	B-PER
''	O
'	O

지금의	O
교토	B-LOC
부	I-LOC
교토	B-LOC
시의	I-LOC
일부	O
.	O

카넴	B-LOC
주	I-LOC
(	O
Kanem	O
)	O

이는	O
또한	O
런던의	B-LOC
혼잡통행료와	O
같은	O
것에	O
대한	O
설명	O
근거로서	O
활용된다	O
.	O

청나라	B-LOC
조정의	O
명으로	O
조선에서	B-LOC
건립하였다	O
.	O

제19회	O
-	O
마이조	B-PER
오타로	I-PER
,	O
《연기	O
,	O
흙	O
,	O
혹은	O
먹이	O
(	O
,	O
2001	O
)	O
》	O

■	O
가타마치	B-ORG
선	I-ORG
(	O
하행	O
)	O

그는	O
카자흐스탄의	B-LOC
FC	B-ORG
카이라트에서	I-ORG
활약하고	O
있다	O
.	O

넘겨주기	O
방송	B-ORG
영화	I-ORG
비평가	I-ORG
협회	I-ORG

지구방위가족	B-ORG
(	O
SANAE	O
목소리	O
)	O

넘겨주기	O
새뮤얼	B-PER
피어폰트	I-PER
랭글리	I-PER

KBS	B-ORG
2TV	I-ORG
출발드림팀	B-ORG
시즌	I-ORG
2	I-ORG

WFMT	O
98.7	O
FM]]	O
,	O
시카고	B-LOC

학력은	O
추계예술대학교	B-ORG
실용음악	O
을	O
졸업했다	O
.	O

늘보	O
-	O
정영웅	B-PER
/	O
치바	B-PER
잇신	I-PER

유재석	B-PER
,	O
박명수	B-PER
,	O
박미선	B-PER
,	O
김신영	B-PER
,	O
조세호와	B-PER
4	O
~	O
5명의	O
게스트로	O
이루어진다	O
.	O

고려	B-ORG
(	O
高麗	O
)	O
광종	B-PER
(	O
光宗	O
)	O
17년	O

영화는	O
큰	O
수익을	O
냈고	O
애텀	B-PER
이고이언	I-PER
감독의	O
최고	O
수익	O
영화가	O
되었다	O
.	O

페데리코	B-PER
펠리니	I-PER
,	O
루키노	B-PER
비스콘티에게	I-PER
사사받았다	O
.	O

고구려의	B-LOC
대무신왕에게	B-PER
패하여	O
죽음을	O
당했다	O
.	O

조선	B-LOC
(	O
朝鮮	O
)	O
순조	B-PER
(	O
純祖	O
)	O
3년	O

오스만	B-LOC
제국의	I-LOC
점령	O
하	O
접경지에서는	O
늘	O
공방이	O
있었다	O
.	O

게이타이	B-PER
천황	I-PER
(	O
継体天皇	O
)	O
의	O
오오키사키	O
(	O
皇后	O
)	O
가	O
되어	O
긴메이	B-PER
천황	I-PER
(	O
欽明天皇	O
)	O
을	O
낳았다	O
.	O

우에스기	B-PER
켄신	I-PER
-	O
아베	B-PER
히로시	I-PER

**	O
고스게	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O
,	O
다바야마	B-LOC
촌	I-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
브라방왈롱	B-LOC
주	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
지미	B-PER
코너스	I-PER
''	O
'	O
對	O
'	O
''	O
기예르모	B-PER
빌라스	I-PER
''	O
'	O

클락데일	O
프로세서는	O
PCIe	B-ORG
1	O
x16	O
내장됨	O

이듬해	O
,	O
그는	O
상무에	B-ORG
지원하여	O
2년	O
동안	O
실업	B-ORG
리그와	I-ORG
2군	B-ORG
리그에서	I-ORG
뛰었다	O
.	O

**	O
리가	B-LOC
(	O
분관	O
)	O

'	O
''	O
2014년	B-ORG
소치	I-ORG
올림픽	I-ORG
''	O
'	O

경상북도	B-LOC
영덕군	B-LOC
예주문화예술회관	O
(	O
2편	O
)	O

;	O
모모코의	O
어머니	O
-	O
시노하라	B-PER
료코	I-PER

이후	O
전두환은	B-PER
모든	O
일정을	O
취소하고	O
급히	O
귀국한다	O
.	O

현내의	O
정촌	O
중에서는	O
다카하타	B-LOC
정에	I-LOC
이어	O
인구가	O
많다	O
.	O

**	O
도하	B-LOC
(	O
대사관	O
)	O

레이캬비크	B-LOC
,	O
크베라게르디	B-LOC
,	O
셀포스	B-LOC
,	O
스코가포스	B-LOC

영국군의	B-LOC
초급장교	O
(	O
young	O
officer	O
)	O
과정이	O
훈련	O
과정	O
(	O
phase	O
-2	O
)	O
로서	O
취급되기도	O
한다	O
.	O

윌리엄	B-PER
F.	I-PER
프리드먼	I-PER

**	O
쓰바타	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O
,	O
우치나다	B-LOC
정	I-LOC
(	O
)	O

조지	B-PER
H.	I-PER
W.	I-PER
부시George	I-PER
Herbert	O
Walker	O
Bush	O

마블	B-ORG
코믹스의	I-ORG
엑스맨》과	B-PER
헐크》	B-PER
시리즈로	O
유명하다	O
.	O

경기지방경찰청제2청	O
,	O
의정부우체국	O
,	O
신곡교	O
,	O
의정부역	B-ORG
,	O
보건소	O
,	O
호원가든아파트	O
,	O
호원한승미메이드	O
,	O
망월사역	B-ORG

'	O
''	O
주포	B-PER
''	O
'	O

*애급	O
(	O
埃及	O
)	O
-	O
이집트	B-LOC

하지만	O
,	O
이시바시	B-PER
안나	I-PER
정도로	O
노래를	O
잘했더라면	O
불러보고	O
싶다고	O
함	O
.	O

넘겨주기	O
미국	B-ORG
태평양	I-ORG
육군	I-ORG

