A	O
kínzások	O
után	O
a	O
nő	O
megvallotta	O
,	O
hogy	O
boszorkánykapitány	O
volt	O
,	O
ördögökkel	B-PER
szövetkezett	O
,	O
de	O
a	O
két	O
ezüstkanálról	O
nem	O
tudott	O
semmit	O
.	O

Itt	O
kezdődött	O
el	O
barátsága	O
Weöres	B-PER
Sándorral	I-PER
.	O

Clarke	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Iowa	I-LOC
)	I-LOC

Ebben	O
a	O
szócikkben	O
található	O
a	O
Veszprém	B-ORG
FC	I-ORG
szezononkénti	O
játékoskerete	O
.	O

Robin	B-PER
Söderling	I-PER
''	O
(	O
harmadik	O
kör	O
)	O

Tanításait	O
a	O
Szabad	B-ORG
Európa	I-ORG
Rádió	I-ORG
is	O
sokszor	O
közölte	O
és	O
a	O
Szolidaritás	B-ORG
híve	O
volt	O
.	O

Nemesbikkről	B-LOC
származott	O
,	O
apja	O
földműves	O
volt	O
.	O

Bioinformatikát	O
tanult	O
a	O
Tübingeni	B-ORG
Egyetem	I-ORG
.	O

Lakat	B-PER
Károllyal	I-PER
nagyszerű	O
fedezetpárt	O
alkotott	O
.	O

'	O
''	O
Eskilstuna	B-LOC
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bourbon–Szicíliai	B-PER
Teréz	I-PER
brazil	I-PER
császárné	I-PER

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Bradl	I-PER
''	O
'	O

A	O
Bering-tengeren	B-LOC
levő	O
szigeteken	O
,	O
a	O
Bering-szigeten	B-LOC
és	O
a	O
Parancsnok-szigeteken	B-LOC
élt	O
.	O

**	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Marine	I-ORG
Corps	I-ORG

Raffaella	B-PER
Reggi	I-PER
''	O
(	O
Negyedik	O
kör	O
)	O
''	O

A	O
2013-14-es	B-LOC
idényt	I-LOC
kölcsönben	O
tölti	O
a	O
Schalke	B-ORG
csapatánál	O
.	O

'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

vége	O
)	O
,	O
amely	O
nagy	O
hatással	O
volt	O
a	O
későbbiek	O
folyamán	O
–	O
többek	O
közt	O
még	O
Luther	B-PER
Mártonra	I-PER
is	O
.	O

'	O
''	O
Andreas	B-PER
Ivanschitz	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Xerez	B-ORG
0-2	O
''	O
'	O

Egyiptom	B-ORG
az	O
ötödik	O
címét	O
nyerte	O
meg	O
,	O
a	O
fináléban	O
a	O
gól	O
nélküli	O
döntetlen	O
után	O
Elefántcsontpartot	B-ORG
4–2-re	O
győzte	O
le	O
a	O
büntetőpárbajban	O
.	O

Amun	O
13	O
napi	O
járóföldre	O
telepedett	O
le	O
Remete	B-PER
Szent	I-PER
Antaltól	I-PER
,	O
aki	O
nagyra	O
becsülte	O
és	O
tanácsaival	O
segítette	O
.	O

A	O
font	B-ORG
körülbelül	O
0,5	O
kg	O
.	O

John	B-PER
Berger	I-PER
(	O
művészetkritikus	O
,	O
író	O
,	O
festő	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bartolomeo	B-ORG
Colleoni	I-ORG
lovas	I-ORG
szobra	I-ORG

IF	B-ORG
Elfsborg	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Gilles	B-PER
Simon	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
)	O
''	O

Király-erdő	B-LOC
hegység	I-LOC
–	O
az	O
Erdélyi-középhegység	B-LOC
része	O

)	O
az	O
Oasis	B-ORG
zenekar	O
énekese	O
,	O
frontembere	O
és	O
alkalmi	O
gitárosa	O
.	O

A	O
neje	O
,	O
Irka	O
levelével	O
például	O
egy	O
csinos	O
lány	O
érkezett	O
hozzá	O
,	O
aki	O
egy	O
pár	O
napot	O
kívánt	O
Leningrádban	B-LOC
tölteni	O
.	O

Ybl	B-PER
Miklós	I-PER
halála	O
után	O
őt	O
hívták	O
meg	O
a	O
magyar	B-ORG
királyi	I-ORG
vár	I-ORG
építésének	O
vezetésére	O
.	O

Szeles	B-PER
Mónika	I-PER
''	O
(	O
Negyeddöntős	O
)	O
''	O

Martyn	B-PER
Ferenc	I-PER
(	O
1899–1986	O
)	O
[MÉL	O
.	O

A	O
Karib-térségben	B-LOC
,	O
Franciaországhoz	B-LOC
tartozó	O
Guadeloupe	B-LOC
szigetén	O
élt	O
.	O

'	O
''	O
BAFTA-díj	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Győztes	O
''	O
'	O
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER

Ekkor	O
vásárolta	O
meg	O
Třeboň	B-LOC
városa	O
III	O
.	O

Az	O
érettségi	O
után	O
egy	O
évig	O
segédmunkásként	O
dolgozott	O
,	O
kerámiakészítést	O
tanult	O
Budapesten	B-LOC
.	O

A	O
repülőgépet	O
indiai	B-LOC
megrendelésre	O
fejlesztették	O
ki	O
az	O
Antonov	B-ORG
tervezőirodánál	O
.	O

Tempest]]	O
(	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG
)	O

Miután	O
V.	B-PER
Keresztély	I-PER
dán	I-PER
király	I-PER
jóváhagyta	O
a	O
helyszínt	O
,	O
azonnal	O
megkezdődött	O
az	O
építkezés	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Méra	B-LOC
(	I-LOC
Magyarország	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Debreceni	B-ORG
Egyetem	I-ORG
és	O
a	O
Szegedi	B-ORG
Tudományegyetem	I-ORG
díszdoktora	O

1980-1998	O
között	O
a	O
Magyar	B-ORG
Televízió	I-ORG
díszlettervezője	O
volt	O
.	O

A	O
dal	O
producere	O
Dieter	B-PER
Bohlen	I-PER
volt	O
.	O

Magyarországon	B-LOC
nem	O
fordul	O
elő	O
.	O

Az	O
Európai	B-ORG
Unió	I-ORG
tagja	O
.	O

Eléni	B-PER
Danjilídu	I-PER
''	O
(	O
első	O
kör	O
)	O

1930	B-ORG
Csehszlovákia	B-ORG
''	O
tagjaként	O
szerepelt	O
.	O

AZ	B-ORG
(	O
46,695	O
)	O

Gilles	B-PER
Simon	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
)	O
''	O

''	O
Good	B-ORG
Vibrations	I-ORG
''	O
–	O
3:36	O

Közigazgatásilag	O
Gornja	B-LOC
Stubicához	I-LOC
tartozik	O
.	O

Guy	B-PER
Chambers	I-PER
,	O
Robbie	B-PER
Williams	I-PER

Később	O
azonban	O
a	O
legtöbb	O
epizódban	O
Stewie-val	B-PER
láthatjuk	O
együtt	O
,	O
és	O
úgy	O
látszik	O
,	O
ő	O
az	O
egyetlen	O
a	O
családban	O
,	O
aki	O
megérti	O
a	O
legkisebb	O
gyerek	O
beszédét	O
.	O

Lady	B-PER
Gaga	I-PER
—	O
Poker	B-ORG
Face	I-ORG
''	O

Emellett	O
felajánlották	O
neki	O
,	O
hogy	O
csatlakozzon	O
a	O
The	B-ORG
Cure	I-ORG
együtteshez	O
,	O
ő	O
azonban	O
nem	O
fogadta	O
el	O
azt	O
.	O

a	O
Cheers	B-ORG
vagy	O
a	O
Drót	B-ORG
.	O

Lock	B-ORG
Up	I-ORG
the	I-ORG
Wolves	I-ORG
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FA	B-ORG
Pjunik	I-ORG
Jerevan	I-ORG

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

Az	O
esküvői	O
ünnepségek	O
után	O
a	O
házaspár	O
Schwerinbe	B-LOC
költözött	O
.	O

'	O
''	O
Green	B-ORG
Day	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Bella	B-PER
Swan	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Borisz	B-PER
Alekszandrovics	I-PER
Ribakov	I-PER

Giuseppe	B-PER
Signori	I-PER
(	O
1984-86	O
)	O

Gare	B-ORG
de	I-ORG
Moret	I-ORG
-	I-ORG
Veneux-les-Sablons	I-ORG

A	O
Spanyol	B-ORG
körversenyen	I-ORG
is	O
szakaszt	O
nyert	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ivan	B-PER
Alekszandrovics	I-PER
Orlov	I-PER

Ennek	O
ellenére	O
vannak	O
hivatalos	O
portolások	O
DEC	B-ORG
Alpha	I-ORG
és	O
SPARC	B-ORG
rendszerekre	O
is	O
.	O

'	O
''	O
Samantha	B-PER
Jones	I-PER
''	O
'	O

Magánéletéből	O
,	O
amennyire	O
lehet	O
,	O
igyekszik	O
kizárni	O
a	O
médiát	O
,	O
így	O
azonkívül	O
,	O
hogy	O
Inter-drukker	B-ORG
,	O
valamint	O
balkezes	O
,	O
nem	O
sokat	O
lehet	O
tudni	O
.	O

Közigazgatásilag	O
Kloštar	B-LOC
Ivanićhoz	I-LOC
tartozik	O
.	O

DeKalb	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC

Hiába	O
hívták	O
Rómába	B-LOC
,	O
nem	O
ment	O
.	O

Árpád-házi	B-PER
Szent	I-PER
Erzsébet	I-PER
,	O
II	O
.	O

Lengyelországban	B-LOC
közlekedtet	O
regionális	O
vonatokat	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bailleul	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

Elsősorban	O
a	O
Dél-afrikai	B-LOC
Köztársaságban	I-LOC
élnek	O
,	O
ahol	O
a	O
létszámuk	O
mintegy	O
11	O
millió	O
fő	O
.	O

A	O
Szelenge	B-LOC
folyónál	O
felfedezett	O
sziklarajzokon	O
négyszögletes	O
kerítéssel	O
ábrázolták	O
a	O
világ	O
határán	O
lévő	O
világhegyet	O
,	O
azon	O
belül	O
az	O
ősök	O
szellemével	O
.	O

A	O
pénzt	O
a	O
főrendek	O
közt	O
bátyja	O
,	O
Mihály	B-PER
osztotta	O
szét	O
,	O
és	O
ugyanő	O
szedte	O
össze	O
a	O
fegyveres	O
erőt	O
,	O
amelynek	O
meghatározó	O
szerep	O
volt	O
szánva	O
.	O

A	O
Magyar	B-ORG
Iparművészeti	I-ORG
Főiskolán	I-ORG
tanult	O
1941-46	O
között	O
.	O

Marcus	B-PER
Claudius	I-PER
Marcellus	I-PER
például	O
egész	O
Sicilia	B-LOC
patronusa	O
volt	O
.	O

The	B-ORG
Sunday	I-ORG
Times	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Pest	B-PER
Krisztián	I-PER
''	O
'	O

Marcelo	B-PER
Melo	I-PER
/	O
André	B-PER
Sá	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
,	O
visszaléptek	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Észak-amerikai	B-ORG
Szabadkereskedelmi	I-ORG
Egyezmény	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Versonnex	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Savoie	I-LOC
)	I-LOC

Ernst	B-ORG
Happel	I-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Bécs	B-LOC

Éghajlata	O
nedves	O
és	O
legjobbana	O
a	O
Fekete-tenger	B-LOC
irányából	O
érkező	O
légtömegek	O
befolyásolják	O
.	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

225	O
kört	O
teljesítettek	O
csapattársával	O
,	O
Phil	B-PER
Hillel	I-PER
.	O

Vágújhelytől	B-LOC
12	O
km-re	O
északnyugatra	O
található	O
.	O

150	O
éve	O
hunyt	O
el	O
Semmelweis	B-PER
Ignác	I-PER

Fly	B-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Wings	I-ORG
of	I-ORG
Love	I-ORG

Római	B-ORG
katolikus	I-ORG
vallásban	I-ORG
nevelkedett	O
.	O

Három	O
szezon	O
után	O
a	O
Bayern	B-ORG
Münchenhez	I-ORG
igazolt	O
,	O
ahol	O
négy	O
idényen	O
át	O
játszott	O
.	O

Apátsága	O
szerepel	O
az	O
UNESCO	B-ORG
Világörökségi	B-ORG
listáján	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Valladolid	I-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Chick	B-PER
Coreával	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
della	I-ORG
Mercede	I-ORG
a	I-ORG
Montecalvario	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ferenc	B-PER
magyar	I-PER
király	I-PER

FK	B-ORG
SarajevoT	I-ORG
(	O
3,324	O
)	O

'	O
''	O
(	O
x	O
)	O
'	O
''	O
Portland	B-ORG
Trail	I-ORG
Blazers	I-ORG

Mögötte	O
12.66	O
ponttal	O
a	O
bronzérmes	O
Carolina	B-PER
Kostner	I-PER
lett	O
.	O

Tesztpilótának	O
a	O
lengyel	B-LOC
Robert	B-PER
Kubicát	I-PER
szerződtették	O
.	O

Zsarnócától	B-LOC
9	O
km-re	O
északnyugatra	O
fekszik	O
.	O

A	O
döntőt	O
Eindhovenben	B-LOC
Hollandiában	B-LOC
rendezték	O
a	O
Philips	B-ORG
Stadionban	I-ORG
Herbert	B-PER
Fandel	I-PER
vezetésével	O
.	O

Rátót	B-LOC
''	O
–	O
a	O
folyó	O
bal	O
partján	O
,	O
200	O
lakos	O
.	O

Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
,	O
Németország	B-LOC

Szargon	B-PER
,	O
az	O
Akkád	B-LOC
Birodalom	I-LOC
alapítója	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Business	B-ORG
Network	I-ORG
International	I-ORG

A	O
kis	O
csapatot	O
Fidel	B-PER
Castro	I-PER
vezette	O
.	O

'	O
''	O
Sam	B-PER
Querrey	I-PER
''	O
'	O

Elárulja	O
,	O
hogy	O
a	O
neve	O
Desmond	B-PER
,	O
majd	O
megkérdezi	O
,	O
hányan	O
betegedtek	O
meg	O
a	O
túlélők	O
közül	O
.	O

;	O
'	O
''	O
NB	B-ORG
I	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
(	O
y	O
)	O
'	O
''	O
Utah	B-ORG
Jazz	I-ORG

'	O
''	O
Budapest	B-ORG
Honvéd	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Egyike	O
a	O
két	O
új	O
dalnak	O
,	O
ami	O
szerepel	O
az	O
albumon	O
(	O
a	O
másik	O
a	O
kislemezen	O
már	O
megjelent	O
Runaway	B-ORG
)	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Mozart	B-ORG
:	I-ORG
17.	I-ORG
szimfónia	I-ORG

Werner	B-PER
Heisenberg	I-PER
(	O
1901–1976	O
)	O

A	O
spanyolok	B-ORG
elleni	O
negyeddöntőben	O
ismét	O
kulcsszerepet	O
játszott	O
csapata	O
továbbjutásában	O
.	O

A	O
welaiták	O
elsősorban	O
a	O
Déli	B-LOC
nemzetek	I-LOC
,	I-LOC
nemzetiségek	I-LOC
és	I-LOC
népek	I-LOC
szövetségi	I-LOC
államban	I-LOC
,	O
annak	O
középső	O
részén	O
fekvő	O
''Welaita	O
Zóná	O
''	O
ban	O
élnek	O
.	O

A	O
gerillák	O
szeme	O
előtt	O
Mao	B-PER
Ce-tung	I-PER
példája	O
lebegett	O
,	O
azonosultak	O
az	O
ő	O
ideológiájával	O
és	O
könyörtelenségével	O
.	O

A	O
Bükk-vidék	B-LOC
lankái	O
között	O
fekszik	O
,	O
Miskolctól	B-LOC
közúton	O
45	O
kilométerre	O
nyugatra	O
,	O
Ózdtól	B-LOC
8	O
kilométerre	O
keletre	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

Dragon	B-ORG
Ball	I-ORG
(	I-ORG
anime	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Lucie	B-PER
Hradecká	I-PER
''	O
'	O

Ecuador	B-LOC
,	O
Brazília	B-LOC
,	O
Panama	B-LOC
,	O
Peru	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Feröer	B-LOC
''	O
'	O

A	O
Pannónia	B-ORG
Filmstúdió	I-ORG
készítette	O
.	O

'	O
''	O
Jonas	B-PER
Folger	I-PER
''	O
'	O

Egy	O
nappal	O
később	O
,	O
a	O
Dagenham	B-ORG
&	I-ORG
Redbridge	I-ORG
ellen	O
debütált	O
a	O
csapatban	O
.	O

'	O
''	O
Estoril	B-ORG
Open	I-ORG
''	O
'	O
,	O
Estoril	B-LOC

Egy	O
másik	O
feltétel	O
pedig	O
az	O
volt	O
,	O
hogy	O
a	O
székhelye	O
Nagyváradon	B-LOC
legyen	O
.	O

Ezzel	O
az	O
új	O
védelmi	O
vonallal	O
a	O
város	O
határa	O
északra	O
tolódott	O
,	O
de	O
a	O
Christianshavntól	B-LOC
északra	O
levő	O
vízfelület	O
még	O
mindig	O
nyitott	O
volt	O
.	O

''	O
Wendlingen	B-LOC
am	I-LOC
Neckar	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

''	O
Hirundo	B-LOC
lucida	I-LOC
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Verőce	B-LOC
(	I-LOC
Magyarország	I-LOC
)	I-LOC

Kőbán	B-PER
Rita	I-PER
(	O
1965-	O
)	O
kajakozó	O

'	O
''	O
Selymes	B-PER
Tibor	I-PER
''	O
'	O

Lávája	O
Poggiomarino	B-LOC
irányába	O
folyik	O
.	O

====	O
Madrid	B-LOC
,	O
Spanyolország	B-LOC
====	O

II.	B-PER
József	I-PER
közigazgatási	O
reformja	O
idején	O
a	O
IV	O
.	O

'	O
''	O
Interjú	B-ORG
a	I-ORG
vámpírral	I-ORG
''	O
'	O

Bogaras	B-LOC
falu	O
Topolya	B-LOC
községben	O

Főszereplők	O
Shirley	B-PER
MacLaine	I-PER
és	O
Nicolas	B-PER
Cage	I-PER
.	O

'	O
''	O
Győzelem	O
''	O
'	O
Todd	B-PER
Woodbridge	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Gleb	B-PER
Jevgenyjevics	I-PER
Lozino-Lozinszkij	I-PER

Később	O
Peruba	B-LOC
ment	O
,	O
ahol	O
Benalcázarral	O
együtt	O
számos	O
expedíción	O
vett	O
részt	O
.	O

Görgey	B-PER
Gábor	I-PER
író	O
,	O
politikus	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Dmitrij	B-PER
Vlagyimirovics	I-PER
Kombarov	I-PER

A	O
2012–2013-as	B-ORG
UEFA-bajnokok	I-ORG
ligája	I-ORG
győztese	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
2001.	B-ORG
szeptember	I-ORG
11-ei	I-ORG
terrortámadások	I-ORG

Mindkettő	O
letölthető	O
a	O
hivatalos	O
oldalról	O
,	O
valamint	O
a	O
Steamről	B-ORG
is	O
.	O

.kn	B-ORG
–	O
Saint	B-LOC
Kitts	I-LOC
és	I-LOC
Nevis	I-LOC

'	O
''	O
Wales	B-LOC
''	O
'	O

Róma	B-LOC
–	O
Nápoly	B-LOC
–	O
Reggio	B-LOC
Calabria	I-LOC

**	O
2000	B-ORG
–	O
a	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
ellen	O
2–0	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Beaulieu	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Loire	I-LOC
)	I-LOC

A	O
klipet	O
Horvátországban	B-LOC
forgatták	O
Krk	B-LOC
szigetén	I-LOC
.	O

Szilágyi	B-PER
Mihály	I-PER
hadvezér	O
és	O
kormányzó	O

Távolsága	O
Moszkvától	B-LOC
több	O
mint	O
8300	O
km	O
a	O
Transzszibériai	B-ORG
vasútvonal	I-ORG
mentén	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Súkan	B-ORG
Sónen	I-ORG
Magazine	I-ORG

''	O
(	O
Camille	B-PER
Saint-Saëns	I-PER
)	O

A	O
Hangáj-hegységtől	B-LOC
északra	O
található	O
,	O
a	O
Delgermörön	B-LOC
–	O
itt	O
15	O
kilométer	O
széles	O
–	O
völgyében	O
.	O

'	O
''	O
SK	B-ORG
Slavia	I-ORG
Praha	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

Linyola	B-LOC
-	O
2	O
464	O

Jelszó	B-ORG
:	I-ORG
Kölök	I-ORG
nem	I-ORG
dedós	I-ORG
''	O

''	O
Barry	B-PER
White	I-PER
''	O
'	O

Rödöny	B-LOC
''	O
(	O
Riedlingsdorf	O
)	O
''	O

'	O
''	O
'	O
''	O
,	O
Dallas	B-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Aiton	B-LOC
(	I-LOC
Savoie	I-LOC
)	I-LOC

Brian	B-PER
Priske	I-PER
(	O
DF	O
)	O

Rui	B-PER
Alberto	I-PER
Faria	I-PER
Da	I-PER
Costa	I-PER

Dolgozott	O
a	O
Népszavá	B-ORG
''	O
nál	O
,	O
és	O
a	O
''Tett	O
''	O
nél	O
.	O

Középiskolai	O
tanulmányait	O
Szegeden	B-LOC
és	O
Hódmezővásárhelyen	B-LOC
,	O
a	O
tanítóképzőt	O
Csongrádon	B-LOC
és	O
Kiskunfélegyházán	B-LOC
végezte	O
.	O

Golden	B-ORG
State	I-ORG
Warriors	I-ORG
(	O
9	O
)	O

'	O
''	O
Fenyvesi	B-PER
László	I-PER
''	O
'	O

)	O
,	O
A	O
kor	O
legnagyobb	O
költője	O
,	O
Wacław	B-PER
Potocki	I-PER
(	O
megh	O
.	O

Alan	B-PER
White	I-PER
-	O
dob	B-ORG
(	O
6-10	O
)	O

Seattle	B-ORG
SuperSonics	I-ORG
(	O
9	O
)	O

A	O
tájat	O
átszelő	O
vízfolyások	O
(	O
Tisza	B-LOC
,	O
Szamos	B-LOC
,	O
Kraszna	B-LOC
)	O
mentén	O
a	O
növénytakaró	O
már	O
néhány	O
méteres	O
szintkülönbségek	O
szerint	O
is	O
karakteresen	O
rendeződik	O
.	O

'	O
''	O
Jackie	B-PER
Oliver	I-PER
''	O
'	O

Ugyanebben	O
az	O
évben	O
visszatért	O
szülővárosába	O
,	O
Debrecenbe	B-LOC
.	O

Girls’	B-ORG
Generation	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Oh	O
!	O

Nevét	O
a	O
Barca	B-LOC
folyóról	O
kapta	O
.	O

'	O
''	O
''Nightlife	O
''	O
'	O
''	O
a	O
Pet	B-ORG
Shop	I-ORG
Boys	I-ORG
tizenegyedik	O
nagylemeze	O
.	O

,	O
Ueno-hegy	O
(	O
Ueno	B-ORG
park	I-ORG
)	O

Ekkor	O
már	O
Maduráj	B-LOC
a	O
főváros	O
.	O

A	O
főbb	O
szereplők	O
eredeti	O
hangjait	O
Shia	B-PER
LaBeouf	I-PER
,	O
Jeff	B-PER
Bridges	I-PER
,	O
Zooey	B-PER
Deschanel	I-PER
és	O
James	B-PER
Woods	I-PER
szolgáltatják	O
.	O

A	O
címvédő	O
a	O
szerb	B-ORG
válogatott	I-ORG
volt	O
.	O

2014	B-ORG
–	O
4.	O
hely	O

Sligo	B-ORG
Rovers	I-ORG
(	O
2,725	O
)	O

-	O
Az	O
Oceanic	B-ORG
Airlines	I-ORG
megbízottja	O
vagyok	O
.	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

A	O
sziget	O
első	O
lakosai	O
Szicíliából	B-LOC
érkeztek	O
Kr.e	O
.	O

Miloš	B-PER
Raonić	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O

Ezek	O
a	O
címek	O
egyaránt	O
Paul	B-PER
Verlaine-versekből	I-PER
származnak	O
.	O

Kiszelfalu	B-LOC
(	O
Pitelová	O
)	O

IV.	B-PER
János	I-PER
pápa	I-PER
(	O
?	O
-642	O
)	O

IV.	B-PER
(	I-PER
Bőkezű	I-PER
)	I-PER
Lipót	I-PER
,	O
1136–1141	O

'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O

Miután	O
kikerült	O
az	O
Aerosmithből	O
eladta	O
a	O
bőráruboltját	O
,	O
és	O
előbb	O
Mexikóba	B-LOC
,	O
majd	O
Mainebe	B-LOC
költözött	O
.	O

Lynette	O
később	O
rákérdez	O
Tomnál	O
az	O
Atlantic	B-LOC
Citys	I-LOC
utazásokra	O
,	O
mire	O
férje	O
előáll	O
a	O
meglepetéssel	O
,	O
mi	O
szerint	O
üzleti	O
ügyben	O
járt	O
ott	O
.	O

Chanda	B-PER
Rubin	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
)	O

Kasza	B-PER
Sándor	I-PER
(	O
6	O
igazolt	O
légi	O
győzelem	O
)	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Stephanie	B-PER
Rice	I-PER
''	O
'	O

Hollandia]]	O
'	O
''	O
AFC	B-ORG
Ajax	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
2	O
.	O

Kai	B-PER
Hansen	I-PER
(	O
Gamma	B-ORG
Ray	I-ORG
)	O

Innen	O
egy	O
mellékútra	O
érünk	O
,	O
melyen	O
Töltéstava	B-LOC
,	O
Győrság	B-LOC
,	O
Pázmándfalu	B-LOC
,	O
Táp	B-LOC
Tápszentmiklós	B-LOC
települések	O
érhetők	O
el	O
.	O

;	O
Afrika	B-ORG
(	O
folyt	O
.	O

Vámosmikola	B-LOC
,	O
Verőce	B-LOC
,	O
Visegrád	B-LOC

'	O
''	O
Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
''	O
'	O

Egerváry	B-PER
Márta	I-PER
(	O
1:22,6	O
)	O

Szükségletek	O
és	O
motiváció	O
Henry	B-PER
Murray	I-PER

'	O
''	O
Schwarzenbach	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Saale	I-LOC
''	O
'	O

Aknaszlatina	B-LOC
(	O
ukr	O
.	O

Ezékiel	B-PER
próféta	I-PER
utolsó	O
datált	O
látomása	O
.	O

Stanley-kupa]]	O
vs	O
Detroit	B-ORG
Red	I-ORG
Wings	I-ORG
,	O
2-4	O

'	O
''	O
Jack	B-PER
London	I-PER
''	O
'*	O
(	O
1876–1916	O
)	O

Fél	O
évet	O
töltött	O
el	O
itt	O
,	O
és	O
kilencszer	O
szerepelt	O
a	O
2009	B-LOC
/	I-LOC
10-es	I-LOC
szezonban	I-LOC
.	O

Edwin	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Sar	I-PER
(	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Onoz	B-LOC
(	I-LOC
Jura	I-LOC
)	I-LOC

Rubik	B-LOC
(	O
''Rubiku	O
''	O
)	O
,	O
város	O
Albániában	B-LOC

'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

A	O
gyárat	O
az	O
Opel	B-ORG
vásárolta	O
meg	O
.	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

''	O
Scytalopus	B-LOC
canus	I-LOC
''	O

Puhl	B-PER
Sándor	I-PER
(	O
magyar	B-ORG
)	O

Dömös	B-LOC
területén	O
,	O
a	O
Dobogó-kőn	B-LOC
van	O
.	O

a	O
Ranger-program	B-ORG
felbocsátását	O
segítette	O
,	O

Sándor	B-PER
moldvai	I-PER
fejedelem	I-PER
törvénytelen	O
fia	O
volt	O
,	O
az	O
anyja	O
neve	O
nem	O
maradt	O
fenn	O
.	O

'	O
''	O
Oguchi	B-PER
Onyewu	I-PER
''	O
'	O

Közigazgatásilag	O
Mošćenička	B-LOC
Dragához	I-LOC
tartozik	O
.	O

Nyhavn	B-ORG
,	O
Skagen	B-LOC
)	O
.	O

Eljutottak	O
Nürnberg	B-LOC
és	O
Augsburg	B-LOC
piacaira	O
is	O
.	O

Stade	B-ORG
Josy	I-ORG
Barthel	I-ORG
,	O
Luxembourg	B-ORG

122	O
)	O
és	O
Antoninus	B-ORG
fala	I-ORG
(	O
Kr	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Paola	B-LOC
(	I-LOC
Málta	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ferencvárosi	B-ORG
TC	I-ORG
jégkorongszakosztály	I-ORG

Ezen	O
a	O
napon	O
csak	O
Budapesten	B-LOC
6,9	O
millió	O
forintos	O
bevételt	O
ért	O
,	O
amivel	O
már	O
a	O
heti	O
listára	O
is	O
felkerült	O
,	O
a	O
hetedik	O
helyre	O
.	O

'	O
''	O
Eadwine	B-PER
northumbriai	I-PER
király	I-PER
''	O
'	O

142	O
,	O
117	O
,	O
108	O
,	O
106	O
,	O
104	O
,	O
103	O
Mark	B-PER
Selby	I-PER

Henrik	B-PER
Zetterberg	I-PER
'	O
''	O
A	O
''	O
'	O

E	O
munkájával	O
megnyerte	O
I.	B-PER
Ferdinánd	I-PER
kegyét	O
,	O
aki	O
őt	O
udvari	O
orvosává	O
,	O
tanácsossá	O
,	O
császári	O
történetíróvá	O
és	O
lovaggá	O
tette	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Lespinasse	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG
''	O
'*	O

Mindössze	O
tíz	O
percet	O
töltött	O
a	O
pályán	O
a	O
Zenyit	B-ORG
ellen	O
,	O
de	O
gólt	O
szerzett	O
,	O
ezzel	O
összesítésben	O
4-3-as	O
sikerhez	O
segítve	O
a	O
Benficát	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Yonny	B-PER
Hernández	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Loos	B-LOC
(	I-LOC
Nord	I-LOC
)	I-LOC

Tábora	O
valószínűleg	O
Porolissumban	B-ORG
volt	O
.	O

''	O
The	B-ORG
Killing	I-ORG
Fields	I-ORG
''	O
–	O
rendező	O
Roland	B-PER
Joffé	I-PER

Neve	O
Franciaországban	B-LOC
utcanévként	O
,	O
épületek	O
névadójaként	O
él	O
tovább	O
.	O

I.	B-PER
Theuderich	I-PER
egyik	O
fia	O
volt	O
.	O

Miguel	B-ORG
Primo	I-ORG
de	I-ORG
Rivera	I-ORG
(	O
1870–1930	O
)	O
,	O

'	O
''	O
AFC	B-ORG
East	I-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Elefántcsontparti	B-ORG
labdarúgó-bajnokság	I-ORG
(	I-ORG
első	I-ORG
osztály	I-ORG
)	I-ORG

7.	O
hely	O
,	O
La	B-ORG
Flèche	I-ORG
Wallonne	I-ORG

'	O
''	O
UD	B-ORG
Salamanca	I-ORG
''	O
'	O

*Ez	O
az	O
első	O
rész	O
,	O
amelyet	O
Robert	B-PER
C.	I-PER
Cooper	I-PER
írt	O
,	O
aki	O
később	O
executive	O
producer	O
és	O
társ-író	O
lett	O
.	O

Elhalad	O
Kétpó	B-LOC
és	O
Kuncsorba	B-LOC
települések	O
között	O
,	O
de	O
azokat	O
nem	O
érinti	O
.	O

Sligo	B-ORG
Rovers	I-ORG
(	O
1,991	O
)	O

'	O
''	O
George	B-PER
C.	I-PER
Scott	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Hertha	B-ORG
BSC	I-ORG
II	I-ORG
-	O
RB	B-ORG
Leipzig	I-ORG
1–2	O
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ribeaucourt	B-LOC
(	I-LOC
Meuse	I-LOC
)	I-LOC

Lorenzo	B-PER
Lotto	I-PER
–	O
Önarckép	O

A	O
családban	O
a	O
legközelebbi	O
rokonai	O
a	O
Neopelma	B-LOC
''	O
nembe	O
tartoznak	O
.	O

Circuit	B-LOC
de	I-LOC
Monaco	I-LOC
,	O
Monte-Carlo	B-LOC

Lamborghini	B-ORG
07L1	O
5.2	O
L	O
V10	O

'	O
''	O
Bor	B-PER
Barna	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Sainte-Marie	B-LOC
(	I-LOC
Hautes-Alpes	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Szonja	B-PER
norvég	I-PER
királyné	I-PER

Két	O
nappal	O
később	O
,	O
a	O
Brentford	B-ORG
ellen	O
mutatkozhatott	O
be	O
,	O
a	O
találkozó	O
3-3-as	O
eredménnyel	O
ért	O
véget	O
.	O

Debreceni	B-ORG
VSC	I-ORG
(	O
7,950	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
La	B-LOC
Boissière	I-LOC
(	I-LOC
Jura	I-LOC
)	I-LOC

Gao-tól	B-LOC
285	O
km-re	O
északkeletre	O
található	O
.	O

Munkája	O
során	O
több	O
helyen	O
eltért	O
Thuróczi	B-PER
János	I-PER
alkotásától	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
I.	B-PER
Szuppiluliumasz	I-PER
hettita	I-PER
király	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Gennes	B-LOC
(	I-LOC
Doubs	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Randy	B-PER
Krummenacher	I-PER
''	O
'	O

Az	O
állomás	O
található	O
,	O
Vibo	B-LOC
Valentia	I-LOC
.	O

Leghíresebb	O
játékosa	O
Henrik	B-PER
Larsson	I-PER
.	O

politikus	O
,	O
Pécs	B-LOC
polgármestere	O
(	O
1998-2006	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Aílton	B-PER
Gonçalves	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER

**Delphine	O
Montoulet	O
és	O
Tony	B-PER
Gatlif	I-PER
–	O
''Szabadság	O
(	O
Korkoro	O
)	O
''	O

Jogi	O
tanulmányokat	O
végzett	O
Bécsben	B-LOC
,	O
majd	O
Budapesten	B-LOC
.	O

Jelenleg	O
a	O
Lengyelország	B-ORG
vezetőedzője	O
.	O

Az	O
album	O
felvételének	O
végeztével	O
Párizsba	B-LOC
költözött	O
.	O

Az	O
AC	B-ORG
Milan	I-ORG
elleni	O
mérkőzések	O
rendkívüli	O
izgalmakat	O
hoztak	O
.	O

**Uralkodó	O
-	O
Birendra	B-PER
király	B-ORG
(	O
1972–2001	O
)	O

Izlandra	B-LOC
a	O
legtöbben	O
repülőgéppel	O
érkeznek	O
.	O

Közigazgatásilag	O
Novi	B-LOC
Vinodolskihoz	I-LOC
tartozik	O
.	O

Ebben	O
az	O
időszakban	O
a	O
Rajk	B-ORG
László	I-ORG
Szakkollégium	I-ORG
külsős	O
hallgatója	O
is	O
volt	O
.	O

Már	O
jó	O
ideje	O
rendszeresen	O
levelezett	O
Georg	B-PER
Philipp	I-PER
Telemannal	I-PER
,	O
aki	O
a	O
keresztapja	O
volt	O
.	O

Kína	B-LOC
déli	O
területein	O
,	O
Thaiföldön	B-LOC
,	O
Szumátrán	B-LOC
és	O
Indiában	B-LOC
(	O
főleg	O
Szikkimben	B-LOC
)	O
honos	O
.	O

Holtteste	O
a	O
Père-Lachaise	B-LOC
temető	I-LOC
mauzóleumában	O
nyugszik	O
.	O

Szamosújvártól	B-LOC
11	O
km-re	O
délnyugatra	O
,	O
a	O
Kis-Szamos	B-LOC
jobb	O
partján	O
fekszik	O
.	O

Argentína	B-ORG
ellen	O
11-0-ra	O
veszítették	O
el	O
a	O
mérkőzést	O
.	O

Társával	O
együtt	O
az	O
volt	O
a	O
megbízása	O
,	O
hogy	O
Ferdinánd	B-PER
követeit	O
támogassa	O
.	O

Ez	O
egy	O
kiadásra	O
tervezett	O
,	O
de	O
végül	O
betiltott	O
stúdióalbum	O
koncertváltozata	O
,	O
amit	O
ők	O
maguk	O
vettek	O
fel	O
egy	O
négysávos	O
riportermagnóval	O
–	O
bizonyítva	O
azt	O
,	O
hogy	O
miután	O
a	O
hanglemezgyári	O
illetékesek	O
a	O
kivált	O
tagok	O
alapította	O
Locomotiv	B-ORG
GT-t	I-ORG
részesítették	O
előnyben	O
,	O
ők	O
mégis	O
folytatni	O
tudják	O
útjukat	O
felfelé	O
.	O

Álvaro	B-PER
Bautista	I-PER
(	O
Aprilia	B-ORG
)	O

Hermann	B-PER
Rorschach	I-PER
(	O
1844–1922	O
)	O

Barry	B-PER
Gibb	I-PER
,	O
Robin	B-PER
Gibb	I-PER
Barry	B-PER
Gibb	I-PER
,	O
Robin	B-PER
Gibb	I-PER

Nagyezsda	B-PER
Petrova	I-PER
''	O
(	O
Negyedik	O
kör	O
)	O

Sankt	B-LOC
Augustin	I-LOC
(	O
Szentes	B-LOC
)	O

Színészi	O
karrierjét	O
a	O
Televisa-nál	B-ORG
kezdte	O
.	O

Az	O
elődöntőben	O
a	O
Zalaegerszeg	B-ORG
győzött	O
egy	O
90.	O
percben	O
lőtt	O
góllal	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Dampierre	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC
)	I-LOC

Tuomas	B-PER
Holopainen	I-PER
,	O
zenész	O

'	O
''	O
Kesha	B-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sopron	B-LOC
''	O
'	O
*6	O

A	O
kemény	O
sziklát	O
kikoptathatja	O
a	O
lágy	O
víz	O
–	O
ezt	O
az	O
ellentétet	O
jól	O
ábrázolták	O
a	O
Taj-tó	B-LOC
mélyen	O
erodált	O
mészkősziklái	O
.	O

Paksi	B-PER
Endre	I-PER
-	O
szövegek	O
,	O
ének	O
az	O
''Átkozottak	O
''	O
című	O
dalban	O

Atlético	B-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG
(	O
70,465	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Long	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

Jászfelsőszentgyörgy	B-LOC
,	O
Jász-Nagykun-Szolnok	B-LOC
megye	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
São	B-LOC
Tomé	I-LOC
és	I-LOC
Príncipe	I-LOC

A	O
külföldiek	O
által	O
leginkább	O
Attika	B-LOC
,	O
ezen	O
belül	O
Athén	B-LOC
a	O
legkedveltebb	O
.	O

Ide	O
tartoznak	O
a	O
Fogarasi-havasok	B-LOC
,	O
Páreng	B-LOC
,	O
Retyezát	B-LOC
.	O

Nevét	O
Kudzsir	B-LOC
városról	O
kapta	O
.	O

EL	B-LOC
,	I-LOC
a	I-LOC
legjobb	I-LOC
32	I-LOC

Marco	B-PER
Werner	I-PER
Emanuele	B-PER
Pirro	I-PER
JJ	B-PER
Lehto	I-PER

Chris	B-PER
Albright	I-PER
(	O
2	O
)	O

A	O
szezont	O
a	O
3.	O
helyen	O
fejezték	O
be	O
és	O
ezért	O
feljutottak	O
a	O
Bundesliga	B-ORG
2-be	I-ORG
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
VI.	B-PER
Mikhaél	I-PER
bizánci	I-PER
császár	I-PER

Ez	O
a	O
kistáj	O
a	O
Mecsek	B-LOC
és	O
a	O
Villányi-hegység	B-LOC
között	O
terül	O
el	O
.	O

Bundesliga	B-LOC
,	I-LOC
20.	I-LOC
forduló	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Lajtapordány	B-LOC
(	O
''Leithaprodersdorf	O
''	O
)	O

Öccse	O
a	O
brazil-amerikai	O
színész	O
Sergio	B-PER
Kato	I-PER
.	O

Megtalálható	O
Norvégia	B-LOC
és	O
Svédország	B-LOC
területén	O
.	O

Különös	O
,	O
sok	O
pletykára	O
okot	O
adó	O
kapcsolata	O
volt	O
Angela	B-PER
Rauballal	I-PER
,	O
mostohanővérének	O
,	O
egyben	O
házvezetőnőjének	O
lányával	O
.	O

Sírja	O
a	O
Farkasréti	B-LOC
temetőben	I-LOC
található	O
.	O

Ágyasától	O
,	O
Wass	B-PER
Angelitha	I-PER
(	O
?	O
–	O
?	O

'	O
''	O
Dani	B-PER
Pedrosa	I-PER
''	O
'	O

``	O
Better	B-ORG
the	I-ORG
Devil	I-ORG
You	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Herennius	B-PER
római	I-PER
császár	I-PER

'	O
''	O
Jens	B-PER
Stoltenberg	I-PER
''	O
'	O

A	O
sziget	O
északi	O
részén	O
,	O
a	O
Tirrén-tenger	B-LOC
partján	O
fekszik	O
,	O
kb	O
.	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Dovizioso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Garth	B-PER
Ennis	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Peter	B-PER
Gustav	I-PER
Lejeune	I-PER
Dirichlet	I-PER

*****	O
Oviraptorosauria	B-ORG
–	O
többnyire	O
fogatlanok	O
;	O
étrendjük	O
és	O
életmódjuk	O
tisztázatlan	O

'	O
''	O
Ana	B-PER
Ivanović	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

A	O
Megváltó	B-PER
irányába	O
forduló	O
tekintet	O
a	O
megnyílás	O
,	O
tehát	O
a	O
megnyíló	O
és	O
befogadó	O
szeretet	O
szimbóluma	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
México	B-LOC
(	I-LOC
szövetségi	I-LOC
állam	I-LOC
)	I-LOC

Varannónál	B-LOC
eléri	O
az	O
Ondava	B-LOC
tág	O
völgyét	O
,	O
végül	O
Parnó	B-LOC
közelében	O
az	O
Ondavába	O
ömlik	O
.	O

Temesvártól	B-LOC
98	O
km-re	O
délkeletre	O
,	O
a	O
Temes	B-LOC
jobb	O
partján	O
fekszik	O
.	O

'	O
''	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'Második	O
cím	O
''	O
'	O

Megyeszékhelye	O
Ottawa	B-LOC
,	O
legnagyobb	O
városa	O
Ottawa	B-LOC
.	O

Egész	O
pályafutása	O
alatt	O
a	O
Győri	B-ORG
Vasas	I-ORG
ETO	I-ORG
csapatában	O
játszott	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Peru	B-LOC
nyugati	O
részén	O
az	O
Andok	B-LOC
hegységben	O
honos	O
.	O

'	O
''	O
Nicolás	B-PER
Terol	I-PER
''	O
'	O

Ezeket	O
a	O
konzolokat	O
a	O
Nintendo	B-ORG
árulta	O
a	O
fejlesztőknek	O
.	O

Williams	B-ORG
70.	O
győzelme	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Chevilly	B-LOC
(	I-LOC
Loiret	I-LOC
)	I-LOC

Sajnálatos	O
módon	O
viszont	O
a	O
Magyar	B-ORG
Honvédség	I-ORG
az	O
alakulat	O
önnállóságának	O
megszüntetésével	O
egy	O
újabb	O
képességét	O
veszítette	O
el	O
.	O

|rowspan=	O
''	O
4	O
''	O
Imre	B-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Habsburg–Lotaringiai	B-PER
József	I-PER
Árpád	I-PER

Billy-t	O
egy	O
Saint	B-LOC
Louis-i	I-LOC
elmegyógyintézetbe	O
küldték	O
,	O
ahonnan	O
hamarosan	O
visszakerült	O
nagyszüleihez	O
.	O

A	O
csoportban	O
Csehország	B-ORG
,	O
Németország	B-ORG
,	O
Hollandia	B-ORG
és	O
Lettország	B-ORG
szerepelt	O
.	O

Ez	O
az	O
élmény	O
ihlette	O
Charles-Ferdinand	B-PER
Ramuzt	I-PER
egy	O
regény	O
írására	O
.	O

*Ray	O
(	O
Bill	B-PER
Nighy	I-PER
)	O

'	O
''	O
Dominika	B-PER
Cibulková	I-PER
''	O
'	O

Csapattársa	O
Szendey	B-PER
Antal	I-PER
és	O
Zimonyi	B-PER
Róbert	I-PER
voltak	O
.	O

Family	B-ORG
Guy	I-ORG
(	O
több	O
epizód	O
)	O

'	O
''	O
Live	B-ORG
at	I-ORG
Wembley	I-ORG
’86	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
BAFTA-díj	B-ORG
''	O
'	O

Jozef	B-PER
Tiso	I-PER
kormánya	O
,	O
látva	O
a	O
közelgő	O
ellenséget	O
,	O
hamar	O
elhagyta	O
a	O
fővárost	O
.	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

Szülővárosában	O
,	O
Nyíregyházán	B-LOC
,	O
az	O
NYVSC	O
sportiskolájában	O
kezdődött	O
a	O
pályafutása	O
,	O
ami	O
néhány	O
éven	O
belül	O
nagy	O
fordulatot	O
vett	O
.	O

Utah-t	O
Arizona	B-LOC
határolja	O
délen	O
,	O
Colorado	B-LOC
keleten	O
,	O
Wyoming	B-LOC
északkeleten	O
,	O
Idaho	B-LOC
északon	O
és	O
Nevada	B-LOC
nyugaton	O
;	O
kis	O
területen	O
Új-Mexikóval	B-LOC
is	O
határos	O
.	O

2	O
tartalmaz	O
elemeket	O
a	O
``	O
Reanimation	B-ORG
''	O
-ről	O

''Mesélő	O
''	O
–	O
Bessenyei	B-PER
Ferenc	I-PER

A	O
2008	B-LOC
/	I-LOC
09-es	I-LOC
szezon	I-LOC
utolsó	O
napján	O
,	O
az	O
Aston	B-ORG
Villa	I-ORG
ellen	O
kiállították	O
.	O

Pályafutása	O
alatt	O
több	O
mint	O
200	O
bajnokit	O
játszott	O
a	O
Segunda	B-ORG
Divisiónben	I-ORG
.	O

Elfoglalta	O
Mogiljovot	B-LOC
és	O
Szmolenszket	B-LOC
,	O
majd	O
élelmiszer-tartalékainak	O
feltöltése	O
végett	O
Ukrajna	B-LOC
felé	O
vette	O
az	O
irányt	O
,	O
így	O
jutott	O
el	O
Poltaváig	B-LOC
.	O

Harding	B-ORG
Szent	I-ORG
István-templom	I-ORG
(	I-ORG
Apátistvánfalva	I-ORG
)	I-ORG

Külföldi	O
vendégszerepléseken	O
vett	O
részt	O
Angliában	B-LOC
,	O
Ausztriában	B-LOC
,	O
Belgiumban	B-LOC
,	O
Brazíliában	B-LOC
,	O
Bulgáriában	B-LOC
,	O
Csehországban	B-LOC
,	O
Egyiptomban	B-LOC
,	O
Finnországban	B-LOC
,	O
Franciaországban	B-LOC
,	O
Hollandiában	B-LOC
,	O
Írországban	B-LOC
,	O
Izraelben	B-LOC
,	O
Litvániában	B-LOC
,	O
Luxemburgban	B-LOC
,	O
Németországban	B-LOC
,	O
Portugáliában	B-LOC
,	O
Szlovákiában	B-LOC
,	O
Törökországban	B-LOC
,	O
Tunéziában	B-LOC
és	O
Ukrajnában	B-LOC
.	O

A	O
legtöbb	O
nyugat-európai	B-LOC
országgal	O
összehasonlítva	O
Magyarország	B-LOC
természetességi	O
helyzete	O
nagyon	O
szerencsés	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Volha	B-PER
Aljakszejevna	I-PER
Havarcova	I-PER

Közigazgatásilag	O
Brod	B-LOC
Moravicéhez	I-LOC
tartozik	O
.	O

A	O
kis	O
csapatnál	O
mindössze	O
egy	O
évet	O
töltött	O
,	O
ezután	O
a	O
Nottingham	B-ORG
Forest	I-ORG
FC	I-ORG
szerződtette	O
,	O
miután	O
az	O
akkori	O
menedzser	O
,	O
Brian	B-PER
Clough	I-PER
személyesen	O
látta	O
őt	O
játszani	O
.	O

Még	O
ebben	O
az	O
évben	O
visszament	O
Lengyelországba	B-LOC
,	O
a	O
földalatti	O
tevékenységet	O
szervezte	O
.	O

Igor	B-PER
Vasziljevics	I-PER
Kurcsatovról	I-PER
nevezték	O
el	O
.	O

In	B-ORG
the	I-ORG
Pursuit	I-ORG
of	I-ORG
Leisure	I-ORG
''	O

Kényes	O
politikai	O
és	O
zaklatott	O
vallási	O
környezetben	O
lépett	O
trónra	O
,	O
elődje	O
I.	B-PER
Marcell	I-PER
pápa	I-PER
elűzése	O
után	O
.	O

Az	O
öböl	O
vizének	O
legnagyobb	O
táplálója	O
a	O
Szent	B-LOC
Lőrinc-folyó	I-LOC
.	O

Mahes	B-PER
Bhúpati	I-PER
/	O
Szánija	B-PER
Mirza	I-PER
''	O
(	O
harmadik	O
kör	O
)	O

Gyermekei	O
közül	O
később	O
Géza	B-PER
és	O
László	B-PER
is	O
trónra	O
került	O
.	O

**	O
II.	B-PER
Borrel	I-PER
gróf	B-PER
(	O
947–993	O
)	O
társuralkodók	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
I.	B-PER
Ottó	I-PER
német-római	I-PER
császár	I-PER

1979-es	B-ORG
Formula–1	I-ORG
monacói	I-ORG
nagydíj	I-ORG

Vezetésével	O
a	O
csoportjukat	O
nyerve	O
bejutottak	O
a	O
rájátszásba	O
,	O
és	O
az	O
első	O
meccsen	O
41–36-ra	O
verték	O
a	O
New	B-ORG
Orleans	I-ORG
Saints	I-ORG
csapatát	O
,	O
a	O
következő	O
mérkőzést	O
azonban	O
elvesztették	O
a	O
Chicago	B-ORG
Bearsszel	I-ORG
szemben	O
(	O
35–24	O
)	O
.	O

Michael	B-PER
Bingham	I-PER
(	O
44,50	O
)	O

Végül	O
is	O
megszakadt	O
az	O
Újpesti	B-ORG
Dózsa	I-ORG
7	O
bajnokságból	O
álló	O
sorozata	O
.	O

Egyik	O
oktatója	O
Ferdinand	B-PER
Georg	I-PER
Frobenius	I-PER
volt	O
,	O
aki	O
nagy	O
hatással	O
volt	O
rá	O
,	O
s	O
aki	O
a	O
későbbiek	O
folyamán	O
a	O
doktori	O
tanulmányaiban	O
is	O
irányító	O
szerepet	O
töltött	O
be	O
.	O

Claude	B-PER
Makélélé	I-PER
–	O
Chelsea	B-ORG
FC	I-ORG
–	O
2003–08	O

Evlija	B-PER
Cselebi	I-PER
beszámolója	O
szerint	O
az	O
1000	O
lépés	O
kerületű	O
,	O
széles	O
árokkal	O
körbevett	O
,	O
négyszögű	O
,	O
hármas	O
palánkerődítmény	O
egy	O
réten	O
épült	O
,	O
területén	O
mintegy	O
száz	O
,	O
deszkatetejű	O
katonaházat	O
alakítottak	O
ki	O
.	O

''	O
Neustadt-Glewe	B-LOC
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Nelson	B-PER
Angelo	I-PER
Piquet	I-PER

A	O
rajtnál	O
tisztán	O
eljött	O
a	O
mezőny	O
,	O
a	O
futam	O
első	O
vesztesének	O
pedig	O
Jérôme	B-PER
d'Ambrosio	I-PER
bizonyult	O
,	O
aki	O
defekt	O
miatt	O
volt	O
kénytelen	O
meglátogatni	O
csapatát	O
a	O
boxban	O
.	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

A	O
NASA	B-ORG
képviseletében	O
a	O
Jurij	B-ORG
Gagarin	I-ORG
Űrhajóskiképző	I-ORG
Központban	I-ORG
műveleti	O
igazgatóként	O
összekötő	O
szolgálatot	O
teljesített	O
.	O

Sokolov-tól	B-ORG
7	O
km-re	O
északnyugatra	O
fekszik	O
.	O

'	O
''	O
AÉK	B-ORG
''	O
'	O

Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
2.	O
leggyorsabb	O
köre	O
.	O

Kezdetben	O
ügyvédnek	O
készült	O
és	O
amellett	O
fáradhatatlanul	O
terjesztette	O
Rousseau	B-PER
eszméit	O
.	O

Cuvier-malgasleguán	B-LOC
''	O
(	O
Oplurus	O
cuvieri	O
)	O
''	O

Tore	B-PER
André	I-PER
Flo	I-PER
/	O
Gianluca	B-PER
Vialli	I-PER

'	O
''	O
Sun	B-PER
Ce	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jelena	B-PER
Dokić	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Petrőczy	B-PER
Kata	I-PER
Szidónia	I-PER

'	O
''	O
Nicolás	B-PER
Lapentti	I-PER
''	O
'	O

30px]]	O
Az	O
Osztrák–Magyar	B-LOC
Monarchia	I-LOC
flottája	O

Ennek	O
északkeleti	O
lejtőjén	O
helyezkedik	O
el	O
a	O
Xitle	B-LOC
,	O
délkeletre	O
a	O
''Pelado	O
''	O
,	O
az	O
''Acopiaxco	O
''	O
és	O
a	O
''Tesoyo	O
''	O
.	O

A	O
közös	O
versengésük	O
a	O
2006-os	B-ORG
világbajnokságon	I-ORG
kezdődött	O
,	O
de	O
találkoztak	O
a	O
2011-es	B-ORG
Ázsia-kupa	I-ORG
döntőjében	B-ORG
is	O
.	O

Horváth	B-PER
Mihály	I-PER
püspök	O
,	O
író	O

Bár	O
gólt	O
szerzett	O
az	O
első	O
meccsén	O
a	O
Chelsea	B-ORG
ellen	O
,	O
nem	O
tudott	O
szilárdan	O
a	O
csapat	O
tagjává	O
válni	O
.	O

Łódźi	B-LOC
vajdaság	I-LOC
''	O
(	O
Łódzkie	O
)	O
''	O

Több	O
országban	O
,	O
így	O
Svédországban	B-LOC
,	O
Finnországban	B-LOC
,	O
Dániában	B-LOC
,	O
Hollandiában	B-LOC
,	O
Portugáliában	B-LOC
,	O
Venezuelában	B-LOC
,	O
Uruguayban	B-LOC
,	O
Nagy-Britanniában	B-LOC
,	O
Dél-Afrikában	B-LOC
,	O
Ausztráliában	B-LOC
és	O
az	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államokban	I-LOC
pozitív	O
tapasztalatokról	O
számoltak	O
be	O
.	O

'	O
''	O
Todd	B-PER
Martin	I-PER
''	O
'	O

Innen	O
intézte	O
üzleti	O
ügyeit	O
,	O
és	O
szervezte	O
meg	O
lepkevadászatait	O
az	O
Alpokba	B-LOC
,	O
Korzikába	B-LOC
,	O
és	O
Szicíliába	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Udinese	B-ORG
Calcio	I-ORG
''	O
'	O

A	O
vasi	B-LOC
megyeszékhelyen	O
eltöltött	O
idő	O
alatt	O
tizennyolc	O
bajnokin	O
két	O
találatot	O
ért	O
el	O
.	O

Jelenleg	O
Kunszentmiklóson	B-LOC
él	O
és	O
dolgozik	O
.	O

'	O
''	O
Szent	B-PER
Kozma	I-PER
és	I-PER
Damján	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Meghann	B-PER
Shaughnessy	I-PER
''	O
(	O
Negyeddöntős	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Aleix	B-PER
Espargaró	I-PER
''	O
'	O

Nagyváraddal	B-LOC
mindig	O
„konkurenciaharcot”	O
vívott	O
a	O
város	O
,	O
mint	O
Hajdú	B-LOC
és	O
Bihar	B-LOC
vármegyék	I-LOC
központjai	O
.	O

Ady	B-PER
többször	O
írt	O
róla	O
,	O
egyik	O
korai	O
fordítója	O
Kosztolányi	B-PER
volt	O
.	O

New	B-PER
Orleans	I-PER
Pelicans	I-PER
(	O
12	O
)	O

'	O
''	O
Sencsen	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Kuangtung	B-LOC
)	O

A	O
történetre	O
számos	O
opera	B-ORG
szövegkönyve	O
(	O
17.század	O
vége-18	O
.	O

**	O
Eredivisie	B-ORG
–	O
PSV	B-ORG
Eindhoven	I-ORG

Fővárosi	B-ORG
Állat-	I-ORG
És	I-ORG
Növénykert	I-ORG

A	O
két	O
településről	O
összesen	O
tizenöten	O
vettek	O
részt	O
az	O
1848–49-es	B-ORG
szabadságharcban	I-ORG
.	O

Daniel	B-PER
Auteuil	I-PER
–	O
''L'adversaire	O
''	O

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Blinky	B-ORG
Bill	I-ORG
kalandjai	I-ORG
''	O

Az	O
Ausztrália	B-LOC
déli	O
részén	O
gyakran	O
előforduló	O
bozóttüzek	O
is	O
sok	O
áldozatot	O
szedtek	O
és	O
szednek	O
ma	O
is	O
közülük	O
.	O

221–300	O
)	O
,	O
Hsziang	B-PER
Hsziu	I-PER
(	O
kb	O
.	O

I.	B-PER
Thotmesz	I-PER
fáraó	O
(	O
XVIII	O
.	O

'	O
''	O
Mathias	B-PER
Lauda	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
RCD	B-ORG
Espanyol	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Simone	B-PER
Corsi	I-PER
''	O
'	O

)	O
I.	B-PER
Napóleon	I-PER
francia	I-PER
császár	I-PER
szeretője	O
.	O

Számos	O
kurzust	O
tartott	O
eddig	O
zenetanárok	O
számára	O
Japánban	B-LOC
,	O
Angliában	B-LOC
,	O
Franciaországban	B-LOC
,	O
Olaszországban	B-LOC
,	O
Belgiumban	B-LOC
és	O
Észtországban	B-LOC
.	O

Péri	B-PER
László	I-PER
(	O
1899–1967	O
)	O

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Budai	B-PER
László	I-PER
(	I-PER
labdarúgó	I-PER
,	I-PER
1928	I-PER
)	I-PER

Magyarországon	B-LOC
is	O
egyre	O
több	O
cég	O
kínál	O
ilyen	O
marketinglehetőséget	O
.	O

A	O
vers	O
hősének	O
arra	O
kell	O
rádöbbennie	O
,	O
hogy	O
nem	O
a	O
hős	O
,	O
a	O
Megváltó	B-PER
szerepköre	O
az	O
övé	O
,	O
hanem	O
a	O
bujdosóé	O
,	O
a	O
haramiáé	O
,	O
aki	O
a	O
társadalomból	O
nem	O
a	O
kiemelkedés	O
,	O
a	O
vezetői	O
jelleg	O
révén	O
különül	O
el	O
,	O
hanem	O
azért	O
,	O
mert	O
kitaszítódik	O
a	O
társadalmi	O
küzdelmek	O
során	O
.	O

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
'	O

Anna	B-PER
Komnéné	I-PER
50	O
évvel	O
később	O
szintén	O
azt	O
írja	O
,	O
hogy	O
„akiket	O
unnoknak	O
mondunk	O
,	O
azok	O
a	O
köznép	O
nyelvén	O
úzoknak	O
szoktak	O
neveztetni”	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
FC	B-ORG
Argeș	I-ORG
Pitești	I-ORG

Járásbíró	O
Zomborban	B-LOC
1887-1910	O
között	O
.	O

A	O
háromkirályokról	B-ORG
-	O
akik	O
Betlehembe	B-LOC
mentek	O
-	O
,	O
nemcsak	O
részletes	O
leírást	O
adott	O
kinézetükről	O
,	O
életmódjukról	O
,	O
hanem	O
útmutatókat	O
adott	O
lakóhelyeikről	O
is	O
.	O

Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
''	O
(	O
negyedik	O
kör	O
)	O

FC	B-ORG
Vaslui	I-ORG
(	O
10,164	O
)	O

Brazzaville	B-LOC
(	O
főváros	O
)	O

Bill	B-PER
Vukovich	I-PER
4.	O
győzelme	O
.	O

'	O
''	O
Plastic	B-ORG
Surgery	I-ORG
Disasters	I-ORG
''	O
'	O
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Dmitrij	B-PER
Alekszandrovics	I-PER
Hvorosztovszkij	I-PER

Hastings	B-PER
Banda	I-PER
,	O
Malawi	B-LOC
államfője	O

Bogdányi	B-PER
Titanilla	I-PER
(	O
gyermek	O
)	O

The	B-ORG
Washington	I-ORG
Post	I-ORG
''	O

Jelenleg	O
a	O
Tottenham	B-ORG
Hotspur	I-ORG
csapatánál	O
dolgozik	O
,	O
mint	O
segédedző	O
.	O

Serge	B-PER
Gainsbourg	I-PER
(	O
1928-1991	O
)	O
,	O
eredetileg	O
''Lucien	O
Ginsburg	O
''	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Habsburg	B-PER
József	I-PER
magyar	I-PER
kormányzó	I-PER

Tájleírásai	O
közül	O
különösen	O
a	O
Bükk-vidék	B-LOC
szépségeinek	O
ábrázolása	O
kelt	O
figyelmet	O
.	O

Jennifer	B-PER
Lopez	I-PER
—	O
If	B-ORG
You	I-ORG
Had	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

Banga	B-ORG
Gargždai	I-ORG
(	O
1,300	O
)	O

Szó	O
szerint	O
értelmezte	O
Rousseau	B-PER
divatos	O
``	O
vissza	O
a	O
természethez	O
''	O
filozófiáját	O
és	O
a	O
kisgyermeket	O
sokszor	O
hosszú	O
időre	O
magára	O
hagyták	O
,	O
hogy	O
megtalálja	O
belső	O
tiszta	O
önmagát	O
és	O
még	O
télen	O
is	O
alig	O
adtak	O
rá	O
ruhát	O
.	O

(	O
Altdorf	B-LOC
bei	I-LOC
Nürnberg	I-LOC
)	O

Ma	O
Magyarországon	B-LOC
csak	O
így	O
lehet	O
jogérvényesen	O
házasságot	O
kötni	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
2006-os	B-ORG
Tour	I-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG

Turnézott	O
az	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államokban	I-LOC
,	O
Kanadában	B-LOC
,	O
Csehszlovákiában	B-LOC
,	O
Jugoszláviában	B-LOC
és	O
Svédországban	B-LOC
.	O

Juventus]]	O
,	O
AC	B-ORG
Milan	I-ORG
,	O
AS	B-ORG
Roma	I-ORG

Gál	B-PER
Kinga	I-PER
(	O
1970–	O
)	O

Atatürk	B-ORG
Olimpiai	I-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Isztambul	B-LOC

Főleg	O
Verdi	B-PER
és	O
Wagner	B-PER
szerepeiben	O
aratott	O
nagy	O
sikereket	O
úgy	O
belföldön	O
mint	O
külföldön	O
.	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Ez	O
idő	O
alatt	O
Afganisztánban	B-LOC
is	O
szolgált	O
.	O

Dunaföldvárhoz	B-LOC
kötődik	O
szülei	O
,	O
iskolája	O
,	O
barátai	O
révén	O
.	O

Ő	O
volt	O
az	O
Abramovics-éra	B-PER
első	O
igazolása	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
1.	B-ORG
szimfónia	I-ORG
(	I-ORG
Brahms	I-ORG
)	I-ORG

Debreceni	B-ORG
Egyetem	I-ORG
-	O
Bölcsészettudományi	O
Kar	O

'	O
''	O
Richie	B-PER
Ginther	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Dani	B-PER
Pedrosa	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nathanaël	B-PER
Berthon	I-PER
''	O
'	O

Székhelyük	O
a	O
Minnesota	B-LOC
legnagyobb	O
városa	O
,	O
Minneapolis	B-LOC
.	O

(	O
D2	B-ORG
)	O
8	O
.	O

Érdekesség	O
,	O
hogy	O
a	O
dalszerzésben	O
az	O
egykori	O
gitáros	O
-	O
valamint	O
a	O
lemez	O
producere	O
-	O
Kelly	B-PER
Gray	I-PER
is	O
szervesen	O
részt	O
vett	O
.	O

Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
(	O
elődöntő	O
)	O

1974–1978	O
között	O
középiskolás	O
Brassóban	B-LOC
.	O

''	O
Kamerun	B-ORG
''	O
'	O

Emellett	O
Nigéria	B-LOC
,	O
az	O
USA	B-LOC
,	O
Hollandia	B-LOC
,	O
Kína	B-LOC
,	O
Németország	B-LOC
és	O
Olaszország	B-LOC
jutnak	O
nagyobb	O
szerephez	O
az	O
ország	O
kereskedelmében	O
.	O

Mária	B-PER
Anna	I-PER
Jozefa	I-PER
osztrák	I-PER
főhercegnő	I-PER
(	O
1654–1689	O
)	O

Saját	O
műveket	O
is	O
írt	O
,	O
a	O
legismertebb	O
a	O
''Paganiniana	O
''	O
,	O
amely	O
variáció	O
Niccolò	B-PER
Paganini	I-PER
(	O
1782-1840	O
)	O
műveire	O
.	O

Juan	B-PER
Mónaco	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O
''	O

A	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
listán	O
a	O
6.	O
helyig	O
jutott	O
,	O
és	O
129	O
hétig	O
maradt	O
a	O
listán	O
.	O

'	O
''	O
Asterix	B-PER
''	O
'	O

Első	O
komolyabb	O
intézkedése	O
elnökként	O
az	O
volt	O
,	O
hogy	O
leszerződtette	O
Fabio	B-PER
Capellót	I-PER
vezetőedzőnek	O
,	O
és	O
igazolt	O
2	O
új	O
játékost	O
is	O
,	O
Fabio	B-PER
Cannavarót	I-PER
és	O
Emersont	B-PER
is	O
.	O

IV.	B-PER
Péter	I-PER
aragóniai	I-PER
király	I-PER
(	O
Barcelonai-ház	B-PER
)	O

Warren	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC

Egy	O
kisebb	O
szakasza	O
Fehéroroszország	B-LOC
Homeli	B-LOC
területére	I-LOC
esik	O
.	O

Az	O
Európai	B-ORG
Unió	I-ORG
tagja	O
.	O

Eddig	O
egy	O
sorozatot	O
készített	O
,	O
a	O
Gumball	B-ORG
csodálatos	I-ORG
világa	I-ORG
címűt	O
és	O
számos	O
rövidfilmet	O
,	O
amelyeket	O
a	O
YouTube-csatornájukra	B-ORG
töltenek	O
fel	O
.	O

Mindkét	O
játékos	O
az	O
1964-es	B-ORG
Európa-bajnokságon	I-ORG
szerezte	O
az	O
érmét	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Ganges	B-LOC
(	I-LOC
Franciaország	I-LOC
)	I-LOC

Matija	B-PER
Petar	I-PER
Katančić	I-PER
,	O
tudós	O
és	O
költő	O
(	O
1750–1825	O
)	O
.	O

Nakadzsima	B-PER
Kazuki	I-PER
;	O
'	O
''	O
Williams	B-ORG
F1	I-ORG
''	O
'	O
''tesztpilóta	O
''	O
→	O
'	O
''	O
Williams	B-ORG
F1	I-ORG
''	O
'	O
''pilóta	O
''	O
(	O
Wurz	B-PER
helyett	O
az	O
utolsó	O
versenyen	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Les	B-LOC
Plans	I-LOC
(	I-LOC
Gard	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
''	O
'	O

Ez	O
lett	O
a	O
Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
Donnaregina	I-ORG
Nuova	I-ORG
.	O

Az	O
állomány	O
az	O
Északi-középhegységben	B-LOC
és	O
a	O
Dunántúl	B-LOC
egyes	O
vidékein	O
a	O
legritkásabb	O
.	O

Jani	B-PER
Réka	I-PER
Luca	I-PER
a	O
selejtező	O
első	O
fordulójában	O
szenvedett	O
vereséget	O
.	O

Magyarországon	B-LOC
egy	O
helyen	O
tartják	O
,	O
a	O
Nyíregyházi	B-ORG
Állatparkban	I-ORG
él	O
egy	O
kis	O
csapata	O
.	O

Gyermekként	O
nagy	O
hatással	O
volt	O
rá	O
Aretha	B-PER
Franklin	I-PER
,	O
Stevie	B-PER
Wonder	I-PER
és	O
Sting	B-PER
zenei	O
stílusa	O
,	O
akiket	O
gyakran	O
utánozott	O
.	O

'	O
''	O
Jónás	B-ORG
könyve	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
BFC	B-ORG
Siófok	I-ORG
''	O
'	O

Zala	B-LOC
megye	I-LOC
addigi	O
területe	O
,	O
kivéve	O

India	B-LOC
és	O
Kína	B-LOC
területén	O
honos	O
.	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Orvosok	B-ORG
Határok	I-ORG
Nélkül	I-ORG

Szent	B-PER
Miklós	I-PER
kápolnája	O
Kehida	B-LOC
temetőjében	O
áll	O
.	O

Egy	O
héttel	O
az	O
első	O
mérkőzés	O
után	O
a	O
zöld-fehér	O
együttes	O
Szarajevóban	B-LOC
is	O
vereséget	O
szenvedett	O
2-0	O
arányban	O
,	O
így	O
3-0-ás	O
állással	O
kiestek	O
.	O

Az	O
együttes	O
kiadója	O
az	O
Interscope	B-ORG
Records	I-ORG
volt	O
.	O

A	O
Bakonyban	B-LOC
található	O
,	O
Zirctől	B-LOC
11	O
km-re	O
északra	O
.	O

Gömör	B-LOC
vármegye	I-LOC
egykori	O
központja	O
és	O
névadója	O
.	O

'	O
''	O
Mike	B-PER
di	I-PER
Meglio	I-PER
''	O
'	O

Több	O
kompozíciója	O
,	O
Franz	B-PER
Schubert	I-PER
,	O
Robert	B-PER
Schumann-átirata	I-PER
jelent	O
meg	O
.	O

Az	O
éves	O
csapadékmennyiség	O
550	O
mm	O
körüli	O
a	O
Mezőségen	B-LOC
és	O
az	O
1000	O
mm-t	O
is	O
meghaladhatja	O
a	O
hegyvidéken	O
.	O

Wilde	B-ORG
Flowers	I-ORG
(	O
Kevin	B-PER
Ayers	I-PER
,	O
Robert	B-PER
Wyatt	I-PER
,	O
Hugh	B-PER
Hopper	I-PER
társaságában	O
)	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Bøurból	B-LOC
és	O
Gásadalurból	B-LOC
is	O
szép	O
kilátás	O
nyílik	O
rá	O
.	O

A	O
Calgary	B-ORG
Flames-ben	I-ORG
,	O
a	O
St.	B-ORG
Louis	I-ORG
Blues-ban	I-ORG
,	O
a	O
Dallas	B-ORG
Stars-ban	I-ORG
,	O
a	O
Detroit	B-ORG
Red	I-ORG
Wings-ben	I-ORG
és	O
a	O
Phoenix	B-ORG
Coyotes-ban	I-ORG
játszott	O
pályafutása	O
során	O
.	O

Oleg	B-PER
Valerjevics	I-PER
Kotov	I-PER
parancsnok	O
,	O

'	O
''	O
Borisz	B-PER
Gelfand	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Gilles	B-PER
Simon	I-PER
''	O
'7–5	O
,	O
7–6	O
(	O
4	O
)	O

Keletről	O
Nemesócsa	B-LOC
és	O
Nagykeszi	B-LOC
,	O
délről	O
Komáromfüss	B-LOC
,	O
nyugatról	O
Csicsó	B-LOC
,	O
északról	O
Gellér	B-LOC
és	O
Bogya	B-LOC
községek	O
határolják	O
közigazgatásilag	O
.	O

Yannick	B-PER
Dalmas	I-PER
első	O
versenye	O
.	O

Ez	O
volt	O
a	O
hazánkban	O
kiadott	O
legelső	O
X-men-cselekmény	O
,	O
ami	O
eredetileg	O
a	O
The	B-ORG
Uncanny	I-ORG
X-men	I-ORG
''	O
159	O
számában	O
jelent	O
meg	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
A	B-PER
zsoltárok	I-PER
könyve	I-PER

'	O
''	O
Reg	B-PER
Parnell	I-PER
''	O
'	O

''	O
Dornhan	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Az	O
Egyesült	B-LOC
Államok	I-LOC
kinyilvánítja	O
semlegességét	O
.	O

'	O
''	O
Varsó	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Lengyelország	B-LOC

A	O
La	B-ORG
Chaire-à-Calvin	I-ORG
menedék	I-ORG
frízével	O
mutat	O
sok	O
hasonlóságot	O
témájában	O
,	O
technikájában	O
.	O

80px]]	O
''	O
Michigan	B-LOC
''	O
'	O

)	O
Magyar	B-ORG
Posta	I-ORG
Oktatási	O
Központ	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Délvidék	B-LOC
magyar	I-LOC
uralom	I-LOC
alatt	I-LOC
1941–1944	I-LOC

Ő	O
Arkansasban	B-LOC
helyezkedett	O
el	O
,	O
egy	O
földmunkálatokat	O
végző	O
vállalatnál	O
.	O

Valletta	B-ORG
FC	I-ORG
(	O
2,616	O
)	O

A	O
Kis-Antillákon	B-LOC
található	O
szigeteket	O
a	O
Szél	B-LOC
felőli	I-LOC
szigetek	I-LOC
szócikk	O
tárgyalja	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Vosztok	B-ORG
Öszkemen	I-ORG
FK	I-ORG

'	O
''	O
Jack	B-PER
Palance	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Turay	B-PER
József	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Koppenhága	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Dánia	B-LOC

A	B-ORG
Tottenham	I-ORG
Hotspur	I-ORG
2007–2008-as	I-ORG
szezonja	I-ORG

Pierre	B-PER
Abélard	I-PER
,	O
a	O
legkorábbi	O
skolasztikus	B-ORG
filozófusok	I-ORG
egyike	O
.	O

Toshiba	B-ORG
eBridge	O
grafikus	O
feldolgozója	O

Az	O
utóbbi	O
versenyző	O
Jerezben	B-ORG
súlyos	O
balesetet	O
szenvedett	O
és	O
kénytelen	O
volt	O
befejezni	O
F1-es	O
pályafutását	O
.	O

Ocskó	B-LOC
(	O
Očkov	O
)	O

Zenei	O
hanganyagok	O
feltöltése	O
MP3	B-ORG
formátumban	O
a	O
MySpaceMusic	O
felhasználóinak	O
is	O
elérhető	O
.	O

Belsejében	O
eredetileg	O
egy	O
Szent	B-PER
Anna	I-PER
oltárkép	O
volt	O
található	O
.	O

III.	B-PER
Richárd	I-PER
normandiai	I-PER
herceg	I-PER

Blomberget	O
és	O
feleségét	O
egy	O
évre	O
Capri	B-LOC
szigetére	O
száműzték	O
.	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

Északnyugaton	O
a	O
megyehatáron	O
folyik	O
a	O
Tisza	B-LOC
,	O
délen	O
található	O
a	O
Berettyó	B-LOC
és	O
a	O
Sebes-Körös	B-LOC
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Sacy	B-LOC
(	I-LOC
Marne	I-LOC
)	I-LOC

Katy	B-PER
Perry	I-PER
—	O
Last	B-ORG
Friday	I-ORG
Night	I-ORG
(	I-ORG
T.G.I.F	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG
''	O

A	O
Jövő	O
Verrasztó	B-PER
Evelyn	I-PER
Mutina	B-PER
Ágnes	I-PER

Errefelé	O
vezettek	O
a	O
Lengyel-	B-LOC
és	O
Oroszország	B-LOC
felé	O
vezető	O
kereskedelmi	O
utak	O
is	O
,	O
amik	O
hozzájárultak	O
a	O
városok	O
fejlődéséhez	O
.	O

Máriavölgy	B-LOC
(	O
Marianka	O
)	O

Freddie	B-PER
Prinze	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Makkabi	B-ORG
Netánjá	I-ORG
(	O
5,400	O
)	O

Ekkor	O
kezdték	O
el	O
érdekelni	O
a	O
nyugati	O
,	O
főleg	O
a	O
Potomac	B-LOC
folyón	I-LOC
túli	O
területek	O
.	O

''	O
Polioptila	B-LOC
guianensis	I-LOC
''	O

Valójában	O
a	O
III.	B-LOC
Birodalomban	I-LOC
nem	O
folyt	O
ilyen	O
fejlesztő	O
munka	O
,	O
mert	O
ezt	O
Adolf	B-PER
Hitler	I-PER
nyomatékosan	O
megtiltotta	O
.	O

'	O
''	O
The	B-ORG
...	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Algéria	B-LOC
,	O
Benin	B-LOC
,	O
Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC
,	O
Csád	B-LOC
,	O
Líbia	B-LOC
,	O
Mali	B-LOC
,	O
Nigéria	B-LOC

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Skašov	B-LOC
(	O
falu	O
,	O
Plzeň-South	O
)	O

A	O
Nádasdy	B-PER
Tamás	I-PER
által	O
irányított	O
védelem	O
a	O
mindössze	O
900	O
főnyi	O
védősereg	O
ellenére	O
–	O
egészen	O
addig	O
–	O
jól	O
működött	O
.	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Mariah	B-PER
Carey	I-PER
—	O
We	B-ORG
Belong	I-ORG
Together	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Welsh	B-ORG
Premier	I-ORG
League	I-ORG
''	O
'	O

Megyeszékhelye	O
Wichita	B-LOC
,	O
legnagyobb	O
városa	O
Wichita	B-LOC
.	O

A	O
keresésbe	O
India	B-LOC
is	O
bekapcsolódott	O
.	O

'	O
''	O
Ivan	B-PER
Ljubičić	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Alekszandar	B-PER
Bajevszki	I-PER
''	O
'	O

Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
(	O
ezüstérmes	O
)	O

Stadtische	O
Sammlung	O
,	O
Hamburg	B-LOC
;	O

Legészakibb	O
elterjedése	O
Japánban	B-LOC
van	O
.	O

Délen	O
Törökországgal	B-LOC
és	O
Örményországgal	B-LOC
határos	O
,	O
nyugaton	O
pedig	O
Adzsarával	B-LOC
.	O

Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O
''	O

Hazánkban	O
csak	O
a	O
Nyíregyházi	B-ORG
Állatparkban	I-ORG
gondozzák	O
,	O
egy	O
kisebb	O
csapata	O
él	O
ott	O
.	O

Ez	O
a	O
játék	O
az	O
eredménye	O
a	O
Square	B-ORG
és	O
a	O
The	B-ORG
Walt	I-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG
együttműködésének	O
.	O

Eltávolítja	O
a	O
rendszerszintű	O
Facebook-támogatást	B-ORG

Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
''	O
(	O
Negyedik	O
kör	O
)	O
''	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
I.	B-PER
Eduárd	I-PER
angol	I-PER
király	I-PER

Maurer	B-PER
Dóra	I-PER
(	O
1937–	O
)	O
grafikus	O
,	O
festő	O

Halála	O
után	O
könyvtárát	O
felesége	O
és	O
fiai	O
az	O
Akadémiának	B-ORG
ajándékozták	O
.	O

Az	O
odavágón	O
a	O
debütáló	O
Kleinheisler	B-PER
László	I-PER
26.	O
percben	O
szerzett	O
góljával	O
sikerült	O
nyerni	O
az	O
oslói	B-LOC
Ullevaal	B-ORG
Stadionban	I-ORG
,	O
és	O
így	O
1-0-ás	O
előnyből	O
várhattuk	O
a	O
hazai	O
találkozót	O
.	O

'	O
''	O
Alberto	B-PER
Ascari	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Cangas	B-LOC
(	I-LOC
Pontevedra	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Simone	B-PER
Grotzkyj	I-PER
''	O
'	O

Ez	O
az	O
elfogultság	O
azonban	O
elfogulttá	O
teszi	O
a	O
média	O
fogyasztóit	O
is	O
,	O
hiszen	O
ezek	O
a	O
„kifelejtett”	O
információk	O
nélkülözhetetlenek	O
ahhoz	O
,	O
hogy	O
az	O
emberek	O
objektíven	O
tudják	O
megítélni	O
a	O
BKV-pert	O
,	O
Hagyó	B-PER
Miklós	I-PER
és	O
vádlott	O
társai	O
ügyét	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Loja	B-LOC
(	I-LOC
Spanyolország	I-LOC
)	I-LOC

*A	O
Boosey	B-ORG
&	I-ORG
Hawkes	I-ORG
(	O
2	O
.	O

A	O
Duna	B-LOC
mentén	O
,	O
a	O
Csepel-szigeti	B-LOC
''Becse	O
''	O
helység	O
(	O
ma	O
Szigetbecse	B-LOC
)	O
ugyancsak	O
az	O
ő	O
birtokuk	O
volt	O
''	O
.	O

Toyota	B-ORG
négyhengeres	O
motor	O
.	O

DVD-n	B-ORG
is	O
megjelent	O
Németországban	B-LOC
,	O
Hollandiában	B-LOC
,	O
Belgiumban	B-LOC
,	O
Franciaországban	B-LOC
,	O
Ausztriában	B-LOC
és	O
Magyarországon	B-LOC
is	O
.	O

Király	B-PER
Viktor	I-PER
(	O
Magneoton	O
)	O

Kovács	B-PER
Margit	I-PER
(	O
1902–1977	O
)	O

Vele	O
tartott	O
gyermekkori	O
barátja	O
a	O
basszusgitáros	O
John	B-PER
Myung	I-PER
is	O
.	O

A	O
másik	O
gólszerző	O
Jonathan	B-PER
Woodgate	I-PER
volt	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Badajoz	B-LOC
,	O
Mérida	B-LOC
,	O
Madrid	B-LOC
,	O
Zaragoza	B-LOC
és	O
végül	O
a	O
keleti	O
parton	O
Barcelona	B-LOC
.	O

Daniele	B-PER
Bracciali	I-PER
/	O
Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
''	O
(	O
Visszaléptek	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Nigel	B-PER
Mansell	I-PER
''	O
'	O

Pontoise	B-LOC
–	O
(	O
Île-de-France	B-LOC
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Augsburg	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Hollandia	B-LOC
''	O
'	O

Sába	B-PER
királynője	I-PER
is	O
meglátogatta	O
őt	O
,	O
rengeteg	O
ajándékot	O
hozott	O
,	O
de	O
kapott	O
is	O
Salamontól	O
,	O
akinek	O
a	O
bölcsességét	O
megcsodálni	O
jött	O
.	O

Ügyész	O
-	O
Tordy	B-PER
Géza	I-PER

Csetnek	B-LOC
(	O
Štítnik	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Brazília	B-LOC
(	I-LOC
település	I-LOC
)	I-LOC

félúton	O
balra	O
leágazás	O
van	O
Baranyakisfalud	B-LOC
felé	O
.	O

A	O
tűzharcban	O
hat	O
túszejtőt	O
megölnek	O
(	O
vagy	O
fogolyként	O
Izraelbe	B-LOC
szállítanak	O
)	O
.	O

Itt	O
egy	O
évet	O
eltöltvén	O
,	O
Kecskeméten	B-LOC
folytatta	O
a	O
VIII	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Igaz	B-ORG
Jézus	I-ORG
Egyház	I-ORG

Marc	B-PER
Rosset	I-PER
''	O
(	O
Harmadik	O
kör	O
)	O
''	O

A	O
professzionális	O
liga	B-ORG
megalakulása	O
óta	O
az	O
elitben	O
tartózkodnak	O
,	O
ez	O
rajtuk	O
kívül	O
,	O
csak	O
a	O
Millonariosnak	O
és	O
az	O
Santa	B-ORG
Fének	I-ORG
sikerült	O
.	O

Járt	O
Palesztinában	B-LOC
és	O
két	O
alkalommal	O
Európában	B-LOC
is	O
.	O

Peru	B-LOC
délkeleti	O
részén	O
honos	O
.	O

**Államfő	O
-	O
Óscar	B-PER
Arias	I-PER
Sánchez	I-PER
(	O
1986–1990	O
)	O
,	O
lista	B-ORG

Céljuk	O
egy	O
fegyveres	O
harc	O
kirobbantása	O
volt	O
,	O
melynek	O
végén	O
kivívták	O
volna	O
Mexikó	B-LOC
függetlenségét	O
.	O

Északnyugat	O
felé	O
Liguria	B-LOC
,	O
északon	O
Emilia-Romagna	B-LOC
,	O
keleten	O
Marche	B-LOC
és	O
Umbria	B-LOC
,	O
délen	O
Lazio	B-LOC
határolja	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Alekszandr	B-PER
Mihajlovics	I-PER
Ovecskin	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Orsa	B-LOC
(	I-LOC
Fehéroroszország	I-LOC
)	I-LOC

Ezután	O
a	O
Balmazújvárosnak	B-ORG
is	O
betalált	O
(	O
2–2	O
)	O
.	O

Nyugatnémet	B-ORG
bajnokság	I-ORG
(	I-ORG
Bundesliga	I-ORG
)	I-ORG

A	O
magyar	B-ORG
csapat	I-ORG
az	O
ötödik	O
helyen	O
végzett	O
.	O

Ur	B-LOC
,	O
ősi	O
város	O
Mezopotámiában	B-LOC

''	O
Bajnokság	B-ORG
''	O
'	O

Rafael	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Vaart	I-PER

Planet	B-ORG
Rock	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Album	I-ORG

A	O
teret	O
Luigi	B-PER
Vanvitelli	I-PER
alakította	O
át	O
.	O

''	O
Svédország	B-ORG
''	O
'	O

Jacques	B-PER
Brel	I-PER
,	O
(	O
1929–1978	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Riaño	B-LOC
(	I-LOC
León	I-LOC
)	I-LOC

Matthew	B-PER
Flinders	I-PER
tengerész	O
,	O
felfedező	O

Ahogy	O
az	O
Colin	B-PER
Chapmannel	I-PER
is	O
történt	O
Jim	B-PER
Clark	I-PER
halálát	O
követően	O
,	O
Courage	B-PER
balesete	O
után	O
Frank	B-PER
Williams	I-PER
sem	O
akart	O
egyetlen	O
versenyzőjéhez	O
sem	O
igazán	O
közel	O
kerülni	O
.	O

Csire	B-PER
Gabriella	I-PER
–	O
szerkesztő	O
és	O
munkatárs	O
1959-	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Warner	B-ORG
Music	I-ORG
Group	I-ORG

'	O
''	O
Ankara	B-LOC
''	O
'	O

Egy	O
autóátépítő	O
műhelyt	O
is	O
vezet	O
Tezzo	O
néven	O
,	O
ami	O
az	O
olasz	B-LOC
autókra	O
szakosodott	O
.	O

Freefonix	B-ORG
–	I-ORG
A	I-ORG
zenebetyárok	I-ORG

'	O
''	O
Belgium	B-LOC
''	O
'	O

tudat	B-PER
(	O
''viññāṇa	O
''	O
•	O
''vijñāna	O
''	O
)	O

New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
Amerikai	B-LOC
Egyesült	I-LOC
Államok	I-LOC

'	O
''	O
Maverick	B-PER
Viñales	I-PER
''	O
'	O

Jablonec	B-LOC
nad	I-LOC
Jizerou	I-LOC
(	O
város	O
,	O
Semily	O
)	O

'	O
''	O
Denny	B-PER
Hulme	I-PER
''	O
'	O

Skunk	B-ORG
Fu	I-ORG
–	I-ORG
Balhé	I-ORG
a	I-ORG
völgyben	I-ORG
''	O

A	O
szeleukidák	B-LOC
visszatérését	O
sorozatos	O
szövetségekkel	O
sikerült	O
megakadályoznia	O
.	O

Aragóniai	B-PER
Alfonz	I-PER
innen	O
irányította	O
hadait	O
a	O
Nápolyi	B-LOC
Királyság	I-LOC
elfoglalására	O
.	O

'	O
''	O
Bákó	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Hylocryptus	B-LOC
erythrocephalus	I-LOC
''	O

**Uralkodó	O
-	O
Birendra	B-PER
király	B-ORG
(	O
1972–2001	O
)	O

Egyes	O
csoportok	O
még	O
tovább	O
tartottak	O
Esztergom	B-LOC
,	O
Komárom	B-LOC
és	O
Győr	B-LOC
felé	O
.	O

Apja	O
,	O
Ron	B-PER
Paul	I-PER
,	O
katonaorvos	O
volt	O
,	O
később	O
pedig	O
képviselő	O
a	O
szövetségi	B-ORG
kongresszusban	I-ORG
.	O

1996-2002	O
között	O
a	O
Magyar	B-ORG
Tudományos	I-ORG
Akadémia	I-ORG
Társadalmi	O
Kapcsolatok	O
és	O
Sajtóiroda	O
igazgatója	O
volt	O
.	O

José	B-PER
Luque	I-PER
(	O
11	O
)	O

Északi	O
szomszédja	O
Kazahsztán	B-LOC
,	O
délnyugati	O
Türkmenisztán	B-LOC
,	O
déli	O
Afganisztán	B-LOC
,	O
délkeleti	O
Tádzsikisztán	B-LOC
,	O
keleti	O
pedig	O
Kirgizisztán	B-LOC
.	O

AIK	B-ORG
(	O
T	O
)	O
(	O
7,765	O
)	O

Északon	O
,	O
nyugaton	O
és	O
délen	O
Mekka	B-LOC
tartomány	I-LOC
,	O
keleten	O
pedig	O
Aszír	B-LOC
tartomány	I-LOC
határolja	O
.	O

Utódai	O
,	O
III.	B-PER
Vilmos	I-PER
angol	I-PER
király	I-PER
és	O
II.	B-PER
Mária	I-PER
angol	I-PER
királynő	I-PER
,	O
nem	O
neveztek	O
ki	O
újabb	O
lovagokat	O
a	O
rendbe	O
,	O
amely	O
egy	O
ideig	O
használaton	O
kívül	O
volt	O
.	O

Ólublótól	B-LOC
14	O
km-re	O
délkeletre	O
fekszik	O
.	O

Később	O
az	O
év	O
folyamán	O
a	O
Playboy-ban	B-ORG
is	O
megjelentek	O
képei	O
.	O

Marie	B-PER
Tussaud	I-PER
viaszszobrász	O
alapította	O
.	O

Szárcsa	B-LOC
''	O
(	O
Fulica	O
atra	O
)	O
''	O
,	O

===	O
Dél-Amerika	B-LOC
és	O
Közép-Amerika	B-LOC
===	O

Néhány	O
szikla	O
akkora	O
volt	O
,	O
hogy	O
a	O
szállítása	O
érdekében	O
a	O
Nagy-csatornán	B-LOC
minden	O
hidat	O
le	O
kellett	O
bontani	O
.	O

'	O
''	O
Kobajasi	B-PER
Kamui	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Thomas	B-PER
Lüthi	I-PER
''	O
'	O

!	O
”	O
Az	O
épületen	O
Lechner	B-PER
Ödön	I-PER
formai	O
hatása	O
érvényesült	O
.	O

Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
(	O
Negyeddöntő	O
)	O
''	O

Trisectio	B-ORG
,	O
azaz	O
tetszőleges	O
szög	O
harmadrészének	O
megszerkesztése	O
.	O

Többek	O
között	O
feldolgozta	O
Mozart	B-PER
,	O
Händel	B-PER
,	O
Vivaldi	B-PER
,	O
Brahms	B-PER
műveit	O
is	O
.	O

Év	O
végén	O
ő	O
lett	O
a	O
csapattársak	O
által	O
legjobbnak	O
választott	O
Chelsea-játékos	O
,	O
megelőzve	O
Michael	B-PER
Ballackot	I-PER
és	O
Joe	B-PER
Cole-t	I-PER
.	O

Magatartását	O
ebben	O
a	O
funkciójában	O
,	O
a	O
Ceaușescu-rendszer	B-PER
ideológiai	O
agresszivitásának	O
fokozódása	O
idején	O
,	O
maradéktalan	O
párthűség	O
jellemezte	O
.	O

Pályafutását	O
a	O
BBC-nél	B-ORG
kezdte	O
,	O
ahol	O
sok	O
díjazott	O
programot	O
készített	O
.	O

''	O
Córdobai	B-LOC
Kalifátus	I-LOC
''	O
'	O

Közigazgatásilag	O
Plitvička	B-LOC
Jezerához	I-LOC
tartozik	O
.	O

Mások	O
ezt	O
Püthagorasznak	B-PER
tulajdonítják	O
.	O

Windsor	B-ORG
Park	I-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Belfast	B-LOC

;	O
'	O
''	O
NB	B-ORG
II	I-ORG
''	O
'	O

Homonnától	B-LOC
11	O
km-re	O
északra	O
,	O
a	O
Laborc	B-LOC
jobb	O
partján	O
fekszik	O
,	O
az	O
559-es	O
út	O
mentén	O
.	O

Itt	O
találták	O
meg	O
a	O
híres	O
Laokoón-szoborcsoportot	B-ORG
,	O
amely	O
ma	O
a	O
Vatikáni	B-ORG
Múzeumban	I-ORG
látható	O
.	O

Turócjeszenő	B-LOC
(	O
''Jasenovo	O
''	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Rövid	B-LOC
hüvelykujj-távolító	I-LOC
izom	I-LOC

Feleségével	O
Long	B-LOC
Islandra	I-LOC
költözött	O
,	O
és	O
építőipari	O
munkásként	O
kezdett	O
el	O
dolgozni	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Guernsey	B-LOC
''	O
'	O

''	O
(	O
Párizs	B-LOC
)	O
''	O

Régi	O
tagja	O
és	O
alelnöke	O
is	O
volt	O
a	O
Mensának	B-ORG
,	O
habár	O
nem	O
mindig	O
szívesen	O
;	O
„intellektuálisan	O
harcias”-ként	O
jellemezte	O
tagtársait	O
.	O

Peng	B-PER
Suaj	I-PER
''	O
(	O
harmadik	O
kör	O
)	O

Ekkor	O
Nashville-be	B-LOC
ment	O
,	O
ám	O
azt	O
mondták	O
neki	O
,	O
szervezzen	O
együttest	O
.	O

'	O
''	O
Simone	B-PER
Corsi	I-PER
''	O
'	O

Kettőjük	O
harcába	O
a	O
Csák	B-ORG
nemzetség	I-ORG
is	O
beavatkozott	O
,	O
és	O
másfél	O
évtizedig	O
ők	O
birtokolták	O
ezt	O
a	O
tájat	O
is	O
.	O

Beatus	B-PER
(	I-PER
presbiter	I-PER
)	I-PER

Minnesota	B-ORG
Vikings	I-ORG
(	O
6	O
)	O

A	O
forgóvázak	O
egyes	O
változataiba	O
beépíthető	O
a	O
''Bombardier	O
''	O
''Cont-Roll	O
''	O
szekrénybillentő	B-ORG
rendszere	I-ORG
.	O

Olasz	B-ORG
bajnokság	I-ORG
(	I-ORG
Serie	I-ORG
A	I-ORG
)	I-ORG

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Keresztelő	B-ORG
Szent	I-ORG
János-székesegyház	I-ORG
(	I-ORG
Nagyszombat	I-ORG
)	I-ORG

Petőfalva	B-LOC
(	O
''Pöttelsdorf	O
''	O
)	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Viktoria	B-ORG
Plzeň	I-ORG
(	O
T	O
)	O
(	O
14,070	O
)	O

'	O
''	O
Szabó	B-PER
Ottó	I-PER
''	O
'	O
,	O
3-szoros	O
szlovák	B-ORG
válogatott	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Hazai	O
pályán	O
3–0-ra	O
győzték	O
le	O
Skóciát	B-ORG
.	O

Peter	B-PER
Pacult	I-PER
(	O
2013–2013	O
)	O

Pápua	B-LOC
Új-Guinea	I-LOC
vizeiben	O
is	O
van	O
állománya	O
.	O

Várna]]	O
-	O
Neszebar	B-LOC
-	O
Burgasz	B-LOC
(	O
a	O
TEN-T	O
hálózat	O
része	O
)	O

Szellemileg	O
leginkább	O
Szentendrén	B-LOC
érezte	O
magát	O
otthon	O
;	O
baráti	O
szálak	O
kötötték	O
az	O
egykori	O
Bizottság	B-ORG
együttes	I-ORG
tagjaihoz	O
.	O

Csank	B-PER
János	I-PER
(	O
1998-1999	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
1960-as	B-ORG
indianapolisi	I-ORG
500	I-ORG

Ezen	O
a	O
napon	O
nagy	O
lakomákat	O
rendeznek	O
,	O
Törökországban	B-LOC
például	O
szokás	O
ilyenkor	O
édességet	O
ajándékozni	O
egymásnak	O
.	O

'	O
''	O
Efrén	B-PER
Vázquez	I-PER
''	O
'	O

Kardos	B-PER
János	I-PER
(	O
1801–1873	O
)	O

'	O
''	O
Alberto	B-PER
Moncayo	I-PER
''	O
'	O

Orbán	B-PER
Viktor	I-PER
és	O
Kövér	B-PER
László	I-PER
is	O
.	O

==	O
Hohenstaufen-ház	B-ORG
(	O
1156-1231	O
)	O
==	O

A	O
korai	O
iskolák	O
közül	O
legalább	O
a	O
Szarvásztiváda	B-ORG
,	O
a	O
Kásjapíja	B-ORG
,	O
a	O
Mahászánghika	B-ORG
és	O
a	O
Dharmaguptaka	B-ORG
iskoláknak	O
saját	O
ágamái	O
voltak	O
,	O
amelyek	O
ha	O
minimálisan	O
is	O
,	O
de	O
különböztek	O
egymástól	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
I.	B-PER
Edgár	I-PER
angol	I-PER
király	I-PER

'	O
''	O
Luis	B-PER
Salom	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Scandal	B-ORG
(	I-ORG
japán	I-ORG
együttes	I-ORG
)	I-ORG

Az	O
egyikük	O
Fayrich	O
mester	O
Laibachból	O
(	O
ma	O
Ljubljana	B-LOC
,	O
Szlovénia	B-LOC
)	O
érkezett	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Saint-Aignan	B-LOC
(	I-LOC
Loir-et-Cher	I-LOC
)	I-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Grêmio	B-ORG
Porto	I-ORG
Alegre	I-ORG

A	O
Vatikáni	B-ORG
Apostoli	I-ORG
Könyvtár	I-ORG
szolgálatainak	O
kielégítésére	O
korának	O
legkiválóbb	O
nyomdáját	O
építtette	O
fel	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Jean-Marie	B-PER
Gustave	I-PER
Le	I-PER
Clézio	I-PER

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Valíd	B-PER
ibn	I-PER
Ubajd	I-PER
Alláh	I-PER
al-Buhturi	I-PER

Szerepelt	O
a	O
Vasasban	B-ORG
is	O
,	O
de	O
igazi	O
formáját	O
nem	O
nyerte	O
vissza	O
.	O

Legismertebb	O
változata	O
azonban	O
Mózes	B-PER
története	O
.	O

''Leptailurus	O
serval	O
liposticta	O
''	O
–	O
Angola	B-LOC

'	O
''	O
Jana	B-PER
Novotná	I-PER
''	O
'	O

Bátyja	O
,	O
II.	B-PER
Géza	I-PER
később	O
többször	O
megpróbálta	O
hazavinni	O
,	O
de	O
eredménytelenül	O
.	O

Kenneth	B-PER
Cameron	I-PER
(	O
2	O
)	O
,	O
parancsnok	O

Budapesti	B-LOC
tartózkodása	O
idején	O
első	O
nyilvános	O
politikai	O
beszéde	O
egy	O
népgyűlésen	O
a	O
hallgatóság	O
nagy	O
tetszését	O
kiváltva	O
hangzott	O
el	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Otho	B-PER
római	I-PER
császár	I-PER

'	O
''	O
Mahes	B-PER
Bhúpati	I-PER
''	O
'	O

Ez	O
volt	O
az	O
első	O
nagyobb	O
rendezvény	O
az	O
új	O
Wembley	B-ORG
Stadionban	I-ORG
,	O
egyben	O
az	O
énekesnő	O
egyik	O
első	O
nagy	O
fellépése	O
azóta	O
,	O
amióta	O
szüneteltette	O
karrierjét	O
.	O

Az	O
Iserniai	B-LOC
Grófság	I-LOC
része	O
volt	O
.	O

Lake	B-LOC
megye	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Európa	B-LOC
döbbenten	O
állt	O
az	O
eset	O
előtt	O
.	O

A	O
2009–2010	O
szezon	O
nagy	O
részében	O
pedig	O
már	O
nem	O
számított	O
játékára	O
Gellei	B-PER
Imre	I-PER
vezetőedző	O
.	O

Krumm	B-PER
Date	I-PER
Kimiko	I-PER
''	O
(	O
Első	O
kör	O
)	O
''	O

Az	O
MGM	B-ORG
illetékesei	O
szerint	O
azonban	O
Strandbergnek	O
„túl	O
nagy”	O
volt	O
az	O
orra	O
,	O
ezért	O
a	O
szerepet	O
Vanessa	B-PER
Redgrave	I-PER
kapta	O
.	O

Ogilby-bóbitásantilop	B-LOC
''	O
(	O
Cephalophus	O
ogilbyi	O
)	O
''	O

Az	O
Adriai-tengerben	B-LOC
,	O
Splittől	B-LOC
délre	O
fekvő	O
sziget	O
.	O

Hiedelmekkel	O
ellentétben	O
nem	O
játszotta	O
korábbi	O
együttesével	O
,	O
a	O
Smile-val	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

A	O
gólszerző	O
Joe	B-PER
Gaetjens	I-PER
volt	O
.	O

Gaël	B-PER
Monfils	I-PER
,	O
''	O
(	O
negyedik	O
kör	O
)	O
''	O

Kormos	B-PER
László	I-PER
(	O
Szolnoki	B-ORG
MÁV	I-ORG
FC	I-ORG
)	O

A	O
hosszabb	O
szünet	O
utáni	O
újjászervezéstől	O
kezdve	O
a	O
cég	O
a	O
Paramount	B-ORG
Pictures	I-ORG
''	O
''Inc	O
.	O

Mladost	B-ORG
Podgorica	I-ORG
(	O
2,125	O
)	O

Egy	O
időben	O
a	O
Magyarországi	B-ORG
Általános	I-ORG
Munkáspárt	I-ORG
tagja	O
volt	O
.	O

'	O
''	O
Hermann	B-PER
Weingärtner	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Friedrich	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Motte	I-PER
Fouqué	I-PER

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Innen	O
ismerjük	O
az	O
első	O
földbe	O
vájt	O
sírokat	O
,	O
és	O
a	O
templomok	O
közül	O
is	O
valószínűleg	O
a	O
Ġgantija	B-LOC
déli	O
temploma	O
a	O
legidősebb	O
.	O

'	O
''	O
Moldova	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Pol	B-PER
Espargaró	I-PER
''	O
'	O

Svédországban	B-LOC
''kaldolme	O
''	O
néven	O
ismerik	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Pierrefitte	B-LOC
(	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC
)	I-LOC

A	O
bronzmeccsen	O
sima	O
3–0-ás	O
vereség	O
a	O
csehektől	B-ORG
.	O

US	B-ORG
Orléans	I-ORG
(	O
2.o	O
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Chessy	B-LOC
(	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC
)	I-LOC

kosárlabdázó	O
,	O
újságíró	O
,	O
a	O
Nemzeti	B-ORG
Sport	I-ORG
volt	O
főszerkesztője	O

Szerb	B-PER
Antal	I-PER
író	O
,	O
irodalomtörténész	O

A	O
''Glomma	O
''	O
nevet	O
Østfold	B-LOC
és	O
Akershus	B-LOC
megyékben	O
használják	O
.	O

Új	O
hazájában	O
a	O
Harvard	B-ORG
Egyetemen	I-ORG
és	O
a	O
Chicagói	B-ORG
Egyetemen	I-ORG
tanult	O
.	O

A	O
kert	O
első	O
igazgatója	O
(	O
akkori	O
szóhasználattal	O
''őre	O
''	O
)	O
Brassai	B-PER
Sámuel	I-PER
volt	O
.	O

Mihail	B-PER
Sadoveanu	I-PER
,	O
író	O

Ezért	O
Robert	B-PER
Stigwood	I-PER
közbenjárására	O
újra	O
összeállt	O
testvéreivel	O
.	O

**Uralkodó	O
-	O
II.	B-PER
Hasszán	I-PER
király	B-LOC
(	O
1961–1999	O
)	O

''	O
Austin	B-PER
Mahone	I-PER
''	O
'	O

1918–20	O
között	O
Fehérgyarmaton	B-LOC
segédlelkész	O
.	O

Oscherlebenben	B-ORG
első	O
helyen	O
intették	O
le	O
,	O
majd	O
az	O
ugyanott	O
rendezett	O
sprintfutamon	O
a	O
2.	O
helyen	O
ért	O
célba	O
.	O

A	O
fauna	O
a	O
Balkán-félsziget	B-LOC
többi	O
országára	O
jellemző	O
.	O

Közigazgatásilag	O
a	O
történeti	O
Zala	B-LOC
vármegye	I-LOC
területén	O
feküdt	O
.	O

Az	O
első	O
idény	O
első	O
felében	O
a	O
csapat	O
mindössze	O
9	O
pontot	O
szerzett	O
és	O
az	O
utolsó	O
helyen	O
állt	O
a	O
bajnokságban	O
,	O
a	O
szezon	O
végére	O
legyőzvén	O
a	O
Juventust	B-ORG
és	O
a	O
Milant	B-ORG
is	O
a	O
7.	O
helyen	O
zártak	O
.	O

'	O
''	O
Hisám	B-PER
el-Gerúzs	I-PER
''	O
'	O

A	O
röpiratnak	O
''Mondolat	O
''	O
című	O
része	O
eredetileg	O
nem	O
tőle	O
való	O
,	O
hanem	O
Debrecenben	B-LOC
készült	O
.	O

Csoport	O
másodikként	O
továbbjutottak	O
a	O
csoportkörből	O
a	O
negyeddöntőbe	O
,	O
ahol	O
a	O
Mexikói	B-ORG
labdarúgó-válogatott	I-ORG
ellen	O
6-0-ra	O
kaptak	O
ki	O
.	O

``	O
Learn	B-ORG
to	I-ORG
Fly	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Scott	B-PER
Redding	I-PER
''	O
'	O

Férje	O
Richárd	B-PER
gloucesteri	I-PER
herceg	I-PER
,	O
Henrik	B-PER
gloucesteri	I-PER
herceg	I-PER
fia	O
és	O
V.	B-PER
György	I-PER
brit	I-PER
király	I-PER
unokája	O
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navratilova	I-PER
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Danger	B-ORG
Close	I-ORG
Games	I-ORG

Magyarországon	B-LOC
közel	O
180	O
klaszter	O
működik	O
.	O

Květa	B-PER
Peschke	I-PER
/	O
Katarina	B-PER
Srebotnik	I-PER
''	O
(	O
harmadik	O
kör	O
)	O

Trieszt	B-LOC
(	O
Olaszország	B-LOC
)	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Cserpatak	B-LOC
(	I-LOC
Szlovákia	I-LOC
)	I-LOC

Filmes	O
szerepei	O
mellett	O
hallható	O
a	O
hangja	O
A	B-ORG
Simpson	I-ORG
család	I-ORG
''	O
és	O
a	O
''Dr	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Carl	I-ORG
Zeiss	I-ORG
Jena	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
(	O
y	O
)	O
'	O
''	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG

Névadója	O
Szvetlana	B-PER
Jevgenyjevna	I-PER
Szavickaja	I-PER
.	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Fins	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

Royal	B-ORG
Antwerp	I-ORG
FC	I-ORG
(	O
belga	B-LOC
)	O
Ferencvárosi	B-ORG
TC	I-ORG

''Poliptichon	O
''	O
(	O
1330-35	O
)	O
,	O
Pinacoteca	O
,	O
Bologna	B-LOC

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Lucena	B-LOC
(	I-LOC
Spanyolország	I-LOC
)	I-LOC

Az	O
ötödik	O
továbbjutó	O
Alekszandr	B-PER
Csernyin	I-PER
lett	O
,	O
aki	O
az	O
5–6	O
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
UE	B-ORG
Sant	I-ORG
Julià	I-ORG

Az	O
egyik	O
részben	O
Neil	B-PER
Youngot	I-PER
próbálta	O
megleckéztetni	O
,	O
amiért	O
nem	O
jött	O
el	O
a	O
műsorba	O
.	O

**	O
Bisódzso	B-ORG
Szensi	I-ORG
Sailor	I-ORG
Moon	I-ORG
SuperS	I-ORG
''	O
(	O
1995–1996	O
)	O

'	O
''	O
Hikaru	B-PER
Sulu	I-PER
''	O
'	O
hadnagy	O
;	O
kormányos	O
.	O

Máriára	B-PER
,	O
akit	O
ők	O
''Istenszülő	O
''	O
nek	O
neveznek	O
.	O

A	O
Brit	B-ORG
Királyi	I-ORG
Légierő	I-ORG
adatai	O
alapján	O
egy	O
repülőgép	O
elvesztése	O
jut	O
250	O
000	O
repült	O
órára	O
(	O
az	O
elmúlt	O
40	O
év	O
adatai	O
alapján	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Kazah	B-ORG
labdarúgó-bajnokság	I-ORG
''	O
'	O
(	O
''Premjer-Liga	O
''	O
)	O

Borromeo	B-PER
Szent	I-PER
Károly	I-PER

Margit	B-PER
hercegnő	I-PER
(	O
1872–1954	O
)	O
,	O
házassága	O
révén	O
Hessen–Kassel	O
őrgrófnéja	O
.	O

Maximilian	B-PER
Njegovan	I-PER
,	O
admirális	O

Sigmund	B-PER
Freud	I-PER
munkássága	O
pedig	O
éppen	O
akkor	O
kezdett	O
népszerűvé	O
válni	O
.	O

Nevét	O
onnan	O
nyerte	O
,	O
hogy	O
közel	O
fekszik	O
a	O
Jóreménység	B-LOC
fokához	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Magyarország	B-LOC
''	O
'	O

Csák	B-PER
Máté	I-PER
kincsének	O
elrejtését	O
,	O

Arthur	B-PER
Honegger	I-PER
(	O
1892–1955	O
)	O

A	O
lázadók	O
élére	O
Stevan	B-PER
Petrović	I-PER
Knićanin	I-PER
tábornok	O
állt	O
.	O

Az	O
így	O
kieső	O
bevételek	O
egy	O
részét	O
a	O
Google-al	B-ORG
kötött	O
új	O
megállapodásból	O
fedezik	O
,	O
mely	O
a	O
böngészőből	O
indított	O
kereséseken	O
alapul	O
.	O

'	O
''	O
Felix	B-PER
zu	I-PER
Schwarzenberg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mehdi	B-PER
Mahdavikia	I-PER
''	O
'	O

Bratřice	B-LOC
(	O
falu	O
,	O
Pelhřimov	O
)	O

Baksafalva	B-LOC
''	O
(	O
Bocksdorf	O
)	O
''	O

'	O
''	O
McLaren	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Aojama	B-PER
Hirosi	I-PER
''	O
'	O

Jenson	B-PER
Button	I-PER
és	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
45.	O
dobogós	O
helyezése	O

Ezt	O
követően	O
csak	O
56	O
év	O
múlva	O
,	O
1988-ban	B-ORG
került	O
be	O
a	O
programba	O
bemutatóként	O
,	O
majd	O
1998-ban	B-ORG
hivatalosan	O
is	O
.	O

Az	O
énekesnő	O
megcáfolta	O
a	O
híreket	O
,	O
hiszen	O
egy	O
teljesen	O
új	O
albumot	O
ad	O
ki	O
,	O
Talk	B-ORG
That	I-ORG
Talk	B-ORG
címmel	O
2011.	O
novemberében	O
.	O

Észak-	B-LOC
és	O
Dél-Amerikában	B-LOC
,	O
valamint	O
Európa	B-LOC
és	O
Afrika	B-LOC
nagy	O
részén	O
elterjedt	O
.	O

''	O
Some	B-ORG
Kind	I-ORG
of	I-ORG
Bliss	I-ORG
''	O

Where	B-ORG
Could	I-ORG
He	I-ORG
Be	I-ORG
?	I-ORG
(	O
hivatalosan	O
nem	O
jelent	O
meg	O
)	O

Számos	O
zenész	O
is	O
megszólal	O
a	O
múltidézés	O
során	O
,	O
mint	O
Alice	B-PER
Cooper	I-PER
,	O
Slash	B-PER
,	O
Lemmy	B-PER
,	O
Rob	B-PER
Zombie	I-PER
,	O
a	O
Megadeth	B-ORG
tagjai	O
,	O
a	O
Metallica	B-ORG
,	O
az	O
Iron	B-ORG
Maiden	I-ORG
,	O
a	O
Black	B-ORG
Sabbath	I-ORG
,	O
a	O
Deep	B-ORG
Purple	I-ORG
,	O
a	O
Slayer	B-ORG
,	O
a	O
Judas	B-ORG
Priest	I-ORG
,	O
a	O
Van	B-ORG
Halen	I-ORG
,	O
a	O
Whitesnake	B-ORG
,	O
a	O
Def	B-ORG
Leppard	I-ORG
,	O
a	O
The	B-PER
Stooges	I-PER
,	O
a	O
ZZ	B-ORG
Top	I-ORG
,	O
a	O
Soundgarden	B-ORG
,	O
a	O
Mötley	B-ORG
Crüe	I-ORG
,	O
a	O
Poison	B-ORG
,	O
a	O
Rage	B-ORG
Against	I-ORG
the	I-ORG
Machine	I-ORG
,	O
az	O
Alice	B-ORG
in	I-ORG
Chains	I-ORG
,	O
a	O
Korn	B-ORG
,	O
a	O
Slipknot	B-ORG
,	O
a	O
Lamb	B-ORG
of	I-ORG
God	I-ORG
,	O
a	O
HIM	B-ORG
,	O
és	O
még	O
sokan	O
mások	O
.	O

'	O
''	O
(	O
Gran	B-LOC
Canaria	I-LOC
)	O
'	O
''	O

)	O
''	O
Kategoria	B-ORG
superiore	I-ORG
(	O
3,874	O
)	O

Kolozsvártól	B-LOC
110	O
kilométerre	O
fekszik	O
.	O

volt	O
ügyvezetője	O
2015.	O
októberében	O
feljelentette	O
az	O
üzletembert	O
az	O
Interpolnál	B-ORG
.	O

Az	O
istenként	O
tisztelt	O
I.	B-PER
Amenhotep	I-PER
ünnepe	O
ebben	O
a	O
hónapban	O
volt	O

Katona	B-PER
Klári	I-PER
(	O
1953–	O
)	O

'	O
''	O
Káté	B-PER
Gyula	I-PER
''	O
'	O

A	O
2011-es	B-ORG
brazil	I-ORG
nagydíjon	I-ORG
bejelentették	O
,	O
hogy	O
ő	O
lesz	O
Timo	B-PER
Glock	I-PER
csapattársa	O
.	O

'	O
''	O
Estoril	B-ORG
Open	I-ORG
''	O
'	O
,	O
Estoril	B-LOC

Twente	B-ORG
(	O
bajnok	B-LOC
;	O
25,309	O
)	O

BATE	B-ORG
Bariszav	I-ORG
(	O
)	O
(	O
29,641	O
)	O

'	O
''	O
Norvégia	B-LOC
''	O
'	O

Már	O
nagyapja	O
,	O
Meidzsi	B-PER
japán	I-PER
császár	I-PER
halála	O
után	O
nyilvánvalóva	O
vált	O
az	O
,	O
hogy	O
egyszer	O
ő	O
örökli	O
a	O
trónt	O
.	O

'	O
''	O
Michelisz	B-PER
Norbert	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Galaxy	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Bronzmérkőzés	O
nem	O
volt	O
,	O
így	O
Jugoszláviával	B-ORG
együtt	O
bronzérmes	O
lett	O
.	O

Elmondta	O
,	O
hogy	O
eljött	O
hozzá	O
Jeremy	B-PER
Bentham	I-PER
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
A	B-LOC
Lombard	I-LOC
Pápa	I-LOC
Termál	I-LOC
FC	I-LOC
2010–2011-es	I-LOC
szezonja	I-LOC

Első	O
3.	B-ORG
Liga-gólját	I-ORG
augusztusban	O
,	O
a	O
Wehen	B-ORG
Wiesbaden	I-ORG
ellen	O
szerezte	O
.	O

Habsburg–Tescheni	B-PER
Mária	I-PER
Terézia	I-PER
nápoly–szicíliai	I-PER
királyné	I-PER

Még	O
behozható	O
volt	O
a	O
hátránya	O
,	O
amikor	O
a	O
japán	B-ORG
nagydíjon	I-ORG
balesetet	O
szenvedett	O
,	O
és	O
nem	O
tudott	O
rajthoz	O
állni	O
az	O
utolsó	O
két	O
versenyen	O
.	O

''	O
Renningen	B-LOC
''	O
'	O

Asztalos	B-PER
Lajos	I-PER
(	O
1889–1956	O
)	O

''	O
,	O
rövidítve	O
''ČD	O
''	O
)	O
Csehország	B-LOC
legjelentősebb	O
vasúttársasága	O
.	O

Štěměchy	B-LOC
(	O
falu	O
,	O
Třebíč	O
)	O

''	O
Mamelodi	B-ORG
Sundowns	I-ORG
''	O
'	O

Üllői	B-ORG
úti	I-ORG
Stadion	I-ORG
,	O
Budapest	B-LOC

FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
(	O
164,999	O
)	O

Besztercsény	B-LOC
központjától	O
1	O
kilométerre	O
északra	O
fekszik	O
.	O

Saját	O
elemzői	O
irodája	O
van	O
,	O
Jack	B-PER
Bauer	I-PER
irodája	O
mellett	O
.	O

Magyar	B-ORG
labdarúgó-bajnokság	I-ORG
(	I-ORG
első	I-ORG
osztály	I-ORG
)	I-ORG
NBI	O
.	O

balra]]	O
'	O
''	O
Tony	B-PER
Maggs	I-PER
''	O
'	O

A	O
Partium	B-LOC
visszacsatolásának	O
kimondása	O
(	O
VI	O
.	O

'	O
''	O
Janica	B-PER
Kostelić	I-PER
''	O
'	O

I.	B-PER
Niképhorosz	I-PER
uralkodásának	O
kezdete	O

'	O
''	O
Aprilia	B-ORG
''	O
'	O

Minden	O
''n	O
''	O
primoriálisra	O
a	O
tört	O
kisebb	O
,	O
mint	O
bármely	O
nála	O
kisebb	O
egész	O
esetében	O
,	O
ahol	O
az	O
Euler-függvényt	B-ORG
jelenti	O
.	O

A	O
következő	O
pár	O
évben	O
néhányszor	O
indult	O
a	O
Ferrari	B-ORG
színeiben	O
.	O

Székhelye	O
Ploiești	B-LOC
(	O
253	O
068	O
lakos	O
)	O
.	O

A	O
falu	O
egykor	O
nem	O
mai	O
helyén	O
,	O
hanem	O
közvetlen	O
az	O
Egregy	B-LOC
patak	O
mellett	O
feküdt	O
,	O
s	O
Erdély	B-LOC
legvégsőbb	O
őrállomási	O
helye	O
volt	O
.	O

Karaktere	O
egészen	O
a	O
második	B-ORG
évad	I-ORG
végéig	O
nem	O
kerül	O
bemutatásra	O
.	O

''	O
Myrmochanes	B-LOC
hemileucus	I-LOC
''	O

A	O
Kárpát-medencében	B-LOC
rendszeres	O
fészkelő	O
.	O

Rahó	B-LOC
(	O
Deszk	B-LOC
,	O
Szeged	B-LOC
)	O

Épp	O
hogy	O
visszatért	O
a	O
Palacehoz	O
,	O
újra	O
kölcsön	O
adták	O
az	O
Aston	B-ORG
Villának	I-ORG
.	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Bréma	B-ORG
(	I-ORG
tartomány	I-ORG
)	I-ORG

Centúrió	O
–	O
Ernest	B-PER
Borgnine	I-PER

Kaproncától	B-LOC
6	O
km-re	O
északkeletre	O
a	O
Drávamenti-síkságon	O
fekszik	O
.	O

XI.	B-PER
Kelemen	I-PER
pápa	I-PER
kivizsgáltatta	O
az	O
eseteket	O
,	O
az	O
azóta	O
megtörtént	O
gyógyulásokat	O
,	O
melyek	O
valódiságát	O
elfogadta	O
.	O

Apjának	O
legkedvesebb	O
törvénytelen	O
gyereke	O
volt	O
,	O
bár	O
apjának	O
elhunytakor	O
ő	O
maga	O
nem	O
,	O
csak	O
törvényes	O
féltestvére	O
,	O
II.	B-PER
Károly	I-PER
spanyol	I-PER
király	I-PER
(	O
1661–1700	O
)	O
léphetett	O
be	O
apjának	O
szobájába	O
.	O

Megalakul	O
a	O
Guns	B-ORG
N’	I-ORG
Roses	I-ORG
.	O

Kikapott	O
a	O
Super	B-ORG
Bowl	I-ORG
XLIX-en	I-ORG

A	O
csapat	O
új	O
vezetőedzővel	O
vágott	O
neki	O
az	O
idénynek	O
,	O
Prukner	B-PER
László	I-PER
személyében	O
.	O

Mutó	B-PER
Júgi	I-PER
,	O
a	O
tizenhat	O
éves	O
gimnazista	O
nyolc	O
éven	O
küszködött	O
azért	O
,	O
hogy	O
ki	O
tudhassa	O
rakni	O
az	O
Ezeréves	O
Kirakóst	O
,	O
ami	O
egykor	O
-	O
3000	O
évvel	O
ezelőtt	O
-	O
az	O
ősi	O
fáraóé	O
volt	O
.	O

'	O
''	O
Neil	B-PER
Robertson	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Békásmegyer	B-LOC
H	O
''	O
'végállomás	O

ÁTIRÁNYÍTÁS	O
Amerikai	B-ORG
férfi	I-ORG
vízilabda-válogatott	I-ORG

Marokkóban	B-LOC
telepedett	O
le	O
,	O
és	O
Fez	B-ORG
városában	O
tanult	O
.	O

*Új	O
kormány	O
alakul	O
,	O
Georges	B-PER
Jacques	I-PER
Danton	I-PER
lesz	O
az	O
igazságügyi	O
miniszter	O
.	O

Felsőfokú	O
tanulmányait	O
a	O
Pázmány	B-ORG
Péter	I-ORG
Tudományegyetem	I-ORG
jogi	O
abszolutóriumával	O
fejezte	O
be	O
,	O
mert	O
ekkor	O
háromévi	O
harctéri	O
szolgálatra	O
jelentkezett	O
.	O

Bob	B-PER
Bryan	I-PER
/	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
(	O
negyeddöntő	O
,	O
visszaléptek	O
)	O
''	O

A	O
külső	O
védművektől	O
a	O
várba	O
vezető	O
utat	O
biztosító	O
főkaput	O
IV.	B-PER
Jakab	I-PER
építtette	O
.	O

A	O
Brit-sziget	B-LOC
keleti	O
partján	O
,	O
a	O
Tweed	B-LOC
torkolatánál	O
fekszik	O
.	O

Ebben	O
főleg	O
Jimi	B-PER
Hendrix	I-PER
és	O
Ritchie	B-PER
Blackmore	I-PER
zenéje	O
inspirálta	O
.	O

Weiner	B-ORG
Leó	I-ORG
(	O
34	O
/	O
2-1-12	O
)	O
.	O

