رجوع_مکرر	O
دانشگاہ	B-ORG
چناب،	I-ORG
شورکوٹ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ٹسکارورا	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
بریڈفرڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اچ	B-ORG
شریفلی	I-ORG
مسجد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مارشل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔168	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بار	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
میکوپن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بینک	B-ORG
دولت	I-ORG
پاکستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ونڈسر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کاولی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

سٹینلے	B-PER
کوبریک،	I-PER
award-winning	O
filmmaker	O

رجوع_مکرر	O
آرمی	B-ORG
پبلک	I-ORG
اسکول	I-ORG
اینڈ	I-ORG
کالج	I-ORG
سسٹم	I-ORG

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نارتھ	B-LOC
ایڈمز،	I-LOC
میساچوسٹس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
پارک،	I-LOC
فلورایڈا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مونرو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

ولیم	B-PER
چہارم	I-PER
(	O
دور	O
1830–37	O
)	O

رجوع_مکرر	O
فیئرویو	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مرسر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

'	O
''	O
الیگزنڈر	B-PER
گراہم	I-PER
بیل	I-PER
''	O
'	O
-	O
communication	O
(	O
telephony	O
)	O

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
ولی	I-PER
افغان	I-PER

سردار	B-ORG
والی	I-ORG
مزاری	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آرکیڈیا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

الزبتھ	B-PER
ایلن	I-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
لیہ	B-PER
آلین	I-PER
بیکر	I-PER

رجوع_مکرر	O
لطیف	B-ORG
آباد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
الان	B-PER
مکلیوڈ	I-PER
کورمک	I-PER

رجوع_مکرر	O
آئین	B-ORG
پاکستان	I-ORG
میں	I-ORG
پانچویں	I-ORG
ترمیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
راشد	B-ORG
آباد	I-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کانسٹینٹ	B-PER
ٹینس	I-PER
اپوستولس	I-PER
ڈوکسڈز	I-PER

شکیل	B-PER
بدایونی	I-PER
(	O
1916–1970	O
)	O

لینس	B-PER
پالنگ	I-PER
لینس	B-PER
پالنگ	I-PER

رجوع_مکرر	O
جانسزووکے،	B-LOC
بسکو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
چکاسا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
نو	I-LOC
شہر	I-LOC

غیر	B-ORG
سرکاری	I-ORG
تنظیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہیڈالگو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

*۔	O
سیدتنا	O
زینب	B-PER
بنت	I-PER
علی	I-PER

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
آگلیز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صفدرآباد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
فاطمہ	I-PER
جحیشی	I-PER

رجوع_مکرر	O
قرۃ	B-PER
العین	I-PER
طاہرہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
وائیومنگ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیوت	B-LOC
دال	I-LOC
آبشار	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رابرٹ	B-PER
لیوکس	I-PER
,	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
متی	B-ORG
کیٹان	I-ORG
شولا	I-ORG
قومی	I-ORG
باغستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈنڈی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
علی	B-LOC
ہادی،	I-LOC
یمن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فو	B-LOC
گیآو	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
میری	B-PER
مک	I-PER
کرے	I-PER

رجوع_مکرر	O
زحمت	B-LOC
آباد،	I-LOC
قلہ	I-LOC
گنج	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سینٹ	B-LOC
کلیر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویلمزبرگ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جنوبی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سی	B-ORG
آئی	I-ORG
اے	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بہاؤالدین	B-PER
زکریا	I-PER
ملتانی	I-PER

(	O
جوش	B-PER
ملیح	I-PER
آبادی	I-PER
)	O

رجوع_مکرر	O
یکشاری	B-LOC
سلام	I-LOC
آباد	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فیلیپ	B-PER
شاہ	I-PER
بلجئیم	I-PER

رجوع_مکرر	O
جانسن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
سٹوری	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایڈسن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
گالیا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
میر	B-PER
سلطان	I-PER
خان	I-PER

گنجا	B-ORG
ٹکر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سمندوالا	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سمبڑیال	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اسماعیل	B-PER
گل	I-PER
جی	I-PER

رجوع_مکرر	O
یحیی	B-LOC
آباد،	I-LOC
رفسنجان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چندرا	B-PER
بابو	I-PER
نائڈو	I-PER

رجوع_مکرر	O
ڈانگ	B-ORG
ضلع،	I-ORG
نیپال	I-ORG

رجوع_مکرر	O
گبسن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

بلند	B-PER
ایجوت	I-PER
(	O
1925–2006	O
)	O

رجوع_مکرر	O
متناہی	B-ORG
گروہ	I-ORG
کی	I-ORG
مکمل	I-ORG
جماعت	I-ORG
بندی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فقیر	B-ORG
آباد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

وولف	B-PER
گینگ	I-PER
موزارٹ	I-PER

وکیل	B-ORG
والا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
میر	B-PER
شکیل	I-PER
الرحمن	I-PER

(	O
شاید	O
یہ	O
کتاب	O
ابو	B-PER
حنیفہ	I-PER
دینوری	I-PER
کی	O
ہو	O
)	O

رجوع_مکرر	O
افغانستان	B-ORG
سفارتخانہ،	I-ORG
اسلام	I-ORG
آباد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سراج	B-PER
الدین	I-PER
خان	I-PER
آرزو	I-PER

گرین	B-ORG
فیلڈs	I-ORG
(	I-ORG
سیسلٹن،	I-ORG
میری	I-ORG
لینڈ	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پنڈورا	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جنگپرا	B-LOC
(	I-LOC
کمیونٹی	I-LOC
ڈویلپمنٹ	I-LOC
بلاک	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شہباز	B-ORG
والا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اے	B-ORG
آر	I-ORG
وائی	I-ORG
نیوز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آکلینڈ	B-LOC
سٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حکیم	B-PER
اللہ	I-PER
محسود	I-PER

رجوع_مکرر	O
مرزا	B-PER
عبدالقادر	I-PER
بیدل	I-PER

رجوع_مکرر	O
کینوشا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

حبیب	B-PER
اللہ	I-PER
کلکانی	I-PER

'	O
''	O
خیرپور	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
زابینیک،	B-LOC
گروولین	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ضابواکے،	B-LOC
ردومسکو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

آل	B-ORG
جموں	I-ORG
و	I-ORG
کشمیر	I-ORG
مسلم	I-ORG
کانفرنس	I-ORG

بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
انجمن	I-ORG
برائے	I-ORG
ترقی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آئرلینڈ	B-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حواری	B-PER
(	I-PER
مسیحیت	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
قائم	B-PER
علی	I-PER
شاہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
لی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
افغانستان	B-LOC
میں	I-LOC
مذہب	I-LOC

منڈی	B-ORG
رحمی	I-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
احمد	B-PER
بن	I-PER
وحشیہ	I-PER

'	O
''	O
آذربائیجان	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔76	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مدینہ،	B-LOC
آئل	I-LOC
آف	I-LOC
ویٹ	I-LOC

امیر	B-PER
عبداللہ	I-PER
خان	I-PER
نیازی	I-PER

رجوع_مکرر	O
برما	B-ORG
کی	I-ORG
ہوائی	I-ORG
کمپنیوں	I-ORG
کی	I-ORG
فہرست	I-ORG

رجوع_مکرر	O
میگوئیل	B-PER
آسن	I-PER
پلاسیوس	I-PER

رجوع_مکرر	O
نامہ	B-ORG
نگار	I-ORG
بلا	I-ORG
سرحدیں	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایئر	B-ORG
ساؤتھ	I-ORG
ویسٹ	I-ORG

جہانیاں	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
JAI	O
)	O

رجوع_مکرر	O
صوفیہ	B-PER
دلیپ	I-PER
سنگھ	I-PER

رجوع_مکرر	O
اخترآباد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

فرٹیلائزر	B-ORG
فیکٹری	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چیٹہیم	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نیو	B-LOC
برلن،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
حسین	I-PER
نجفی	I-PER

ہالی	B-LOC
ووڈ،	I-LOC
لوزرنے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
اسماعیل	I-PER
دہلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
راکنگہیم	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نظریۂ	B-ORG
حرکیہ	I-ORG
نظامات	I-ORG

نصف	B-ORG
النہار	I-ORG
وارسو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
عبداللہ	I-PER
شمس	I-PER
الدین	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
مکی	I-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
شامی	I-PER
عاملی	I-PER
جزینی	I-PER

رجوع_مکرر	O
تراگ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بفیلو،	B-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ینگی	B-LOC
ارخ،	I-LOC
بجر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ماؤنٹین	B-ORG
ویو	I-ORG
(	I-ORG
روانوک،	I-ORG
ورجینیا	I-ORG
)	I-ORG

ہالڈن	B-PER
کیفر	I-PER
ہارٹ	I-PER
لائن	I-PER

رجوع_مکرر	O
بمبو،	B-LOC
وسطی	I-LOC
افریقی	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آئبیریا	B-ORG
پیرش،	I-ORG
لوزیانا	I-ORG

فقیر	B-ORG
آباد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
FQB	O
)	O

غلام	B-ORG
اسحاق	I-ORG
انسٹیٹیوٹ	I-ORG
برائے	I-ORG
انجینیرنگ	I-ORG
سائنس	I-ORG
اینڈ	I-ORG
ٹیکنالوجی	I-ORG

ڈیرہ	B-ORG
تاج	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
DRTJ	O
)	O

رجوع_مکرر	O
انٹر	B-ORG
سروسز	I-ORG
انٹلیجنس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیصل	B-PER
بن	I-PER
عبدالعزیز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

رجوع_مکرر	O
کیسی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کینٹکی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہجہاں	B-ORG
مسجد،	I-ORG
ٹھٹھہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مورو	B-ORG
قومی	I-ORG
محاذ	I-ORG
آزادی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہارڈن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چائنا	B-ORG
ویسٹ	I-ORG
ائیر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لٹل	B-LOC
راک	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نوبلز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

وزیر	B-ORG
اعلیٰ	I-ORG
خیبر	I-ORG
پختونخوا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
خیبر	B-ORG
میل	I-ORG
(	I-ORG
ٹرین	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
اسد	B-PER
شفیق	I-PER
''	O
'	O

''	O
'320	O
,	O
321	O
,	O
322	O
,	O
323	O
,	O
324	O
''	O
'	O
-	O
وارد	B-ORG
پاکستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آرتھر	B-PER
کونن	I-PER
ڈویل	I-PER

'	O
''	O
میدرد	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
آگسٹا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لاک	I-LOC
کی	I-LOC
پارل	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیئرمونٹ،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

یوہانس	B-PER
گوٹن	I-PER
برگ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ایم	B-ORG
1	I-ORG
موٹروے	I-ORG
(	I-ORG
پاکستان	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
المانسا	B-ORG
کا	I-ORG
قلعہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آصف	B-PER
احمد	I-PER
علی	I-PER

رجوع_مکرر	O
سومترا	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
لوزیانا	B-ORG
(	I-ORG
نیا	I-ORG
فرانس	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شالیمار	B-ORG
ایکسپریس	I-ORG
(	I-ORG
پاکستان	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ادریس	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
مشعر	B-ORG
آزادی	I-ORG
صحافت	I-ORG

سردار	B-PER
لطیف	I-PER
کھوسہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ٹرینیڈاڈ	B-ORG
و	I-ORG
ٹوباگو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زگورضی،	B-LOC
وادووکے	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

,	O
ترکمانستان	B-LOC
has	O
4.44	O
million	O
subscribers	O
in	O
total	O
or	O
88.8	O
%	O
penetration	O
rate	O
.	O

گروہ	B-ORG
(	I-ORG
ریاضی	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سٹینلی	B-PER
کوہن	I-PER
(	I-PER
حیاتیاتی	I-PER
کیمیاءدان	I-PER
)	I-PER

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-LOC
شمالی	I-LOC
ممالک	I-LOC
کے	I-LOC
میٹروپولیٹن	I-LOC
علاقہ	I-LOC
جات	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کناریز،	B-LOC
سینٹ	I-LOC
لوسیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
قومی	B-ORG
احتساب	I-ORG
ادارہ	I-ORG

میٹھا	B-ORG
لک	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جسترزیبیک،	B-LOC
سیپولنو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سپلٹ	B-LOC
راک	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کارلٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

ابرق	B-ORG
(	O
Mica	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ہرمن	B-PER
نارتھروپ	I-PER
فرائی	I-PER

رجوع_مکرر	O
برنٹ	B-LOC
اوک،	I-LOC
لندن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیر	B-ORG
مہر	I-ORG
علی	I-ORG
شاہ	I-ORG
بارانی	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG

غیاث	B-PER
الدین	I-PER
بلبن	I-PER

رجوع_مکرر	O
سانگلہ	B-ORG
ہل	I-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سی	B-ORG
بی	I-ORG
ایس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

'	O
''	O
الیگان	B-LOC
''	O
'	O

-	O
عالمی	B-ORG
یوم	I-ORG
امداد	I-ORG
باہمی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
قاعدہ	B-ORG
معطیات	I-ORG
معمولسازی	I-ORG

ڈیپارچر	B-ORG
یارڈ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کیتھی	B-PER
آئر	I-PER
لینڈ	I-PER

رجوع_مکرر	O
جنوویکا،	B-LOC
ویکزنہ	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بالشتیہ	B-ORG
(	I-ORG
انٹرنیٹ	I-ORG
)	I-ORG

جوزف	B-PER
ہوٹن	I-PER
ٹیلر	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
باخا	B-ORG
ویراپاس	I-ORG
محکمہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-LOC
ہوائی	I-LOC
کی	I-LOC
کاؤنٹیاں	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عالمی	B-ORG
ادارہ	I-ORG
صحت	I-ORG

ڈاکٹر	B-PER
مہر	I-PER
عبدالحق	I-PER
سومرہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ڈیرہ	B-ORG
نواب	I-ORG
صاحب	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چارسدہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

محمد	B-PER
ابراہیم	I-PER
ذوق	I-PER

رجوع_مکرر	O
فیوجی	B-ORG
ڈریم	I-ORG
ائیرلائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سمیع	B-PER
اللہ	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
جرول	B-LOC
(	I-LOC
مکہ	I-LOC
مضافات	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صوفیہ	B-PER
دلیپ	I-PER
سنگھ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ڈرہم،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیری	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لارنس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پکینز،	B-LOC
جنوبی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
سلطان	I-PER
حسینی	I-PER

'	O
''	O
اسلام	B-ORG
آباد	I-ORG
لیپرڈز	I-ORG
''	O
'	O

نظام	B-PER
الملک	I-PER
آصف	I-PER
جاہ	I-PER
اول	I-PER

جعفر	B-PER
ابن	I-PER
ابی	I-PER
طالب	I-PER

رجوع_مکرر	O
جمشید	B-PER
گلزار	I-PER
کیانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
عائشہ	B-PER
سینہ	I-PER
پرور	I-PER
سلطان	I-PER

رجوع_مکرر	O
شنگھائی	B-ORG
وی	I-ORG
لاک	I-ORG
اسکوائر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آروکا،	B-LOC
ٹرینیڈاڈ	I-LOC
و	I-LOC
ٹوباگو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
توخلا،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
پولینڈ	I-LOC
عظمی	I-LOC

Twelver	O
Shī‘ah	O
Imām]]	O
,	O
موسی	B-PER
کاظم	I-PER
.	O

رجوع_مکرر	O
ڈی	B-ORG
موافر	I-ORG
کلیہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
برٹش	B-ORG
نیشنل	I-ORG
پارٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
2011	B-ORG
میں	I-ORG
پاکستان	I-ORG
میں	I-ORG
نیٹو	I-ORG
کا	I-ORG
حملہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سینتر	B-ORG
بلدیہ	I-ORG
(	I-ORG
اسکوپیہ	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زکسزے،	B-LOC
ردومسکو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
عاکف	I-PER
ارصوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بلوم	B-LOC
فیلڈ	I-LOC
(	I-LOC
گاؤں	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فتح	B-PER
اللہ	I-PER
گولن	I-PER

رجوع_مکرر	O
عکرمہ	B-PER
بن	I-PER
عمرو	I-PER

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
اکرم	I-PER
ندوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
موس	B-LOC
دریا،	I-LOC
برٹش	I-LOC
کولمبیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ادیتی	B-PER
راؤ	I-PER
حیدری	I-PER

رجوع_مکرر	O
بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
نظام	I-ORG
اکائیات	I-ORG

Usman	B-PER
Dan	I-PER
Fodio	I-PER
(	O
1754–1817	O
)	O

رجوع_مکرر	O
سعید	B-PER
بن	I-PER
مسیب	I-PER

رجوع_مکرر	O
بائسزینا،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
کویاویان-پورمرانیان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مہاراجہ	B-PER
شری	I-PER
گپتا	I-PER

رجوع_مکرر	O
آنتیوچ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیر	B-PER
الہی	I-PER
بخش	I-PER

رجوع_مکرر	O
سیڈل	B-LOC
ہلز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
البرٹا	I-LOC

دولت	B-ORG
مشترکہ	I-ORG
ممالک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بلیو	B-LOC
سپرنگز،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سمرز	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
لندن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اویلر	B-ORG
برنولی	I-ORG
بیم	I-ORG
مساوات	I-ORG

نوابزادہ	B-PER
نصر	I-PER
اللہ	I-PER
خان،	I-PER
احراری	O

رجوع_مکرر	O
آمنہ	B-PER
بنت	I-PER
وہب	I-PER

راجپوت	B-ORG
نگر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
RPNG	O
)	O

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کلیریون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مدوارات	B-LOC
دیہی	I-LOC
ضلع	I-LOC

محمد	B-PER
یوسف	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

لبنان	B-LOC
4.03	O
(	O
70	O
)	O

طلحہ	B-PER
بن	I-PER
عبید	I-PER
اللہ	I-PER

یونیورسٹی	B-ORG
آف	I-ORG
ساؤتھ	I-ORG
ایشیاء،	I-ORG
لاہور	I-ORG

اقسای	B-ORG
قازاق	I-ORG
خود	I-ORG
مختار	I-ORG
کاؤنٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عالمی	B-ORG
ادارہ	I-ORG
محنت	I-ORG

جلال	B-PER
الدین	I-PER
اکبر	I-PER

6	O
مئی	O
بکنگھم	B-ORG
محلعمر	I-ORG
68	O

رجوع_مکرر	O
عرب	B-ORG
بازنطینی	I-ORG
جنگیں	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شیواہ	B-PER
(	I-PER
مارٹل	I-PER
کامبیٹ	I-PER
)	I-PER

بلاول	B-PER
بھٹو	I-PER
زرداری	I-PER

رجوع_مکرر	O
مونرو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

فتح	O
الباری	O
تصنیف	O
ابن	B-PER
رجب	I-PER
الحنبلی	O

لیکن	O
یہ	O
پوزیشن	O
بل	B-PER
گیٹس	I-PER
نے	O
دوبارہ	O
حاصل	O
کرلی	O
ہے۔	O

رجوع_مکرر	O
لاسالی	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
لاسالی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینیوائے	I-LOC

جان	B-PER
رونالڈ	I-PER
روئل	I-PER
ٹولکین	I-PER

رجوع_مکرر	O
سانتا	B-ORG
ماریا	I-ORG
گرجاگھر	I-ORG
(	I-ORG
ارباسال	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عمرو	B-PER
ابن	I-PER
عاص	I-PER

'	O
''	O
لاہور	B-ORG
ایگلز	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
حسن	I-PER
شیبانی	I-PER

ضلع	B-LOC
ڈیرہ	I-LOC
غازی	I-LOC
خان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
عمرو	I-PER
بن	I-PER
علاء	I-PER
بصری	I-PER

رجوع_مکرر	O
یورپی	B-ORG
آزاد	I-ORG
تجارت	I-ORG
انجمن	I-ORG

نواب	B-PER
میر	I-PER
عثمان	I-PER
علی	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
اسلامی	B-ORG
جتیہ	I-ORG
اوکیہ	I-ORG
محاذ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کیلیڈونیا	B-LOC
(	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایبنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مرسر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مونرو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
غرناطہ	B-ORG
کا	I-ORG
گرجاگھر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
راجہ	B-PER
پرویز	I-PER
اشرف	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
القدیر	I-PER
خان	I-PER

اوکاڑہ	B-ORG
کینٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
تنظیم	B-ORG
آزادی	I-ORG
فلسطین	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شام	B-ORG
کوٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کمبرلے	B-PER
ولیمز	I-PER
پیسلی	I-PER

رجوع_مکرر	O
جزیرہ	B-LOC
نما	I-LOC
کریمیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اے	B-ORG
آر	I-ORG
وائی	I-ORG
ڈیجیٹل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابا	B-ORG
خیل	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
راجہ	B-PER
عزیز	I-PER
بھٹی	I-PER
شہید	I-PER

رجوع_مکرر	O
شمسی	B-ORG
ہوائی	I-ORG
اڈا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
بویٹریرا،	I-LOC
نیوقوین	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بحیرہ	B-LOC
جنوبی	I-LOC
چین	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیری	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
برکس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نیو	B-LOC
ہیمپٹن،	I-LOC
نیو	B-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
انسٹی	B-ORG
ٹیوٹ	I-ORG
برائے	I-ORG
الیکٹریکل	I-ORG
اور	I-ORG
الیکٹرانکس	I-ORG
انجینئرز	I-ORG

'	O
''	O
ویلمسٹیڈ	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
دانشگاہ	B-ORG
چناب،	I-ORG
شورکوٹ	I-ORG

ابو	B-PER
الحسن	I-PER
علی	I-PER
حسنی	I-PER
ندوی	I-PER

عمران	B-PER
(	O
3:33،	O
3:35،	O
66:12	O
)	O

رجوع_مکرر	O
آغا	B-PER
شورش	I-PER
کاشمیری	I-PER

صالح	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER
(	O
9	O
مرتبہ	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ڈیکیٹر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
راشٹرسنت	B-ORG
تکڑو	I-ORG
جی	I-ORG
مہاراج	I-ORG
ناگپور	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG

بینٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مونرو	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نواز	B-ORG
شریف	I-ORG
میڈیکل	I-ORG
کالج	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چچانکا،	B-LOC
سوکوکا	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

روماں	B-PER
رولاں	I-PER
(	O
D	O
Litt	O
1895	O
)	O

رجوع_مکرر	O
غلام	B-PER
احمد	I-PER
پرویز	I-PER

مصطفٰی	B-PER
کمال	I-PER
اتاترک	I-PER

رجوع_مکرر	O
کیلیڈونیا،	B-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رابرٹ	B-PER
لیوکس	I-PER
,	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مارشل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نور	B-PER
جہاں	I-PER
(	I-PER
گلوکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ٹرپ	B-ORG
لنہاس	I-ORG
ایریاس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کرافورڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کنعان	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
وینے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ریاض	B-PER
احمد	I-PER
گوھر	I-PER
شاہی	I-PER

کولکتہ	B-ORG
نائٹ	I-ORG
رائیڈرز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زبولی	B-LOC
مہاللہ-یہ	I-LOC
مہاستان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
افغانستان	B-ORG
میں	I-ORG
سوویت	I-ORG
جنگ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جببی	B-LOC
شاہ	I-LOC
دلاور	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ڈیلاس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

اے	B-ORG
آر	I-ORG
وائی	I-ORG
کیو	I-ORG
ٹی	I-ORG
وی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیڈ	B-PER
(	I-PER
مارٹل	I-PER
کامبیٹ	I-PER
)	I-PER

وینسلو	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
سٹیفنسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رسل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
نظام	I-ORG
اکائیات	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پاٹویوں	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ٹرنر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جنوبی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
خان	I-PER
اچکزئی	I-PER

==	O
کمپیوٹر	B-LOC
چپس	O
کیسے	O
بنائی	O
جاتی	O
ہیں؟	O
==	O

رجوع_مکرر	O
فیئربینکس	B-LOC
مینینگ	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
میکرونی	B-LOC
فیکٹری،	I-LOC
استہبان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہجہاں	B-ORG
مسجد،	I-ORG
ٹھٹھہ	I-ORG

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مونیکا	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
افضل	B-PER
الدین	I-PER
خاقانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
آغا	B-PER
سعادت	I-PER
علی	I-PER

رجوع_مکرر	O
کولمبیا،	B-LOC
جنوبی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

'	O
''	O
یارن	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
ایسوسی	B-ORG
ایشن	I-ORG
آف	I-ORG
چارٹرڈ	I-ORG
سرٹیفائیڈ	I-ORG
اکاؤنٹنٹس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لندن	B-ORG
بورو	I-ORG
لیوشم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فری	B-LOC
پورٹ،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پکا	B-ORG
سدھار	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-PER
عراقی	I-PER
صدور	I-PER

رجوع_مکرر	O
رابرٹ	B-PER
لیوکس	I-PER
,	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
الیگھینی	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
بلیئر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یانیکووو،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
گریٹر	I-LOC
پولینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رولنگ	B-LOC
فورک،	I-LOC
مسیسپی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ینگی	B-LOC
اراخ،	I-LOC
دوندرره	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
حسین	I-PER
(	I-PER
کرکٹر	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
نیوپورٹ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
روڈ	I-LOC
آئلینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حمد	B-PER
بن	I-PER
عیسی	I-PER
آل	I-PER
خلیفہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
آدم	B-ORG
خان	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مملکت	B-LOC
حجاز	I-LOC
و	I-LOC
نجد	I-LOC

ہر	B-PER
برٹ	I-PER
سپنسر	I-PER
گیسر	I-PER

رجوع_مکرر	O
آسٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ن	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہینکوک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
میئن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویک	B-ORG
کا	I-ORG
بڑا	I-ORG
گرجاگھر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جا	B-PER
رگ	I-PER
تراکل	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبدالحق	B-PER
محدث	I-PER
دہلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
زگرودے،	B-LOC
چھوم	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ناصرہ	B-LOC
(	I-LOC
شہر	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جنسویل	B-LOC
(	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

'	O
''	O
سہیل	B-PER
تنویر	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
حیدرآباد	B-ORG
ہاکس	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
2014	B-ORG
فیفا	I-ORG
عالمی	I-ORG
کپ	I-ORG
گروپ	I-ORG
ڈی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فرح	B-PER
دیبا	I-PER
پہلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بچپن	B-ORG
بچاؤ	I-ORG
آندولن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ملکہ	B-PER
نور	I-PER
اردن	I-PER

ٹاٹے	B-ORG
پور	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یپسلنتی،	B-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مونٹپیلیئر	B-ORG
(	I-ORG
اورنج،	I-ORG
ورجینیا	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
سٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سمٹر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جنوبی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
قومی	B-ORG
ادارہ	I-ORG
برائے	I-ORG
شماریات	I-ORG
(	I-ORG
اطالیہ	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اوکالوسا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
فلوریڈا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سلیمان	B-ORG
آباد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
اڈئیر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بولیور	B-LOC
(	I-LOC
گاؤں	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سیول	B-LOC
دارالحکومت	I-LOC
علاقہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حاجی	B-PER
صاحب	I-PER
ترنگزئی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابن	B-PER
حجر	I-PER
عسقلانی	I-PER

علاقہ	B-LOC
کڈال	I-LOC
(	O
Kidal	O
)	O

رجوع_مکرر	O
جڑانوالہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
تھائی	B-LOC
لینڈ	I-LOC
کے	I-LOC
صوبے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہڑپہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

کنعان	B-LOC
وادی،	I-LOC
ویسٹ	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
فٹ	I-ORG
بال	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
محمد	B-ORG
علی	I-ORG
جناح	I-ORG
ایکسپریس	I-ORG
وے	I-ORG

رجوع_مکرر	O
انڈین	B-LOC
دریا،	I-LOC
برٹش	I-LOC
کولمبیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
لا	I-LOC
ریوخا،	I-LOC
ارجنٹائن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سپوکین	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
واشنگٹن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سٹار	B-ORG
ایئر	I-ORG
ایوی	I-ORG
ایشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چپی	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

کراچی	B-ORG
شہر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
تقی	B-PER
الدین	I-PER
النبہانی	I-PER

==	O
محمد	B-PER
حسن	I-PER
عسکری	I-PER
==	O

کالی	B-LOC
گنج	I-LOC
ذیلی	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ذو	B-ORG
الکفل	I-ORG
علیہ	I-ORG
السلام	I-ORG

رجوع_مکرر	O
احمد	B-PER
سعید	I-PER
کاظمی	I-PER

رجوع_مکرر	O
جسیل،	B-LOC
پودکرپککئی	I-LOC
صوبہ	I-LOC

'	O
''	O
لیننگراڈ	B-LOC
اوبلاست	I-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
پیٹربرو،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ساگردغی	B-LOC
(	I-LOC
ودھان	I-LOC
سبھا	I-LOC
حلقہ	I-LOC
انتخاب	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
2013	B-ORG
پشاور	I-ORG
گرجا	I-ORG
گھر	I-ORG
بم	I-ORG
دھماکا	I-ORG

محمد	B-PER
باقرنے67برس	I-PER
کی	O
عمر	O
میں	O
وفات	O
پائی۔	O

جاوید	B-PER
شیخ	I-PER
-‎	O
‎جاوید	O
‏‎	O
‎	O

رجوع_مکرر	O
بلیک	B-PER
ہول	I-PER
(	I-PER
کلکتہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
چچانی،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
کویاویان	I-LOC
پومرانیان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
یعقوب	I-PER
الکلینی	I-PER

رجوع_مکرر	O
اینڈرسن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہیملٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آخوندزادہ	B-PER
سیف	I-PER
الرحمن	I-PER

رجوع_مکرر	O
شرقی	B-LOC
قرہ	I-LOC
آغاچ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یکساں	B-ORG
وسیلی	I-ORG
تعینگر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بیڈفورڈ،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کولکتہ	B-ORG
نائٹ	I-ORG
رائیڈرز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یلوہیڈ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
البرٹا	I-LOC

مریخ	B-ORG
کی	I-ORG
آب	I-ORG
و	I-ORG
ہوا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نامہ	B-ORG
نگار	I-ORG
بلا	I-ORG
سرحدیں	I-ORG

فیصل	B-PER
بن	I-PER
عبدالعزیز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

فرینک	B-PER
لائیڈ	I-PER
رائٹ	I-PER

لائف	O
ٹایم	O
اچیومنٹ	O
ایوارڈ	O
-	O
ریڈیو	B-ORG
پاکستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زبورووو،	B-LOC
اوک	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عدالت	B-ORG
عالیہ	I-ORG
لاہور	I-ORG

فرانسس	B-PER
فورڈ	I-PER
کپولا	I-PER

علامہ	B-ORG
اقبال	I-ORG
میڈیکل	I-ORG
کالج	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سینٹرل	B-ORG
مارکیٹ	I-ORG
پراجیکٹ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ٹیلی	B-ORG
نار	I-ORG
پاکستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کولمبیا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
میگز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کورپس	B-ORG
آف	I-ORG
گائڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
امریکہ	B-ORG
روایتی	I-ORG
اکائیاں	I-ORG

محمد	B-PER
تقی	I-PER
کی	O
شہادت	O
ہوئی-	O

رجوع_مکرر	O
ایکٹنز	B-ORG
کورنرز،	I-ORG
انٹاریو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کیپٹن	B-PER
محمد	I-PER
سرور	I-PER
شہید	I-PER

رجوع_مکرر	O
کیوبا،	B-LOC
نیو	I-LOC
میکسیکو	I-LOC

جماعت	B-ORG
اسلامی	I-ORG
بنگلہ	I-ORG
دیش	I-ORG

رجوع_مکرر	O
قاضی	B-PER
ثناء	I-PER
اللہ	I-PER
پانی	I-PER
پتی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیریسن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

فیصل	B-PER
ولد	I-PER
عبد	I-PER
العزیز	I-PER
ولد	I-PER
عبد	I-PER
الرحمن	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

رجوع_مکرر	O
کھوڈیاں	B-ORG
خاص	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سینٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
واشنگٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

امتیاز	B-PER
علی	I-PER
تاج	I-PER

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
پلاسیڈ،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

دھب	B-ORG
سناٹیکا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کاناوہا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پریسیلا	B-PER
سول	I-PER
(	I-PER
فحش	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
پیری	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حبیب	B-ORG
میٹرو	I-ORG
پولیٹن	I-ORG
بینک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فاطمہ	B-PER
بنت	I-PER
عمرو	I-PER

رجوع_مکرر	O
راجہ	B-ORG
بکرم	I-ORG
اجیت	I-ORG

شاہ	B-PER
رخ	I-PER
خان،	I-PER
لارا	B-PER
دتا	I-PER

رجوع_مکرر	O
عربی	B-ORG
یمنی	I-ORG
جمہوریہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
رچرڈ	B-PER
ایف	I-PER
ہیک	I-PER

رجوع_مکرر	O
ساگر،	B-LOC
مدھیہ	I-LOC
پردیش	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تنظیم	B-ORG
آزادی	I-ORG
فلسطین	I-ORG

عام	O
طور	O
پر	O
یکلخت	B-ORG
لکیری	I-ORG
مساوات	I-ORG
کا	I-ORG
نظام	I-ORG

رچلینڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
گروسنی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

ملیر	B-ORG
کینٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

مہاجر	B-ORG
قومی	I-ORG
موومنٹ	I-ORG
(	I-ORG
حقیقی	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
مغربی	B-LOC
چین	I-LOC
''	O
'	O

نبی	B-PER
کریم	I-PER
صلی	I-PER
اللہ	I-PER
علیہ	I-PER
و	I-PER
سلم	I-PER
نے	O
فرمایا۔	O

رجوع_مکرر	O
سری	B-ORG
لنکا	I-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

ہنگورو	B-ORG
روڈ	I-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لندن	B-ORG
بورو	I-ORG
وینڈزورتھ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یکساں	B-ORG
وسیلی	I-ORG
شناختگر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بلدیہ	B-LOC
چرنا	I-LOC
نا	I-LOC
کوروشکیم	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سینٹ-انٹونیں	B-LOC
،	I-LOC
الپس-مریتیمس	I-LOC

بلال	B-LOC
ابن	I-LOC
رباح	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آل	B-ORG
سینٹس	I-ORG
کیتھیڈرل	I-ORG
چرچ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔253	I-LOC

نیو	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC
ٹپاریری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بئیر	B-LOC
کریک	I-LOC
نمبر	I-LOC
4	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
سیرسی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہنگورو	B-ORG
روڈ	I-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مسجد	B-ORG
غازی	I-ORG
خسرو	I-ORG
بیگ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کیلیفورنیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جاواوو،	B-LOC
اگستوو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

برگونا	B-LOC
صدر	I-LOC
ذیلی	I-LOC
ضلع	I-LOC

نیشنل	B-ORG
کمرشل	I-ORG
بینک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پیٹرک	B-ORG
بلیکٹ	I-ORG
,	I-ORG
بارون	I-ORG
بلیکٹ	I-ORG

مروان	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
مروان	B-PER

رجوع_مکرر	O
شاہین	B-ORG
آباد	I-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیصل	B-ORG
آباد	I-ORG
وولوز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سیارچہ	B-ORG
شکن	I-ORG
ہتھیار	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
المجید	I-PER
ثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
لنکن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
چہارم	I-PER

رجوع_مکرر	O
میرٹل	B-LOC
وڈ،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تکیہ	B-ORG
سلیمانیہ	I-ORG
مسجد	I-ORG

ابو	B-PER
الاعلی	I-PER
مودودی	I-PER

فارم	B-ORG
نور	I-ORG
محمد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شمالی	B-ORG
محکمہ	I-ORG
(	I-ORG
ہیٹی	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
ریو	I-LOC
نیگرو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رشید	B-PER
احمد	I-PER
گنگوہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہنگول	B-ORG
قومی	I-ORG
بوستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
والیںسیا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
میکسیکو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہورس	B-LOC
ٹیل	I-LOC
آبشار	I-LOC
(	I-LOC
اوریگون	I-LOC
)	I-LOC

بیونا	B-LOC
وسٹا	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نیو	I-LOC
جرسی	I-LOC

پاونی	B-ORG
نیشنل	I-ORG
گراس	I-ORG
لینڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بگ	B-LOC
کریک	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ایلس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ظفر	B-PER
اللہ	I-PER
خان	I-PER
جمالی	I-PER

محسن	B-PER
بھوپالی	I-PER
(	O
1932–2007	O
)	O

رجوع_مکرر	O
خلیج	B-LOC
میلنے	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہاورڈ	B-ORG
کاؤنٹی	I-ORG
پبلک	I-ORG
اسکول	I-ORG
سسٹم	I-ORG

منجھلا	B-ORG
باغ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈاکٹر	B-PER
سیموئیل	I-PER
جانسن	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیمپسٹیڈ	B-LOC
(	I-LOC
گاؤں	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

خان	B-ORG
محمد	I-ORG
چاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جارج	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
جزائر	I-LOC
کیمین	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اے	B-ORG
ٹی	I-ORG
اے	B-ORG
ائیرلائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جارج	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔219	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اسفند	B-PER
یار	I-PER
ولی	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
مینشنگ	B-ORG
بینک	I-ORG
بلڈنگ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔135	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سرمل	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

پی	B-ORG
ٹی	I-ORG
وی	I-ORG
گلوبل	I-ORG
.	O

رجوع_مکرر	O
ارلی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لافائیٹ	B-LOC
پیرش،	I-LOC
لوزیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
دار	B-ORG
الہدى	I-ORG
اسلامك	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یوآن	B-PER
ٹی	I-PER
لی	I-PER

'	O
''	O
دیوار	B-ORG
چین	I-ORG
''	O
'万里长城	O
''	O
Wànlǐ	O
Chángchéng	O
''	O

رجوع_مکرر	O
کلیئرواٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شیلڈن	B-PER
لی	I-PER
گلاشو	I-PER

رجوع_مکرر	O
گجرات	B-LOC
(	I-LOC
بھارت	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
عالم	I-PER
ثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
قائد	B-ORG
اعظم	I-ORG
ہاؤس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
پونٹیلا،	I-LOC
کاٹامارکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فرنسو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کیلیفورنیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مہاراجکمار	B-PER
آف	I-PER
وزیاناگرام	I-PER

رجوع_مکرر	O
بحومان	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
فارسٹ،	I-LOC
پلیسر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کیلیفورنیا	I-LOC

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ق	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لندن	B-LOC
بورو	I-LOC
بارکنگ	I-LOC
اور	I-LOC
ڈیگنہیم	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بھوٹان	B-ORG
کی	I-ORG
ہوائی	I-ORG
کمپنیوں	I-ORG
کی	I-ORG
فہرست	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بالڈون	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جامہ	B-LOC
شوران	I-LOC
علیا،	I-LOC
کرمانشاہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ریڈفورڈ	B-LOC
چارٹر	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عارف	B-PER
حسین	I-PER
الحسینی	I-PER

رجوع_مکرر	O
کیلیڈونیا	B-LOC
(	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
توت	B-ORG
آئل	I-ORG
فیلڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کے	B-PER
آر	I-PER
وجیا	I-PER

رجوع_مکرر	O
ٹیرینٹ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
فیصل	I-ORG
آباد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ست	B-PER
یندرا	I-PER
ناتھ	I-PER
بوس	I-PER

رجوع_مکرر	O
جنووکے،	B-LOC
گمنا	I-LOC
سومپولنو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چارمیلا	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

جلال	B-PER
الدین	I-PER
سیوطی،	I-PER
عمر	O
بوقوت	O
حفظ	O
8	O
سال	O

'	O
''	O
پشاور	B-ORG
پینتھرز	I-ORG
''	O
'	O

نظام	B-PER
الدین	I-PER
اولیاء	I-PER

رجوع_مکرر	O
میلتا	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

محمد	B-PER
صلی	I-PER
اللہ	I-PER
علیہ	I-PER
و	I-PER
آلہ	I-PER
و	I-PER
سلم	I-PER

رجوع_مکرر	O
لووک	B-LOC
نام	I-LOC
ضلع	I-LOC

مسجد	B-ORG
نبوی	I-ORG
(	I-ORG
نبی	I-ORG
کی	I-ORG
مسجد	B-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بستی	B-ORG
فوجا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

2013	O
اولُو،	B-LOC
فن	B-LOC
لینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جان	B-PER
پرکنز	I-PER
(	I-PER
مصنف	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
بچپن	B-ORG
بچاؤ	I-ORG
آندولن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لانڈھی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
مصعب	I-PER
الزرقاوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
لاوڈردیل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسیسپی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گرین	B-LOC
فیلڈ،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
خوارزم	B-ORG
شاہی	I-ORG
سلطنت	I-ORG

سینٹ	B-LOC
جانز،	I-LOC
نیوفنلینڈ	I-LOC
اور	I-LOC
لیبراڈار	I-LOC
(	O
ماؤنٹ	B-LOC
پرل	I-LOC
,	O
کونسیپشن	B-LOC
بے	I-LOC
ساؤتھ	I-LOC
)	O

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیکسنبورو،	B-LOC
جنوبی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اگوا	B-LOC
بلانکا	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جیمی	B-PER
لی	I-PER
کرٹس	I-PER

رجوع_مکرر	O
میڈیسون	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ویلیامس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
میک	B-ORG
نیلی	I-ORG
آبشار	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سینٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہووارڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یوسف	B-LOC
آباد،	I-LOC
چناران	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کرافورڈ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

ایڈوارڈ	B-PER
سی	I-PER
.	I-PER
پرسکوٹ	I-PER

رجوع_مکرر	O
جے	B-PER
پرکاش	I-PER
نرائن	I-PER

عبد	B-PER
الرؤف	I-PER
روفی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہائلینڈ،	B-LOC
لیک	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
انٹرنیٹ	B-PER
پروٹوکول	I-PER
سوٹ	I-PER

این	B-PER
ٹی	I-PER
آر	I-PER
جونئیر،	I-PER
کاجل	B-PER
اگروال	I-PER

تمغاجات	B-LOC
ایشیائی	I-LOC
کھیل	I-LOC
شماریات	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ترنتوو،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
کویانیان	I-LOC
پومرانیان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بینک	B-ORG
آف	I-ORG
شنگھائی	I-ORG
ہیڈکوارٹرز	I-ORG

Asağı	O
Bostancı	O
-	O
کاتو	B-LOC
زودیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اوکووڈ،	B-LOC
کویاہوگا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بابل	B-ORG
کا	I-ORG
برج	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جنت	B-LOC
آباد،	I-LOC
ریگان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کروکر	B-ORG
آرٹ	I-ORG
میوزیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہائر	B-ORG
ایجوکیشن	I-ORG
کمیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مونٹگمری	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
جینینگز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

خالد	B-PER
ولد	I-PER
عبد	I-PER
العزیز	I-PER
ولد	I-PER
عبد	I-PER
الرحمن	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-LOC
پام	I-LOC
بیچ،	I-LOC
فلوریڈا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
نظام	I-ORG
اکائیات	I-ORG

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
ضیاء	I-PER
الحق	I-PER

رجوع_مکرر	O
بیروچانڈیہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

عطاء	B-PER
اللہ	I-PER
خان	I-PER
عیسی	I-PER
خیلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
مرادیے	B-ORG
(	I-ORG
ضلع	I-ORG
)	I-ORG
،	I-ORG
وان	I-ORG

ازمیر	B-LOC
ذیلی	I-LOC
علاقہ	I-LOC
(	O
TR31	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ماچھی	B-ORG
گوٹھ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

'	O
''	O
انڈریو	B-PER
جانسن	I-PER
''	O
'	O
(	O
1808–1875	O
)	O

رجوع_مکرر	O
مک	B-LOC
کون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مونٹانا	I-LOC

میرپور	B-ORG
ماتھیلو	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈیسوٹو	B-ORG
پیرش،	I-ORG
لوزیانا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیکب	B-PER
ایم	I-PER
اپیل	I-PER

رجوع_مکرر	O
نور	B-PER
اللہ	I-PER
شوشتری	I-PER

رجوع_مکرر	O
کاکیناڑا	B-LOC
(	I-LOC
رورل	I-LOC
)	I-LOC
منڈل	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مریم	B-PER
علیہا	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
بلوک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
القیوم	I-PER
خان	I-PER

'	O
''	O
مونٹانا	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
فلپ	B-PER
سیمور	I-PER
ہوف	I-PER
مین	I-PER

سلطان	B-ORG
آباد	I-ORG
کالونی	I-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ضیاء	B-PER
الدین	I-PER
سہروردی	I-PER

موریتانیہ	B-LOC
کی	I-LOC
علاقائی	I-LOC
تقسیم	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فقیر	B-ORG
حسین	I-ORG
شہید	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
اللہ	I-PER
ابن	I-PER
زبیر	I-PER

رجوع_مکرر	O
راشد	B-PER
علی	I-PER
گیلانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ویل	B-LOC
وردے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

حسین	B-PER
ابن	I-PER
علی	I-PER

10	O
رمضان،	O
وفات	O
خدیجہ	B-PER
بنت	I-PER
خویلد	I-PER
–	O
محمد	B-PER
کی	I-PER
پہلی	I-PER
زوجہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
بٹلر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
سکیلکل	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عراق	B-LOC
اور	I-LOC
الشام	I-LOC
میں	I-LOC
اسلامی	I-LOC
ریاست	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ادتیہ	B-PER
رائے	I-PER
کپور	I-PER

رجوع_مکرر	O
شاہی	B-LOC
بورو	I-LOC
گرینچ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سروبا	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

ذوالفقار	B-PER
علی	I-PER
بھٹو	I-PER

سوبھا	B-ORG
والا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ستیہ	B-PER
جیت	I-PER
رائے	I-PER

شیخ	B-PER
مجیب	I-PER
الرحمٰن	I-PER

غلام	B-PER
اسحاق	I-PER
خان	I-PER
(	O
1915–2006	O
)	O

رجوع_مکرر	O
وینونا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
نظام	I-ORG
اکائیات	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-PER
شاہان	I-PER
افغانستان	I-PER

جزیرہ	B-LOC
نما	I-LOC
سینا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-LOC
فیلیشیانا	I-LOC
پیرش،	I-LOC
لوزیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہیوسٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
ہشتم	I-PER

رجوع_مکرر	O
حبیب	B-LOC
پور،	I-LOC
مالڈا	I-LOC
(	I-LOC
کمیونٹی	I-LOC
ترقیاتی	I-LOC
بلاک	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
برززنکی،	B-LOC
پومیرانیان	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایس	B-PER
اے	I-PER
رحمان	I-PER

رجوع_مکرر	O
نجات	B-ORG
دہندہ	I-ORG
کا	I-ORG
لوتھری	I-ORG
کلیسا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کنیہوز	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کولوراڈو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فیئرفیلڈ	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ماڈیسون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

متحدہ	B-LOC
مملکت	I-LOC
برطانیہ	I-LOC
عظمی	I-LOC
و	I-LOC
آئر	I-LOC
لینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نظام	B-LOC
آباد،	I-LOC
تلنگانہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نیو	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
سٹیفورڈشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لنکاسٹر،	B-LOC
جنوبی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایجووڈ،	B-LOC
نارتھمبرلینڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کارمل	B-ORG
ہیملیٹ،	I-ORG
نیو	I-ORG
یارک	I-ORG

جگر	B-PER
مراد	I-PER
آبادی	I-PER

رجوع_مکرر	O
جلیل	B-LOC
آباد،	I-LOC
سمنان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پلیزینٹز	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رچلینڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لاسالے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تحصیل	B-LOC
صفدر	I-LOC
آباد	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الرؤف	I-PER
روفی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-LOC
ہیتھ،	I-LOC
لندن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جیکسن	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
کوسکاسکو	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کم	B-LOC
تھآن	I-LOC
ضلع	I-LOC

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

پاکستان	B-ORG
ایئر	I-ORG
فورس	I-ORG
میوزیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
گڈمین،	B-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
وین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کیسٹر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ملبورن	B-ORG
کرکٹ	I-ORG
گراؤنڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بینٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کاس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
غلام	B-PER
مصطفی	I-PER
جتوئی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابن	B-PER
ابی	I-PER
اصیبعہ	I-PER

'	O
''	O
قذافی	B-ORG
اسٹیڈیم	I-ORG
''	O
'	O

جان	B-PER
فوربس	I-PER
ناش	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ترز،	B-LOC
صوبہ	I-LOC
پولینڈ	I-LOC
عظمی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پیر	B-PER
الہی	I-PER
بخش	I-PER

رجوع_مکرر	O
کچا	B-ORG
کھوہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یوسف	B-PER
رضا	I-PER
گیلانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
کرناٹک	B-ORG
کے	I-ORG
نواب	I-ORG

حسن	B-PER
ابن	I-PER
علی	I-PER
کی	O
بطور	O
خلیفہ	O
بیعت	O
کی	O
گئی۔	O

رجوع_مکرر	O
انسٹی	B-ORG
ٹیوٹ	I-ORG
برائے	I-ORG
الیکٹریکل	I-ORG
اور	I-ORG
الیکٹرانکس	I-ORG
انجینئرز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نجم	B-PER
الدین	I-PER
ایوب	I-PER

رجوع_مکرر	O
چیچن-انگش	B-ORG
خود	I-ORG
مختار	I-ORG
سوویت	I-ORG
اشتراکی	I-ORG
جمہوریہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مہر	B-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لارنس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نظام	B-ORG
حیدر	I-ORG
آباد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ولیم	B-PER
بٹرورتھ	I-PER
بئلی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بلاول	B-PER
بھٹو	I-PER
زرداری	I-PER

رجوع_مکرر	O
خواجہ	B-PER
شہاب	I-PER
الدین	I-PER

باروچ	B-PER
سیمیول	I-PER
بلوم	I-PER
برگ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
الاعلی	I-PER
مودودی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بیکر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کرافورڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

حسن	B-ORG
رند	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایل	B-ORG
کاستیو،	I-ORG
چیچن	I-ORG
ایتزا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
محمود	B-ORG
کوٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیکسن	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
سندسکے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تحریک	B-ORG
ختم	I-ORG
نبوت	I-ORG
1974ء	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابراہیم	B-ORG
اسماعیل	I-ORG
چندریگر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اخترآباد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

وہاب	B-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عالم	B-ORG
ریگ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

عوامی	B-ORG
جمہوری	I-ORG
جمہوریہ	I-ORG
یمن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-PER
سلاطین	I-PER
سلجوقی	I-PER
سلطنت	I-PER

رجوع_مکرر	O
کمال	B-PER
الدین	I-PER
بہزاد	I-PER

رجوع_مکرر	O
سی	B-PER
ایف	I-PER
پاول	I-PER

رجوع_مکرر	O
جگودنک،	B-LOC
ورمان-مسریاں	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بینٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لیک	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

دھابان	B-ORG
سنگھ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ینی	B-LOC
شہر،	I-LOC
بورصہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مورگن	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
اوکتیبیہا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسیسپی	I-LOC

Sir	B-PER
John	I-PER
Carew	I-PER
Eccles	I-PER

رجوع_مکرر	O
مٹھن	B-ORG
کوٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
غازی	I-LOC
انتیپ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حافظ	B-PER
محمد	I-PER
سعید	I-PER

اختر	B-PER
الایمان	I-PER
(	O
1915-1996	O
)	O

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الحفیظ	I-PER
کاردار	I-PER

رجوع_مکرر	O
14ویں	B-PER
دلائی	I-PER
لاما	I-PER

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ن	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جابر	B-ORG
بن	I-ORG
حیان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آگسٹا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کیرول	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

``	O
for	O
palladium-catalyzed	O
cross	O
couplings	O
in	O
organic	O
synthesis	O
''	O
–	O
shared	O
with	O
رچرڈ	B-PER
ایف	I-PER
ہیک	I-PER
and	O
ای	B-PER
ایچی	I-PER
نگیشی	I-PER
.	O

رجوع_مکرر	O
لیبیا	B-ORG
خانہ	I-ORG
جنگی	I-ORG
(	I-ORG
2011ء	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کولوسا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کیلیفورنیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔64	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
ثانی	I-PER
الثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
جانی	B-ORG
والا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

آل	B-ORG
جموں	I-ORG
و	I-ORG
کشمیر	I-ORG
مسلم	I-ORG
کانفرنس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اسلامیہ	B-ORG
کالج	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کوٹلہ	B-ORG
ناصر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
فلوریستا،	I-LOC
یوراگوئے	I-LOC

مدینہ،	B-LOC
زاپیتا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یارموتھ	B-LOC
(	I-LOC
سی	I-LOC
ڈی	I-LOC
پی	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
مہینے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جلال	B-LOC
آباد	I-LOC
تولایی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
صددر	B-LOC
(	I-LOC
حیدر	I-LOC
آباد	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایپسوم،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہارلن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایڈرین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

نور	B-PER
الامین	I-PER
(	O
1893–1974	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ووژ	B-LOC
(	I-LOC
محکمہ	I-LOC
)	I-LOC

بیل	B-ORG
پٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

سلیمان	B-PER
دیمیرل	I-PER
(	O
1924–	O
)	O

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
فیصل	I-ORG
آباد	I-ORG

تونسہ	B-ORG
بیراج	I-ORG
کالونی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

جوزف	B-PER
ہوٹن	I-PER
ٹیلر	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ریاستہائے	B-ORG
متحدہ	I-ORG
امریکا	I-ORG
میں	I-ORG
مذہب	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مظہر	B-PER
جان	I-PER
جاناں	I-PER

رجوع_مکرر	O
بئن	B-LOC
کآت	I-LOC
ضلع	I-LOC

پاکستان	B-LOC
نے	O
بنگلہ	B-LOC
دیش	I-LOC
کو	O
تسلیم	O
کیا	O

رجوع_مکرر	O
سمرن	B-PER
کور	I-PER
موندی	I-PER

رجوع_مکرر	O
شجرۂ	B-ORG
نسب	I-ORG
عثمان	I-ORG
بن	I-ORG
عفان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
آذربائیجان	I-LOC
غربی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جمال	B-LOC
آباد،	I-LOC
میانہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سیڈر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔48	I-LOC

جونا	B-PER
قشتالہ	I-PER
کی	I-PER

خوشاب	B-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پارگلی	B-PER
ابراہیم	I-PER
پاشا	I-PER

'	O
''	O
مدائن	B-ORG
صالح	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لکینگ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیور	B-LOC
کریک،	I-LOC
الاباما	I-LOC

جان	B-PER
جیمز	I-PER
رکرڈ	I-PER
میکلاؤڈ	I-PER

رجوع_مکرر	O
مرکز	B-ORG
تحقیقات	I-ORG
اردو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
میر	B-PER
وایس	I-PER
ہوتک	I-PER

رجوع_مکرر	O
تامپاران،	B-LOC
لاناؤ	I-LOC
جنوبی	I-LOC

پاکستان	B-ORG
پیپلز	I-ORG
پارٹی	I-ORG
پارلیمنٹیرینز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
امامہ	B-PER
بنت	I-PER
زینب	I-PER

رجوع_مکرر	O
گریٹ	B-ORG
لیکس	I-ORG
ائیرلائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
فریمونٹ	I-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
مارٹین	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
منیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمود	B-PER
حسن	I-PER
دیوبندی	I-PER

رجوع_مکرر	O
اسلامی	B-ORG
سمٹ	I-ORG
مینار	I-ORG

دانیال	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
ششم	I-PER

رجوع_مکرر	O
رسل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بھارتی	B-LOC
معیاری	I-LOC
وقت	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جزیرہ	B-LOC
ہانگ	I-LOC
کانگ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آ	B-ORG
آگوالادا،	I-ORG
کوریسٹانس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آرتھر	B-PER
کونن	I-PER
ڈویل	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
فرانس	B-LOC
)	O

چھانگا	B-ORG
مانگا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
CGM	O
)	O

رجوع_مکرر	O
جیمز	B-LOC
ٹاون	I-LOC
ٹاون	I-LOC
شپ،	I-LOC
سٹیوبن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رملہ	B-PER
بنت	I-PER
ابوسفیان	I-PER

رجوع_مکرر	O
حمنہ	B-PER
بنت	I-PER
جحش	I-PER

والی	B-ORG
خان	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زبرودے،	B-LOC
رتنے	I-LOC
ریوں،	I-LOC
وولین	I-LOC
وبلاسٹ	I-LOC

نرگس	B-PER
(	I-PER
پاکستانی	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
عبداللہ	I-PER
شمس	I-PER
الدین	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
مکی	I-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
شامی	I-PER
عاملی	I-PER
جزینی	I-PER

رجوع_مکرر	O
تھوا	B-ORG
تھیئن-ہوائے	I-ORG
صوبہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عماد	B-PER
فایز	I-PER
مغنیہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
گرینویل،	B-LOC
ویسٹ	I-LOC
چیسٹر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فضل	B-PER
الہی	I-PER
چوہدری	I-PER

'	O
''	O
ایہود	B-PER
اولمرت	I-PER
''	O
'	O

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

'	O
''	O
کیربین	B-ORG
کمیونٹی	I-ORG
''	O
'	O
''	O

ہنٹنگٹن–ایشلنڈ،	B-ORG
مغربی	I-ORG
ورجینیا–کینٹکی–اوہائیو،	I-ORG
میٹروپولیٹن	I-ORG
شماریاتی	I-ORG
علاقہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آ	B-LOC
مارینا	I-LOC
اوسیڈینٹل	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آتما	B-PER
رام	I-PER
(	I-PER
افغان	I-PER
وزیر	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
حمید	B-PER
الدین	I-PER
فراہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
خندا	B-ORG
لاڈھکے	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

اکشے	B-PER
کھنہ	I-PER
،	O
پریش	B-PER
راول	I-PER

رجوع_مکرر	O
برسٹل	B-LOC
بے	I-LOC
برو،	I-LOC
الاسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-LOC
بلوط	I-LOC
سینہ	I-LOC
مکاؤ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیگم	B-PER
اختر	I-PER
ریاض	I-PER
الدین	I-PER

قلات	B-ORG
ناصر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیئرفیلڈ	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
کومبیرلینڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
جرسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مروان	B-PER
بن	I-PER
حکم	I-PER

رجوع_مکرر	O
آر	B-PER
کے	I-PER
لکشمن	I-PER

آغا	B-ORG
خان	I-ORG
سوم	I-ORG
(	O
1877–1957	O
)	O

رجوع_مکرر	O
کانکورڈ	B-LOC
پیرش،	I-LOC
کمبرلینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چارلس،	B-PER
پرنس	I-PER
آف	I-PER
ویلز	I-PER

محمد	B-PER
ضیاء	I-PER
الحق	I-PER
(	O
1924–1988	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ابراہیم	B-PER
ابن	I-PER
محمد	I-PER

آپ	O
سے	O
پہلے	O
وزیراعظم	O
ذوالفقار	B-PER
علی	I-PER
بھٹو	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیملٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
فلوریڈا	I-LOC

رابندر	B-PER
ناتھ	I-PER
ٹیگور	I-PER

رجوع_مکرر	O
غلام	B-PER
نبی	I-PER
آزاد	I-PER

پائیں	B-ORG
مال	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زگورزیکے،	B-LOC
لیسسر	I-LOC
پولینڈ	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
پنجم	I-PER

فیض	B-ORG
محمد	I-ORG
مناہی	I-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ظہیر	B-PER
الدین	I-PER
محمد	I-PER
بابر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ڈیرہ	B-ORG
تاج	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فال	B-LOC
کریک	I-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ہینری	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

اینٹیگوا	B-LOC
و	I-LOC
باربوڈا	I-LOC
,	O
ہیٹی	B-LOC

رجوع_مکرر	O
دفتر	B-PER
اقوام	I-PER
متحدہ	I-PER
برائے	I-PER
منشیات	I-PER
و	I-PER
جرائم	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابن	B-PER
قتیبہ	I-PER
دینوری	I-PER

رجوع_مکرر	O
راولپنڈی	B-ORG
کرکٹ	I-ORG
اسٹیڈیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
موئن	B-ORG
جو	I-ORG
دڑو	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ماجد	B-PER
خان	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-ORG
جیونا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

ول	B-ORG
سونپور	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

آصف	B-PER
نواز	I-PER
جنجوعہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ینگشن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
سیچوان	I-LOC

==	O
خاندان	B-ORG
ونڈسر	I-ORG
(	O
1917–تاحال	O
)	O
==	O

ابو	B-PER
منصور	I-PER
نزار	I-PER
العزیز	I-PER
باللہ	I-PER
365	O
ھ	O
تا	O
386	O
ھ	O

رجوع_مکرر	O
سید	B-PER
سجاد	I-PER
علی	I-PER
شاہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
سیئرا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
میکسیکو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہبی	B-ORG
ایئر	I-ORG
لائنز	I-ORG

'	O
''	O
لاڑکانہ	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
کوتا	B-LOC
تانجونگ	I-LOC
بالائی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیور	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کاولی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حضرت	B-ORG
کرمانوالہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یلسرے	B-LOC
،	I-LOC
تاساوہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
زابکا،	B-LOC
وپولے	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پنوں	B-ORG
عاقل	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ایڈمز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
دوآبہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

'	O
''	O
سیالکوٹ	B-ORG
سٹالینز	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-ORG
پور	I-ORG
جہانیاں	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
امیر	B-PER
عباس	I-PER
ہویدا	I-PER

رجوع_مکرر	O
نینسی	B-PER
ڈیوس	I-PER
ریگن	I-PER

رجوع_مکرر	O
دیچنگ	B-ORG
تبتی	I-ORG
خود	I-ORG
مختار	I-ORG
پریفیکچر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈوہرٹی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ترزسکی،	B-LOC
وومزا	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
قیریق	B-LOC
قلعہ	I-LOC
ذیلی	I-LOC
علاقہ	I-LOC

14	O
-	O
آرلنگٹن	B-LOC
ہائٹس،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گرین	B-LOC
بے،	I-LOC
وسکانسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لارسین	B-LOC
بے،	I-LOC
الاسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شیخ	B-ORG
ماندہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

علی	B-ORG
بن	I-ORG
حمزہ	I-ORG
کسائی	I-ORG
کوفی۔	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فورٹ	B-LOC
کینٹ،	I-LOC
مینے	I-LOC

میٹھا	B-ORG
توانا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

قطب	B-PER
الدین	I-PER
بختیار	I-PER
کاکی	I-PER

جامع	B-ORG
القیروان	I-ORG
الاکبر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شمال	B-LOC
مغربی	I-LOC
علاقہ	I-LOC
(	I-LOC
آئس	I-LOC
لینڈ	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شجاع	B-PER
شاہ	I-PER
درانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
پیری	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الاباما	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-ORG
امراء	I-ORG
قطر	I-ORG

علی	B-ORG
پور	I-ORG
چھٹہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-ORG
مسجد	I-ORG
(	I-ORG
مسجد	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
کوئٹہ	B-ORG
بیئرز	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
افغانستان	B-ORG
سفارتخانہ،	I-ORG
اسلام	I-ORG
آباد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لوئس	B-PER
ماؤنٹ	I-PER
بیٹن	I-PER

سینٹ	B-LOC
لوسیا	I-LOC
-	O
ڈیرک	B-PER
ولکوٹ	I-PER

کیماڑی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
KMR	O
)	O

رجوع_مکرر	O
زینب	B-PER
بنت	I-PER
جحش	I-PER

رجوع_مکرر	O
ماؤنٹ	B-LOC
ورنن،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جعفرآباد	B-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زاہد	B-PER
قربان	I-PER
علوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
تیہواکان	B-LOC
(	I-LOC
بلدیہ	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ارباب	B-ORG
نیاز	I-ORG
اسٹیڈیم	I-ORG

==	O
یونیسکو	B-ORG
عالمی	I-ORG
ثقافتی	I-ORG
ورثہ	I-ORG
==	O

رجوع_مکرر	O
جنوبی	B-LOC
صوبہ،	I-LOC
زیمبیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کابل	B-ORG
سین	I-ORG
پل	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جونا	B-PER
قشتالہ	I-PER
کی	I-PER

رجوع_مکرر	O
لاس	B-LOC
ہیراس،	I-LOC
مینڈوزا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
انور	B-PER
خان	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
فیئرفیلڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
واشنگٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

محمد	B-PER
صلی	I-PER
اللہ	I-PER
علیہ	I-PER
و	I-PER
آلہ	I-PER
و	I-PER
سلم	I-PER

رجوع_مکرر	O
تَشظیہ	B-ORG
ماخذ	I-ORG
ِ	I-ORG
تعدیلہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یوشع	B-PER
بن	I-PER
نون	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابراہم	B-PER
ڈی	I-PER
موافر	I-PER

رجوع_مکرر	O
سیف	B-PER
الدین	I-PER
قایتبای	I-PER

رجوع_مکرر	O
بیور	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نینس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نیو	B-LOC
لندن،	I-LOC
نیو	B-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لاہور	B-ORG
کینٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اوتار	B-ORG
:	I-ORG
دا	I-ORG
لاسٹ	I-ORG
ایئربینڈر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
وزیر	B-PER
خارجہ	I-PER
پاکستان	I-PER

رجوع_مکرر	O
مورس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
جرسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رئیل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیلیز	B-LOC
کے	I-LOC
اضلاع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فینن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اشتراکی	B-LOC
جمہوریہ	I-LOC
مونٹینیگرو	I-LOC

'	O
''	O
ابراہیم	B-ORG
اسماعیل	I-ORG
چندریگر	I-ORG
''	O
'	O
(	O
1898-1960	O
)	O

رجوع_مکرر	O
زبولی	B-LOC
مہاللہ-یہ	I-LOC
الیہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
حکیم	B-PER
اجمل	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
اسلامیہ	B-ORG
کالج	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فلوریڈا،	B-LOC
پورٹو	I-LOC
ریکو	I-LOC

ایم	B-ORG
ایم	B-ORG
عالم	I-ORG
روڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ماؤنٹین	B-LOC
ویو،	I-LOC
گاؤٹینگ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
البیضاء،	B-LOC
محافظہ	I-LOC
طرطوس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بنگلہ	B-ORG
دیش	I-ORG
کی	I-ORG
کمیونسٹ	I-ORG
پارٹی	I-ORG

بیگ	B-ORG
مانجی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
BGE	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ہیللنک	B-ORG
امپیریل	I-ORG
ائیرویز	I-ORG

واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
جیول	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گیآ	B-LOC
رائی	I-LOC
ضلع	I-LOC

اردبیل،	B-LOC
ایران	B-LOC
–	O
اسماعیل	B-PER
صفوی	I-PER
بانی	O
صفوی	B-ORG
سلطنت	I-ORG
is	O
also	O
buried	O
there	O

مصطفٰی	B-PER
کمال	I-PER
اتاترک	I-PER

رجوع_مکرر	O
روون	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تھامسن،	B-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اشتراکی	B-LOC
وفاقی	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC
یوگوسلاویہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نیوزی	B-ORG
لینڈ	I-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سمنر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹینیسی	I-LOC

سری	B-ORG
رام	I-ORG
پور	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہنٹنگٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یو	B-LOC
آف	I-LOC
ایس	I-LOC
لینڈز	I-LOC
ساؤتھ	I-LOC
مینیجمنٹ	I-LOC
ایریا،	I-LOC
ساسکاٹون	I-LOC

جان	B-PER
رونالڈ	I-PER
روئل	I-PER
ٹولکین	I-PER

جموں	B-ORG
(	I-ORG
توی	I-ORG
)	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

'	O
''	O
چین	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
جین	B-PER
باپٹسٹ	I-PER
پیرین	I-PER

بھارت	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

مرزا	B-PER
سلامت	I-PER
علی	I-PER
دبیر	I-PER

رجوع_مکرر	O
امیر	B-PER
مجلس	I-PER
ایوان	I-PER
بالا	I-PER
پاکستان	I-PER

رجوع_مکرر	O
بارٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جان	B-PER
ای	I-PER
سلسٹن	I-PER

رجوع_مکرر	O
ماؤنٹ	B-LOC
ورنن،	I-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

حضرت	O
ابو	B-PER
ایوب	I-PER
انصاری	I-PER

'	O
''	O
ایلزبتھ	B-PER
دوم	I-PER
''	O
'125px	O

رانی]]	O
،	O
بابرہ	B-PER
شریف	I-PER
،	O
ممتاز	O

جان	B-PER
فوربس	I-PER
ناش	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

لیون	B-PER
ایم	I-PER
لیڈر	I-PER
مین	I-PER

رجوع_مکرر	O
فونڈ	B-LOC
ڈو	I-LOC
لاک،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جاججا	B-ORG
عباسین	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

'	O
''	O
یورپ	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
کاسٹرو	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آذربائیجان	B-ORG
ایئر	I-ORG
لائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
میاں	B-PER
گل	I-PER
اورنگزیب	I-PER

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-LOC
متعلقہ	I-LOC
مضامین	I-LOC
جزائر	I-LOC
کیمین	I-LOC

سرائے	B-ORG
عالمگیر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہرمن	B-PER
نارتھروپ	I-PER
فرائی	I-PER

رجوع_مکرر	O
وکٹر	B-PER
فرانسس	I-PER
ہیس	I-PER

رجوع_مکرر	O
عدی	B-PER
بن	I-PER
مسافر	I-PER

رجوع_مکرر	O
مصطفٰی	B-PER
کمال	I-PER
اتاترک	I-PER

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
ضیاء	I-PER
الحق	I-PER

رجوع_مکرر	O
سلطان	B-PER
اذلان	I-PER
شاہ	I-PER

حسن	B-PER
بن	I-PER
علی	I-PER
عسکری	I-PER

رجوع_مکرر	O
رابعہ	B-PER
بالا	I-PER
خاتون	I-PER

رجوع_مکرر	O
بلیئن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مونٹانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سکارپین	B-PER
(	I-PER
مارٹل	I-PER
کامبیٹ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
اوکسفرڈ	B-ORG
یونیورسٹی	I-ORG
پریس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نیوٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
امیر	B-PER
عبداللہ	I-PER
خان	I-PER
روکڑی	I-PER

رجوع_مکرر	O
مدرسہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ڈافائینس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کآی	B-LOC
رآنگ	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جسر	B-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ن	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آل	B-ORG
انڈیا	I-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کوسووہ	B-ORG
پوموراولیے	I-ORG
ضلع	I-ORG

رجوع_مکرر	O
گورگ	B-PER
ویلہم	I-PER
فریدریچ	I-PER
ہیگل	I-PER

'	O
''	O
مکاؤ	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
کلپنا	B-PER
(	I-PER
ملیالم	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
فری	B-LOC
پورٹ،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
برونائی	B-ORG
کی	I-ORG
ہوائی	I-ORG
کمپنیوں	I-ORG
کی	I-ORG
فہرست	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لمسو	B-LOC
کلا	I-LOC
غربی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نوشہرہ	B-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آکاشی	B-LOC
,	I-LOC
ہیوگو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ا	B-LOC
یڈمز	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہیملٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

بطریق	B-PER
اعظم	I-PER
بینیڈکٹ	I-PER
شانزدہم	I-PER

حسن	B-PER
جمیل	I-PER
اور	O
محسن	B-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
قومی	B-ORG
کتب	I-ORG
خانہ	I-ORG
انگولہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
لیلیان،	I-LOC
منیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عیسیٰ	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
کولنز	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مک	I-LOC
لاوڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

سونے	B-ORG
سے	I-ORG
چاندی	I-ORG
الگ	I-ORG
کرنا	I-ORG

بخشان	B-ORG
خان	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جانکوو،	B-LOC
سزکزیتنو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویلینگ	B-LOC
کریک	I-LOC
(	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بریڈفورڈ،	B-LOC
روڈ	I-LOC
آئلینڈ	I-LOC

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
میری	B-ORG
ذات	I-ORG
ذرہ	I-ORG
بے	I-ORG
نشاں	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حیدرآباد	B-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

عبد	B-PER
الرحمٰن	I-PER
الناصر	I-PER

رجوع_مکرر	O
کولمبیا،	B-ORG
مسوری	I-ORG
میٹروپولیٹن	I-ORG
علاقہ	I-ORG

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مقدونیہ	B-LOC
کے	I-LOC
شماریاتی	I-LOC
علاقہ	I-LOC
جات	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اعصام	B-PER
الحق	I-PER
قریشی	I-PER

جمہوریہ	B-LOC
گنی	I-LOC
5	O
اگست	O
1849	O

میاں	B-ORG
چنوں	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فضل	B-PER
الہی	I-PER
چوہدری	I-PER

رجوع_مکرر	O
عمران	B-PER
نزار	I-PER
حسین	I-PER

رجوع_مکرر	O
قرۃ	B-PER
العین	I-PER
طاہرہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
کاس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ملک	B-PER
برکت	I-PER
علی	I-PER

حسین	B-PER
ابن	I-PER
علی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بیرن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
جیکسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سادات	B-LOC
آباد،	I-LOC
شیراز	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نورلڈ	B-ORG
کا	I-ORG
یونیورسٹی	I-ORG
ہسپتال	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واہگہ	B-ORG
بارڈر	I-ORG
خودکش	I-ORG
دھماکا	I-ORG
2014ء	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کوہ	B-ORG
نور	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حبیب	B-ORG
کوٹ	I-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
گاٹی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

بہاء	B-PER
الدین	I-PER
عاملی	I-PER
(	O
1547–1621	O
)	O

رجوع_مکرر	O
چپیوا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سردار	B-PER
علی	I-PER
ٹکر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہریانوالہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شہاب	B-PER
الدین	I-PER
غوری	I-PER

انوشکا	B-PER
شرما	I-PER
''بطور	O
''	O
جگت	O
جانانی	O
(	O
جگو	O
)	O

رجوع_مکرر	O
بینٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لیک	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سینٹ-اوٹ،	B-LOC
لوٹ-یت-گروں	I-LOC
نے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کتب	B-ORG
خانہ	I-ORG
پرگامم	I-ORG

اشتراکی	B-LOC
وفاقی	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC
یوگوسلاویہ	I-LOC
(	O
سربیا	B-ORG
و	I-ORG
مونٹینیگرو	I-ORG
)	O
(	O
8,426	O
)	O

رجوع_مکرر	O
سفاری	B-ORG
پارک،	I-ORG
کراچی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایل	B-ORG
آلتو،	I-ORG
لاپاز	I-ORG

جنوبی	B-LOC
اقوام،	I-LOC
قومیتیں،	I-LOC
اور	I-LOC
عوامی	I-LOC
علاقہ	I-LOC
,	O

رجوع_مکرر	O
شینزین	B-ORG
اسپیشل	I-ORG
زون	I-ORG
پریس	I-ORG
ٹاور	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اسلامی	B-ORG
جمہوری	I-ORG
اتحاد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شن	B-ORG
ہینگ	I-ORG
اسکوائر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شمالی	B-LOC
کورنوال	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اےجےکے	B-ORG
ٹی	I-ORG
وی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ٹرانس	B-ORG
سائبیرین	I-ORG
ریلوے	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابراہیم	B-PER
عادل	I-PER
شاہ	I-PER
اول	I-PER

سینٹ	B-LOC
وینسینٹ	I-LOC
و	I-LOC
گریناڈائنز	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہائر	B-ORG
ایجوکیشن	I-ORG
کمیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہائلینڈز	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
فلوریڈا	I-LOC

شاہ	B-ORG
نواز	I-ORG
بھٹو	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عوامی	B-ORG
جمہوری	I-ORG
جمہوریہ	I-ORG
یمن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فضل	B-PER
الہی	I-PER
چوہدری	I-PER

رجوع_مکرر	O
غلام	B-PER
مصطفی	I-PER
جتوئی	I-PER

رجوع_مکرر	O
راسی	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
متحدہ	B-LOC
سوادیو	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC

گنڈا	B-ORG
سنگھ	I-ORG
والا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فینن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رضا	B-PER
شاہ	I-PER
پہلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
عالم	I-PER
ثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ارورا،	B-LOC
واوشارا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
خواجہ	B-PER
شہاب	I-PER
الدین	I-PER

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
اسلامیہ،	I-ORG
مدینہ	I-ORG
منورہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شفیع	B-PER
محمد	I-PER
برفت	I-PER

رجوع_مکرر	O
کرنل	B-PER
شیر	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
بجرانی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سلطنت	B-ORG
قطب	I-ORG
شاہی	I-ORG

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جمیسوں	B-LOC
،	I-LOC
وریگن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آئیوس	B-LOC
ایونیس	I-LOC
(	I-LOC
پیرگوس	I-LOC
)	I-LOC

ٹاٹے	B-ORG
پور	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
TPR	O
)	O

(	O
اشتراک	O
مع	O
الفانسو	B-PER
گارشیا	I-PER
روبلز	I-PER
)	O

رجوع_مکرر	O
بریڈفورڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ویلکن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جیفرسن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مونٹانا	I-LOC

الزبیر	B-PER
بن	I-PER
عبدالمطلب	I-PER

'	O
''	O
فیصل	B-LOC
آباد	I-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
ہائر	B-ORG
ایجوکیشن	I-ORG
کمیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سلطنت	B-ORG
بلغاریہ	I-ORG
اول	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آپریشن	B-ORG
ضرب	I-ORG
عضب	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مشعر	B-ORG
عالمی	I-ORG
عطیہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ولید	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
الملک	I-PER

رجوع_مکرر	O
اوپن	B-ORG
ہینڈسیٹ	I-ORG
الائنس	I-ORG

جول	B-ORG
فی	I-ORG
مول	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سید	B-PER
علی	I-PER
حسینی	I-PER
سیستانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ٹیکساس	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کالامازو	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لافائیٹ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

جسٹس	O
وجیہ	B-PER
الدین	I-PER
احمد،	I-PER

رجوع_مکرر	O
ملک	B-ORG
ممتاز	I-ORG
حسین	I-ORG
قادری	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عقیل	B-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ولسن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
شارلیوئے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چھرنالی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

نامہ	B-ORG
نگار	I-ORG
بلا	I-ORG
سرحدیں	I-ORG

رجوع_مکرر	O
دالہ	B-ORG
کی	I-ORG
حد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-ORG
قیصر	I-ORG
بازنطینی	I-ORG
روم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
السمیط	I-PER

رجوع_مکرر	O
موسیٰ	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

'	O
''	O
بوداپست	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
رحیم	B-LOC
آباد،	I-LOC
سوات	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گیارہواں	B-PER
دلائی	I-PER
لاما	I-PER

==	O
خاندان	B-ORG
اسٹورٹ	I-ORG
(	O
1707–1714	O
)	O
==	O

رجوع_مکرر	O
غلام	B-PER
احمد	I-PER
پرویز	I-PER

1754-1756	O
(	O
والدہ	B-ORG
سلطان	I-ORG
)	O

رجوع_مکرر	O
نازیک	B-ORG
آباد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈیلاویئر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آسیج	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کولمبیا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جون	B-PER
فریڈرک	I-PER
پفاف	I-PER

نور	B-ORG
(	I-ORG
راولپنڈی	I-ORG
)	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
NQU	O
)	O

رجوع_مکرر	O
ایڈورڈ	B-ORG
فریڈرک	I-ORG
لنڈلے	I-ORG
ووڈ	I-ORG

پارکر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
موریسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نویاتی	B-ORG
بجلی	I-ORG
گھر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آغا	B-PER
شورش	I-PER
کاشمیری	I-PER

فضل	B-PER
الہی	I-PER
چوہدری	I-PER
(	O
1904–1982	O
)	O

رجوع_مکرر	O
بین	B-ORG
الاقوامی	I-ORG
مالیاتی	I-ORG
شرکت	I-ORG

یونیورسٹی	B-ORG
آف	I-ORG
ویٹرنری	I-ORG
اینڈ	I-ORG
اینیمل	I-ORG
سائنسز	I-ORG

ایوب	B-ORG
سلطان	I-ORG
مسجد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سٹارک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چوا	B-ORG
کریالا	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سانتیاگو	B-PER
رامون	I-PER
ای	I-PER
کاخال	I-PER

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

'	O
''	O
سیالکوٹ	B-ORG
سٹالینز	I-ORG
''	O
'	O

متعدد	B-ORG
رقمی	I-ORG
مسلئہ	I-ORG
اثباتی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیصل	B-ORG
آباد	I-ORG
ڈویژن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
جیفرسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

سنٹ	B-LOC
مارٹن	I-LOC
(	I-LOC
نیدرلینڈز	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کوٹل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سامنتھا	B-PER
روتھ	I-PER
پربھو	I-PER

رجوع_مکرر	O
مملکت	B-ORG
مغربی	I-ORG
گوتھ	I-ORG

یوسف	B-PER
خان	I-PER
-‎	O
‎باو‎	O
‎شریف	O

رجوع_مکرر	O
نواں	B-ORG
غازی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

کراچی	B-ORG
چھاؤنی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
KC	O
)	O

شیخ	B-PER
مجیب	I-PER
الرحمٰن	I-PER

ٹوٹی	O
ہوئی	O
مورتی	O
جولیس	B-PER
سیزر	I-PER

مملکت	B-LOC
متوکلیہ	I-LOC
یمن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اسماعیلی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ممتاز	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ینگونے	B-LOC
،	I-LOC
گزیپاسا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عام	B-ORG
آدمی	I-ORG
پارٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بگ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سن	B-PER
اٹیرو	I-PER
ٹومو	I-PER
ناگا	I-PER

پٹری	B-ORG
نقل	I-ORG
و	I-ORG
حمل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبوری	B-LOC
حکومت	I-LOC
ایران	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چچانکا	B-LOC
کولونیا،	I-LOC
صوبہ	I-LOC
ماسوویان	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ڈیرہ	B-ORG
مراد	I-ORG
جمالی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آلڈن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہینڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جنوبی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
ہاتی	I-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ہوبارڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
منیسوٹا	I-LOC

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

گلوور	B-ORG
آبشار	I-ORG
(	I-ORG
ہیملٹن،	I-ORG
انٹاریو	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
دھجدیل	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بلکوچی	B-LOC
ذیلی	I-LOC
ضلع	I-LOC

لال	B-PER
شہباز	I-PER
قلندر	I-PER

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
اول	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الالہ	I-PER
بن	I-PER
علی	I-PER

ثانی	B-PER
بن	I-PER
جاسم	I-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
الثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
منٹ	B-LOC
ہل،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایم	B-ORG
2	I-ORG
موٹروے	I-ORG
(	I-ORG
پاکستان	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
رابرٹ	B-PER
لیوکس	I-PER
,	I-PER
جے	I-PER
آر	I-PER

رجوع_مکرر	O
گنی	B-LOC
کے	I-LOC
علاقہ	I-LOC
جات	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عمران	B-PER
(	I-PER
والد	I-PER
کنواری	I-PER
مریم	I-PER
)	I-PER

ڈاکٹر	B-PER
مہر	I-PER
عبدالحق	I-PER
سومرہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
فیئرفیلڈ	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ہارلن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیبراسکا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رویل	B-LOC
آرک	I-LOC
کیس	I-LOC
کیڈ	I-LOC

*1990-91	O
–	O
حبیب	B-ORG
بینک	I-ORG
لمیٹڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مینا	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیروشیما	B-ORG
اور	I-ORG
ناگاساکی	I-ORG
میں	I-ORG
ایٹمی	I-ORG
بمباری	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یوسف	B-PER
بن	I-PER
تاشفین	I-PER

پرویز	B-PER
مشرف	I-PER
–	O
جنرل	O
(	O
ریٹائرڈ	O
.	O
)	O

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔166	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گنگاورم،	B-LOC
مشرقی	I-LOC
گوداوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-LOC
گرینچ،	I-LOC
روڈ	I-LOC
آئلینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پاکستان	B-ORG
تحریک	I-ORG
انصاف	I-ORG

بحری	B-LOC
مملوک	I-LOC
(	O
1250-1382	O
)	O
===	O

رجوع_مکرر	O
سڈنی	B-PER
آلٹ	I-PER
مین	I-PER

عمر	B-PER
بن	I-PER
عبدالعزیز	I-PER

رجوع_مکرر	O
عطاء	B-PER
الحق	I-PER
قاسمی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ابوعبیدہ	B-PER
ابن	I-PER
جراح	I-PER

عبدالعزیز	B-PER
ابن	I-PER
سعود	I-PER

رجوع_مکرر	O
جیمز	B-LOC
ٹاون،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایوب	B-ORG
سلطان	I-ORG
مسجد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نولی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سلطنت	B-ORG
قطب	I-ORG
شاہی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یوسف	B-LOC
آباد،	I-LOC
منجن	I-LOC

'	O
''	O
عمران	B-PER
فرحت	I-PER
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
ولیمز	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
آئتکن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

حافظ	B-PER
شیرازی،	I-PER
شاعر	O
(	O
پیدائش	O
تقریبا	O
1310–1325	O
)	O

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ن	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
امیہ	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
شمس	I-PER

رجوع_مکرر	O
رحمت	B-PER
عزیز	I-PER
چترالی	I-PER

رشید	B-PER
الدین	I-PER
فضل	I-PER
اللہ	I-PER
(	O
1247–1318	O
)	O

رجوع_مکرر	O
گوانتانمو	B-ORG
قید	I-ORG
خانہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیئرگروو	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آندرس	B-PER
بحرنگ	I-PER
بریوک	I-PER

رجوع_مکرر	O
جگر	B-PER
مراد	I-PER
آبادی	I-PER

رجوع_مکرر	O
بیگ	B-ORG
مانجی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مجموعہ	B-ORG
ممالک	I-ORG
ساحل	I-ORG
و	I-ORG
صحرا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
قیزیل	B-LOC
تپہ	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آل	B-ORG
پاکستان	I-ORG
نیوز	I-ORG
پیپر	I-ORG
سوسائٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زبورزے،	B-LOC
کرکوو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
تارندہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

سردار	B-PER
خان	I-PER
بہادر	I-PER
اللہ	I-PER
بخش	I-PER
گبول	I-PER

رجوع_مکرر	O
گونزالیس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

شجرہ	O
موروثی	O
سادات	O
کرانی	B-LOC

رجوع_مکرر	O
بروکفیلڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ایٹن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اسلامی	B-ORG
سمٹ	I-ORG
مینار	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فلوئڈ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

شمال	B-ORG
مشرقی	I-ORG
کمیونٹی	I-ORG
ڈیولپمنٹ	I-ORG
کونسل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اوما	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
خانقاہ	B-ORG
سراجیہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لاہیجان	B-LOC
شرقی	I-LOC
دیہی	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
شاپیل-سین-سوویور،	I-LOC
ساونی-اے-لویری	I-LOC

'	O
''	O
تاشقند	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
بےز	B-ORG
مسئلہ	I-ORG
اثباتی	I-ORG

مصطفٰی	B-PER
کمال	I-PER
اتاترک	I-PER

'	O
''	O
جیمز	B-PER
میڈیسن	I-PER
''	O
'	O
(	O
1751–1836	O
)	O

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
یوسف	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
آلو	B-ORG
والی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شوکت	B-PER
اللہ	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
ایچیسن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ٹال	B-ORG
مین	I-ORG
ویسٹ	I-ORG
آبشار	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-PER
غلام	I-PER
علی	I-PER
دہلوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
پرتیونیال	B-ORG
والدہ	I-ORG
سلطان	I-ORG
مسجد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سینٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ووڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
قومی	B-ORG
شاہراہ	I-ORG
پاکستان	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فیئرویو،	B-LOC
ماسون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جاسکووکی،	B-LOC
ردومسکو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

خواجہ	B-PER
ابراھیم	I-PER
بن	I-PER
ادھم	I-PER
البلخیؒ	O

رجوع_مکرر	O
ڈیرہ	B-ORG
غازی	I-ORG
خا	I-ORG
ن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

مصدر	B-ORG
(	I-ORG
ضد	I-ORG
ابہام	I-ORG
)	I-ORG

خان	B-PER
حبیب	I-PER
اللہ	I-PER
خان	B-PER

رجوع_مکرر	O
ادریس	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

ایئر	B-ORG
عربیہ	I-ORG
ماروک،	I-ORG
رائل	B-ORG
ایئر	I-ORG
ماروک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واک	B-LOC
لیلا	I-LOC
آبشار	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
اسلامیہ،	I-ORG
مدینہ	I-ORG
منورہ	I-ORG

حبیب	B-ORG
کوٹ	I-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بلیئر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نور	B-PER
بخش	I-PER
خراسانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
کاتالینا	B-LOC
جزیرہ،	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC
ڈومینیکن	I-LOC

ظرف	B-ORG
(	I-ORG
کیمیاء	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چوہدری	B-PER
امیر	I-PER
حسین	I-PER

قمر	B-PER
زمان	I-PER
کائرہ	I-PER
(	O
نگران	O
)	O

وسیم	B-PER
باری	I-PER
اور	O
سرفراز	B-PER
نواز	I-PER

رجوع_مکرر	O
جی	B-PER
ایم	I-PER
سید	I-PER

رجوع_مکرر	O
سے،	B-LOC
حرجو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
باؤنڈری	B-LOC
آبشار	I-LOC
(	I-LOC
برٹش	I-LOC
کولمبیا	I-LOC
)	I-LOC

اساتذہ	O
میں	O
حسین	B-PER
احمد	I-PER
مدنی	I-PER
نمایاں	O
تھے	O
.	O

رجوع_مکرر	O
امریکن	B-ORG
ایئر	I-ORG
لائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بٹلر	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ریاض	B-PER
احمد	I-PER
گوھر	I-PER
شاہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
میساکی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نور	B-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کینٹ،	B-LOC
جیفرسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آغا	B-PER
شورش	I-PER
کاشمیری	I-PER

رجوع_مکرر	O
آل	B-ORG
سینٹ	I-ORG
چرچ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہائی	B-ORG
ڈینسٹی	I-ORG
ڈی	I-ORG
وی	I-ORG
ڈی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مارٹن	B-PER
لوتھر	I-PER
کنگ	I-PER
جونیئر	I-PER

رجوع_مکرر	O
جنوویکا،	B-LOC
چھوم	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کلارک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

'	O
''	O
ملتان	B-ORG
ٹائیگرز	I-ORG
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الماجد	I-PER
دریابادی	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہینری	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

دوعومو	B-ORG
دی	I-ORG
میلانو	I-ORG

'	O
''	O
سلطنت	B-LOC
عمان	I-LOC
''	O
'	O

ایچ	B-PER
ڈی	I-PER
دیوے	I-PER
گوڑا	I-PER

رجوع_مکرر	O
توپ	B-ORG
قاپی	I-ORG
محل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سیڈل	B-LOC
بٹتے،	I-LOC
مونٹانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اسدآباد	B-LOC
لتہ	I-LOC
کوه	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کوسوتھ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اوریگون	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گڈو	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ریاستہائے	B-ORG
متحدہ	I-ORG
امریکہ	I-ORG
پیٹرائٹ	I-ORG
قانون	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مسان	B-ORG
کلر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہنگو	B-ORG
کیمپ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

نور	B-PER
الامین	I-PER
(	O
1893–1974	O
)	O

رجوع_مکرر	O
انٹر	B-ORG
سروسز	I-ORG
انٹلیجنس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اشرف	B-PER
غنی	I-PER
احمدزئی	I-PER

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
اسد	I-PER
الله	I-PER
الغالب	I-PER

رجوع_مکرر	O
لیلہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایم	B-ORG
4	I-ORG
موٹروے	I-ORG
(	I-ORG
پاکستان	I-ORG
)	I-ORG

دریائے	B-LOC
میکانگ	I-LOC
دہانہ	I-LOC
(	I-LOC
ویتنام	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عمر	B-PER
حسن	I-PER
احمد	I-PER
البشیر	I-PER

امارت	B-ORG
شرق	I-ORG
اردن	I-ORG
(	O
1921–1946	O
)	O
===	O

فہرست	B-ORG
یورپی	I-ORG
ممالک	I-ORG
بلحاظ	I-ORG
ماہانہ	I-ORG
اوسط	I-ORG
اجرت	I-ORG

ماؤنٹین	B-LOC
ویو،	I-LOC
چیویز	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
میکسیکو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آویکو،	B-LOC
سارے	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
انڈیپینڈینس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آرکنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
امتیاز	B-PER
علی	I-PER
تاج	I-PER

رجوع_مکرر	O
سینٹ	B-LOC
جان	I-LOC
پریش،	I-LOC
گریناڈا	I-LOC

کیریبین	B-LOC
کا	O
سب	O
سے	O
بڑا	O
اور	O
سب	O
سے	O
زیادہ	O
آبادی	O
والا	O
ملک	O

رجوع_مکرر	O
وزیر	B-ORG
اعلیٰ	I-ORG
خیبر	I-ORG
پختونخوا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
دولے	B-LOC
گاؤں	I-LOC
راجا	I-LOC

اشتمالی	B-ORG
جماعت	I-ORG
سوویت	I-ORG
اتحاد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آرونبرگ،	B-LOC
واشنگٹن	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

لانس	B-PER
نائیک	I-PER
محمد	I-PER
محفوظ	I-PER
شہید	I-PER

رجوع_مکرر	O
سالمن	B-PER
پی	I-PER
چیز	I-PER

رجوع_مکرر	O
سینٹ-لیمبرٹ،	B-LOC
ابتیبی-تمیسکمنگے،	I-LOC
کیوبک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
وائیومنگ،	B-LOC
آئیووا	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
وسکونسن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پارگلی	B-PER
ابراہیم	I-PER
پاشا	I-PER

رینالہ	B-ORG
خرد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
RKQ	O
)	O

تَشظیہ	B-ORG
ماخذ	I-ORG
ِ	I-ORG
تعدیلہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
انورادھاپورہ	B-LOC
ڈویژنل	I-LOC
سیکریٹریٹ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
فاطمہ	I-PER
جحیشی	I-PER

اقبال	B-ORG
ٹاؤن،	I-ORG
لاہور	I-ORG

ایم	B-ORG
سی	I-ORG
بی	I-ORG
ٹاور	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سندھ	B-ORG
عدالت	I-ORG
عالیہ	I-ORG

ابو	B-PER
القاسم	I-PER
محمد	I-PER
القائم	I-PER
بامراللہ	I-PER
322	O
ھ	O
تا	O
334	O
ھ	O

چک	B-ORG
ابراہیم	I-ORG
بھٹی	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

آرتھر	B-PER
کونن	I-PER
ڈویل	I-PER

جیمز	B-LOC
ٹاون	I-LOC
چارٹر	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

واہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
WAH	O
)	O

چک	B-ORG
کمبو	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایرک	B-PER
ایلن	I-PER
کورنیل	I-PER

رجوع_مکرر	O
شاکلہ	B-PER
(	I-PER
طبیعیات	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
بوکارو	B-LOC
اسٹیل	I-LOC
سٹی	I-LOC

ویانا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
گینیسی	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سارانان	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
تحریک	B-ORG
جہاد	I-ORG
اسلامی	I-ORG
در	I-ORG
فلسطین	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابن	B-PER
حجر	I-PER
عسقلانی	I-PER

ڈھاکہ	B-LOC
میں	O
سفارت	O
خانے	O
/	O
ہائی	O
کمیشن==	O

رجوع_مکرر	O
آلبیون	B-ORG
(	I-ORG
ونزبورو،	I-ORG
جنوبی	I-ORG
کیرولائنا	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فرینسسٹاؤن،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

ابو	B-PER
الاعلی	I-PER
مودودی	I-PER

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

حضرت	O
سعد	B-PER
رضي	O
اللہ	O
تعالٰی	O
عنہ	O

رجوع_مکرر	O
وفاقی	B-ORG
جامعۂ	I-ORG
اردو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
بارہواں	B-PER
دلائی	I-PER
لاما	I-PER

رجوع_مکرر	O
وجیہ	B-PER
الدین	I-PER
احمد	I-PER

موسیٰ	B-PER
کاظم	I-PER
قرہ	I-PER
بکر	I-PER

*706-712	O
-	O
عمر	B-PER
بن	I-PER
عبدالعزیز	I-PER

بینٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہاجمین	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

مرزا	B-PER
عبدالقادر	I-PER
بیدل	I-PER
(	O
1642–1720	O
)	O

رجوع_مکرر	O
عالمی	B-ORG
ادارہ	I-ORG
برائے	I-ORG
نیوکلیائی	I-ORG
توانائی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ایچ	B-ORG
ایس	I-ORG
بی	I-ORG
سی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
باربرا	B-PER
ہیرس	I-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہو	B-LOC
چی	I-LOC
منہ	I-LOC
شہر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ساہیانوالہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیمز	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

زی	B-ORG
معروف	O
بہ	O
بلیک	B-ORG
واٹر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
لائبیریا	B-LOC
کی	I-LOC
کاؤنٹیاں	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بیڈفورڈ	B-ORG
پارک،	I-ORG
بیڈفورڈ	B-ORG

مولانا	O
نے	O
یہ	O
نسبت	O
کس	O
کی	O
طرف	O
سے	O
اختیار	O
کی	O
اور	O
اس	O
کا	O
ماخذ	O
کیا	O
ہے؟	O
سید	B-PER
سلیمان	I-PER
ندوی	I-PER
کا	O
خیال	O
اور	O
جو	O
قرین	O
قیاس	O
بھی	O
معلوم	O
ہوتا	O
ہے	O
کہ	O

رجوع_مکرر	O
کلیمیتھ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوریگون	I-LOC

رجوع_مکرر	O
میرا	B-ORG
سلطان	I-ORG
(	I-ORG
سیریل	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اشچینیکا،	B-LOC
گرودزسک	I-LOC
ویلکوپولسکی	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ڈینٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آگلیز	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کیمڈن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رچلینڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ڈیفائنس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

ویسٹ	B-LOC
فیلڈ	I-LOC
(	I-LOC
گاؤں	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عائشہ	B-PER
خاتون	I-PER
(	I-PER
عثمان	I-PER
ثانی	I-PER
کی	I-PER
بیوی	I-PER
)	I-PER

بلال	B-LOC
ابن	I-LOC
رباح	I-LOC

واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
لوکس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
اوہائیو	I-LOC

رجوع_مکرر	O
رکن	B-PER
الدین	I-PER
فیروز	I-PER

ایوانز	B-ORG
ویل،	I-ORG
انڈیانا-کینٹکی	I-ORG
میٹروپولیٹن	I-ORG
شماریاتی	I-ORG
علاقہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سبلیٹ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
وائیومنگ	I-LOC

مشعر	B-ORG
عالمی	I-ORG
امن2012	I-ORG
!	O
!	O

رجوع_مکرر	O
لیک	B-LOC
ہاتی	I-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
ہوبارڈ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
منیسوٹا	I-LOC

مندو	B-ORG
ڈیرو	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
MDZ	O
)	O

رجوع_مکرر	O
بونیتو	B-LOC
دے	I-LOC
سانتا	I-LOC
فے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جرکووو،	B-LOC
ویسٹ	I-LOC
پومیرانیان	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جوزف	B-PER
لوئی	I-PER
لاگرانج	I-PER

رجوع_مکرر	O
جمہوریہ	B-ORG
کانگو	I-ORG
(	I-ORG
لیوپولڈویل	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابوعبیدہ	B-PER
ابن	I-PER
جراح	I-PER

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

شام	B-ORG
کوٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اسماعیل	B-PER
ابن	I-PER
جعفر	I-PER

رجوع_مکرر	O
آذربائیجان	B-ORG
ایئر	I-ORG
لائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
دولت	B-ORG
مشترکہ	I-ORG
ممالک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
رضا	B-PER
حسینی	I-PER
نسب	I-PER
(	I-PER
سید	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
اشتراکی	B-LOC
جمہوریہ	I-LOC
کرویئشا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آگراہرا،	B-LOC
سری	I-LOC
رنگاپٹن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آرکیڈیا،	B-LOC
نیو	I-LOC
ساؤتھ	I-LOC
ویلز	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سجاتا	B-PER
(	I-PER
اداکارہ	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
خلیفہ	B-PER
عبد	I-PER
الرحمن	I-PER

رجوع_مکرر	O
ساہیانوالہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

ڈبے	B-PER
میں	I-PER
ذرہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
1975	B-ORG
کرکٹ	I-ORG
عالمی	I-ORG
کپ	I-ORG
فائنل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جارچی	B-LOC
کندی	I-LOC
کوہ	I-LOC

'	O
''	O
کامران	B-PER
حسین	I-PER
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
میگوئیل	B-PER
آسن	I-PER
پلاسیوس	I-PER

رجوع_مکرر	O
والٹن	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابری	B-LOC
(	I-LOC
پوئبلو	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چوہدری	B-PER
پرویز	I-PER
الٰہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
مائیکولا،	B-LOC
ہیو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کچا	B-ORG
کھوہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چلی	B-LOC
کے	I-LOC
علاقہ	I-LOC
جات	I-LOC
کی	I-LOC
درجہ	I-LOC
بند	I-LOC
فہرست	I-LOC

لیون	B-PER
ایم	I-PER
لیڈر	I-PER
مین	I-PER

رجوع_مکرر	O
جناح	B-ORG
پیپلز	I-ORG
میموریل	I-ORG
ہال	I-ORG

رجوع_مکرر	O
زبیدہ	B-PER
بنت	I-PER
جعفر	I-PER

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔258	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جنووکے،	B-LOC
پباں	I-LOC
کے	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فیض	B-PER
احمد	I-PER
فیض	B-PER

رجوع_مکرر	O
خواجہ	B-PER
میر	I-PER
درد	I-PER

رجوع_مکرر	O
لا	B-LOC
ہائے،	I-LOC
سینی-ماریتائم	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بخارائے	B-ORG
شریف	I-ORG
(	I-ORG
اخبار	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
علی	B-PER
عبداللہ	I-PER
صالح	I-PER

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سلمہ	B-PER
بنت	I-PER
عمیس	I-PER

رجوع_مکرر	O
بلیو	B-ORG
پینورما	I-ORG
ایئر	I-ORG
لائنز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
انڈری	B-PER
مائیکل	I-PER
لوف	I-PER

رجوع_مکرر	O
اشچینیک،	B-LOC
گمینا	I-LOC
بیاوہ	I-LOC
بوا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
برونائی	B-LOC
دار	I-LOC
السلام	I-LOC

تندوف	B-LOC
''	O
(	O
25,000	O
)	O
''	O

رجوع_مکرر	O
اندرپرستھا	B-ORG
انسٹی	I-ORG
ٹیوٹ	I-ORG
آف	I-ORG
انفارمیشن	I-ORG
ٹیکنالوجی،	I-ORG
دہلی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
صنعت	B-ORG
مصنع	I-ORG
لطیف	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چاہ	B-ORG
نور	I-ORG
محمد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
فرانسی	B-ORG
کمیونسٹ	I-ORG
پارٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
چوہدری	B-PER
ظہور	I-PER
الٰہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
گریٹ	B-LOC
بینڈ،	I-LOC
کنساس	I-LOC

کیپیٹل	B-ORG
ٹاور	I-ORG
(	I-ORG
سنگاپور	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
خیبر	B-ORG
میڈیکل	I-ORG
کالج	I-ORG

رجوع_مکرر	O
امام	B-PER
ابو	I-PER
داؤد	I-PER

رجوع_مکرر	O
پرنسز	B-PER
عابدہ	I-PER
سلطان	I-PER

میسن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مرے	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جیمز	B-LOC
ٹاون،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہربنس	B-ORG
پورہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جیروم	B-PER
آئیزک	I-PER
فرائڈ	I-PER
مین	I-PER

روہڑی	B-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آزاد	B-ORG
پاکستان	I-ORG
پارٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سمارو	B-ORG
روڈ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
تبت	B-LOC
خود	I-LOC
مختار	I-LOC
علاقہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آزادانہ	B-ORG
تجارت	I-ORG
کا	I-ORG
خطہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
باگھیر	B-LOC
پارہ	I-LOC
ذیلی	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مچھ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

استحالہ	B-ORG
(	I-ORG
ریاضی	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شیخ	B-PER
ابراہیم	I-PER
زکزاکی	I-PER

رجوع_مکرر	O
فرینکلن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
میساچوسٹس	I-LOC

حکیم	B-PER
سید	I-PER
ظل	I-PER
الرحمن	I-PER

رجوع_مکرر	O
ٹنٹیکس	B-ORG
اسکائے	I-ORG
ٹاور	I-ORG

'	O
''	O
بلوچستان	B-LOC
''	O
'	O

کاجول	B-PER
دیوگن	I-PER
مکھرجی	I-PER

'	O
''	O
فافاہڈون	O
''	O
'	O
صومالیہ	B-LOC
کا	O
ایک	O
انسانی	B-LOC
آبادکاری	I-LOC
جو	O
جدو	B-LOC
میں	O
واقع	O
ہے۔	O

**	O
لزبن	B-LOC
(	O
سفارت	O
خانہ	O
)	O

رجوع_مکرر	O
نیو	B-ORG
سینچوری	I-ORG
پلازا	I-ORG
ٹاور	I-ORG
اے	I-ORG

رجوع_مکرر	O
معین	B-PER
الدین	I-PER
چشتی	I-PER

رجوع_مکرر	O
سٹینلی	B-PER
کوہن	I-PER
(	I-PER
حیاتیاتی	I-PER
کیمیاءدان	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
مہاراجہ	B-PER
رنجیت	I-PER
سنگھ	I-PER

رجوع_مکرر	O
واپیٹں،	B-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
عبداللہ	B-PER
بن	I-PER
عبدالعزیز	I-PER

انسٹی	B-ORG
ٹیوٹ	I-ORG
برائے	I-ORG
الیکٹریکل	I-ORG
اور	I-ORG
الیکٹرانکس	I-ORG
انجینئرز	I-ORG

'	O
''	O
جیرالڈ	B-PER
فورڈ	I-PER
''	O
'	O
(	O
1913–2006	O
)	O

رجوع_مکرر	O
امداد	B-PER
علی	I-PER
امام	I-PER
علی	I-PER
قاضی	I-PER

رجوع_مکرر	O
لاس	B-LOC
پیڈراس	I-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ا	B-LOC
یڈمز	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہیریسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رحمت	B-PER
عزیز	I-PER
چترالی	I-PER

برطانوی	B-LOC
جزائر	I-LOC
سلیمان	I-LOC
(	O
1893–1978	O
)	O

رجوع_مکرر	O
مورہیڈ	B-LOC
سٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آخوندزادہ	B-PER
سیف	I-PER
الرحمن	I-PER

رجوع_مکرر	O
فورسایتھ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
جارجیا	I-LOC

عبدالعزیز	B-PER
ابن	I-PER
موسی	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الماجد	I-PER
دریابادی	I-PER

رجوع_مکرر	O
میک	B-ORG
نیلی	I-ORG
ویسٹ	I-ORG
آبشار	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پورٹلینڈ،	B-LOC
نیو	I-LOC
ساؤتھ	I-LOC
ویلز	I-LOC

جموں	B-LOC
و	I-LOC
کشمیر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ہل،	B-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

ڈکسن	B-LOC
لین-میڈوز	I-LOC
کریک،	I-LOC
کیلیفورنیا	I-LOC

پرنسز	B-PER
عابدہ	I-PER
سلطان	I-PER

رجوع_مکرر	O
مروان	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
مروان	B-PER

عثمانی	B-ORG
شجرہ	I-ORG
نسب	I-ORG
(	I-ORG
آسان	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
العلاء	I-PER
حضرمی	I-PER

رجوع_مکرر	O
سانتا	B-ORG
ماریا	I-ORG
گرجاگھر	I-ORG
(	I-ORG
پیدلورو	I-ORG
)	I-ORG

رکھ	B-ORG
راجر	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اشتمالی	B-ORG
جماعت	I-ORG
سوویت	I-ORG
اتحاد	I-ORG

رجوع_مکرر	O
وفاقی	B-ORG
شرعی	I-ORG
عدالت	I-ORG
پاکستان	I-ORG
کے	I-ORG
منصفین	I-ORG
اعظم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ویٹلینڈ	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
بیورو	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
الینوائے	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کرناٹک	B-ORG
کے	I-ORG
نواب	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یو	B-ORG
ایس	I-ORG
ایڈ	I-ORG

جاناتھن	B-ORG
بینکس	I-ORG
(	I-ORG
جاسوس	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یورپی	B-ORG
آزاد	I-ORG
تجارت	I-ORG
انجمن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شادیپالی	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ریاض	B-PER
احمد	I-PER
گوھر	I-PER
شاہی	I-PER

دریا	B-ORG
خان	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آفتاب	B-ORG
نصف	I-ORG
شب	I-ORG

آل	B-ORG
محمد	I-ORG
علی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کیمیاء	B-LOC
کے	I-LOC
بنیادی	I-LOC
مقالات	I-LOC
کی	I-LOC
فہرست	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شاہدرہ	B-ORG
باغ	I-ORG
جنکشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

سرحد	O
مع	O
مصر	B-LOC
on	O
Mediterranean	O
coast	O
,	O
بطنان	B-LOC
ضلع	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
سفیان	I-PER
بن	I-PER
حارث	I-PER

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
حسن	I-PER
شیبانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
فیئرماؤنٹ	B-LOC
ہیغٹس،	I-LOC
میری	I-LOC
لینڈ	I-LOC

تجدید	B-ORG
پسندان	I-ORG
مرگ	I-ORG
انبوہ	I-ORG

چک	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
CAK	O
)	O

ایلون	B-PER
رابرٹ	I-PER
کارنیلیس	I-PER
(	O
1903–1991	O
)	O

کورنوال	B-LOC
جزیرہ	I-LOC
(	I-LOC
نناوت	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ویبسٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہیریسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
اندلس	B-ORG
لنیاس	I-ORG
ایریاس	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ملیشیا	B-ORG
شراکت	I-ORG
ایشیائی	I-ORG
کھیل	I-ORG
2014	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یزد	B-PER
گرد	I-PER
سوئم	I-PER

رجوع_مکرر	O
سریہ	B-ORG
حمزہ	I-ORG
ابن	I-ORG
عبد	I-ORG
المطلب	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ڈیوائٹ	B-PER
ڈی	I-PER
آئزن	I-PER
ہاور	I-PER

رجوع_مکرر	O
خواجہ	B-PER
میر	I-PER
درد	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبید	B-PER
اللہ	I-PER
بیگ	I-PER

مہیش	B-PER
بابو	I-PER
،	O
سامنتھا	B-PER
روتھ	I-PER
پربھو	I-PER
،	O
تمنا	B-PER
بھاٹیہ	I-PER
،	O

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔64	I-LOC

رجوع_مکرر	O
لیبیا	B-ORG
خانہ	I-ORG
جنگی	I-ORG
(	I-ORG
2011ء	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
صادقی	I-PER
تہرانی	I-PER

Twelver	O
Shī‘ah	O
Imām]]	O
,	O
موسی	B-PER
کاظم	I-PER

رجوع_مکرر	O
لیبیا	B-ORG
خانہ	I-ORG
جنگی	I-ORG
(	I-ORG
2011ء	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عایدہ	B-PER
حاجی	I-PER
علی	I-PER

اے	B-ORG
آر	I-ORG
وائی	I-ORG
فلمز	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ہیمپہل	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ٹیکساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مئی	B-ORG
2014	I-ORG
آسام	I-ORG
تشدد	I-ORG

ترکستان	B-LOC
(	I-LOC
شہر	I-LOC
)	I-LOC
,	O
قازقستان	B-LOC

رجوع_مکرر	O
والا	B-LOC
والا	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
واشنگٹن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کینڈیئوہی	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یار	B-LOC
محمد	I-LOC
بازار	I-LOC

رجوع_مکرر	O
شرومنی	B-ORG
اکالی	I-ORG
دل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حیدر	B-PER
عباس	I-PER
رضوی	I-PER

رجوع_مکرر	O
شیث	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
رائل	B-ORG
ایئر	I-ORG
ماروک	I-ORG

پاکستان	B-ORG
ٹیلی	I-ORG
ویژن	I-ORG
نیٹ	I-ORG
ورک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واشنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ہینڈرکس	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
چاہ	B-ORG
نور	I-ORG
محمد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عمران	B-PER
خان	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی،	I-PER
پیدائش	I-PER
1987	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
سٹوری	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
آئیووا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کوٹلہ	B-ORG
جام	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سوہاوہ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اینڈوور	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نیو	I-LOC
جرسی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
فرانس	B-PER
ایمل	I-PER
سلانپا	I-PER

رجوع_مکرر	O
صاحبزادہ	B-PER
یعقوب	I-PER
خان	I-PER

رجوع_مکرر	O
سرخ	B-LOC
سینہ	I-LOC
مکاؤ	I-LOC

وزیر	B-ORG
مینشن	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شوگر	B-LOC
ہل،	I-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کمیونسٹ	B-ORG
پارٹی	I-ORG
آف	I-ORG
انڈیا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سعید	B-LOC
آباد،	I-LOC
چلدوراں	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سینٹر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کلارک	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گریٹ	B-ORG
انڈین	I-ORG
جزیرہ	I-ORG
نما	I-ORG
ریلوے	I-ORG

رجوع_مکرر	O
وجے	B-LOC
پور،	I-LOC
مدھیہ	I-LOC
پردیش	I-LOC

دریائے	B-LOC
برہم	I-LOC
پتر	I-LOC

2	O
عیون	B-LOC
بوجدور	I-LOC
ساقیہ	I-LOC
الحمراء	I-LOC
''	O
العیون	B-ORG
''	O

مسا	B-ORG
کسوال	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

آنگ	B-PER
سان	I-PER
سو	I-PER
چی	I-PER

رجوع_مکرر	O
خدیجہ	B-PER
بنت	I-PER
خویلد	I-PER

امپورٹ	B-ORG
یارڈ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مکلم	B-ORG
ایوان	I-ORG
زیریں	I-ORG
پاکستان	I-ORG

فہرست	B-ORG
شہر	I-ORG
بلحاظ	I-ORG
کثافت	I-ORG
آبادی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عامر	B-PER
خان	I-PER
(	I-PER
مکے	I-PER
باز	I-PER
)	I-PER

علامۂِ	B-ORG
فلسفہ	I-ORG
(	I-ORG
doctor	I-ORG
of	I-ORG
philosophy	I-ORG
)	I-ORG

حمنہ	B-PER
بنت	I-PER
جحش	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الرزاق	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
فیئرماؤنٹ	B-LOC
ہیغٹس،	I-LOC
میری	I-LOC
لینڈ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ظہیر	B-PER
الدین	I-PER
محمد	I-PER
بابر	I-PER

رجوع_مکرر	O
پاکستان	B-ORG
اسٹیٹ	I-ORG
آئل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عیل	B-PER
مین	I-PER
والکمین	I-PER

رجوع_مکرر	O
عمران	B-PER
(	I-PER
والد	I-PER
کنواری	I-PER
مریم	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
نوکوٹ	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ماسکو	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ڈونیفین	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
گیلا	B-ORG
والہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جانیں	B-LOC
،	I-LOC
پودلسکئی	I-LOC
صوبہ	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آفتاب	B-PER
شعبان	I-PER
میرانی	I-PER

شیخ	B-PER
فرید	I-PER
الدین	I-PER
عطار	I-PER

1875-1894	O
-	O
جان	B-PER
لاکووڈ	I-PER
کپلنگ	I-PER

محمد	B-PER
صلی	I-PER
اللہ	I-PER
علیہ	I-PER
و	I-PER
آلہ	I-PER
و	I-PER
سلم	I-PER

رجوع_مکرر	O
بالڈون،	B-LOC
چیمونگ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
نیو	I-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
سید	B-PER
احمد	I-PER
بریلوی	I-PER

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ف	I-ORG
)	I-ORG

مسیحیت	B-ORG
سے	I-ORG
اسلام	I-ORG
قبول	I-ORG
کرنے	I-ORG
والوں	I-ORG
کی	I-ORG
فہرست	I-ORG

25px	O
'	O
''	O
بیسکای	B-LOC
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
فورٹ	B-ORG
بیوکینن،	I-ORG
ایریزونا	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جماعت	B-ORG
برائے	I-ORG
آزاد	I-ORG
پورٹو	I-ORG
ریکو	I-ORG

رجوع_مکرر	O
الیسع	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
سنٹرل	B-ORG
ماؤنٹین	I-ORG
ائیر	I-ORG
لمٹیڈ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
آزاد	I-ORG
جموں	I-ORG
و	I-ORG
کشمیر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مجدد	B-PER
الف	I-PER
ثانی	I-PER

رجوع_مکرر	O
صوبہ	B-LOC
میدان	I-LOC
وردک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آب	B-LOC
بید	I-LOC
سرانجلی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مینارڈ	B-ORG
قلعہ	I-ORG
نما	I-ORG
محل	I-ORG

رجوع_مکرر	O
وجاہت	B-PER
اللہ	I-PER
واسطی	I-PER

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-ORG
انڈیز	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آزاد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
قومی	B-ORG
احتساب	I-ORG
ادارہ	I-ORG

پاکستان	B-ORG
مسلم	I-ORG
لیگ	I-ORG
(	I-ORG
ق	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مورگن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مغربی	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
برطانوی	B-ORG
نشریاتی	I-ORG
ادارہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
وجیہ	B-PER
الدین	I-PER
احمد	I-PER

رجوع_مکرر	O
جمیعت	B-ORG
علمائے	I-ORG
اسلام	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واٹر	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

معاویہ	B-PER
بن	I-PER
ابو	I-PER
سفیان	I-PER

رجوع_مکرر	O
جان	B-PER
محمد	I-PER
جمالی	I-PER

پیری	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
نوبل	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایلبو	B-LOC
لیک،	I-LOC
گرانٹ	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
محمد	B-PER
ابرہیم	I-PER
مصطفیٰ	I-PER

رجوع_مکرر	O
سلیمان	B-PER
علیہ	I-PER
السلام	I-PER

رجوع_مکرر	O
لیونارڈو	B-PER
ڈی	I-PER
کیپریو	I-PER

رجوع_مکرر	O
کولمبیا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
بون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مرزا	B-PER
عبدالقادر	I-PER
بیدل	I-PER

رجوع_مکرر	O
برہ	B-PER
بنت	I-PER
عبد	I-PER
العزی	I-PER

ممتاز	B-PER
مفتی	I-PER
اس	O
کتاب	O
بارے	O
لکھتا	O
ہے	O

رجوع_مکرر	O
ایوب	B-ORG
علیہ	I-ORG
السلام	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اخترآباد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ساتو	B-LOC
مارے	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
کینتھ	B-PER
مک	I-PER
ایلپن	I-PER

رجوع_مکرر	O
سرفراز	B-PER
احمد	I-PER
نعیمی	I-PER

'	O
''	O
اسحاق	B-PER
شامیر	I-PER
''	O
'	O

رجوع_مکرر	O
قاسم	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER

رجوع_مکرر	O
مورو	B-ORG
اسلامی	I-ORG
محاذ	I-ORG
آزادی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
سان	B-ORG
لوئیس	I-ORG
پوتوسی	I-ORG
سٹی	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الستار	I-PER
ایدھی	I-PER

رجوع_مکرر	O
نیلز	B-PER
ہینرک	I-PER
ایبل	I-PER

رجوع_مکرر	O
عبد	B-PER
الرزاق	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
جغان،	B-LOC
حاجی	I-LOC
آباد	I-LOC

'	O
''	O
فیصل	B-ORG
آباد	I-ORG
وولوز	I-ORG
''	O
'	O

اسلامیہ	B-ORG
کالج	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

کارل	B-PER
فرڈینڈ	I-PER
براون	I-PER
;	O
مارکونی	B-PER

رجوع_مکرر	O
بشیر	B-PER
بن	I-PER
سعد	I-PER

داغستان	B-LOC
-	O
رسول	B-PER
حمزہ	I-PER
توف	I-PER

مولانا	B-PER
جلال	I-PER
‌الدین	I-PER
محمد	I-PER
بلخی	I-PER
رومی	I-PER

نواز	B-ORG
شریف	I-ORG
میڈیکل	I-ORG
کالج	I-ORG

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

لیو	B-PER
جیمز	I-PER
رین	I-PER
واٹر	I-PER

رجوع_مکرر	O
فہرست	B-ORG
ممالک	I-ORG
بلحاظ	I-ORG
رقبہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
عبداللہ	B-PER
اول	I-PER
بن	I-PER
حسین	I-PER

رجوع_مکرر	O
صالحہ	B-PER
دل	I-PER
آشوب	I-PER
سلطان	I-PER

رجوع_مکرر	O
جنکی،	B-LOC
گروجیک	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
مارسیل	B-LOC
کاآٹھواں	I-LOC
اراؤنڈڈسمنٹ	I-LOC

فیلیپ	B-PER
دوم	I-PER
شاہ	I-PER
ہسپانیہ	I-PER
جولائی	O
1554کوئی	O
اولاد	O
نہیں	O

رجوع_مکرر	O
گلین	B-PER
ٹی	I-PER
سی	I-PER
بورگ	I-PER

رجوع_مکرر	O
ضیاء	B-PER
الدین	I-PER
احمد	I-PER
سلہری	I-PER

سرحد	O
مع	O
لاؤس	B-LOC
,	O
صوبہ	B-LOC
ابون	I-LOC
راتچاتھانی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جنسزوو،	B-LOC
وپولے	I-LOC
لبلسکئی	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

معاویہ	B-PER
بن	I-PER
ابو	I-PER
سفیان	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیمپٹن	B-LOC
فالز،	I-LOC
نیو	I-LOC
ہیمپشائر	I-LOC

مارٹن	B-PER
لوتھر	I-PER
کنگ	I-PER
جونیئر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ردرفورڈ	B-PER
بی	I-PER
ہیز	I-PER

رجوع_مکرر	O
آسام	B-ORG
علیحدگی	I-ORG
پسند	I-ORG
تحاریک	I-ORG

رجوع_مکرر	O
نارتھمبرلینڈ	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
ورجینیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
جنوبی	B-LOC
افریقہ	I-LOC
معیاری	I-LOC
وقت	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ولیم	B-PER
ای	I-PER
مورنر	I-PER

فہرست	B-ORG
قبرص	I-ORG
کے	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مالٹا	B-LOC
مقامی	I-LOC
کونسل	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ایمیٹی	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
بوٹننیاو	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
ڈکوٹا	I-LOC

محکمۂ	B-ORG
تعلیم،	I-ORG
نیویارک	I-ORG
شہر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ویسٹ	B-LOC
فیلڈ	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
ڈاج	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
بغداد	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
کولمبیا	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

'	O
''	O
دنیا	B-ORG
''	O
'	O
''	O

رجوع_مکرر	O
میڈیسون	B-LOC
ٹاؤنشپ،	I-LOC
کلیریون	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
پنسلوانیا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
امپورٹ	B-ORG
یارڈ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ترزنو،	B-LOC
الیگزندرو	I-LOC
کاؤنٹی	I-LOC

رجوع_مکرر	O
یونین	B-LOC
چارٹر	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
مشی	I-LOC
گن	I-LOC

===	O
جزائر	B-LOC
سنڈا	I-LOC
اصغر	I-LOC
===	O

ابوتمیم	B-PER
معد	I-PER
المستنصرباللہ	I-PER
427	O
ھ	O
تا	O
487	O
ھ	O

'	O
''	O
پیداوار،	O
ٹن	O
میں	O
2004-2005	O
''	O
'	O
مواد	O
FAOSTAT	O
(	O
ادارہ	B-ORG
برائے	I-ORG
خوراک	I-ORG
و	I-ORG
زراعت	I-ORG
)	O
FAO	O
database	O
,	O
accessed	O
June	O
11	O
,	O
2008	O

رجوع_مکرر	O
یارو	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
قائم	B-PER
علی	I-PER
شاہ	I-PER

رجوع_مکرر	O
مہران	B-ORG
ہالٹ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مکہ	B-ORG
مسجد	I-ORG
(	I-ORG
حیدرآباد	I-ORG
دکن	I-ORG
)	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جامعہ	B-ORG
زرعیہ	I-ORG
پشاور	I-ORG

چک	B-ORG
عبد	I-ORG
الله	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اری	B-PER
جیت	I-PER
سنگھ	I-PER

رجوع_مکرر	O
جرمن	B-LOC
ٹاؤن،	I-LOC
فلاڈیلفیا	I-LOC

ابن	B-ORG
جریر	I-ORG
طبری	I-ORG

رجوع_مکرر	O
آصف	B-PER
اقبال	I-PER
(	I-PER
کرکٹ	I-PER
کھلاڑی	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ملبورن	B-ORG
کرکٹ	I-ORG
گراؤنڈ	I-ORG

دالہ	B-ORG
کے	I-ORG
جذر	I-ORG

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔220	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ریپبلکن	B-ORG
پارٹی	I-ORG
(	I-ORG
پاکستان	I-ORG
)	I-ORG

نیو	B-LOC
برلن	I-LOC
(	I-LOC
ٹاؤن	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
نیو	B-LOC
یارک	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نواب	B-ORG
شاہ	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ماریون	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
کنساس	I-LOC

رجوع_مکرر	O
نصرت	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پلاتو	B-LOC
محکمہ	I-LOC
(	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC
کانگو	I-LOC
)	I-LOC

یہ	O
لاہور	B-LOC
سے	O
راولپنڈی	B-LOC
تک	O
کا	O
فاصلہ	O
4	O
گھنٹوں	O
اور	O
15	O
منٹوں	O
میں	O
تہ	O
کرتی	O
ہے۔	O

رجوع_مکرر	O
ونزر	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کلیئرواٹر	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینیسوٹا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
آفتاب	B-PER
احمد	I-PER
(	I-PER
ضد	I-PER
ابہام	I-PER
)	I-PER

رجوع_مکرر	O
ویے	B-ORG
دیل	I-ORG
کاؤکا	I-ORG
محکمہ	I-ORG

رجوع_مکرر	O
ابو	B-PER
العلاء	I-PER
حضرمی	I-PER

پاکستان	B-ORG
قومی	I-ORG
کرکٹ	I-ORG
ٹیم	I-ORG

رجوع_مکرر	O
اگرام،	B-LOC
موریسن	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مینسوتا	I-LOC

'	O
''	O
رڈیارڈ	B-PER
کپلنگ	I-PER
''	O
'	O

Bolshevik	O
victory	O
over	O
سفید	B-ORG
تحریک	I-ORG
.	O

رجوع_مکرر	O
یزد	B-LOC
آباد،	I-LOC
کشن	I-LOC

رجوع_مکرر	O
پاکستان	B-ORG
کے	I-ORG
عام	I-ORG
انتخابات	I-ORG
2013ء	I-ORG

رجوع_مکرر	O
یرغمالیٔ	B-ORG
مسجد	I-ORG
حرام	I-ORG

رجوع_مکرر	O
پاکستان	B-ORG
اولمپک	I-ORG
ایسوسی	I-ORG
ایشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
شاہ	B-ORG
سعودی	I-ORG
عرب	I-ORG

رجوع_مکرر	O
واہگہ	B-ORG
بارڈر	I-ORG
خودکش	I-ORG
دھماکا	I-ORG
2014ء	I-ORG

رجوع_مکرر	O
جزائر	B-ORG
بانگکا	I-ORG
بیلیٹنگ	I-ORG

جنرل	B-PER
اختر	I-PER
عبدالرحمن	I-PER

رجوع_مکرر	O
خلیفہ	B-PER
بن	I-PER
جاسم	I-PER
الثانی	I-PER

نادر	B-PER
شاہ	I-PER
(	O
1688–1747	O
)	O

رجوع_مکرر	O
اوستہ	B-ORG
محمد	I-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG

رجوع_مکرر	O
دلائی	B-PER
لاما	I-PER
دوئم	I-PER

رجوع_مکرر	O
کلنٹن	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
مسوری	I-LOC

شہر	B-ORG
ذات	I-ORG
(	O
2012	O
)	O

رجوع_مکرر	O
شمالی	B-LOC
پیئونگان	I-LOC
صوبہ	I-LOC
(	I-LOC
جمہوریہ	I-LOC
کوریا	I-LOC
)	I-LOC

رجوع_مکرر	O
1937	B-ORG
کے	I-ORG
انتخابات	I-ORG

رجوع_مکرر	O
مرکزی	B-ORG
حد	I-ORG
مسئلہ	I-ORG
اثباتی	I-ORG

علی	B-PER
بن	I-PER
ابی	I-PER
طالب	I-PER

رجوع_مکرر	O
روڈنی	B-PER
رابرٹ	I-PER
پوٹر	I-PER

رجوع_مکرر	O
ہیلفیکس	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
شمالی	I-LOC
کیرولائنا	I-LOC

رجوع_مکرر	O
ریاض	B-PER
احمد	I-PER
گوھر	I-PER
شاہی	I-PER

رجوع_مکرر	O
حلقہ	B-LOC
این	I-LOC
اے۔89	I-LOC

لنڈو	B-ORG
ریلوے	I-ORG
اسٹیشن	I-ORG
(	O
LDO	O
)	O

رجوع_مکرر	O
نارفوک	B-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
میساچوسٹس	I-LOC

خطاب	O
ڈاکٹر	B-PER
محمد	I-PER
طاہرالقادری	I-PER

عبداللہ	B-PER
بن	I-PER
ابی	I-PER

رجوع_مکرر	O
آندرس	B-PER
بحرنگ	I-PER
بریوک	I-PER

رجوع_مکرر	O
برلنگٹن	B-LOC
ٹاؤن	I-LOC
شپ،	I-LOC
کیرول	I-LOC
کاؤنٹی،	I-LOC
انڈیانا	I-LOC
