1972	B-ORG
–	O
'	O
''	O
1	O
vieta	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Pastor	B-PER
Maldonado	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Fafė	O
''	O
'	O
–	O
miestas	O
šiaurės	O
Portugalijoje	B-LOC
,	O
netoli	O
Bragos	B-LOC
.	O

Domenico	B-PER
Modugno	I-PER
ir	O
Claudio	B-PER
Villa	I-PER

Ožkabarzdis	B-LOC
asiūklis	I-LOC
(	O
''Equisetum	O
pratense	O
''	O
)	O

HIC	O
galima	O
rasti	O
dokumentinių	O
ir	O
meninių	O
filmų	O
DVD	B-ORG
kolekciją	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Khunano	B-ORG
nacionalinis	I-ORG
parkas	I-ORG

2008	B-ORG
m.	I-ORG
Lietuvos	I-ORG
Respublikos	I-ORG
Seimo	I-ORG
rinkimai	I-ORG
.	O

FK	B-ORG
Borac	I-ORG
Čačak	I-ORG

Nelly	B-PER
Furtado	I-PER
–	O
All	B-ORG
Good	I-ORG
Things	I-ORG
(	I-ORG
Come	I-ORG
to	I-ORG
an	I-ORG
End	I-ORG
)	I-ORG
“	I-ORG

Eurovizijos	B-ORG
dainų	I-ORG
konkursas	I-ORG
2010	I-ORG

Tam	O
ji	O
panaudojo	O
visas	O
monopolizuotas	O
žiniasklaidos	B-ORG
priemones	O
.	O

Palaidotas	O
Jasna	B-ORG
Goros	I-ORG
vienuolyne	I-ORG
.	O

Jomis	O
vėliau	O
naudojosi	O
Jamblichas	B-PER
,	O
šv	O
.	O

'	O
''	O
Dedza	O
''	O
'	O
(	O
)	O
–	O
miestas	O
Malavyje	B-LOC
,	O
Centriniame	B-LOC
regione	I-LOC
,	O
į	O
pietryčius	O
nuo	O
Lilongvės	B-LOC
,	O
prie	O
Mozambiko	B-LOC
sienos	O
.	O

Planetes	B-ORG
''	O
(	O
2001–2004	O
,	O
publikuotas	O
žurnale	O
''Weekly	O
Morning	O
''	O
,	O
Kodansha	B-ORG
)	O

FK	B-ORG
Napredak	I-ORG
Kruševac	I-ORG

Jį	O
sukūrė	O
Firaxis	B-ORG
Games“	I-ORG
studija	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Levi	B-ORG
Strauss	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
.	I-ORG

Parengė	O
M.	B-PER
Mažvydo	I-PER
raštų	O
fotografuotinį	O
leidimą	O
.	O

Žemutinių	B-LOC
Provincijų	I-LOC
istorija	I-LOC

Pilietinės	B-ORG
demokratijos	I-ORG
partija	I-ORG

Kabompas	B-LOC
(	I-LOC
upė	I-LOC
)	I-LOC
''	O
.	O

Quentin	B-PER
Tarantino	I-PER
–	O
balsas	O
už	O
kadro	O

treneriu	O
buvusį	O
Joną	B-PER
Kazlauską	I-PER
.	O

FK	B-ORG
Nevėžis	I-ORG
Kėdainiai	I-ORG
;	O

Dėl	O
to	O
autorius	O
susilaukė	O
daug	O
kritikos	O
iš	O
Strabono	B-PER
,	O
bendražygių	O
.	O

Jis	O
šiek	O
tiek	O
primena	O
Kalifornijos	B-LOC
miestelį	O
,	O
ypač	O
Holivudą	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

Tarptautinė	B-ORG
Migracijos	I-ORG
Organizacija	I-ORG

'	O
''	O
Vytenis	B-PER
Lipkevičius	I-PER
''	O
'	O

Tayтавичюс	B-PER
A	I-PER
.	I-PER
Apxeoлогические	O
исследования	O
в	O
Литве	O
в	O
1962–1966	O
гг	O
.	O

Friedrich	B-PER
Max	I-PER
Müller	I-PER

Centras	O
–	O
Bagrationovskas	B-LOC
,	O
(	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Šiame	O
koncerte	O
grupė	O
atliko	O
savo	O
žinomiausius	O
hitus	O
bei	O
naujas	O
dainas	O
iš	O
studijinio	O
albumo	O
These	B-ORG
Days“	I-ORG
.	O

**	O
Kuenkos	B-ORG
provincija	I-ORG
(	O
Kuenka	B-LOC
)	O

Pipirlapė	B-LOC
(	O
''Asarum	O
''	O
)	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Drėgnasis	B-LOC
atogrąžų	I-LOC
miškas	I-LOC

JK	B-ORG
Maag	I-ORG
Tartu	I-ORG

Ribojasi	O
su	O
Rumunija	B-LOC
,	O
Serbija	B-LOC
,	O
Makedonija	B-LOC
,	O
Graikija	B-LOC
,	O
Turkija	B-LOC
ir	O
su	O
Juodąja	B-LOC
jūrą	I-LOC
.	O

Liberalų	B-ORG
demokratų	I-ORG
partija	I-ORG
(	O
LLDP	O
)	O
–	O
2	O

Stade	B-ORG
Rennais	I-ORG
FC	I-ORG

Zyndramas	O
buvo	O
Silezijos	B-LOC
vokietis	O
.	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Gobabis	B-LOC
.	O

Paviršius	O
kalnuotas	O
(	O
ypač	O
pietuose	O
)	O
,	O
priklauso	O
Zagroso	B-LOC
kalnų	I-LOC
masyvui	O
.	O

Po	O
to	O
ji	O
ilgą	O
laiką	O
buvo	O
Malio	B-ORG
imperijos	I-ORG
vasalė	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Deportivo	B-ORG
La	I-ORG
Massana	I-ORG

FC	B-ORG
Luzern	I-ORG
–	O
FC	B-ORG
Schaffhausen	I-ORG
2:1	O

Yra	O
šalies	O
pietryčiuose	O
,	O
Viduržemio	B-LOC
jūros	I-LOC
pakrantėje	O
.	O

Kaliforninių	B-LOC
kondorų	I-LOC
(	O
''Gymnogyps	O
''	O
)	O
gentis	O

Suodinis	B-LOC
piengrybis	I-LOC
(	O
''Lactarius	O
fuliginosus	O
''	O
)	O

Dominikos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Jame	O
namų	O
rungtynes	O
žaidžia	O
TSG	B-ORG
1899	I-ORG
Hoffenheim	I-ORG
.	O

FK	B-ORG
BATÈ	I-ORG
Borisov	I-ORG

Jis	O
buvo	O
vyriausias	O
buvusio	O
karaliaus	O
Tāufaʻāhau	B-PER
Tupou	I-PER
IV	I-PER
sūnus	O
.	O

Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
Boca	I-ORG
Juniors	I-ORG

Karintija	B-LOC
(	I-LOC
Slovėnija	I-LOC
)	I-LOC

Yra	O
žaidęs	O
mini	O
turnyre	O
Kipre	B-LOC
.	O

Mačas	O
prasidėjo	O
Vasilijaus	B-PER
Smyslovo	I-PER
pergale	O
,	O
bet	O
Zoltanas	O
Riblis	O
sekančioje	O
partijoje	O
atsirevanšavo	O
.	O

Prodiuserė	O
taip	O
pat	O
dirba	O
projekte	O
,	O
kuriame	O
vienas	O
iš	O
pagrindinių	O
aktorių	O
yra	O
Benjamín	B-PER
Rojas	I-PER
.	O

Pasak	O
vietinio	O
mito	O
,	O
salą	O
pasiekęs	O
keliautojas	O
Tefolaha	O
iš	O
Tongos	B-LOC
ar	O
Samoa	B-LOC
.	O

Po	O
šio	O
rato	O
vienvaldžiu	O
lyderiu	O
tapo	O
V.	B-PER
Mališauskas	I-PER
(	O
8,5	O
tšk	O
.	O

Jame	O
namų	O
rungtynes	O
žaidžia	O
UD	B-ORG
Leiria	I-ORG
.	O

Grafienė	O
–	O
Piotras	B-PER
Čaikovskis	I-PER
.	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Mansa	B-LOC
.	O

Vincas	B-PER
Mickevičius-Kapsukas	I-PER
–	O
revoliucionierius	O
,	O
redaktorius	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

PFK	B-ORG
Niva	I-ORG
Vìnnicâ	I-ORG

OKB-49	O
–	O
Berijev	O
(	O
Georgijus	B-PER
Berijevas	I-PER
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Karfilis	B-LOC
(	I-LOC
sritis	I-LOC
)	I-LOC

Natūraliai	O
palitęs	O
Europoje	B-LOC
,	O
Šiaurės	O
Afrikoje	B-LOC
,	O
Azijoje	B-LOC
,	O
Australijoje	B-LOC
,	O
Naujojoje	B-LOC
Gvinėjoje	I-LOC
,	O
Karibuose	B-LOC
.	O

FC	B-ORG
Lyn	I-ORG
Oslo	I-ORG

Felipe	B-PER
Massa	I-PER
nesugebėjo	O
nuvažiuoti	O
nei	O
vieno	O
rato	O
dėl	O
automobilio	O
gedimo	O
.	O

Romualdas	B-PER
Granauskas	I-PER
,	O
rašytojas	O
(	O
gyveno	O
pokario	O
metais	O
)	O

Ten	O
jis	O
pakeitė	O
Brian	B-PER
Locking	I-PER
.	O

Sūnus	O
Edvardas	B-PER
Jokūbas	I-PER
Daukša	I-PER
.	O

Nikaragva	B-LOC
(	O
5	O
000	O
000	O
)	O

Monteronė	O
,	O
Sparafučilė	O
–	O
Džiuzepė	B-PER
Verdis	I-PER
.	O

Bahamų	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Scenarijaus	O
autorius	O
–	O
Saulius	B-PER
Šaltenis	I-PER
;	O

'	O
''	O
Uzgenas	B-LOC
''	O
'	O

Dordonė	B-LOC
(	I-LOC
upė	I-LOC
)	I-LOC
;	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

PERADRESAVIMAS	O
Robert	B-PER
H.	I-PER
Goddard	I-PER

Aukščiausia	O
kvalifikacijos	O
pozicija	O
karjeroje	O
(	O
2	O
vieta	O
)	O
ir	O
aukščiausia	O
pozicija	O
lenktynėse	O
(	O
4	O
vieta	O
)	O
-	O
Adrian	B-PER
Sutil	I-PER
.	O

Rombinės	B-LOC
rajos	I-LOC
(	O
''Rajidae	O
''	O
)	O

Ryškiosios	B-ORG
kandys	I-ORG
(	O
''Agonoxenidae	O
''	O
)	O

Pietų	B-LOC
Orknio	I-LOC
salos	I-LOC
(	O
Antarkties	B-ORG
sutarties	I-ORG
narės	O
)	O

Juodoji	B-LOC
Ančia	I-LOC
(	I-LOC
kaimas	I-LOC
)	I-LOC
''	O
.	O

Piacenza	B-ORG
Calcio	I-ORG
(	O
53	O
)	O

George	B-PER
Herbert	I-PER
Bush	I-PER

Torah	B-PER
Bright	I-PER
(	O
45.0	O
)	O

Mikelanželas	O
pavadino	O
netikusiu	O
menininku	O
Pietrą	B-PER
Perudžiną	I-PER
.	O

WKS	B-ORG
Wawel	I-ORG
Kraków	I-ORG

'	O
''	O
Timo	B-PER
Glock	I-PER
''	O
'	O

Koncertavo	O
Latvijoje	B-LOC
,	O
Estijoje	B-LOC
,	O
Rusijoje	B-LOC
,	O
Ukrainoje	B-LOC
,	O
Baltarusijoje	B-LOC
,	O
Vokietijoje	B-LOC
,	O
Švedijoje	B-LOC
,	O
Kanarų	B-LOC
salose	I-LOC
,	O
Angoloje	B-LOC
,	O
Nigerijoje	B-LOC
,	O
Benine	B-LOC
,	O
Vietname	B-LOC
.	O

Šafas	O
–	O
Ivanas	B-PER
Turgenevas	I-PER
.	O

OGC	B-ORG
Nice	I-ORG
(	O
34	O
)	O

''	O
Sexxx	B-ORG
Dreams	I-ORG
''	O

'	O
''	O
The	B-ORG
Sonny	I-ORG
Side	I-ORG
of	I-ORG
Chér	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Plinijus	B-PER
Vyresnysis	I-PER
aprašė	O
paprotį	O
klipėjuose	O
piešti	O
protėvių	O
portretus	O
iki	O
juosmens	O
,	O
o	O
klipėjus	O
kabinti	O
šventyklose	O
ar	O
kitose	O
viešose	O
vietose	O
.	O

Septynioliktasis	O
ir	O
vienintelis	O
kitas	O
charizmos	O
paminėjimas	O
yra	O
pirmame	O
laiške	O
Petrui	B-PER
.	O

**	O
Florida	B-LOC
(	O
dalis	O
)	O

Dalyvauja	O
su	O
partneriu	O
Raimundu	B-PER
Labucku	I-PER
.	O

Kim	B-PER
Ir	I-PER
Senas	I-PER

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Išmokęs	O
vargonuoti	O
vargonininkavo	O
Kaune	B-LOC
,	O
statė	O
operetes	O
ir	O
kitus	O
muzikinius	O
veikalus	O
.	O

Demokratiškai	O
išrinktuoju	O
prezidentu	O
tapo	O
buvusis	O
„Solidarumo“	O
lyderis	O
–	O
Lech	B-PER
Wałęsa	I-PER
.	O

Me	B-ORG
and	I-ORG
My	I-ORG
Friends“	I-ORG
(	O
Gyvai	O
)	O
–	O
3:08	O

Juo	O
tapo	O
John	B-PER
McCain	I-PER
.	O

Pramoninis	B-LOC
Kesongo	I-LOC
regionas	I-LOC

''Jose	O
Zorrilla	O
''	O
,	O
Valjadolidas	B-LOC

Justinas	B-PER
Kinderis	I-PER
,	O
penkiakovininkas	O

PERADRESAVIMAS	O
GKP	B-ORG
Gorzów	I-ORG
Wielkopolski	I-ORG

Narimantas	B-PER
(	O
1340–1348	O
)	O

Dieninės	B-LOC
smiltpelės	I-LOC
(	O
''Psammomys	O
''	O
)	O

Ipakarajus	B-LOC
–	O
miestas	O
.	O

Mačas	O
tarp	O
O.	O
Romanišino	O
ir	O
V.	B-PER
Anando	I-PER
baigėsi	O
anksčiau	O
laiko	O
.	O

Vilniaus	B-ORG
dailės	I-ORG
akademija	I-ORG
)	O
.	O

Mustafa	B-PER
Kemalis	I-PER
Atatiurkas	I-PER

'	O
''	O
Otvockas	B-LOC
''	O
'	O

Jis	O
keliaudavo	O
po	O
Vokietiją	B-LOC
ir	O
Angliją	B-LOC
,	O
kur	O
diriguodavo	O
operas	O
ir	O
simfoninę	O
muziką	O
.	O

Tradiciškai	O
,	O
stipriausios	O
šalys	O
yra	O
[Suomija]	O
,	O
Norvegija	B-LOC
,	O
Vokietija	B-LOC
,	O
Austrija	B-LOC
,	O
Lenkija	B-LOC
,	O
Slovėnija	B-LOC
,	O
Šveicarija	B-LOC
ir	O
Japonija	B-LOC
.	O

Parapijoje	O
yra	O
Supraslio	B-ORG
stačiatikių	I-ORG
vienuolynas	I-ORG
.	O

surinkti	O
prizinį	O
fondą	O
Katalonijoje	B-LOC
,	O
kur	O
dabar	O
gyvenu	O
,	O
bet	O
iki	O
šiol	O
niekas	O
dar	O
neaišku	O
.	O

FK	B-ORG
Sakuona	I-ORG
Plikiai	I-ORG

JAV	B-ORG
demokratų	I-ORG
partija	I-ORG

1797–1840	O
m.	O
–	O
Frydrichas	B-PER
Vilhelmas	I-PER
III	I-PER
,	O

**	O
Amerikinės	B-LOC
rainės	I-LOC
(	O
''Lepidomeda	O
''	O
)	O

Savo	O
dvasiniais	O
vadovais	O
pasirinko	O
Šv.	B-PER
Teresę	I-PER
Avilietę	I-PER
ir	O
Šv.	B-PER
Kryžiaus	I-PER
Joną	I-PER
.	O

Manchester	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG

Ferdinandas	B-PER
II	I-PER
(	O
1590–1619	O
m.	O
)	O
.	O

m.	O
e.	O
pabaigoje	O
,	O
kur	O
buvo	O
apkaltintas	O
,	O
bet	O
jį	O
gynė	O
Ciceronas	B-PER
,	O
tad	O
tikriausiai	O
buvo	O
išteisintas	O
.	O

Sen	B-LOC
Alberas	I-LOC
–	O
56,3	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Puerto	B-LOC
Aisenas	I-LOC
.	O

Didžiausi	O
ir	O
meniškiausi	O
gemų	O
rinkiniai	O
saugomi	O
Romoje	B-LOC
,	O
Neapolyje	B-LOC
,	O
Vienoje	B-LOC
,	O
Paryžiuje	B-LOC
,	O
Londone	B-LOC
,	O
Berlyne	B-LOC
ir	O
Sankt	B-LOC
Peterburge	I-LOC
.	O

Paskutinius	O
gyvenimo	O
metus	O
praleido	O
Los	B-LOC
Andžele	I-LOC
.	O

The	B-ORG
Final	I-ORG
Cut	I-ORG

Rodezija	B-LOC
ir	I-LOC
Njasalendas	I-LOC

FK	B-ORG
Čornomorecʹ	I-ORG
Odesa	I-ORG

San	B-LOC
Nikolau	I-LOC
Tarafalis	I-LOC

Ledi	O
Makbet	O
–	O
Osvaldas	B-PER
Balakauskas	I-PER
.	O

Tvarka	B-ORG
ir	I-ORG
teisingumas	I-ORG
narys	O
.	O

Svanilda	O
–	O
Leo	B-PER
Delibas	I-PER
.	O

Mika	B-PER
-	O
„Grace	O
Kelly“	O

**	O
Sorijos	B-LOC
provincija	I-LOC
(	O
Sorija	B-LOC
)	O

Nuo	O
Saulės	B-LOC
nutolęs	O
7000	O
šviesmečių	B-ORG
.	O

Šiaurės	O
vakaruose	O
Deiviso	B-LOC
sąsiauriu	I-LOC
jungiasi	O
su	O
Bafino	B-LOC
jūra	I-LOC
.	O

Hapoel	B-ORG
Haifa	I-ORG
FC	I-ORG

Kitais	O
metais	O
jis	O
buvo	O
pervadintas	O
į	O
Formulę	B-ORG
1	I-ORG
.	O

Plavo	B-LOC
opština	I-LOC
(	O
Plavas	B-LOC
)	O

Blizgusis	B-LOC
notofagas	I-LOC
(	O
''Nothofagus	O
dombeyi	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Kojangas	B-LOC
''	O
'	O

Tarptautinis	B-ORG
Baudžiamasis	I-ORG
Teismas	I-ORG

Botsvanos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Ramūnas	B-PER
Šiškauskas	I-PER
–	O
pristatė	O
metų	O
grupę	O

Šinšiliniai	B-LOC
(	O
''Chinchillidae	O
''	O
)	O

Charlize	B-PER
Theron	I-PER
–	O
imperatorė	O
Furioza	O

FC	B-ORG
Metz	I-ORG
(	O
35	O
)	O

'	O
''	O
Vinipegas	B-LOC
''	O
'	O

Priklauso	O
Panamos	B-LOC
Kuna	B-LOC
Jalos	I-LOC
komarkai	O
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Antonijus	B-PER
Vivaldis	I-PER
(	O
1678–1741	O
)	O
,	O
koncertų	O
ciklas	O
''Metų	O
laikai	O
''	O
,	O
kantata	O
''Gloria	O
''	O
;	O

**	O
Abrikosas	B-LOC
(	O
''Armeniaca	O
''	O
)	O

Sostinė	O
–	O
Edesa	B-LOC
(	O
18,3	O
tūkst	O
.	O

Svarbiausias	O
miestas	O
–	O
sostinė	O
Papeetė	B-LOC
.	O

Su	O
ja	O
norėjo	O
dirbti	O
''Jean’as	O
Coctoe	O
''	O
,	O
''Jean’as	O
Marais	O
''	O
,	O
Brigitte	B-PER
Bardot	I-PER
''	O
.	O

Jie	O
gyvena	O
Sopote	B-LOC
netoli	O
Gdansko	B-LOC
.	O

1957-67	O
m.	O
Monikos	O
gyvenimo	O
partneriu	O
buvo	O
ją	O
išpopuliarinęs	O
režisierius	O
Michelangelo	B-PER
Antonioni	I-PER
.	O

Blakstienutė	B-LOC
(	O
''Scutellinia	O
''	O
)	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Maanas	B-LOC
.	O

Pagrindinį	O
vaidmenį	O
atliko	O
Nicolas	B-PER
Cage	I-PER
.	O

Paplitusi	O
Pietų	B-LOC
Amerikoje	I-LOC
,	O
daugiausia	O
atvirose	O
vietovėse	O
Anduose	B-LOC
,	O
Patagonijoje	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Khaolaemo	B-ORG
nacionalinis	I-ORG
parkas	I-ORG

Geriausius	O
pasiekimus	O
prancūzas	O
yra	O
pasiekęs	O
Dakaro	B-ORG
ralio	I-ORG
lenktynėse	O
.	O

Manoma	O
,	O
kad	O
tai	O
vietos	O
žynių	O
naudota	O
skanduotė	O
–	O
Polinezijos	B-LOC
kultūroms	O
ganėtinai	O
įprastas	O
reiškinys	O
.	O

Poniabudė	B-LOC
(	O
''Phallus	O
''	O
)	O

Lietuvos	B-ORG
pramonininkų	I-ORG
konfederacija	I-ORG

Huseinas	B-PER
,	O
jo	O
draugas	O
,	O
pasiruošęs	O
duoti	O
mačui	O
pinigų	O
.	O

Lietuvos	B-ORG
valstiečių	I-ORG
ir	I-ORG
žaliųjų	I-ORG
sąjunga	I-ORG

Korektoriumi	O
dirbo	O
studentas	O
Antanas	B-PER
Purėnas	I-PER
.	O

Šiuo	O
metu	O
krepšininkas	O
rungtyniauja	O
Marijampolės	B-ORG
``	I-ORG
Sūduva	I-ORG
''	I-ORG
.	O

Lietuvos	B-ORG
valstiečių	I-ORG
ir	I-ORG
žaliųjų	I-ORG
sąjunga	I-ORG

'	O
''	O
Marcus	B-PER
Ericsson	I-PER
''	O
'	O

Didysis	B-LOC
stepinis	I-LOC
tetervinas	I-LOC

Šiuo	O
metu	O
yra	O
JFK	B-ORG
Olimps	I-ORG
/	I-ORG
RFS	I-ORG
trenerio	O
asistentas	O
.	O

Jaunystėje	O
dirbo	O
vaistininku	O
,	O
priklausė	O
slaptai	O
''Liaudies	O
valios	O
''	O
organizacijai	O
,	O
dalyvavo	O
nesėkmingame	O
pasikėsinime	O
į	O
Aleksandrą	B-PER
III	I-PER
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Leo	B-ORG
Burnett	I-ORG
Worldwide	I-ORG

Vokietijos	B-ORG
nacionalinėje	I-ORG
rinktinėje	I-ORG
sužaidė	O
108	O
rungtynes	O
,	O
per	O
kurias	O
įmušė	O
47	O
įvarčius	O
.	O

Apima	O
didelę	O
Brazilijos	B-LOC
dalį	O
,	O
taip	O
pat	O
dalį	O
Peru	B-LOC
,	O
Venesuelos	B-LOC
,	O
Kolumbijos	B-LOC
ir	O
Ekvadoro	B-LOC
teritorijų	O
.	O

–	O
G.W.	B-PER
F.	I-PER
Hegel	I-PER
.	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

Rytuose	O
ribojasi	O
su	O
Korinto	B-LOC
sąsmauka	I-LOC
.	O

Archyvą	O
tvarkė	O
Mykolas	B-PER
Biržiška	I-PER
.	O

PIENAP	O
)	O
–	O
Prešovo	B-LOC
krašte	I-LOC
,	O
užima	O
37.5	O
km²	O
teritoriją	O

Laikė	O
knygynėlį	O
jaunimui	O
,	O
kuriuo	O
vaikystėje	O
naudojosi	O
ir	O
būsimas	O
rašytojas	O
Juozas	B-PER
Grušas	I-PER
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FC	B-ORG
Bohemians	I-ORG
1905	I-ORG
Praha	I-ORG

Michailas	B-PER
Vsevolodovičius	I-PER
,	O
1224–1226	O
;	O

Ar	O
čia	O
buvo	O
daug	O
žvejojama	O
–	O
neaišku	O
,	O
tačiau	O
už	O
1	O
km	O
į	O
šiaurės	O
vakarus	O
teka	O
upė	O
Nemunėlis	B-LOC
,	O
kuriuo	O
eina	O
Lietuvos	B-LOC
ir	O
Latvijos	B-LOC
siena	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
La	B-ORG
Brea	I-ORG
degutduobės	I-ORG

FF	B-ORG
Jaro	I-ORG
Pietarsaari	I-ORG

Lietuva	B-LOC
,	O
Lenkijos	B-LOC
Kongreso	I-LOC
karalystė	I-LOC

FA	B-ORG
Ganjasar	I-ORG
Kapan	I-ORG

Tomas	B-PER
Davulis	I-PER
,	O
doc	O
.	O

''Parc	O
Lescure	O
''	O
,	O
Bordo	B-LOC

Pavyzdys	O
gali	O
būti	O
Kazio	B-PER
Binkio	I-PER
utos	O
.	O

Šiais	O
metais	O
net	O
penkias	O
pergales	O
nugalėjo	O
argentinietis	O
Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Fangio	I-PER
bei	O
laimėjo	O
paskutinį	O
,	O
penktąjį	O
,	O
savo	O
čempiono	O
titulą	O
.	O

FC	B-ORG
Magdeburg	I-ORG
(	O
32	O
)	O

FK	B-ORG
Panerys	I-ORG
Vilnius	I-ORG

Saturnas	B-ORG
už	O
geriausią	O
moters	O
vaidmenį	O

„Shogakukan“	O
įkūrė	O
Shueisha“	B-ORG
,	O
kuri	O
taip	O
pat	O
įsteigė	O
Hakusensha“	B-ORG
.	O

Kožlikai	B-LOC
(	I-LOC
Balstogės	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
,	O

AS	B-ORG
Roma	I-ORG
(	O
80	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Sosnovas	B-LOC
(	I-LOC
Štabino	I-LOC
valsčius	I-LOC
)	I-LOC

Šiaurėje	O
ribojamas	O
Salpauselkės	B-LOC
gūbrio	O
,	O
pietuose	O
–	O
Nevos	B-LOC
upės	I-LOC
.	O

Įteka	O
į	O
Hadsono	B-LOC
įlanką	I-LOC
ties	O
Čerčilio	B-LOC
miestu	O
.	O

Eina	O
Švenčionių	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybės	I-LOC
teritorija	O
.	O

'	O
''	O
Šiflanžas	B-LOC
''	O
'	O

Ispaninis	B-LOC
ožys	I-LOC
(	O
''Capra	O
pyrenaica	O
''	O
)	O

Į	O
rytus	O
nuo	O
jo	O
yra	O
Sokoto	B-LOC
baseinas	O
.	O

)	O
,	O
Jensonas	B-PER
Buttonas	I-PER
-	O
antras	O
(	O
1:50.356	O
)	O
.	O

Serialas	O
tapu	O
hitu	O
daugelyje	O
šalių	O
ir	O
taip	O
reklamavo	O
seriale	O
sukurtą	O
grupę	O
``	O
Erreway	B-ORG
''	O
,	O
sudarytą	O
iš	O
keturių	O
pagrindinių	O
veikėjų	O
(	O
Camila	B-PER
Bordonaba	I-PER
,	O
Benjamín	B-PER
Rojas	I-PER
,	O
Luisana	B-PER
Lopilato	I-PER
ir	O
Felipe	B-PER
Colombo	I-PER
)	O
.	O

Makulošo	B-LOC
ežiažuvės	I-LOC
(	O
''Allomycterus	O
''	O
)	O

Pavadintas	O
šachmatininko	O
Adolfo	B-PER
Anderseno	I-PER
garbei	O
.	O

Naujuoju	O
šalies	O
lyderiu	O
paskelbiamas	O
Kim	B-PER
Džongunas	I-PER
.	O

Pajūrio	B-LOC
Sautendas	I-LOC
(	O
''Southend-on-Sea	O
''	O
)	O

V.	B-PER
Topalovas	I-PER
,	O
dėl	O
geresnio	O
pasiruošimo	O
,	O
turėjo	O
kai	O
kurią	O
persvarą	O
,	O
bet	O
man	O
pavyko	O
būti	O
šiek	O
tiek	O
šviežesniam	O
prie	O
lentos	O
!	O
“	O

Aberdynas	B-ORG
(	O
''Aberdeen	O
''	O
)	O

Lietuvoje	B-LOC
pastebėta	O
keletą	O
kartų	O
.	O

San	B-PER
Martino	I-PER
monumentas	O
,	O

Pavolgio	B-LOC
federalinė	I-LOC
apygarda	I-LOC

Liekanų	O
rasta	O
Š.	B-LOC
Amerikoje	I-LOC
.	O

Braiso	B-LOC
kanjono	I-LOC
nacionalinis	I-LOC
parkas	I-LOC

Žuvo	O
Vilniuje	B-LOC
(	O
manoma	O
,	O
jog	O
nužudytas	O
)	O
.	O

išsaugoti	O
Lietuvos	B-LOC
tautinę	O
istorinę	O
atmintį	O
;	O

Išteka	O
iš	O
Lovo	B-LOC
ežero	I-LOC
,	O
teka	O
į	O
šiaurės	O
rytus	O
.	O

Giorgio	B-PER
Vasari	I-PER
(	O
1511–1574	O
)	O

Vėliau	O
gyveno	O
tremtyje	O
ir	O
mirė	O
Londone	B-LOC
.	O

SP	B-ORG
Tre	I-ORG
Penne	I-ORG

'	O
''	O
Ruslana	B-PER
''	O
'	O

Pirmąjį	O
sezoną	O
laimėjusi	O
Vilija	B-PER
Matačiūnaitė	I-PER
atliko	O
dainą	O
Crazy	B-ORG
in	I-ORG
Love“	I-ORG
.	O

Ešenas	B-LOC
(	O
''Eschen	O
''	O
)	O

Jonas	B-PER
Kristupas	I-PER
Glaubicas	I-PER

FSV	B-ORG
Glückauf	I-ORG
Brieske-Senftenberg	I-ORG

Šv.	B-PER
Kryžiaus	I-PER
Jonas	I-PER
,	O
''mistiškasis	O
mokytojas	O
''	O

Praeina	O
pro	O
Aleksandro	B-ORG
Stulginskio	I-ORG
universitetą	I-ORG
.	O

Nutolęs	O
50	O
km	O
į	O
pietryčius	O
nuo	O
Brno	B-LOC
bei	O
10	O
km	O
į	O
šiaurės	O
vakarus	O
nuo	O
pasienio	O
su	O
Slovakija	B-LOC
.	O

Siekta	O
suvienodinti	O
ir	O
gilinti	O
karininkų	B-PER
žinias	O
.	O

Ernestas	B-PER
Galvanauskas	I-PER
,	O
inžinierius	O
,	O
politinis	O
veikėjas	O

Tigrinė	B-LOC
kaurė	I-LOC
(	O
''Cypraea	O
tigris	O
''	O
)	O

Laiko	O
juostos	O
Europoje	B-LOC
,	O
žr	O
.	O

Šakočius	B-LOC
(	O
''Ramaria	O
''	O
)	O

Kolumbija]]	O
(	O
1836-1837	O
)	O
Hiustonas	B-LOC
(	O
1837-1839	O
)	O
Ostinas	B-LOC
(	O
1839-1845	O
)	O

Arčiausias	O
jam	O
miestas	O
Jonava	B-LOC
,	O
esanti	O
šiaurės	O
vakarinėse	O
miško	O
prieigose	O
.	O

Įteka	O
į	O
Karibų	B-LOC
jūrą	I-LOC
.	O

Alžyras	B-LOC
(	I-LOC
miestas	I-LOC
)	I-LOC

PERADRESAVIMAS	O
Olševas	B-LOC
(	I-LOC
Lomžos	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Lega	B-ORG
Pro	I-ORG
Seconda	I-ORG
Divisione	I-ORG
''	O
'	O

Skylėtbudė	B-LOC
(	O
''Polyporus	O
''	O
)	O

spaustuvininkas	O
Juozapas	B-PER
Zavadskis	I-PER
(	O
1778–1838	O
)	O
;	O

To	O
priežastis	O
buvo	O
išvengti	O
pavadinimų	O
painiavos	O
tarp	O
šio	O
ir	O
vėliau	O
įkurtų	O
Udžio	B-LOC
(	O
Kioto	B-LOC
prefektūra	I-LOC
)	O
bei	O
Jamados	O
(	O
dab	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Stanislovas	B-PER
Gediminas	I-PER
Ilgūnas	I-PER

'	O
''	O
Metų	O
dainininkas	O
''	O
'	O
–	O
Andrius	B-PER
Mamontovas	I-PER

miestas	B-LOC
Pietų	I-LOC
Lietuvoje	I-LOC
;	O

Haris	B-ORG
Poteris	I-ORG
ir	I-ORG
Paslapčių	I-ORG
kambarys	I-ORG
(	I-ORG
muzika	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Primta	O
į	O
FIFA	B-ORG
''	O
'	O

AJ	B-ORG
Auxerre	I-ORG
(	O
72	O
)	O

Jo	O
pastangomis	O
į	O
Lietuvą	O
buvo	O
parvežti	O
Donelaičio	B-PER
„Metų“	O
rankraščiai	O
,	O
Jono	B-PER
Bretkūno	I-PER
,	O
Mato	B-PER
Pretorijaus	I-PER
,	O
Liudviko	B-PER
Rėzos	I-PER
veikalai	O
.	O

tikėjimo	B-LOC
veiklos	O
nebuvimas	O
;	O

Brolis	O
architektas	O
Gediminas	B-PER
Valiuškis	I-PER
(	O
1927–1999	O
)	O
.	O

FK	B-ORG
Margveti	I-ORG
Zestap'oni	I-ORG

Borkai	B-LOC
(	I-LOC
Balstogės	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
;	O

'	O
''	O
Justin	B-PER
Bieber	I-PER
''	O
'	O

Alavijas	B-ORG
(	O
''Aloe	O
''	O
)	O
L	O
.	O

Gintaras	B-PER
Staučė	I-PER
(	O
k	O
.	O
)	O

Ketvirtfinalyje	O
žaidžiant	O
prieš	O
Prancūziją	B-ORG
įmušė	O
vienintelį	O
bei	O
lemiamą	O
įvartį	O

PERADRESAVIMAS	O
Kazimieras	B-PER
II	I-PER
Teisingasis	I-PER

FK	B-ORG
Okžetpes	I-ORG
Kôkšetau	I-ORG

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kazuki	B-PER
Nakajima	I-PER
''	O
'	O

pietryčiuose	O
–	O
su	O
Centrinės	B-LOC
Graikijos	I-LOC
periferija	I-LOC

Atidavęs	O
gabenamus	O
laiškus	O
karaliui	O
Liudvikui	B-PER
XIV	I-PER
buvo	O
paleistas	O
.	O

Timo	B-PER
Salonen	I-PER
(	O
3h:32m:14s	O
)	O

'	O
''	O
Enter	B-ORG
Shikari	I-ORG
''	O
'	O

Meistras	O
–	O
Michailas	B-PER
Bulgakovas	I-PER
.	O

Kristupas	B-PER
Radvila	I-PER
Perkūnas	I-PER
''Krzysztof	O
Radziwiłł	O
Piorun	O
''	O

Dar	O
studijų	O
metais	O
įstojo	O
į	O
Leiboristų	B-ORG
partiją	I-ORG
.	O

Bankokas	B-LOC
(	O
กรุงเทพฯ	O
)	O

Taip	O
pat	O
išleido	O
geriausiai	O
parduodamą	O
savo	O
albumą	O
Balls	B-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Wall	I-ORG
.	O

Jiems	O
pavyko	O
nusigauti	O
iki	O
Baltosios	B-LOC
salos	I-LOC
,	O
kurioje	O
jie	O
žuvo	O
.	O

'	O
''	O
Icukaičis	O
''	O
'	O
(	O
)	O
buvo	O
miestelis	O
Tokijuje	B-LOC
,	O
Japonijoje	B-LOC
.	O

VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
(	O
48	O
)	O

Nors	O
pats	O
D.	B-PER
Bronšteinas	I-PER
teigė	O
,	O
kad	O
tai	O
jam	O
neturėjo	O
įtakos	O
,	O
bet	O
mačo	O
eiga	O
pastebimai	O
pasikeitė	O
.	O

Pelkinė	B-LOC
uolaskėlė	I-LOC
(	O
''Saxifraga	O
hirculus	O
''	O
)	O
.	O

teologas	O
Huldrych	B-PER
Zwingli	I-PER
;	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Dengelės	B-ORG
regiono	O
administracinis	O
centras	O
.	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

2011	B-ORG
m.	I-ORG
Ispanijos	I-ORG
Grand	I-ORG
Prix	I-ORG

Finansavo	O
Jonavos	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybė	I-LOC
ir	O
Achema”	B-ORG
.	O

Paveldėjo	O
sostą	O
iš	O
savo	O
tėvo	O
Tutmozio	B-PER
IV	I-PER
.	O

Dažniausiai	O
pasaulyje	O
žaibuoja	O
Ruandoje	B-LOC
.	O

Juostos	O
filmavimo	O
darbai	O
buvo	O
vykdomi	O
Majamyje	B-LOC
,	O
kur	O
ir	O
vyksta	O
filmo	O
veiksmas	O
.	O

**	O
Pienkai	B-LOC
(	I-LOC
Augustavo	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
.	O

KFC	B-ORG
Uerdingen	I-ORG
05	I-ORG

Robert	B-PER
Wadlow	I-PER
(	O
aukščiausias	O
žmogus	O
istorijoje	O
)	O

Ferdinand	B-PER
von	I-PER
Zeppelin	I-PER

Pitagorui	B-PER
buvo	O
žinomi	O
ne	O
mažiau	O
kaip	O
trys	O
šie	O
kūnai	O
,	O
o	O
Teatetas	O
(	O
''Theaetetus	O
''	O
)	O
apie	O
417	O
p.m.e	O
.	O

Iš	O
230	O
km	O
,	O
126	O
km	O
upė	O
teka	O
Bulgarijoje	B-LOC
,	O
o	O
104	O
km	O
−	O
Graikijoje	B-LOC
.	O

Pedro	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rosa	I-PER
Gary	B-PER
Paffett	I-PER
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER

Ypatingai	O
sėkmingi	O
buvo	O
pasirodymai	O
Vokietijoje	B-LOC
.	O

Euklido	B-ORG
geometrijoje	I-ORG
π	O
įeina	O
į	O
apskritimo	O
ilgio	O
bei	O
ploto	O
skaičiavimo	O
formules	O
.	O

Apie	O
senovinę	O
to	O
paties	O
pavadinimo	O
valstybę	O
žiūrėti	O
straipsnį	O
Čola	B-PER
''	O

Kostas	B-PER
Kubilinskas	I-PER
„Joniukas	O
aviniukas	O
ir	O
sesytė	O
Elenytė“	O
,	O
rež	O
.	O

Genujos	B-ORG
CFC	I-ORG
(	O
42	O
)	O

Nesčiastlivcevas	O
–	O
Aleksandras	B-PER
Ostrovskis	I-PER
.	O

Edward	B-PER
Norton	I-PER
–	O
save	O

Verkių	B-ORG
rūmų	I-ORG
ansamblio	I-ORG
centrinius	O
rūmus	O
(	O
neišlikę	O
)	O
,	O
arklides	O
ir	O
kai	O
kuriuos	O
pastatus	O
,	O

Jonas	B-PER
Biliūnas	I-PER
(	O
1879–1907	O
)	O
.	O

**	O
''„Hanusenas“	O
''	O
(	O
Vengrija	B-LOC
)	O

Mark	B-PER
Ronson	I-PER
su	O
Amy	B-PER
Winehouse	I-PER

pietvakariuose	O
–	O
su	O
Epyro	B-LOC
periferija	I-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FC	B-ORG
Rapid	I-ORG
București	I-ORG

4-oji	O
divizija	O
–	O
štabas	O
Gulu	B-LOC
,	O

Biržų	B-ORG
(	I-ORG
Astravo	I-ORG
)	I-ORG
majoratas	I-ORG
;	O

PERADRESAVIMAS	O
Futa	B-LOC
Toro	I-LOC
imamatas	I-LOC

'	O
''	O
Viktoras	B-PER
Korčnojus	I-PER
''	O
'	O

Treneris	O
debiutavo	O
pergale	O
1-0	O
draugiškose	O
varžybose	O
prieš	O
Haitį	B-ORG
.	O

Namų	O
rungtynes	O
žaidžia	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
.	O

Nežiūrint	O
į	O
Dalstrojaus“	B-ORG
valdybos	O
ir	O
lagerių	O
perdavimą	O
skirtingoms	O
ministerijoms	O
,	O
tarp	O
jų	O
ir	O
toliau	O
liko	O
tamprus	O
ryšys	O
-	O
Dalstrojaus“	B-ORG
viršininkas	O
buvo	O
taip	O
pat	O
ir	O
USVITLago	O
viršininkas	O
.	O

Vakarų	B-LOC
Logonės	I-LOC
regiono	I-LOC
administracinis	O
centras	O
.	O

Gruzija	B-LOC
vaikų	I-LOC
Eurovizijos	I-LOC
dainų	I-LOC
konkurse	I-LOC

Sostinė	O
buvo	O
perkelta	O
į	O
Honiarą	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

Antrojoje	O
treniruočių	O
dalyje	O
nepasirodė	O
Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Racing	I-ORG
lenktynininkas	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
.	O

**	O
Vladimiras	B-PER
Beriozovas	I-PER
,	O
sovietinės	O
ir	O
nepriklausomos	O
Lietuvos	B-LOC
politinis	O
bei	O
visuomenės	O
veikėjas	O
,	O
Kovo	B-ORG
11	I-ORG
d.	I-ORG
Akto	I-ORG
signataras	I-ORG
.	O

SC	B-ORG
Freiburg	I-ORG
(	O
55	O
)	O

**	O
Šeima	O
Petreliniai	B-LOC
(	O
''Procellariidae	O
''	O
)	O

Po	O
lenktynių	O
Monake	B-LOC
,	O
brazilas	O
netikėtai	O
įsiveržė	O
į	O
priekį	O
pilotų	O
įskaitoje	O
,	O
aplenkdamas	O
Prostą	B-PER
.	O

Pagal	O
tradiciją	O
būtent	O
šią	O
olą	O
minėjo	O
Homeras	B-PER
,	O
kai	O
rašė	O
apie	O
Odisėjo	B-PER
kelionę	O
.	O

Išteka	O
iš	O
Atabaskos	B-LOC
ežero	I-LOC
,	O
teka	O
į	O
šiaurės	O
vakarus	O
,	O
įteka	O
į	O
Didįjį	B-LOC
Vergų	I-LOC
ežerą	I-LOC
.	O

Įteka	O
į	O
Atabaskos	B-LOC
ežerą	I-LOC
.	O

Metų	O
pabaigoje	O
į	O
jos	O
veiklą	O
įsitraukė	O
Petras	B-PER
Rimša	I-PER
.	O

Giuliano	B-PER
Gemma	I-PER
–	O
Gvido	O

Pagrindiniai	O
prekybos	O
partneriai	O
yra	O
Vokietija	B-LOC
(	O
prekybos	O
dalis	O
nuo	O
11,3	O
%	O
)	O
,	O
Švedija	B-LOC
(	O
10,5	O
%	O
)	O
ir	O
Rusija	B-LOC
(	O
10,1	O
%	O
)	O
.	O

Aukščiausią	O
valdžią	O
turėjo	O
Jogaila	B-PER
.	O

Šalies	O
sostinė	O
ir	O
didžiausia	O
metropolinė	O
zona	O
,	O
Santo	B-LOC
Domingas	I-LOC
,	O
įsikūręs	O
pietinėje	O
pakrantėje	O
.	O

Netoli	O
kaimo	O
teka	O
Ščeberkos	B-LOC
upė	I-LOC
.	O

FK	B-ORG
Dunav	I-ORG
Ruse	I-ORG

Juozas	B-PER
Kralikauskas	I-PER
(	O
1910–2007	O
)	O
–	O
Lietuvos	B-LOC
rašytojas	O
;	O

200-osios	O
Giuseppe	B-PER
Garibaldi	I-PER
gimimo	O
metinės	O

Išsidėstęs	O
kiek	O
į	O
pietus	O
nuo	O
Baltojo	B-LOC
Nilo	I-LOC
ir	O
Žydrojo	B-LOC
Nilo	I-LOC
santakos	O
,	O
labiau	O
rytinėje	O
šalies	O
dalyje	O
.	O

Netoli	O
šiaurinio	O
kranto	O
yra	O
Mangočio	B-LOC
miestas	O
.	O

Ribojasi	O
su	O
Koritnicos	B-LOC
,	O
Kosuv	B-LOC
Lackų	I-LOC
,	O
Livo	B-LOC
,	O
Lochuvo	B-LOC
,	O
Medznos	B-LOC
ir	O
Sadovnės	B-LOC
valsčiais	O
.	O

VPS	B-ORG
Vaasa	I-ORG
(	O
45	O
)	O

Paplitusi	O
Rytų	B-LOC
Europoje	I-LOC
,	O
Azijoje	B-LOC
.	O

Pierre	B-PER
Joseph	I-PER
Proudhon	I-PER

'	O
''	O
John	B-PER
Heitinga	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Klaipėdos	B-ORG
Neptūnas	I-ORG
''	O
'	O

–	O
Lietuvos	B-LOC
mokytojas	O
,	O
karininkas	O
,	O
politinis	O
bei	O
visuomenės	O
veikėjas	O
.	O

**	O
Jungtinių	B-ORG
Valstijų	I-ORG
Senatas	I-ORG
;	O

Ture	O
Cher	B-PER
naudojo	O
kai	O
kuriuos	O
kostiumus	O
vilkėtus	O
ankstesniuose	O
turuose	O
ar	O
viešuose	O
pasirodymuose	O
.	O

Humbolto	B-LOC
kiškiaplaukė	I-LOC
beždžionė	I-LOC

Royal	B-ORG
Bank	I-ORG
of	I-ORG
Scotland	I-ORG

K.	B-PER
Antanėlio	I-PER
ir	O
S.	B-PER
Gedos	I-PER
„Meilė	O
ir	O
mirtis	O
Veronoje“	B-LOC
,	O
rež	O
.	O

RC	B-ORG
Strasbourg	I-ORG
(	O
43	O
)	O

Lietuvos	B-ORG
liberalų	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LLS	O
)	O

Torquay	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG

Savo	O
eilėraščius	O
ir	O
korespondencijas	O
spausdino	O
laikraščiuose	O
„Varpas“	B-ORG
ir	O
„Ūkininkas“	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Žydrūnas	B-PER
Ilgauskas	I-PER
''	O
'	O

Dirbo	O
Lietuvos	B-ORG
demokratinės	I-ORG
darbo	I-ORG
partijos	I-ORG
frakcijoje	O
.	O

Dažnai	O
muzikos	B-LOC
/	O
tekstų	O
tematikoj	O
vyrauja	O
kova	O
tarp	O
gėrio	O
ir	O
blogio	O
.	O

FA	B-ORG
Kilikia	I-ORG
Erewan	I-ORG

Jurodivas	O
–	O
Modestas	B-PER
Musorgskis	I-PER
,	O
„Borisas	O
Godunovas“	O

Vladimiras	B-PER
Kramnikas	I-PER
atsilieka	O
tašku	O
.	O

Willem	B-PER
van	I-PER
de	I-PER
Velde	I-PER
(	I-PER
Jaunesnysis	I-PER
)	I-PER

PFK	B-ORG
CSKA	I-ORG
Sofiâ	I-ORG

FK	B-ORG
Nevėžis	I-ORG
Kėdainiai	I-ORG

Luaros	B-LOC
kraštas	I-LOC
(	O
''Pays-de-la-Loire	O
''	O
;	O
Nantas	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Varvara	O
Michailovna	O
–	O
Maksimas	B-PER
Gorkis	I-PER
.	O

'	O
''	O
Justo	B-PER
Villar	I-PER
''	O
'	O

KS	B-ORG
Kastrioti	I-ORG
Krujë	I-ORG

Jos	O
prezidentu	O
išrinktas	O
Andrius	B-PER
Tapinas	I-PER
.	O

Albumas	O
,	O
vos	O
pasirodęs	O
,	O
papuolė	O
į	O
pirmąją	O
Billboard	B-LOC
200“	I-LOC
topo	O
vietą	O
,	O
iš	O
šios	O
vietos	O
išstumdamas	O
jau	O
kurį	O
laiką	O
ten	O
buvusį	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER
albumą	O
1989“	B-ORG
.	O

(	O
יִרְמְיָהוּ	O
/	O
Yirmyāhû	O
)	O
-	O
Jeremijo	B-PER
knyga	I-PER

Uda	B-LOC
–	O
Selengos	B-LOC
intakas	O
;	O

Abiataras	O
–	O
Oskaras	B-PER
Milašius	I-PER
.	O

Gelsvėjantysis	B-LOC
baltikas	I-LOC
(	O
''Tricholoma	O
scalpturatum	O
''	O
)	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Masunga	B-LOC
.	O

kryptimi	O
ir	O
įteka	O
į	O
kairįjį	O
Amazonės	B-LOC
intaką	O
Rio	B-LOC
Negrą	I-LOC
.	O

Tačiau	O
išminčius	O
Sarumanas	B-PER
,	O
perėjęs	O
į	O
Saurono	B-PER
pusę	O
,	O
surinko	O
dešimttūkstantinę	O
orkų	O
armiją	O
.	O

'	O
''	O
Kobė	B-LOC
''	O
'	O

Jo	O
vėlesni	O
kūriniai	O
susilaukė	O
labai	O
didelio	O
populiarumo	O
,	O
bet	O
išsekintas	O
nuolatinio	O
dėmėsio	O
,	O
nusprendė	O
užbaigti	O
Šerloko	B-PER
Holmso	I-PER
nuotykius	O
.	O

Ypač	O
gaudant	O
tunus	O
tinkluose	O
nuskęsta	O
tūkstančiai	O
delfinų	B-LOC
.	O

Iš	O
čia	O
jie	O
apie	O
mėnesį	O
laivu	O
plaukė	O
iki	O
Brisbeno	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Apšermeninkai	B-LOC
(	I-LOC
Lenkija	I-LOC
)	I-LOC

Kimch’aek-si	B-LOC
(	O
김책시	O
;	O
金策市	O
)	O

Išvystyta	O
maisto	O
,	O
gėrimų	O
,	O
paslaugų	O
pramonė	O
,	O
veikia	O
Peislio	B-ORG
universitetas	I-ORG
,	O
stovi	O
Šv	O
.	O

taip	O
pakartodamas	O
Maslow	B-PER
anksčiau	O
išreikštas	O
mintis	O
.	O

Leido	O
ir	O
redagavo	O
Bernardas	B-PER
Brazdžionis	I-PER
.	O

ADO	B-ORG
Den	I-ORG
Haag	I-ORG

HNK	B-ORG
Hajduk	I-ORG
Split	I-ORG

Rytuose	O
ribojasi	O
su	O
Anglija	B-LOC
.	O

Nymburk	B-ORG
(	I-ORG
krepšinio	I-ORG
klubas	I-ORG
)	I-ORG

2011	B-ORG
m.	O
čia	O
nugalėjo	O
du	O
kartus	O
čempionas	O
vokietis	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
.	O

Charles	B-PER
Maurice	I-PER
de	I-PER
Talleyrand-Périgord	I-PER

**	O
Geltonspalvė	B-ORG
anakonda	I-ORG
(	O
''Eunectes	O
notaeus	O
''	O
)	O

Terasa	B-LOC
(	I-LOC
Ispanija	I-LOC
)	I-LOC

Netrukus	O
jis	O
perėjo	O
į	O
Konami“	B-ORG
,	O
kur	O
dirba	O
iki	O
šiol	O
.	O

Klebonavo	O
Piatnicoje	O
(	O
Lomžos	B-ORG
gubernija	I-ORG
)	O
.	O

Vedė	O
TV3	B-PER
laidą	O
„Nuodėmių	O
dešimtukas“	O
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Hapoel	B-ORG
Tel	I-ORG
Aviv	I-ORG
FC	I-ORG

Įsikūręs	O
Obės	B-LOC
kairiajame	O
krante	O
,	O
priešais	O
Salechardą	B-LOC
.	O

Savo	O
populiarumu	O
net	O
varžėsi	O
su	O
Dzeuso	B-PER
kultu	O
.	O

Raivydas	B-PER
Stanys	I-PER
(	O
šuolis	O
į	O
aukštį	O
)	O

Sofija	B-PER
Tyzenhauzaitė	I-PER
de	I-PER
Šuazel-Gufjė	I-PER

Albumas	O
tapo	O
2	O
kart	O
platininis	O
ir	O
pagal	O
pardavimus	O
populiariausias	O
Vengrijoje	B-LOC
.	O

MP	B-ORG
Mikkeli	I-ORG
(	O
5	O
)	O

**	O
–	O
Simona	B-PER
Krupeckaitė	I-PER
,	O
moterų	O
sprintas	O
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Rytų	B-LOC
Nusa	I-LOC
Tengara	I-LOC
(	O
''Nusa	O
Tenggara	O
Timur	O
''	O
)	O
–	O
Kupangas	B-LOC

Šis	O
straipsnis	O
skirtas	O
įvairių	O
rūšių	O
'	O
''	O
Azerbaidžano	B-LOC
transportui	O
''	O
'	O
aprašyti	O
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

FK	B-ORG
Tauras	I-ORG
Tauragė	I-ORG

Ekonominis	B-ORG
burbulas	I-ORG
neatlaikė	O
ir	O
sprogo	O
.	O

Augalėdės	B-LOC
skydblakės	I-LOC
(	O
''Acanthosomatidae	O
''	O
)	O

TSRS	B-ORG
futbolo	I-ORG
čempionatas	I-ORG

Čia	O
taip	O
pat	O
apsistodavo	O
ir	O
Abiejų	B-LOC
Tautų	I-LOC
Respublikos	I-LOC
valdovas	O
Žygimantas	B-PER
Augustas	I-PER
.	O

If	B-ORG
I	I-ORG
Could	I-ORG
Turn	I-ORG
Back	I-ORG
Time“	I-ORG

Tai	O
taip	O
pat	O
yra	O
vienas	O
iš	O
Nyderlandų	B-ORG
rinktinės	I-ORG
stadionų	O
,	O
kuriame	O
vyko	O
daugiau	O
nei	O
150	O
tarptautinių	O
varžybų	O
.	O

Klipas	O
nufilmuotas	O
Puerto	B-LOC
Rike	I-LOC
.	O

Po	O
dramatiškų	O
lenktynių	O
čempiono	O
titulą	O
lenktynininkų	O
įskaitoje	O
pelnė	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
.	O

Žemoklė	B-LOC
(	O
''Moneses	O
''	O
)	O

Claude	B-PER
Joseph	I-PER
Vernet	I-PER

Gadžijevas	B-LOC
,	O
Ostrovnojus	B-LOC
,	O
Poliarnas	B-LOC
,	O
Severomorskas	B-LOC
,	O
Snežnogorskas	B-LOC
,	O
Zaoziorskas	B-LOC
(	O
Murmansko	B-LOC
sritis	I-LOC
)	O

peradresavimas	O
Carl	B-PER
von	I-PER
Linné	I-PER

PERADRESAVIMAS	O
Sasinai	B-LOC
(	I-LOC
Viškų	I-LOC
valsčius	I-LOC
)	I-LOC

FK	B-ORG
Tekstilʹŝik	I-ORG
Kamyšin	I-ORG

SP	B-ORG
Tre	I-ORG
Penne	I-ORG

FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
(	O
63	O
)	O

Riešutmedis	B-LOC
(	O
''Juglans	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Pirmuoju	O
singlu	O
tapo	O
singlas	O
„Deja	O
Vu“	O
su	O
Jay-Z	B-PER
Singlas	O
Irreplaceable“	B-ORG
tapo	O
ketvirtuoju	O
atlikėjos	O
Nr	O
.	O

Profesorius	O
Ferdinand	B-PER
Porsche	I-PER
pradžioje	O
įkūrė	O
įmonę	O
,	O
pavadintą	O
„Dr	O
.	O

Independensas	B-LOC
(	O
116	O
830	O
gyv	O
.	O
)	O

Atamantas	B-PER
(	O
Atamas	O
)	O
;	O

Ribojasi	O
su	O
Kelantanu	B-LOC
ir	O
Pahangu	B-LOC
vakaruose	O
.	O

Siuzana	O
,	O
grafienė	O
Almaviva	O
–	O
W.	B-PER
A.	I-PER
Mozart	I-PER
„Figaro	O
vedybos“	O

Vakarų	B-LOC
Pamario	I-LOC
vaivadija	I-LOC
(	O
''Zachodnio-Pomorskie	O
''	O
)	O

Antanas	B-PER
Žmuidzinavičius	I-PER
(	O
1876–1966	O
)	O
,	O
dailininkas	O

PERADRESAVIMAS	O
FRK	B-ORG
Atletas	I-ORG
Kaunas	I-ORG

peradresavimas	O
Tarptautinė	B-ORG
oro	I-ORG
transporto	I-ORG
asociacija	I-ORG

Žemiau	O
yra	O
pateikiamos	O
oficialių	O
FINA	B-ORG
taisyklių	O
vertimas	O
.	O

Šiauriniu	O
pakraščiu	O
teka	O
ilgiausia	O
upė	O
šalyje	O
–	O
Kokas	B-LOC
.	O

Lietuvoje	B-LOC
4	O
gentys	O
,	O
10	O
rūšių	O
.	O

Senegalas	B-LOC
(	I-LOC
upė	I-LOC
)	I-LOC

688	O
metais	O
tėvo	O
pagalba	O
jis	O
tapo	O
Kento	B-LOC
karaliumi	O
.	O

Piežchalai	B-LOC
(	I-LOC
Palenkės	I-LOC
vaivadija	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Pagrindinę	O
jo	O
archyvo	O
dalį	O
saugo	O
Vilniaus	B-ORG
universiteto	I-ORG
biblioteka	I-ORG
.	O

RC	B-ORG
Lens	I-ORG
(	O
49	O
)	O

Prezidentui	O
mirus	O
poste	O
jį	O
pakeitė	O
jo	O
sūnus	O
Francisco	B-PER
Solano	I-PER
López	I-PER
.	O

Eligijus	B-PER
Masiulis	I-PER
,	O
politikas	O

Jaime	B-PER
Iván	I-PER
Kaviedes	I-PER

Juos	O
laimėjo	O
Silvio	B-PER
Berlusconi	I-PER
.	O

1927-2000	O
m.	O
buvo	O
klubo	O
KTP	B-ORG
Kotka	I-ORG
dublerių	O
komanda	O
.	O

Badmintonas	B-ORG
(	O
5	O
)	O

OGC	B-ORG
Nice	I-ORG
(	O
41	O
)	O

SC	B-ORG
Victoria	I-ORG
Hamburg	I-ORG

Justo	B-PER
Villar	I-PER
''	O
(	O
kap	O
.	O
)	O
''	O

Jokastė	O
–	O
Igoris	B-PER
Stravinskis	I-PER
.	O

Jemeno	B-LOC
ar	O
Etiopijos	B-LOC
teritorijoje	O
.	O

'	O
''	O
Metų	O
grupė	O
''	O
'	O
–	O
LT	B-PER
United	I-PER

Šalia	O
įsikūręs	O
Visbičo	B-ORG
ir	I-ORG
Fenlando	I-ORG
muziejus	I-ORG
.	O

Maccabi	B-ORG
Petah	I-ORG
Tikva	I-ORG
FC	I-ORG

Tarptautinis	B-ORG
Baudžiamasis	I-ORG
Teismas	I-ORG

Mantas	B-PER
Kalnietis	I-PER
(	O
4	O
prd	O
.	O

Stanislovo	B-PER
Augusto	I-PER
Poniatovskio	I-PER
tėvas	O
.	O

Jame	O
namų	O
rungtynes	O
žaidžia	O
FK	B-ORG
Čornomorecʹ	I-ORG
Odesa	I-ORG
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Londono	B-ORG
vertybinių	I-ORG
popierių	I-ORG
birža	I-ORG

PERADRESAVIMAS	O
Japonijos	B-ORG
ekonomikos	I-ORG
,	I-ORG
prekybos	I-ORG
ir	I-ORG
pramonės	I-ORG
ministerija	I-ORG

Gimė	O
ir	O
augo	O
Sicilijoje	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Laskovščizna	B-LOC
(	I-LOC
Sokulkos	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC

FC	B-ORG
Rànger	I-ORG
's	I-ORG

Tęsė	O
tėvo	O
Mentuhotepo	B-PER
II	I-PER
pradėtą	O
statybų	O
programą	O
.	O

Steigėjas	O
Klaipėdos	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybė	I-LOC
.	O

Lietuvoje	B-LOC
labiausiai	O
paplitusios	O
antrosios	O
pakopos	O
studijos	O
(	O
magistrantūra	O
)	O
.	O

Diego	B-PER
Lugano	I-PER
''	O
(	O
kap	O
.	O
)	O
''	O

Kolonija	B-LOC
del	I-LOC
Sakramentas	I-LOC

Lietuvoje	B-LOC
„sniego	O
letenėlių“	O
taip	O
pat	O
nedaug	O
.	O

Alžyras	B-LOC
(	O
žr	O
.	O

Auga	O
Argentinoje	B-LOC
,	O
Brazilijoje	B-LOC
,	O
Bolivijoje	B-LOC
,	O
Kolumbijoje	B-LOC
,	O
Kosta	B-LOC
Rikoje	I-LOC
,	O
Ekvadore	B-LOC
,	O
Panamoje	B-LOC
,	O
Paragvajuje	B-LOC
,	O
Peru	B-LOC
,	O
Venesueloje	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

FK	B-ORG
Mladá	I-ORG
Boleslav	I-ORG

Motinai	O
mirus	O
,	O
vaiką	O
pasiėmė	O
giminės	O
iš	O
Kauno	B-LOC
.	O

CSU	B-ORG
Voința	I-ORG
Sibiu	I-ORG

Salvadoro	B-ORG
ginkluotosios	I-ORG
pajėgos	I-ORG

'	O
''	O
Anatolijus	B-PER
Karpovas	I-PER
''	O
'	O

Berlyno	B-ORG
Humboldtų	I-ORG
universitetas	I-ORG

RTFSR	B-ORG
Liaudies	I-ORG
komisarų	I-ORG
taryba	I-ORG

Persimaišė	O
su	O
Heliju	B-PER
(	O
nuo	O
čia	O
ir	O
„Heliogabalas“	O
)	O
bei	O
Jupiteriu	B-PER
.	O

Viename	O
iš	O
koncertų	O
serijų	O
jie	O
grojo	O
kartu	O
su	O
garsia	O
Vokietijos	B-LOC
atlikėja	O
Doro	B-PER
Pesch	I-PER
,	O
su	O
kuria	O
vėliau	O
įrašė	O
Motörhead“	B-ORG
dainos	O
„Rock‘N‘Roll“	O
perdirbinį	O
.	O

Jau	O
tapęs	O
žinomu	O
žurnalistu	O
,	O
grįžo	O
į	O
Tilžę	B-ORG
,	O
kur	O
buvo	O
apsigyvenę	O
jo	O
brolis	O
ir	O
seserys	O
.	O

██	O
NACAC	O
–	O
Karibų	B-ORG
,	I-ORG
Šiaurės	I-ORG
ir	I-ORG
Centrinės	I-ORG
Amerikos	I-ORG
lengvosios	I-ORG
atletikos	I-ORG
asociacija	I-ORG

Jis	O
dalyvavo	O
1994	B-ORG
pasaulio	I-ORG
futbolo	I-ORG
čempionate	I-ORG
ir	O
2000	B-ORG
Europos	I-ORG
futbolo	I-ORG
čempionate	I-ORG
.	O

Diego	B-PER
Maradona	I-PER
pelnė	O
lemiamą	O
įvartį	O
.	O

KS	B-ORG
Kastrioti	I-ORG
Krujë	I-ORG

Vėliau	O
pati	O
parsigabendavo	O
iš	O
Mažosios	B-LOC
Lietuvos	I-LOC
.	O

grupės	O
narys	O
Dr.	B-PER
Dre	I-PER
.	O

Sniegius	O
yra	O
baltas	O
foksterjeras	O
ir	O
Tintino	B-PER
keturkojis	O
kompanionas	O
,	O
kuris	O
visur	O
su	O
juo	O
keliauja	O
.	O

Kurtas	O
–	O
Augustas	B-PER
Strindbergas	I-PER
.	O

Kežmarokas	B-LOC
(	O
Slovakija	B-LOC
)	O

Karma	B-ORG
joga	I-ORG
–	O
doros	O
kelias	O
.	O

Markku	B-PER
Alén	I-PER
(	O
6h:29m:46s	O
)	O

'	O
''	O
Žiūrytiniečiai	B-LOC
''	O
'	O
(	O
''Tremellales	O
''	O
)	O

Šiuo	O
metu	O
satanistai	B-ORG
atvirai	O
teigia	O
besilaiką	O
„kairiosios	O
rankos	O
kelio“	O
.	O

Vyrai	O
sušaudyti	O
prie	O
Šakių	B-LOC
,	O
moterys	O
ir	O
vaikai	O
–	O
prie	O
Zapyškio	B-LOC
.	O

Lietaus	B-ORG
vandens	O
surinkimas	O
.	O

Buvo	O
paveiktas	O
Lorenzo	B-PER
Lotto	I-PER
.	O

Per	O
miestą	O
teka	O
Lielupė	B-LOC
.	O

Iki	O
šio	O
spiečiaus	O
yra	O
4500	O
šviesmečių	B-ORG
.	O

Juozas	B-PER
Balčikonis	I-PER
,	O
kalbininkas	O

Keturiuose	O
iš	O
šešių	O
kartu	O
grojo	O
ir	O
Josh	B-PER
Klinghoffer	I-PER
.	O

Svarbiausia	O
upė	O
–	O
Artibonitas	B-LOC
.	O

FC	B-ORG
Rot-Weiß	I-ORG
Erfurt	I-ORG

Hamadas	B-PER
bin	I-PER
Chalifa	I-PER
al	I-PER
Tanis	I-PER

Gimtadienio	O
proga	O
vadybininkas	O
įteikia	O
dovaną	O
–	O
prieš	O
40	O
metų	O
Džono	B-PER
Lenono	I-PER
ir	O
Yoko	B-PER
Ono	I-PER
jam	O
parašytą	O
laišką	O
,	O
kurio	O
jis	O
tuomet	O
taip	O
ir	O
negavo	O
.	O

M.	B-PER
Talį	I-PER
tai	O
žlugdė	O
ir	O
17-oje	O
partijoje	O
jis	O
,	O
norėdamas	O
pakeisti	O
situaciją	O
,	O
buvo	O
perlenkęs	O
lazdą	O
.	O

Šventasis	B-PER
Liucijus	I-PER
I	I-PER

Driu	B-PER
Berimor	I-PER
–	O
Džosė	O
Geler	O

KV	B-ORG
Mechelen	I-ORG
(	O
36	O
)	O

Naujoji	B-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
socialliberalai	O
)	O

''Charlemagne	O
''	O
)	O
,	O
vardu	O
„Karolis“	O
buvo	O
pavadintas	O
savo	O
senelio	O
Karolio	B-PER
Martelio	I-PER
garbei	O
.	O

Ukraina	B-LOC
Eurovizijos	I-LOC
šokių	I-LOC
konkurse	I-LOC

Kaimaniniai	B-PER
vėžliai	I-PER
(	O
''Chelydridae	O
''	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Times	I-ORG

Kališas	B-LOC
–	O
68	O
300	O
,	O

Vėliau	O
bus	O
vienas	O
iš	O
grupės	O
``	O
Erreway	B-ORG
''	O
narių	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FK	B-ORG
Torpedo	I-ORG
Zaporìžžâ	I-ORG

Vėliau	O
buvo	O
Juodkalnijos	B-ORG
karalystės	I-ORG
dalis	O
.	O

FC	B-ORG
Santa	I-ORG
Coloma	I-ORG
(	O
1986–	O
)	O

Abraomas	B-PER
Kulvietis	I-PER
(	O
~1510–1545	O
)	O
,	O
raštijos	O
veikėjas	O
;	O

Dingę“	B-ORG
(	O
''Lost	O
''	O
)	O
–	O
serialas	O
,	O
kuriame	O
pasakojama	O
apie	O
žmones	O
,	O
išgyvenusius	O
po	O
lėktuvo	O
avarijos	O
,	O
atsidūrusius	O
negyvenamoje	B-PER
saloje	I-PER
,	O
kur	O
jų	O
niekas	O
negali	O
rasti	O
.	O

Sostinė	O
–	O
Naujasis	B-LOC
Amsterdamas	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Pussycat	B-ORG
Dolls	I-ORG
:	I-ORG
Live	I-ORG
from	I-ORG
London	I-ORG
''	O
'	O
''	O

FK	B-ORG
Metalac	I-ORG
Gornji	I-ORG
Milanovac	I-ORG

PERADRESAVIMAS	O
Žebrai	B-LOC
(	I-LOC
Kolno	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC

Apšildanti	O
grupė	O
buvo	O
Katedra“	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

peradresavimas	O
Martin	B-PER
Luther	I-PER
King	I-PER

Rinkimus	O
laimėjo	O
ir	O
į	O
poziciją	O
sugrįžo	O
Liberalų	B-ORG
demokratų	I-ORG
partija	I-ORG
,	O
o	O
trejus	O
metus	O
prieš	O
tai	O
valdančiąja	O
buvusi	O
Demokratų	B-ORG
partija	I-ORG
prarado	O
daug	O
vietų	O
ir	O
perėjo	O
į	O
opoziciją	O
.	O

Hipolitės	B-PER
arba	O
Melanipės	B-PER
)	O
sūnus	O
.	O

Miškinės	B-LOC
žiurkės	I-LOC
(	O
''Batomys	O
''	O
)	O

Aberystwyth	B-ORG
Town	I-ORG
FC	I-ORG

James'as	B-PER
buvo	O
uždara	O
asmenybė	O
,	O
dėl	O
to	O
būdavo	O
atitolęs	O
nuo	O
bendraamžių	O
.	O

Gilinosi	O
į	O
savo	O
dėstomo	O
dalyko	O
istoriją	O
,	O
tyrinėjo	O
mokslininkų	O
Alexander	B-PER
von	I-PER
Humboldt	I-PER
ir	O
Johann	B-PER
Wolfgang	I-PER
von	I-PER
Goethe	I-PER
darbus	O
.	O

Su	O
rinktine	O
žaidė	O
2007-ųjų	B-ORG
metų	I-ORG
Copa	I-ORG
América	I-ORG
turnyre	O
.	O

Iš	O
pradžių	O
dirbo	O
antruoju	O
trenerio	O
asistentu	O
,	O
tačiau	O
klubą	O
palikus	O
Zmago	B-PER
Sagadinui	I-PER
tapo	O
pirmuoju	O
trenerio	O
padėjėju	O
.	O

Jis	O
keičia	O
tėvynainį	O
Marką	B-PER
Webberį	I-PER
.	O

Yra	O
ir	O
šiaurinėje	O
Baltijos	B-LOC
jūros	I-LOC
dalyje	O
(	O
daugiausiai	O
Botnijos	B-LOC
įlankoje	I-LOC
)	O
.	O

**	O
Michal	B-ORG
Mackevič	I-ORG
,	O
Lietuvos	B-LOC
ir	O
Vilniaus	B-ORG
miesto	I-ORG
savivaldybės	I-ORG
politinis	O
bei	O
visuomenės	O
veikėjas	O
.	O

Guotė	B-LOC
(	O
''Hygrophorus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Joensū	B-LOC
''	O
'	O

Apidomę	O
mini	O
Jonas	B-PER
Lasickis	I-PER
.	O

prisijungė	O
prie	O
Latvijos	B-ORG
socialdemokratų	I-ORG
partijos	I-ORG
.	O

New	B-ORG
light	I-ORG
of	I-ORG
Myanmar	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Germán	B-PER
Darío	I-PER
Lux	I-PER

PERADRESAVIMAS	O
Joseph	B-PER
H.	I-PER
Pilates	I-PER

Ryškiaakės	B-LOC
kvaksės	I-LOC
(	O
''Agalychnis	O
''	O
)	O

Lada	B-ORG
(	I-ORG
automobilis	I-ORG
)	I-ORG

Podolės	B-LOC
Kamenecas	I-LOC
,	O
Ukraina	B-LOC

1	O
)	O
,	O
Tilžėje	B-ORG
(	O
Nr	O
.	O

Licencija	O
taip	O
pat	O
buvo	O
atimta	O
iš	O
Vilniaus	B-ORG
„Sakalų“	I-ORG
komandos	O
,	O
kuri	O
pernai	O
nedalyvavo	O
pirmenybėse	O
,	O
tačiau	O
per	O
suteiktą	O
vienerių	O
metų	O
laikotarpį	O
nepadengė	O
bent	O
jau	O
dalies	O
2	O
milijonus	O
litų	O
siekiančios	O
skolos	O
.	O

Carlos	B-PER
Sainz	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Lewis	B-PER
Henry	I-PER
Morgan	I-PER

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Net	O
ir	O
neįrodžius	O
kaltę	O
,	O
visgi	O
buvo	O
iškeltas	O
į	O
Pilypavą	B-LOC
.	O

Armos	B-LOC
grafystė	I-LOC
(	O
,	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Primta	O
į	O
UEFA	B-ORG
''	O
'	O

Užėmus	O
Lietuvos	B-ORG
radijo	I-ORG
ir	I-ORG
televizijos	I-ORG
pastatus	O
,	O
programą	O
imta	O
transliuoti	O
iš	O
ten	O
.	O

Žetìsu	B-ORG
FK	I-ORG
Taldyķorǵan	I-ORG

TPV	B-ORG
Tampere	I-ORG
(	O
52	O
)	O

Buvo	O
iš	O
naujo	O
atrastas	O
Aristotelis	B-PER
,	O
iki	O
tol	O
nežinoti	O
Platono	B-PER
raštai	O
.	O

Abdal	B-ORG
Ula	I-ORG
Alvasikas	I-ORG
(	O
Abu	O
al-Ula	O
al-Wathiq	O
)	O
–	O
(	O
1266–1269	O
)	O
.	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Kaoma	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Čako	B-ORG
nacionalinis	I-ORG
parkas	I-ORG

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

Žymus	O
tuo	O
,	O
kad	O
jame	O
gimė	O
„svieto	O
lygintojas“	O
Tadas	B-PER
Blinda	I-PER
(	O
1846–1877	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

PERADRESAVIMAS	O
Giovanni	B-PER
Battista	I-PER
Belzoni	I-PER

Išmūrijus	O
iki	O
langų	O
darbai	O
dėl	O
prasidėjusio	O
sukilimo	B-ORG
nutrūko	O
.	O

Tomas	B-PER
Zanas	I-PER
–	O
rašytojas	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Menas	B-LOC
ir	I-LOC
Luara	I-LOC
(	O
''Maine-et-Loire	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Šilutės	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybe	I-LOC
–	O
15,8	O
km	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Takna	B-LOC
.	O

Guillaume	B-PER
de	I-PER
Machaut	I-PER

Varšuvoje	B-LOC
mokėsi	O
siuvėjo	O
amato	O
.	O

'	O
''	O
Kaiser	B-ORG
Chiefs	I-ORG
''	O
'	O

Diego	B-PER
Lugano	I-PER
''	O
(	O
kap	O
.	O
)	O
''	O

Karolis	B-PER
IV	I-PER
Liuksemburgietis	I-PER

Vakaruose	O
Santos	B-LOC
upė	I-LOC
skiria	O
nuo	O
Juodosios	B-LOC
Kordiljeros	I-LOC
.	O

Eurelijus	B-PER
Žukauskas	I-PER
–	O
krepšininkas	O

'	O
''	O
Aleksandras	B-PER
Stulginskis	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Žaliųjų	B-ORG
ir	I-ORG
valstiečių	I-ORG
sąjunga	I-ORG

Prasideda	O
į	O
šiaurę	O
nuo	O
Baranovičių	B-LOC
,	O
teka	O
į	O
šiaurės	O
rytus	O
,	O
po	O
to	O
į	O
šiaurę	O
.	O

Tobulinosi	O
Minsko	B-LOC
ir	O
Maskvos	B-ORG
universitetuose	I-ORG
.	O

Imperatorius	B-PER
Ferdinandas	I-PER
II	I-PER
į	O
pagalbą	O
atsiūntė	O
ekspėdicinį	O
korpusą	O
.	O

William	B-PER
Dwight	I-PER
Whitney	I-PER
(	O
1827–1894	O
)	O

How	B-ORG
to	I-ORG
Dismantle	I-ORG
an	I-ORG
Atomic	I-ORG
Bomb	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Niujorkas	B-LOC
''	O
'	O

Adomas	B-PER
Jurgis	I-PER
Čartoriskis	I-PER

Bundeslygos	B-ORG
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
ir	O
Vokietijos	B-ORG
rinktinės	I-ORG
žaidėjas	O
.	O

Povis	B-LOC
(	O
''Powys	O
''	O
)	O

Vukovaras–Srijemas	B-LOC
(	O
''Vukovarsko-srijemska	O
''	O
;	O
Vukovaras	B-LOC
)	O

Heidi	B-PER
Range	I-PER
rodoma	O
netoli	O
automobilio	O
,	O
Amelle	B-PER
Berrabah	I-PER
prie	O
namo	O
ant	O
ratų	O
,	O
o	O
Jade	B-PER
Ewen	I-PER
sėdanti	O
ant	O
kėdės	O
.	O

Lietuva	B-LOC
,	O
Lenkijos	B-LOC
Kongreso	I-LOC
karalystė	I-LOC

Dabartis	O
čempionas	O
-	O
Jošiharu	B-PER
Habu	I-PER
.	O

Jo	O
dydis	O
SI	B-ORG
vienetais	O
yra	O

Paprastoji	B-LOC
tuklė	I-LOC
(	O
''Pinguicula	O
vulgaris	O
''	O
)	O
.	O

m.	O
e.	O
valstybė	O
,	O
iš	O
kurios	O
kilo	O
Džou	B-LOC
dinastija	I-LOC
;	O

Auga	O
Europoje	B-LOC
,	O
Šiaurės	B-LOC
Amerikoje	I-LOC
.	O

Kandidatavo	O
į	O
Pirmąjį	B-PER
Seimą	I-PER
,	O
tačiau	O
išrinktas	O
nebuvo	O
.	O

34	O
Charles	B-PER
Barkley	I-PER
,	O
P	O
,	O
1992-96	O

Tuo	O
jie	O
prilyginami	O
vampyrams	B-LOC
.	O

Beda	B-PER
«Церковная	O
история	O
народа	O
англов»	O

**	O
Nendrinė	B-LOC
lingė	I-LOC
(	O
''Circus	O
aeruginosus	O
''	O
)	O
.	O

Vienas	O
iš	O
įtakingiausių	O
hierarchų	O
Jono	B-PER
Pauliaus	I-PER
II	I-PER
pontifikato	O
metu	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Basel	I-ORG
''	O
'	O

Júlio	B-PER
César	I-PER
Soares	I-PER
Espíndola	I-PER

Meškai	B-LOC
(	I-LOC
Lenkija	I-LOC
)	I-LOC
''	O
.	O

Režisierius	O
statytojas	O
–	O
Algimantas	B-PER
Puipa	I-PER

San	B-LOC
Chuanas	I-LOC
(	I-LOC
Puerto	I-LOC
Rikas	I-LOC
)	I-LOC

FK	B-ORG
CSKA	I-ORG
Moskva	I-ORG

PERADRESAVIMAS	O
San	B-LOC
Antonio	I-LOC
de	I-LOC
Palė	I-LOC

Ernest	B-PER
Bai	I-PER
Koroma	I-PER

Švedijoje	B-LOC
,	O
Serbijoje	B-LOC
,	O
Bosnijoje	B-LOC
ir	I-LOC
Hercegovinoje	I-LOC
,	O
Kroatijoje	B-LOC
,	O
Graikijoje	B-LOC
,	O
Suomijoje	B-LOC
,	O
Makedonijoje	B-LOC
ir	O
Lenkijoje	B-LOC
įspėjamieji	O
ženklai	O
yra	O
geltonos	O
spalvos	O
su	O
raudonomis	O
linijomis	O
kraštuose	O
.	O

**	O
Plimutas	B-LOC
(	I-LOC
Montseratas	I-LOC
)	I-LOC
–	O
ilgametis	O
Montserato	B-LOC
adm.	O
centras	O
;	O

BBC	B-ORG
apžvalgininkas	O
dainą	O
pavadino	O
viena	O
iš	O
geriausių	O
„Sugababes“	O
singlų	O
.	O

Šelifas	B-LOC
(	O
''Šalif	O
''	O
)	O
–	O
160,6	O

Sostinė	O
Beirutas	B-LOC
pritraukdavo	O
daugybę	O
turistų	O
.	O

Donatas	B-PER
Morkūnas	I-PER
–	O
politikas	O
,	O
signataras	O

Ausys	B-ORG
didelės	O
ir	O
stačios	O
,	O
todėl	O
gerai	O
girdi	O
.	O

Dievas	O
siunčia	O
tautai	O
pranašus	O
Eliją	B-PER
ir	O
Eliziejų	B-PER
,	O
kad	O
įspėtų	O
apie	O
gresiančias	O
nelaimes	O
.	O

Ferdinand	B-PER
I	I-PER
(	O
1521–1564	O
)	O
;	O

Greičiausias	O
buvo	O
Scuderia	B-ORG
Ferrari	I-ORG
lenktynininkas	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
.	O

CNN	B-ORG
(	O
cnn.com	O
)	O
,	O
apie	O
74	O
000	O
000	O
unikalių	O
lankytojų	O
per	O
mėnesį	O
.	O

Yra	O
šalies	O
vakaruose	O
,	O
prie	O
Taivano	B-LOC
sąsiaurio	I-LOC
.	O

Platino	O
lietuvišką	O
spaudą	O
,	O
įvairiausiais	O
būdais	O
per	O
savo	O
tarnybą	O
parsisiųsdamas	O
jos	O
iš	O
Prūsijos	B-LOC
.	O

FK	B-ORG
Škendija	I-ORG
79	I-ORG
Tetovo	I-ORG

Virginija	B-PER
Kalinauskaitė	I-PER
–	O
grafikė	O

Kai	O
tuo	O
tarpu	O
Honkongas	B-LOC
išliks	O
trečioje	O
vietoje	O
.	O

Arkadi	B-PER
Kremer	I-PER
(	O
1865-1935	O
)	O
,	O
politikas	O

Pirmą	O
kartą	O
paminėtas	O
Luckas	B-LOC

Tai	O
vienas	O
didesnių	O
dienraščių	O
Šiaurės	B-LOC
šalyse	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Niandra	B-ORG
Lades	I-ORG
and	I-ORG
Usually	I-ORG
Just	I-ORG
a	I-ORG
T-Shirt	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Laimės	B-ORG
sumavimo	I-ORG
paradoksas	I-ORG

'	O
''	O
Rihanna	B-PER
''	O
'	O

Buvęs	O
Bolivijos	B-ORG
rinktinės	I-ORG
žaidėjas	O
.	O

SC	B-ORG
Faetano	I-ORG
(	O
0	O
)	O

Pusantros	O
valandos	O
trukmės	O
filme	O
penkios	O
minutės	O
skirtos	O
Tautos	B-ORG
prisikėlimo	I-ORG
partijai	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Vladimiras	B-PER
Kramnikas	I-PER
''	O
'	O

Stade	B-ORG
Dudelange	I-ORG
(	O
5	O
)	O

AC	B-ORG
Ajaccio	I-ORG
(	O
40	O
)	O

'	O
''	O
Primta	O
į	O
UEFA	B-ORG
''	O
'	O

2008	B-ORG
m.	I-ORG
Lietuvos	I-ORG
Respublikos	I-ORG
Seimo	I-ORG
rinkimai	I-ORG
;	O

Susigrąžinęs	O
3-jų	O
taškų	O
persvarą	O
,	O
pretendentas	O
,	O
kuriam	O
laikui	O
,	O
atidavė	O
inciatyvą	O
,	O
bet	O
B.	B-PER
Spaskis	I-PER
nesugebėdavo	O
pozicijose	O
,	O
kuriose	O
įgydavo	O
persvarą	O
pasiekti	O
pergalių	O
.	O

Tartu	B-LOC
(	O
98	O
480	O
)	O

Žirafiniai	B-LOC
(	O
''Giraffidae	O
''	O
)	O

''	O
Heart-Shaped	B-ORG
Box	I-ORG
''	O

FK	B-ORG
Šahtar	I-ORG
Donecʹk	I-ORG

Selma	B-PER
Bler	I-PER
–	O
Pati	O
Petalson	O

m.	O
e.	O
jis	O
buvo	O
laikomas	O
Istorinės	B-LOC
Sirijos	I-LOC
dalimi	O
.	O

Lee	B-PER
Shubert	I-PER
(	O
1871–1953	O
)	O
,	O
teatrų	O
savininkas	O
,	O
režisierius	O

Lietuvos	B-ORG
liberalų	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LLS	O
)	O

Aalborg	B-ORG
Chang	I-ORG
IK	I-ORG

Justo	B-PER
José	I-PER
de	I-PER
Urquiza	I-PER

'	O
''	O
Aukštuolės	O
''	O
'	O
–	O
viensėdis	O
Utenos	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybėje	I-LOC
,	O
2	O
km	O
nuo	O
Sudeikių	B-LOC
.	O

Abiejuose	O
agentą	O
007	O
suvaidino	O
Roger	B-PER
Moore	I-PER
.	O

CS	B-ORG
Minerul	I-ORG
Lupeni	I-ORG

Titanai	B-PER
(	I-PER
mitologija	I-PER
)	I-PER

Jokastė	O
–	O
Sofoklis	B-PER
.	O

Amfaksitį	O
trimis	O
šimtais	O
metų	O
vėliau	O
minėjo	O
ir	O
Ptolemėjus	B-PER
.	O

'	O
''	O
Viena	B-LOC
''	O
'	O

„Trys	O
gaidžiai“	O
,	O
Kaišiadorys	B-LOC

Lietuvišką	O
spaudą	O
daugiausia	O
platindavo	O
Tverečiaus	B-LOC
apylinkėse	O
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nicki	B-PER
Minaj	I-PER
''	O
'	O

Benjaminas	B-PER
Zelkevičius	I-PER
,	O
1963–1967	O
;	O
1969–1973	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Nago	B-ORG
(	I-ORG
Okinava	I-ORG
)	I-ORG

Gausialapis	B-LOC
lubinas	I-LOC
(	O
''Lupinus	O
polyphyllus	O
''	O
)	O

–	O
Lietuvos	B-LOC
ir	O
Kauno	B-LOC
rajono	I-LOC
politinis	O
bei	O
visuomenės	O
veikėjas	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Holywell	B-ORG
Town	I-ORG
FC	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

trukmės	O
filmas	O
,	O
pristatantis	O
rašytojos	O
,	O
dailininkės	O
,	O
keliautojos	O
Jurgos	B-PER
Ivanauskaitės	I-PER
gyvenimą	O
,	O
kūrybą	O
bei	O
visuomeninę	O
veiklą	O
.	O

**	O
Danuta	B-PER
Valensa	I-PER
,	O
Lenkijos	B-LOC
prezidento	O
Lecho	B-PER
Valensos	I-PER
žmona	O
.	O

Įtakingas	O
Švitrigailos	B-PER
laikų	O
didikas	O
,	O
aukštą	O
padėtį	O
išsaugojęs	O
Žygimanto	B-PER
Kęstutaičio	I-PER
laikais	O
bei	O
Kazimiero	B-PER
valdymo	O
pradžioje	O
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Pietų	B-LOC
Jorkšyras	I-LOC
(	O
''South	O
Yorkshire	O
''	O
)	O

Kristina	B-PER
Buožytė	I-PER
)	O
'	O
''	O

Didžiausia	O
įtekanti	O
upė	O
−	O
Rona	B-LOC
.	O

Ispanas	O
Karlosas	B-PER
Sainzas	I-PER
keturis	O
kartus	O
finišavo	O
antras	O
ir	O
dukart	O
trečias	O
.	O

Leukotėjos	B-PER
motina	O
,	O
Helijo	B-PER
mylimoji	O
.	O

Bristol	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG

Dryžasis	B-LOC
jūrų	I-LOC
chirurgas	I-LOC

Varšuvos	B-ORG
sutarties	I-ORG
organizacija	I-ORG

Gretimoje	O
Dakšinešvaro	O
gyvenvietėje	O
yra	O
deivės	O
Kali	B-ORG
šventykla	O
.	O

Plačiai	O
naudotas	O
Varšuvos	B-ORG
sutarties	I-ORG
valstybėse	O
.	O

Yra	O
keletas	O
''wiphala	O
''	O
variantų	O
,	O
kurie	O
simbolizuoja	O
Inkų	B-ORG
imperiją	I-ORG
ir	O
jos	O
žemes	O
(	O
''suyu	O
''	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Ptolemėjas	B-PER
III	I-PER
Euergetas	I-PER
I	I-PER

FK	B-ORG
Fakel	I-ORG
Voronež	I-ORG

Brolis	O
Raimondas	B-PER
Žutautas	I-PER
taip	O
pat	O
profesionalus	O
futbolininkas	O
.	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Dirtylicious	O
(	O
Christina	B-PER
Aguilera	I-PER
/	O
Destiny	B-ORG
's	I-ORG
Child	I-ORG
koveris	O
)	O

Abu	O
šie	O
kultai	O
galutinai	O
išnyko	O
Napoleono	B-PER
valdymo	O
metu	O
.	O

Jo	O
amžininkai	O
–	O
Parmenidas	B-PER
,	O
Zenonas	B-PER
Elėjietis	I-PER
,	O
Empedoklis	B-PER
ir	O
Anaksagoras	B-PER
.	O

'	O
''	O
Tai	O
gali	O
būti	O
atlikta	O
...	O
drauge	O
''	O
'	O
(	O
)	O
–	O
italų	B-LOC
,	O
ispanų	B-LOC
ir	O
prancūzų	B-LOC
bendros	O
kūrybos	O
komedija	O
,	O
kurioje	O
pagrindinį	O
vaidmenį	O
atliko	O
Badas	B-PER
Spenceris	I-PER
.	O

Kamerinė	B-ORG
muzika	I-ORG
,	O
skirta	O
nedideliam	O
ansambliui	O
,	O
grojančiam	O
ne	O
daugiau	O
kaip	O
vienu	O
atskiros	O
rūšies	O
instrumentu	O
,	O
tinka	O
truputį	O
intymesnei	O
aplinkai	O
nei	O
simfoniniai	O
darbai	O
.	O

2014	B-PER
m.	I-PER
žiemos	I-PER
parolimpinės	I-PER
žaidynės	I-PER

FC	B-ORG
Porto	I-ORG
–	O
AD	B-ORG
Fafe	I-ORG
3:0	O

Šiuo	O
metu	O
rungtyniauja	O
Šiaulių	B-ORG
„Šiaulių“	I-ORG
klube	O
,	O
kuriam	O
yra	O
paskolintas	O
iki	O
sezono	O
pabaigos	O
.	O

'	O
''	O
Kevin	B-PER
Magnussen	I-PER
''	O
'	O

Cerkvę	O
aptarnaudavo	O
šventikas	O
iš	O
Užpalių	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Justas	B-PER
Sinica	I-PER
''	O
'	O

Juan	B-PER
de	I-PER
Ayolas	I-PER
(	O
1537–1539	O
)	O

Albume	O
pasirodo	O
dainos	O
,	O
nepatekusios	O
į	O
albumą	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
with	I-ORG
You“	I-ORG
.	O

Jaunoje	O
„Knicks“	B-ORG
komandoje	O
iš	O
70	O
žaistų	O
susitikimų	O
startiniame	O
penkete	O
rungtynes	O
jis	O
pradėjo	O
67	O
kartus	O
.	O

Dailininkas	O
–	O
Vsevolodas	B-PER
Dobužinskis	I-PER
.	O

Harisburgas	B-LOC
(	O
''Harrisburg	O
''	O
)	O

SS	B-ORG
Folgore	I-ORG
/	I-ORG
Falciano	I-ORG

Misti	B-LOC
''	O
5	O
822	O

Moldavijos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

PFK	B-ORG
Liteks	I-ORG
Loveč	I-ORG

Apatinė	O
dalis	O
skirta	O
Jogerndorfui	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Afganistanas	B-LOC
''	O
'	O
administraciškai	O
yra	O
padalintas	O
į	O
34	O
'	O
''	O
provincijas	O
''	O
'	O
(	O
vilajatus	O
,	O
)	O
.	O

Pavadinimas	O
reiškia	O
„pusiasalis“	O
,	O
turint	O
omenyje	O
Arabijos	B-LOC
pusiasalį	I-LOC
,	O
kadangi	O
programa	O
transliuojama	O
ir	O
aplinkinėms	O
šalims	O
.	O

Katy	B-PER
Perry	I-PER
–	O
„Hot	O
n	O
Cold“	O
(	O
uždarymas	O
)	O

Mikelandželas	B-PER
pistojiečius	O
vadino	O
Dangaus	O
priešais	O
.	O

Mokėsi	O
keliose	O
Bengalijos	B-LOC
mokyklose	O
.	O

Choras	B-ORG
–	O
dainininkų	O
kolektyvas	O
;	O

Dziga	B-PER
Vertov	I-PER
(	O
1896–1954	O
)	O
–	O
režisierius	O
;	O

SAT	O
kūriniais	O
,	O
konvertuotais	O
į	O
mp3	B-ORG
formatą	O
.	O

)	O
,	O
Kirgizijoje	B-LOC
(	O
2,44	O
mln	O
.	O

Aleksas	B-PER
Andriuškevičius	I-PER
–	O
dailininkas	O
,	O
pedagogas	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Kafr	B-LOC
eš	I-LOC
Šeichas	I-LOC
.	O

Išteka	O
į	O
rytus	O
nuo	O
Girkalnio	B-LOC
.	O

Šiuo	O
laikotarpio	O
kompanijos	O
sėkmė	O
NASCAR	B-ORG
lenktynėse	O
bei	O
ten	O
iškovotos	O
pergalės	O
gerino	O
jos	O
įvaizdį	O
.	O

Kitas	O
šios	O
deivės	O
vardas	O
Aušrinė	B-PER
.	O

'	O
''	O
Gediminas	B-PER
Orelikas	I-PER
''	O
'	O

Lietuvos	B-ORG
centro	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LCS	O
)	O

'	O
''	O
Daniil	B-PER
Kvyat	I-PER
''	O
'	O

Jis	O
,	O
kartu	O
su	O
Stone	B-PER
Gossard	I-PER
,	O
Mike	B-PER
McCready	I-PER
ir	O
Eddie	B-PER
Vedder	I-PER
,	O
įkūrė	O
šią	O
grupę	O
.	O

'	O
''	O
Primta	O
į	O
FIFA	B-ORG
''	O
'	O

Tai	O
yra	O
viena	O
iš	O
Pepsi“	B-ORG
gėrimo	O
rūšių	O
.	O

João	B-PER
Ferreira	I-PER
de	I-PER
Almeida	I-PER

2008	B-ORG
m.	I-ORG
Lietuvos	I-ORG
Respublikos	I-ORG
Seimo	I-ORG
rinkimai	I-ORG
;	O

Monpeljė	B-ORG
„Hérault“	I-ORG
(	O
82	O
)	O

Nepaisant	O
visų	O
jo	O
laimėjimų	O
,	O
Osgodas	O
negavo	O
tiek	O
pasitikėjimo	O
kaip	O
Detroito	B-ORG
„Red	I-ORG
Wings“	I-ORG
klube	O
.	O

===	O
D	O
grupė	O
(	O
Izmire	B-LOC
)	O
===	O

FC	B-ORG
Gueugnon	I-ORG
(	O
38	O
)	O

Steponas	B-PER
Batoras	I-PER
,	O
valdovas	O

Albert	B-PER
Camus	I-PER
Kaligula“	B-PER
,	O
rež	O
.	O

'	O
''	O
Juan	B-PER
Martín	I-PER
del	I-PER
Potro	I-PER
''	O
'	O

Europos	B-ORG
anglių	I-ORG
ir	I-ORG
plieno	I-ORG
bendrija	I-ORG

Tikrosios	B-LOC
kakadu	I-LOC
(	O
''Cacatua	O
''	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Vilkas	B-LOC
Huamano	I-LOC
provincija	I-LOC

Voinickis	O
–	O
Antonas	B-PER
Čechovas	I-PER
.	O

Australijos	B-LOC
sostinės	I-LOC
teritorija	I-LOC

Gentyje	O
yra	O
apie	O
50	O
rūšių	O
,	O
paplitusių	O
Europoje	B-LOC
,	O
R.	O
Azijoje	B-LOC
ir	O
Š.	B-LOC
Amerikoje	I-LOC
.	O

Abdurachmanas	O
–	O
Aleksandras	B-PER
Glazunovas	I-PER
.	O

'	O
''	O
Zarasų	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybė	I-LOC
''	O
'	O
''	O

Pušinis	B-LOC
keliaujantis	I-LOC
kuoduotis	I-LOC
–	O
''Thaumethopoea	O
pinivora	O
''	O

Parašė	O
Algirdas	B-PER
Kaušpėdas	I-PER
,	O
išskyrus	O
kur	O
nurodyta	O
.	O

Jungtinių	B-ORG
Tautų	I-ORG
darnios	I-ORG
raidos	I-ORG
komisija	I-ORG

Būdingi	O
Lotynų	B-LOC
Amerikai	I-LOC
Statomi	O
kur	O
ramus	O
vanduo	O
–	O
ant	O
ežerų	O
,	O
lėtų	O
upių	O
,	O
neaudringų	O
užutėkių	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Amūras	B-ORG
(	I-ORG
plentas	I-ORG
)	I-ORG

FC	B-ORG
Rouen	I-ORG
(	O
32	O
)	O

Theodore	B-PER
Harold	I-PER
Maiman	I-PER

Vardinį	O
ginklą	O
įteikti	O
gali	O
Šaulių	B-ORG
Sąjungos	I-ORG
vadas	O
.	O

mugo	O
''	O
augimvietės	O
Pirinas	B-LOC
(	O
Bulgarija	B-LOC
)	O

Eskamilijo	O
–	O
Georges	B-PER
Bizet	I-PER
operoje	O
„Karmen“	O

Algirdas	B-PER
Kaušpėdas	I-PER
–	O
grupės	O
Antis“	B-ORG
lyderis	O
,	O
architektas	O
;	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Bazė	O
-	O
La	B-LOC
Serena	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Paulius	B-PER
Jankūnas	I-PER
''	O
'	O

Jų	O
ketvirtasis	O
albumas	O
Hypnotic“	B-ORG
patyrė	O
komercinę	O
nesėkmę	O
.	O

Puerto	B-LOC
la	I-LOC
Krusas	I-LOC

„Bajofondo“	O
dažnai	O
lyginamas	O
su	O
elektrotango	O
stilių	O
išpopuliarinusia	O
grupe	O
Gotan	B-ORG
Project“	I-ORG
.	O

John'o	O
grupės	O
draugai	O
yra	O
vokalistas	O
/	O
klavišininkas	O
Serj	B-PER
Tankian	I-PER
,	O
gitaristas	O
/	O
vokalistas	O
Daron	B-PER
Malakian	I-PER
ir	O
bosistas	O
Shavo	B-PER
Odadjian	I-PER
.	O

Vilhelmo	B-PER
I	I-PER
Užkariautojo	I-PER
jauniausias	O
sūnus	O
.	O

Kęstutis	B-PER
Dirgėla	I-PER
–	O
inžinierius	O
,	O
politikas	O
;	O

'	O
''	O
Gediminas	B-PER
Maceina	I-PER
''	O
'	O

Puerto	B-LOC
Rikas	I-LOC
(	O
4	O
000	O
000	O
)	O

Volfgangas	B-PER
Amadėjus	I-PER
Mocartas	I-PER
.	O

O	O
kai	O
varžovas	O
suklysdavo	O
,	O
Talis	B-PER
rasdavo	O
išradingų	O
ir	O
netikėtų	O
sprendimų“	O
.	O

Juan	B-PER
de	I-PER
Garay	I-PER

Lietuvos	B-ORG
pramonininkų	I-ORG
konfederacija	I-ORG
,	O
narė	O

Honoré	B-PER
de	I-PER
Balzac	I-PER

Vokietijos	B-LOC
Rytų	I-LOC
Afrika	I-LOC

Administracinis	O
centras	O
–	O
Južno	B-LOC
Sachalinskas	I-LOC
.	O

**	O
Leščka	B-LOC
(	I-LOC
upė	I-LOC
)	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

–	O
2000	B-ORG
m.	I-ORG
CONCACAF	I-ORG
Aukso	I-ORG
taurės	I-ORG
čempionai	O

PERADRESAVIMAS	O
Albertas	B-PER
Frydrichas	I-PER
(	I-PER
Prūsijos	I-PER
hercogas	I-PER
)	I-PER

Įteka	O
į	O
Ciuricho	B-LOC
ežero	I-LOC
rytinį	O
galą	O
.	O

Idris	B-PER
I	I-PER
–	O
(	O
788–791	O
)	O

CAPIF	B-ORG
albumą	O
pripažino	O
dukart	O
platininiu	O
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Jame	O
buvo	O
numatytas	O
pagrindinis	O
puolimas	O
centre	O
per	O
Ardėnus	B-LOC
ir	O
pagalbinis	O
šiaurėje	O
.	O

Jėzuitai	B-ORG
Brazilijoje	B-LOC
įkuria	O
San	B-LOC
Paulą	I-LOC
.	O

Mokėsi	O
Parmoje	B-LOC
,	O
studijavo	O
teisę	O
Bolonijos	B-ORG
universitete	I-ORG
,	O
vėliau	O
čia	O
dėstė	O
.	O

Po	O
metų	O
pertraukos	O
vėl	O
dalyvavo	O
Vengrija	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mindaugas	B-PER
Lukauskis	I-PER
''	O
'	O

**	O
Bolestai	B-LOC
(	I-LOC
Bielsko	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Įvyko	O
aukštuomenės	O
emigravimas	O
,	O
kadangi	O
Mdk	O
Vasilijus	B-PER
III	I-PER
išleido	O
visus	O
norinčius	O
išvykti	O
.	O

**	O
FK	B-ORG
Inkaras	I-ORG
Kaunas	I-ORG
;	O

Axiom	B-ORG
of	I-ORG
Choice	I-ORG
narys	O
)	O
.	O

Paplitusi	O
Vidurio	O
ir	O
Šiaurės	O
Europoje	B-LOC
,	O
reta	O
Baltarusijoje	B-LOC
.	O

Žeimelis	B-LOC
ir	O
kt	O
.	O

Jame	O
namų	O
rungtynes	O
žaidžia	O
Vitória	B-ORG
SC	I-ORG
.	O

Atstumas	O
nuo	O
Saulės	B-LOC
6	O
milijonai	O
šviesmečių	B-ORG
.	O

Santuca	O
–	O
Pietras	B-PER
Maskanis	I-PER
.	O

East	B-ORG
Fife	I-ORG
FC	I-ORG

**	O
Balstogės	B-ORG
Branickių	I-ORG
rūmai	I-ORG
(	O
1691–1697	O
m.	O
)	O
;	O

'	O
''	O
Gianluigi	B-PER
Buffon	I-PER
''	O
'	O

30-ame	O
ėjime	O
V.	B-PER
Korčnojus	I-PER
turėjo	O
pėstininko	O
persvarą	O
ir	O
visas	O
galimybes	O
ją	O
realizuoti	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Šiaurės	B-LOC
Airijoje	I-LOC
–	O
2,1	O
%	O
,	O

Pavadinimas	O
parinktas	O
pagal	O
Vaižganto	B-PER
„Pragiedrulius“	O
.	O

Teka	O
į	O
šiaurę	O
,	O
netoli	O
El	B-LOC
Dorado	I-LOC
pasuka	O
į	O
rytus	O
ir	O
sudaro	O
Venesuelos-Gajanos	O
sieną	O
.	O

Holivudas	B-LOC
,	O
Los	B-LOC
Andželas	I-LOC
,	O
Kalifornija	B-LOC

Netrukus	O
po	O
to	O
vokalistas	O
Anders	B-PER
Fridén	I-PER
paliko	O
grupę	O
ir	O
vėliau	O
prisijungė	O
prie	O
In	B-ORG
Flames	I-ORG
.	O

Barry	B-ORG
Town	I-ORG
FC	I-ORG

Carl	B-PER
Maria	I-PER
von	I-PER
Weber	I-PER

Ivano	B-LOC
Frankivskas	I-LOC
,	O
Ukraina	B-LOC

Sukūrė	O
giesmių	O
,	O
išvertė	O
Ivano	B-PER
Krylovo	I-PER
pasakėčių	O
.	O

'	O
''	O
Kauno	B-ORG
Žalgiris	I-ORG
''	O
'	O

SASP	B-ORG
Stade	I-ORG
Brestois	I-ORG

FK	B-ORG
Dinamo	I-ORG
Kiïv	I-ORG

Lietuvos	B-ORG
tautinis	I-ORG
olimpinis	I-ORG
komitetas	I-ORG

Šiaurėje	O
ribojasi	O
su	O
Sindžuangu	B-LOC
ir	O
Bančiao	B-LOC
,	O
rytuose	O
su	O
Tučengu	B-LOC
,	O
pietuose	O
su	O
Sansija	B-LOC
ir	O
Jingė	B-LOC
bei	O
vakaruose	O
su	O
Taojuanu	B-ORG
.	O

Daumantas	B-PER
(	I-PER
Ldk	I-PER
)	I-PER

Sidabriukai	B-LOC
–	O
''Cybaeidae	O
''	O

Impact	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Legend	I-ORG
''	O

Lietuvos	B-ORG
liberalų	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LLS	O
)	O

Mažasis	B-LOC
baltasis	I-LOC
garnys	I-LOC

m.	O
e.	O
Senojoje	B-ORG
Egipto	I-ORG
karalystėje	I-ORG
.	O

Jaunystėje	O
mokėsi	O
pas	O
savo	O
dėdę	O
Mogiliave	B-LOC
.	O

Viacom“	B-ORG
)	O
įsigijo	O
„Segą“	O
.	O

J.	B-PER
Žemaitis-Vytautas	I-PER
,	O
sekr	O
.	O

Lietuvoje	B-LOC
žinomos	O
2	O
rūšys	O
.	O

ir	O
Kužių	B-LOC
miestelio	O
visuomenės	O
veikėja	O
.	O

Įsteigtas	O
Kakadu	B-LOC
nacionalinis	I-LOC
parkas	I-LOC
.	O

Vėliau	O
rungtyniavo	O
Belgijoje	B-LOC
,	O
Vokietijoje	B-LOC
,	O
Portugalijoje	B-LOC
,	O
Maltoje	B-LOC
,	O
Nyderlanduose	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FK	B-ORG
Družba	I-ORG
Majkop	I-ORG

**	O
Siauralapis	B-LOC
ajeras	I-LOC
(	O
''Acorus	O
gramineus	O
''	O
)	O

Panašius	O
herbus	O
turi	O
Normandija	B-LOC
,	O
Gernsis	B-LOC
ir	O
Anglija	B-LOC
.	O

Adolfas	B-PER
Ramanauskas	I-PER
(	O
po	O
mirties	O
)	O

Pripetė	B-LOC
(	O
d	O
)	O

**	O
Artur	B-PER
Boruc	I-PER
,	O
futbolininkas	O
,	O
Lenkijos	B-ORG
rinktinės	I-ORG
ir	O
ACF	B-ORG
Fiorentina	I-ORG
klubo	O
vartininkas	O
.	O

Nė	O
neįtardamas	O
klastos	O
,	O
Kronas	B-PER
prarijo	O
tą	O
akmenį	O
.	O

Oneginas	O
–	O
Piotras	B-PER
Čaikovskis	I-PER
.	O

Kazimieras	B-PER
Naruševičius	I-PER
,	O
Tapytojas	O
.	O

Mikelandželas	B-PER
į	O
tai	O
atsakė	O
,	O
kad	O
statula	O
yra	O
tokia	O
graži	O
,	O
kad	O
bet	O
koks	O
įsikišimas	O
ją	O
tik	O
sugadintų	O
.	O

Orson	B-PER
Welles	I-PER
–	O
četnikų	O
senatorius	O

'	O
''	O
In	B-ORG
Between	I-ORG
Dreams	I-ORG
''	O
'	O

Kolašino	B-LOC
opština	I-LOC
(	O
Kolašinas	B-LOC
)	O

Opava	B-LOC
(	O
)	O
/	O
Sankt	B-LOC
Peterburgas	I-LOC
(	O
)	O

Sergo	B-PER
Ordžonikidzė	I-PER
(	O
''Серго	O
Орджоникидзе	O
''	O
)	O
(	O
1930—1932	O
)	O

Prie	O
Žaliųjų	B-LOC
ežerų	I-LOC
yra	O
puikios	O
sąlygos	O
maudytis	O
ir	O
irstytis	O
valtimis	O
,	O
kurios	O
čia	O
ir	O
nuomojamos	O
.	O

Buvo	O
pakviestas	O
į	O
Lietuvos	B-ORG
vyrų	I-ORG
rinktinę	I-ORG
.	O

Naujoji	B-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
socialliberalai	O
)	O

Giuliano	B-PER
Gemma	I-PER
–	O
Sonis	O

Rausvasis	B-LOC
dobilas	I-LOC
(	O
''Trifolium	O
hybridum	O
''	O
)	O

Miestą	O
statė	O
žymus	O
architektas	O
Trdatas	B-PER
.	O

Jos	O
svėrė	O
8	O
zolotnikus	B-ORG
.	O

**	O
Suvalkų	B-ORG
kraštovaizdžio	I-ORG
parkas	I-ORG
;	O

'	O
''	O
Jeronimas	B-PER
Milius	I-PER
''	O
'	O

„Lift	O
Off“	O
(	O
su	O
Kanye	B-PER
West	I-PER
,	O
Jay-Z	B-PER
)	O

Huddersfield	B-ORG
Town	I-ORG
FC	I-ORG

Dėl	O
itin	O
didelio	O
bazės	O
slaptumo	O
ir	O
galimo	O
pavojaus	O
Platelių	B-LOC
gyventojams	O
raketos	O
iš	O
bazės	O
niekada	O
nebuvo	O
leidžiamos	O
.	O

Tomas	B-PER
Mikuckis	I-PER
,	O
2006–2008	O

Lietuvos	B-ORG
liberalų	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LLS	O
)	O
–	O
1	O

Liberalų	B-ORG
ir	I-ORG
centro	I-ORG
sąjunga	I-ORG
)	O
.	O

Miunchenas	B-LOC
(	O
)	O
/	O
Davosas	B-LOC
(	O
)	O

Airijos	B-ORG
Nacionalinė	I-ORG
lyga	I-ORG

SC	B-ORG
Wacker	I-ORG
Leipzig	I-ORG

Šiuo	O
metu	O
Kenas	O
gyvena	O
Sidnėjuje	B-LOC
,	O
Australijoje	B-LOC
.	O

Deividas	B-PER
Šemberas	I-PER
(	O
k	O
.	O
)	O

Kvapioji	B-LOC
vanilė	I-LOC
(	O
''Vanilla	O
planifolia	O
''	O
)	O

Lietuvos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG
,	O

RC	B-ORG
Lens	I-ORG
(	O
40	O
)	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Įteka	O
į	O
Tisą	O
ties	O
Solnoku	B-LOC
.	O

Ickoatlis	O
skyrė	O
daug	O
dėmesio	O
Tenočtitlano	B-LOC
ir	O
jo	O
apylinkių	O
vystymui	O
.	O

'	O
''	O
Jean-Éric	B-PER
Vergne	I-PER
''	O
'	O

Naujosios	B-ORG
Zelandijos	I-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Kurilai	B-LOC
(	I-LOC
Sokulkos	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
.	O

**	O
Max	B-PER
von	I-PER
Sydow	I-PER
–	O
''„Nepaprastai	O
garsiai	O
ir	O
neįtikėtinai	O
arti“	O
''	O

Ši	O
rūšis	O
rasta	O
ir	O
Lietuvoje	B-LOC
,	O
bet	O
labai	O
reta	O
,	O
užneštinė	O
.	O

Ajakidais	O
buvo	O
vadinti	O
Achilas	B-PER
ir	O
Pelėjas	B-PER
,	O
Neoptolemas	B-PER
ir	O
kiti	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Kim	B-PER
Ir	I-PER
Senas	I-PER

Keliu	O
sujungtas	O
su	O
Alta	B-LOC
.	O

Laižuva	B-LOC
ir	O
kt	O
.	O

Filme	O
pasakojama	O
apie	O
pradedantį	O
aktorių	O
Viljemą	O
iš	O
Teksaso	B-LOC
,	O
kuris	O
įsimyli	O
dainininkę	O
Sarą	O
.	O

Šio	O
personažo	O
vardas	O
siejamas	O
su	O
garsiu	O
mąstytoju	O
ir	O
filosofu	O
Džonu	B-PER
Loku	I-PER
.	O

30	B-ORG
Seconds	I-ORG
to	I-ORG
Mars	I-ORG

Bendradarbiavo	O
„Aušroje“	B-ORG
,	O
„Varpe“	B-ORG
ir	O
kt	O
.	O

Šį	O
turą	O
dainininkas	O
tęsė	O
Japonijoje	B-LOC
.	O

Po	O
to	O
jie	O
pabėgo	O
į	O
Čekoslovakiją	B-LOC
,	O
o	O
per	O
ją	O
–	O
į	O
Austriją	B-LOC
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Santa	B-LOC
Marija	I-LOC
(	I-LOC
Azorai	I-LOC
)	I-LOC

Emigracijoje	O
bendradarbiavo	O
su	O
Adomu	B-PER
Jurgiu	I-PER
Čartoriskiu	I-PER
.	O

2008	B-ORG
m.	I-ORG
Lietuvos	I-ORG
Respublikos	I-ORG
Seimo	I-ORG
rinkimai	I-ORG

**	O
Endoplazminis	B-LOC
tinklas	I-LOC
(	O
''reticulum	O
endoplasmaticum	O
''	O
)	O

''Anser	O
anser	O
anser	O
''	O
–	O
gyvena	O
ir	O
peri	O
Europoje	B-LOC

Lietuvos	B-ORG
valstiečių	I-ORG
ir	I-ORG
žaliųjų	I-ORG
sąjunga	I-ORG

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Labiausiai	O
žinomas	O
už	O
Indijos	B-LOC
nacionalistinės	O
dainos	O
„Vande	O
Mataram“	O
(	O
,	O
)	O
sukūrimą	O
.	O

Anderi	O
Slabakov	O
–	O
Jemeljanas	B-PER
Pugačiovas	I-PER

Solomon	B-PER
Baruch	I-PER
Komaiko	I-PER
(	O
1879–1957	O
)	O
,	O
žurnalistas	O

FK	B-ORG
Dečić	I-ORG
Tuzi	I-ORG

Montpiljeris	B-LOC
(	O
''Montpelier	O
''	O
)	O

FK	B-ORG
Elnias	I-ORG
Šiauliai	I-ORG

OGC	B-ORG
Nice	I-ORG
(	O
32	O
)	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Nabuchodonosaras	B-PER
II	I-PER
605–562	O
m.	O
pr	O
.	O

Flint	B-ORG
Town	I-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG

Arnold	B-PER
Schwarzenegger	I-PER
–	O
Rotmajeris	O

Jo	O
vietą	O
užėmė	O
jauniausias	O
jo	O
brolis	O
Jonas	B-PER
II	I-PER
Megas	I-PER
Komninas	I-PER
.	O

Lietuvoje	B-LOC
geriausiai	O
matomas	O
pavasarį	O
.	O

Arabiškai	B-ORG
miestas	O
vadinamas	O
Dimashq	O
ash-Sham	O
(	O
دمشق	O
الشام	O
}	O
}	O
)	O
.	O

''Aluf	O
Mishne	O
''	O
(	O
Izraelis	B-LOC
)	O

FK	B-ORG
Polet	I-ORG
Bosanski	I-ORG
Brod	I-ORG

Vaga	O
nuo	O
ištakos	O
iki	O
Pociūnų	B-LOC
reguliuota	O
.	O

Bėkėšas	B-LOC
(	O
''Békés	O
''	O
)	O
,	O

K.	B-ORG
Lierse	I-ORG
SK	I-ORG

'	O
''	O
Amjenas	B-LOC
''	O
'	O

Jean	B-PER
Michel	I-PER
Jarre	I-PER

Centras	O
–	O
Palenkės	B-LOC
Sokoluvas	I-LOC
.	O

Tai	O
nebuvo	O
geriausias	O
gyvenimas	O
per	O
visą	O
Japonijos	B-LOC
istoriją	O
,	O
bet	O
vienas	O
iš	O
geriausių	O
.	O

''	O
(	O
su	O
Isabella	B-PER
Tobias	I-PER
)	O
''	O

Hollywood	B-ORG
(	I-ORG
Africa	I-ORG
)	I-ORG
“	I-ORG

Mšcichai	B-LOC
(	I-LOC
Mazovijos	I-LOC
Vysokio	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Tuo	O
pat	O
metu	O
šiaurės	O
rytuose	O
augo	O
Asirijos	B-ORG
galia	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FC	B-ORG
Alliance	I-ORG
Äischdall	I-ORG
07	I-ORG

Luigi	B-PER
Boccherini	I-PER
,	O
muzikantas	O
ir	O
kompozitorius	O

Europos	B-ORG
kosmoso	I-ORG
agentūra	I-ORG

Ten	O
jie	O
ir	O
pasliko	O
metams	O
,	O
kol	O
negavo	O
vizos	O
keliauti	O
į	O
Jungtines	B-LOC
Amerikos	I-LOC
Valstijas	I-LOC
.	O

Per	O
1863	B-ORG
m.	I-ORG
sukilimą	I-ORG
dalyvavo	O
emigrantų	O
politinėje	O
veikloje	O
.	O

XII	B-ORG
pasaulio	I-ORG
futbolo	I-ORG
čempionatas	I-ORG

'	O
''	O
Vaikų	O
metų	O
TV	O
laidų	O
vedėjas	O
''	O
'	O
–	O
Vytautas	B-PER
Šapranauskas	I-PER
(	O
1958–2013	O
)	O

Vikovas	B-LOC
(	I-LOC
Kolno	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Baltajuostė	B-LOC
meškutė	I-LOC
(	O
''Euplagia	O
quadripunctaria	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Martynas	B-PER
Gecevičius	I-PER
''	O
'	O

Antanas	B-PER
Ričardas	I-PER
Druvė	I-PER
,	O
karininkas	O

'	O
''	O
Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
–	O
''„Kaip	O
bus	O
,	O
taip	O
gerai“	O
''	O
'	O
''	O

Trangas	B-LOC
(	O
ตรัง	O
)	O

Aurelija	B-PER
Mikušauskaitė	I-PER
''Gertrūda	O
''	O

'	O
''	O
Half-Breed	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Lietuvoje	B-LOC
randamas	O
pietuose	O
ir	O
pietryčiuose	O
.	O

Calvin	B-PER
Klein	I-PER
–	O
dizaineris	O

**	O
Kijeve	B-LOC
pasirašytas	O
protokolas	O
dėl	O
Lietuvos	B-LOC
ir	O
Ukrainos	B-LOC
parlamentinės	O
asamblėjos	O
steigimo	O
;	O

Jo	O
stilių	O
paveikė	O
Polikletas	B-PER
.	O

Kolonija	B-LOC
(	I-LOC
Ponapė	I-LOC
)	I-LOC

PKN	B-ORG
Orlen	I-ORG
degalinė	O
(	O
suprojektuota	O
)	O
.	O

Velykų	B-LOC
sala	I-LOC
(	O
Čilės	B-LOC
priklausinys	O
)	O
,	O

Tenerifės	B-LOC
Santa	I-LOC
Krusas	I-LOC

PERADRESAVIMAS	O
Anders	B-PER
Fogh	I-PER
Rasmussen	I-PER

'	O
''	O
Ken	B-PER
Rosewall	I-PER
''	O
'	O

Tom	B-PER
Waits	I-PER
–	O
R.	O
M.	O
Reinfeldas	O

Demi	B-PER
Moore	I-PER
už	O
šį	O
vaidmenį	O
gavo	O
12,5	O
mln	O
.	O

Rage	B-ORG
Against	I-ORG
The	I-ORG
Machine	I-ORG

'	O
''	O
Esenas	B-LOC
''	O
'	O

H.	O
Kalenbacho	O
vaikystė	O
prabėgo	O
Mažojoje	B-LOC
Lietuvoje	I-LOC
,	O
Rusnėje	B-LOC
,	O
tėvams	O
persikėlus	O
į	O
Vokietijos	B-LOC
imperijos	I-LOC
pusę	O
.	O

FC	B-ORG
Hradec	I-ORG
Králové	I-ORG

Paulius	B-PER
Jankūnas	I-PER
–	O
krepšininkas	O
;	O

Taip	O
pat	O
Trockis	B-PER
aršiai	O
kritikavo	O
diktatoriškus	O
,	O
biurokratinius	O
ir	O
grubius	O
Stalino	B-PER
valdymo	O
metodus	O
.	O

OGC	B-ORG
Nice	I-ORG
(	O
46	O
)	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Alsunga	B-LOC
.	O

FA	B-ORG
Vaġaršapat	I-ORG
Ēǰmiaçin	I-ORG

Folklando	B-LOC
(	I-LOC
Malvinų	I-LOC
)	I-LOC
Salos	I-LOC

Skaistgirys	B-LOC
nuo	O
seno	O
garsėjo	O
Šv	O
.	O

Petras	B-PER
Dirgėla	I-PER
–	O
rašytojas	O
;	O

Live	B-ORG
Rare	I-ORG
Remix	I-ORG
Box	I-ORG
''	O

Specialiai	O
Nintendo“	B-ORG
sukurtoje	O
svetainėje	O
išsirinkti	O
lygius	O
pagal	O
sunkumo	O
laipsnį	O
,	O
raktinius	O
žodžius	O
ir	O
pan	O
.	O

1945–1947	O
m.	O
Petras	B-PER
Cvirka	I-PER

**	O
Pulkas	B-LOC
(	I-LOC
Michalovo	I-LOC
valsčius	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Piengrybis	B-LOC
paliepis	I-LOC
(	O
''Lactarius	O
vellereus	O
''	O
)	O
.	O

Royal	B-ORG
Engineers	I-ORG
AFC	I-ORG

Po	O
to	O
dirbo	O
eksporto	O
firmos	O
atstovu	O
Berlyne	B-LOC
ir	O
Paryžiuje	B-LOC
.	O

Žetìsu	B-ORG
FK	I-ORG
Taldyķorǵan	I-ORG

Antonie	B-PER
van	I-PER
Leeuwenhoek	I-PER

Newell	B-ORG
's	I-ORG
Old	I-ORG
Boys	I-ORG

Palau	B-LOC
(	O
''Palau	O
District	O
''	O
)	O

Merida	B-LOC
(	I-LOC
Venesuela	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Šis	O
personažas	O
gali	O
būti	O
laikomas	O
Kiro	B-PER
Bulyčiovo	I-PER
mėgstamo	O
herojaus	O
daktaro	O
Pavlyšo	O
pirmtaku	O
.	O

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Specialiai	O
pritaikytas	O
Japonijos	B-LOC
KOP	O
poreikiams	O
,	O
pagal	O
licenciją	O
gamina	O
Mitsubishi“	B-ORG
.	O

Sati	B-PER
(	I-PER
dainininkė	I-PER
)	I-PER

Taip	O
pat	O
populiari	O
Portugalijoje	B-LOC
,	O
vietomis	O
Lotynų	B-LOC
Amerikoje	I-LOC
.	O

Peter	B-PER
Simon	I-PER
Pallas	I-PER

Tel	B-LOC
Avivas	I-LOC
,	O
Izraelis	B-LOC

Manyta	O
,	O
kad	O
šis	O
turas	O
taip	O
pat	O
pasieks	O
Aziją	B-LOC
metų	O
gale	O
.	O

Ribojasi	O
su	O
Choroščo	B-LOC
,	O
Juchnoveco	B-LOC
Košcelnių	I-LOC
,	O
Lapių	B-LOC
ir	O
Suražo	B-LOC
valsčiais	O
.	O

Susidaro	O
susiliejus	O
Nitkano	O
ir	O
Amvijos	O
upėms	O
,	O
prasidedančioms	O
Suntar	B-LOC
Chajatos	I-LOC
kalnagūbrio	I-LOC
šlaituose	O
.	O

'	O
''	O
Andrius	B-PER
Giedraitis	I-PER
''	O
'	O

Svarbiausias	O
miestas	O
–	O
Papeetė	B-LOC
.	O

Pavėjinės	B-LOC
salos	I-LOC
(	I-LOC
Žaliasis	I-LOC
Kyšulys	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Buvo	O
pakviestas	O
į	O
Lietuvos	B-ORG
vyrų	I-ORG
rinktinę	I-ORG
.	O

Graikijos	B-ORG
stačiatikių	I-ORG
bažnyčios	I-ORG
tradicijoje	O
taksiarchais	O
vadina	O
arkangelus	B-PER
Mykolą	I-PER
ir	O
Gabrielių	B-PER
,	O
kurie	O
laikomi	O
dangaus	O
kariaunos	O
vadais	O
.	O

'	O
''	O
Garis	B-PER
Kasparovas	I-PER
''	O
'	O

Lionginas	B-PER
Šepetys	I-PER
–	O
sovietinis	O
veikėjas	O

M5	B-ORG
(	I-ORG
Baltarusija	I-ORG
)	I-ORG

Daniel	B-PER
Agger	I-PER
''	O
(	O
kap	O
.	O
)	O
''	O

JK	B-ORG
Maag	I-ORG
Tammeka	I-ORG

Režisierius	O
statytojas	O
–	O
Algimantas	B-PER
Puipa	I-PER

Mokytoja	O
–	O
Ričardas	B-PER
Gavelis	I-PER
.	O

What	B-ORG
Hits	I-ORG
!	I-ORG
?	I-ORG
''	O

Europos	B-ORG
Sąjungos	I-ORG
Bendrasis	I-ORG
Teismas	I-ORG

Gargždų	B-LOC
ligoninės	O
chirurgė	O
ordinatorė	O
.	O

Pontoporėja	B-LOC
(	O
Pontoporija	O
)	O
(	O
''Pontoporeia	O
''	O
,	O
''Pontoporia	O
''	O
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Utrecht	I-ORG
''	O
'	O

Paplitęs	O
Indijoje	B-LOC
,	O
Pakistane	B-LOC
,	O
Afganistane	B-LOC
ir	O
Irane	B-LOC
sausose	O
smėlingose	O
vietose	O
.	O

FC	B-ORG
Luzern	I-ORG
–	O
FC	B-ORG
Lugano	I-ORG
2:4	O
(	O
prat	O
.	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Losevas	B-LOC
(	I-LOC
Grajevo	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC

1968	B-ORG
–	O
''nedalyvavo	O
''	O

PFK	B-ORG
Rilski	I-ORG
Sportist	I-ORG
Samokov	I-ORG

Klubi	B-ORG
04	I-ORG
Helsinki	I-ORG

Svarbiausi	O
intakai	O
–	O
Judziagas	O
,	O
Guidziangas	O
,	O
Lidziangas	B-LOC
.	O

Vasilisa	O
–	O
Maksimas	B-PER
Gorkis	I-PER
.	O

Jo	O
metu	O
Napoleonas	B-PER
pralaimėjo	O
Velingtono	B-PER
vadovaujamai	O
kariuomenei	O
.	O

Paprastosios	B-LOC
dėžiažuvės	I-LOC
(	I-LOC
rytinės	I-LOC
dėžiažuvės	I-LOC
)	I-LOC

PERADRESAVIMAS	O
Rakovičė	B-LOC
(	I-LOC
Augustavo	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC

''	O
'Ksantas	O
''	O
'	O
buvo	O
vienas	O
iš	O
Diomedo	B-PER
marų	O
;	O

Vairenis	B-LOC
(	O
''Arabidopsis	O
''	O
)	O

Nuo	O
šios	O
infekcinės	B-ORG
ligos	I-ORG
kasmet	O
miršta	O
po	O
kelis	O
šimtus	O
,	O
o	O
suserga	O
–	O
apie	O
pusantro	O
tūkstančio	O
žmonių	O
.	O

Leeds	B-ORG
United	I-ORG
AFC	I-ORG

Simon	B-ORG
&	I-ORG
Garfunkel	I-ORG

Geltonkojis	B-LOC
kiras	I-LOC
(	O
''Larus	O
michahellis	O
''	O
)	O

Isabella	B-PER
Tobias	I-PER
/	O
Deividas	B-PER
Stagniūnas	I-PER

rasta	O
Radvilų	B-ORG
rūmų	I-ORG
vietoje	O
Dubingiuose	B-LOC
.	O

Britų	B-LOC
Antarktidos	I-LOC
teritorija	I-LOC

**	O
Pienkai	B-LOC
(	I-LOC
Vlodavos	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Šiaurės	B-ORG
Airijos	I-ORG
futbolo	I-ORG
lyga	I-ORG

FK	B-ORG
Tomʹ	I-ORG
Tomsk	I-ORG

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Leona	B-PER
Lewis	I-PER
–	O
„Happy“	O

Šiaurėje	O
kovoti	O
liko	O
tik	O
Mutavalio	O
sūnus	O
Hatušilis	B-PER
III	I-PER
,	O
kuris	O
ilgainiui	O
vėl	O
nustūmė	O
šiaurinius	O
priešus	O
ir	O
susigrąžino	O
sostinę	O
.	O

Jurgis	B-PER
Radvila	I-PER
I	I-PER
(	O
''Jerzy	O
Radziwiłł	O
''	O
)	O

Mokytojas	O
buvo	O
priverstas	O
mokyti	O
Vidugirių	B-LOC
,	O
Navinykų	B-LOC
ir	O
Vaitakiemio	B-LOC
pradinėse	O
mokyklose	O
.	O

Juodasis	B-LOC
šilkmedis	I-LOC
(	O
''Morus	O
nigra	O
''	O
)	O

Lietuvos	B-ORG
valstiečių	I-ORG
ir	I-ORG
žaliųjų	I-ORG
sąjunga	I-ORG

Antrojoje	O
dalyje	O
greičiausią	O
ratą	O
nuvažiavo	O
suomis	O
Heikki	B-PER
Kovalainenas	I-PER
(	O
1:28.841	O
)	O
.	O

Charlton	B-ORG
Athletic	I-ORG
FC	I-ORG

Atkarpa	O
Debalcevė	B-LOC
sutampa	O
su	O
europiniu	O
(	O
Kalė	B-LOC
)	O
,	O
atkarpa	O
Debalcevė-sienos	O
kirtimo	O
punktas	O
„Dovžanskyj“	O
–	O
su	O
(	O
Brestas	B-LOC
)	O
greitkelių	O
dalimis	O
.	O

Čia	O
jis	O
dažnai	O
atvažiuodavo	O
iš	O
Krokuvos	B-LOC
ir	O
pagyvendavo	O
.	O

Timišo	B-LOC
apskritis	I-LOC
(	O
Timišoara	B-LOC
)	O

Nigel	B-PER
de	I-PER
Jong	I-PER
58	O
'	O

Miestas	O
buvo	O
įsikūręs	O
šalia	O
prekybinio	O
Viznos	B-LOC
ir	O
Vonsošo	B-LOC
kelio	O
.	O

Robertas	B-PER
Javtokas	I-PER
(	O
'	O
''	O
K	O
''	O
'	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Žoržo	B-ORG
Pompidu	I-ORG
centras	I-ORG

Administracinis	O
centras	O
–	O
Skrunda	B-LOC
.	O

Irako	B-ORG
Kurdistano	I-ORG
patriotinė	I-ORG
sąjunga	I-ORG
,	O
PUK	O

2008-2009	O
sezone	O
buvo	O
išrinktas	O
Portsmouth	B-ORG
metų	O
žaidėju	O
.	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Tulkarmas	B-LOC
.	O

|rowspan=7	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
McLaren	B-ORG

Gaižė	B-LOC
(	O
''Urceola	O
''	O
)	O

Megaklitė	B-ORG
(	I-ORG
palydovas	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Rod	B-PER
Laver	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Nasr	I-PER
''	O
'	O

Lucijus	B-PER
Kornelijus	I-PER
Sula	I-PER

Carlo	B-PER
Goldoni	I-PER
„Mirandolina“	O
,	O

Saint	B-ORG
Mirren	I-ORG
FC	I-ORG

Dailininkės	O
Artemisia	B-PER
Gentileschi	I-PER
tėvas	O
.	O

m.	O
e.	O
jį	O
kontroliavo	O
Asirijos	B-ORG
imperija	I-ORG
,	O
Naujoji	B-ORG
Babilono	I-ORG
karalystė	I-ORG
.	O

Jie	O
visi	O
kartu	O
sukūrė	O
grupę	O
pavadinimu	O
Queen	B-ORG
''	O
.	O

Iljapelis	B-LOC
(	O
''Illapel	O
''	O
)	O

Néa	B-ORG
Salamís	I-ORG
Ammóchōstos	I-ORG

'	O
''	O
Slippery	B-ORG
When	I-ORG
Wet	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Ypač	O
MySQL	B-ORG
AB	I-ORG
buvo	O
aktyvus	O
savo	O
marketinginiais	O
veiksmais	O
.	O

''Geoffroy-Guichard	O
''	O
,	O
Sent	B-LOC
Etjenas	I-LOC

Manuel	B-PER
Antonio	I-PER
Cange	I-PER

Išvalytas	O
vanduo	O
atitiks	O
Europos	B-ORG
Sąjungos	I-ORG
reikalavimus	O
.	O

Antroji	O
daina	O
„Outside	O
Space“	O
buvo	O
įrašyta	O
kartu	O
su	O
albumo	O
Niandra	B-ORG
Lades	I-ORG
and	I-ORG
Usually	I-ORG
Just	I-ORG
a	I-ORG
T-Shirt“	I-ORG
ir	O
dalis	O
jos	O
girdima	O
dainos	O
„Mascara“	O
pabaigoje	O
.	O

Klaudijus	B-PER
(	O
valdė	O
nuo	O
41	O
m.	O
iki	O
mirties	O
54	O
m.	O
)	O
;	O

Jurijus	B-PER
Andropovas	I-PER
(	O
1914–1984	O
)	O

Pro	O
miestą	O
teka	O
Škumbinis	B-LOC
.	O

Šablovas	O
–	O
Aleksandras	B-PER
Ostrovskis	I-PER
.	O

'	O
''	O
Maccabi	B-ORG
Tel	I-ORG
Aviv	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Įstaiga	O
yra	O
Mokslą	O
populiarinančių	O
NVO	B-ORG
tinklo	O
narė	O
.	O

'	O
''	O
Žemaitijos	B-ORG
nacionalinis	I-ORG
parkas	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Live	B-ORG
from	I-ORG
Las	I-ORG
Vegas	I-ORG
''	O
'	O
''	O

FK	B-ORG
Čornomorecʹ	I-ORG
Odesa	I-ORG

Italijoje	B-LOC
,	O
paplito	O
ir	O
kitose	O
šalyse	O
.	O

Gyveno	O
Kaune	B-LOC
,	O
Žaliakalnyje	B-LOC
.	O

Lengvosios	B-ORG
atletikos	I-ORG
treneris	O
metodininkas	O
.	O

„	O
Sėkminga	O
Kasparovo	B-PER
karjera	O
nesuteikė	O
jam	O
progos	O
įgyti	O
nesėkmių	O
patirties	O
,	O
tad	O
vargu	O
ar	O
jis	O
sugebės	O
,	O
dėl	O
nesibaigiančių	O
pralaimėjimų	O
,	O
susidoroti	O
su	O
psichologiniu	O
šoku“	O
.	O

'	O
''	O
Cross	B-ORG
Road	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Dubajaus	B-ORG
Pakrantės	I-ORG
Ruožas	I-ORG

PERADRESAVIMAS	O
Europos	B-ORG
humanitarinis	I-ORG
universitetas	I-ORG

'	O
''	O
„Drift	O
Mania“	O
''	O
'	O
–	O
Kanados	B-LOC

Šiame	O
straipsnyje	O
aprašoma	O
Tuvalu	B-LOC
ryšių	O
statistika	O
.	O

Ely	B-PER
Galleani	I-PER
–	O
tranzuotoja	O

RC	B-ORG
Lens	I-ORG
(	O
45	O
)	O

``	O
Take	B-ORG
Me	I-ORG
Home	I-ORG
''	O

„Inside	O
Man“	O
(	O
albumui	O
Doll	B-ORG
Domination	I-ORG
)	O

Baltarusija	B-LOC
,	O
Danija	B-LOC
,	O
Estija	B-LOC
,	O
Islandija	B-LOC
,	O
Ispanija	B-LOC
,	O
Izraelis	B-LOC
,	O
Latvija	B-LOC
,	O
Lietuva	B-LOC
,	O
Lenkija	B-LOC
,	O
Nyderlandai	B-LOC
,	O
Rusija	B-LOC
,	O
Slovėnija	B-LOC
,	O
Švedija	B-LOC
,	O
Ukraina	B-LOC
,	O
Vengrija	B-LOC
,	O
Vokietija	B-LOC

Vincas	B-PER
Ramutis	I-PER
Gudaitis	I-PER

CSKA	B-ORG
Ķajrat	I-ORG
Almaty	I-ORG

Juozapas	B-PER
Kazimieras	I-PER
Kosakovskis	I-PER

'	O
''	O
Zigmantas	B-PER
Balčytis	I-PER
''	O
'	O

OGC	B-ORG
Nice	I-ORG
(	O
41	O
)	O

**	O
''„Šerlokas	O
Holmsas“	O
''	O
–	O
Hans	B-PER
Zimmer	I-PER

'	O
''	O
Aurimas	B-PER
Kieža	I-PER
''	O
'	O

John	B-PER
Frusciante	I-PER
–	O
viršelis	O
ir	O
dizainas	O

PERADRESAVIMAS	O
Nekropolis	B-ORG
prie	I-ORG
Kremliaus	I-ORG
sienos	I-ORG

Padangų	O
tiekėja	O
Pirelli	B-ORG
planavo	O
šioms	O
lenktynėms	O
atvežti	O
kietos	O
ir	O
minkštos	O
sudėties	O
padangas	O
.	O

'	O
''	O
Vytenis	B-PER
Lipkevičius	I-PER
''	O
'	O

KS	B-ORG
Besa	I-ORG
Kavajë	I-ORG

Lietuvoje	B-LOC
randamas	O
piečiau	O
nuo	O
Kauno	B-LOC
iki	O
Klaipėdos	B-LOC
,	O
tačiau	O
nebuvo	O
eksploatuojamas	O
.	O

Lietuvos	B-ORG
liberalų	I-ORG
sąjunga	I-ORG
(	O
LLS	O
)	O

FC	B-ORG
Tescoma	I-ORG
Zlín	I-ORG

**	O
Mikolajevas	B-LOC
(	I-LOC
Lomžos	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Šimonys	B-LOC
ir	O
kt	O
.	O

'	O
''	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER
''	O
'	O

Kalintas	O
Sevurallage	O
(	O
Sverdlovsko	B-LOC
sritis	I-LOC
)	O
.	O

Yra	O
šalies	O
pietvakarinėje	O
dalyje	O
,	O
prie	O
Libano	B-LOC
ir	O
Izraelio	B-LOC
sienų	O
.	O

vakaruose	O
-	O
Jonijos	B-LOC
jūra	I-LOC
.	O

'	O
''	O
„Sunburn“	O
''	O
'	O
–	O
ketvirtasis	O
grupės	O
Muse“	B-ORG
singlas	O
iš	O
jų	O
debiutinio	O
albumo	O
Showbiz“	B-ORG
.	O

Vėliau	O
sekė	O
perėjimas	O
į	O
V.	B-PER
Muntiano	I-PER
Pilietinės	B-ORG
demokratijos	I-ORG
partiją	I-ORG
ir	O
atitinkamai	O
socialdemokratų	B-ORG
partiją	I-ORG
.	O

Saida	B-LOC
(	O
''Saïda	O
''	O
)	O
–	O
132,1	O
tūkst	O
.	O

Miestui	O
buvo	O
suteiktas	O
pavadinimas	O
,	O
pagal	O
Ramos	B-PER
gimimo	O
vietą	O
Indijoje	B-LOC
.	O

Giovanni	B-PER
van	I-PER
Bronckhorst	I-PER
79	O
'	O

Marmeladovas	O
–	O
pagal	O
F.	B-PER
Dostojevskį	I-PER
.	O

Vladas	B-PER
Vitkauskas	I-PER
(	I-PER
1953	I-PER
)	I-PER
–	O
alpinistas	O

Ligą	O
,	O
taip	O
pat	O
Čekijos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinę	I-ORG
.	O

Dažniausiai	O
priskiriama	O
Vidurio	B-LOC
ir	O
Rytų	B-LOC
Europai	I-LOC
.	O

Ji	O
ribojasi	O
su	O
Pakistanu	B-LOC
bei	O
Gudžarato	B-LOC
,	O
Madhja	B-LOC
Pradešo	I-LOC
,	O
Utar	B-LOC
Pradešo	I-LOC
,	O
Harjanos	B-LOC
ir	O
Pandžabo	B-ORG
valstijomis	O
.	O

FK	B-ORG
Borac	I-ORG
Čačak	I-ORG

Dominikos	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Molėtų	B-LOC
rajono	I-LOC
savivaldybė	I-LOC

Šiuo	O
numeriu	O
komanda	O
pasirinko	O
Šiaurės	B-LOC
Karolinos	I-LOC
studentą	O
Michael	B-PER
Jordan	I-PER
.	O

Arvydas	B-PER
Bagdžius	I-PER
(	O
1958–2008	O
)	O
–	O
dailininkas	O
,	O
tapytojas	O
;	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

Murmansko	B-LOC
sritis	I-LOC
,	O
šiaurinės	O
Suomija	B-LOC
,	O
Švedija	B-LOC
ir	O
Norvegija	B-LOC
)	O
.	O

''Carlos	O
Dittborn	O
''	O
,	O
Arika	B-LOC

Tadžikija	B-LOC
−	O
taip	O
,	O

Primacharter	O
(	O
Varšuva	B-LOC
)	O

José	B-PER
Manuel	I-PER
Barroso	I-PER

Krepšininko	O
tėvas	O
yra	O
taip	O
pat	O
buvęs	O
krepšininkas	O
Robertas	B-PER
Giedraitis	I-PER
.	O

Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
Castilla	I-ORG
CF	I-ORG

Šiuos	O
gandus	O
daugiausiai	O
kurstė	O
grupės	O
lyderis	O
Fred	B-PER
Durst	I-PER
.	O

Ribojasi	O
su	O
Sankti	B-LOC
Spirituso	I-LOC
provincija	I-LOC
pietryčiuose	O
,	O
Vilja	B-LOC
Klaros	I-LOC
provincija	I-LOC
šiaurės	O
rytuose	O
ir	O
Matansaso	B-LOC
provincija	I-LOC
vakaruose	O
.	O

Total	B-PER
Request	I-PER
Live	I-PER

Klaudijus	B-PER
Ptolemėjus	I-PER
ir	O
Plinijus	B-PER
Vyresnysis	I-PER
kažkodėl	O
mini	O
Fintiją	O
kaip	O
neturintį	O
uosto	O
.	O

Pusfinalio	O
rungtynės	O
,	O
kuriose	O
„Evertonas“	O
taip	O
pat	O
3–1	O
(	O
0–1	O
po	O
1	O
kėlinio	O
)	O
įveikė	O
Bayern“	B-ORG
komandą	O
,	O
dažnai	O
vadinamos	O
gražiausiomis	O
Goodison	B-ORG
Park“	I-ORG
stadione	O
vykusiomis	O
varžybomis	O
.	O

Cosmin	B-PER
Contra	I-PER
(	O
k	O
.	O
)	O

Loukas	B-PER
Giorkas	I-PER
ft.	O
Stereo	B-PER
Mike	I-PER

Užaugo	O
Prancūzijoje	B-LOC
,	O
išlaikoma	O
Abbaye-aux-Bois	O
vienuolyno	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Stirlingas	B-ORG
(	I-ORG
sritis	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
''	O
'	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Oralas	B-LOC
.	O

**	O
Rudnikai	B-LOC
(	I-LOC
Balstogės	I-LOC
apskritis	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Martynas	B-PER
Andriukaitis	I-PER
(	O
1981—2014	O
)	O

PERADRESAVIMAS	O
Alfredo	B-PER
Di	I-PER
Stéfano	I-PER

Paplitęs	O
Peru	B-LOC
,	O
Bolivijoje	B-LOC
ir	O
Brazilijoje	B-LOC
.	O

Rytinėje	O
kaimynėje	O
Asirijoje	B-LOC
ji	O
buvo	O
žinoma	O
kaip	O
'	O
''	O
Hanigalbat	O
''	O
'	O
(	O
''Ḫa-ni-gal-bat	O
''	O
)	O
.	O

KV	B-ORG
Kortrijk	I-ORG
(	O
35	O
)	O

Saulius	B-PER
Mikalajūnas	I-PER
(	O
k	O
.	O
)	O

George	B-PER
Bernard	I-PER
Shaw	I-PER

Kostiumų	O
dailininkė	O
–	O
Filomena	B-PER
Linčiūtė-Vaitiekūnienė	I-PER

FK	B-ORG
Fakel	I-ORG
Voronež	I-ORG

Kitą	O
vyriausybę	O
suformavo	O
Ichakas	B-PER
Rabinas	I-PER
.	O

Buvo	O
okupuotas	O
Vermachto	B-ORG
ir	O
aneksuotas	O
Trečiojo	B-LOC
Reicho	I-LOC
.	O

FC	B-ORG
Sète	I-ORG
34	I-ORG

1933–1939	O
m.	O
Antanas	B-PER
Merkys	I-PER

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Merthyr	B-ORG
Tydfil	I-ORG
FC	I-ORG

Projektas	O
Siksto	B-ORG
koplyčioje	I-ORG
buvo	O
puiki	O
proga	O
tai	O
įgyvendinti	O
.	O

'	O
''	O
Adžarisckalis	O
''	O
'	O
(	O
)	O
–	O
upė	O
pietvakarių	O
Gruzijoje	B-LOC
,	O
Adžarijoje	B-LOC
;	O
Čoruho	B-LOC
dešinysis	O
intakas	O
.	O

Malaxis	O
monophyllos	O
180606	O
Vienalapis	B-LOC
gedutis	I-LOC

'	O
''	O
Kemerių	B-ORG
nacionalinis	I-ORG
parkas	I-ORG
''	O
'	O

V.	B-PER
Anandas	I-PER
atsakė	O
trimis	O
pergalėmis	O
iš	O
eilės	O
ir	O
mačas	O
pasibaigė	O
įtikinama	O
V.	B-PER
Anando	I-PER
pergale	O
,	O
kuri	O
jam	O
atvėrė	O
kelią	O
į	O
ketvirtfinalį	O
.	O

Argerich	O
taip	O
pat	O
garsėja	O
savo	O
atlikimu	O
Prokofjevo	B-PER
Koncerto	O
fortepijonui	O
Nr	O
.	O

Pelkinė	B-LOC
neužmirštuolė	I-LOC
(	O
''Myosotis	O
palustris	O
''	O
)	O

Šelmeninė	B-LOC
kregždė	I-LOC
(	O
''Hirundo	O
rustica	O
''	O
)	O

Padaryta	O
dar	O
tik	O
dalis	O
išvadų	O
apie	O
nacių	B-LOC
okupacijos	I-LOC
nusikaltimus	O
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Kundzičė	B-LOC
(	I-LOC
Krinkų	I-LOC
valsčius	I-LOC
)	I-LOC

Palaukių	O
žmonės	O
dalyvavo	O
1863–1864	B-ORG
m.	I-ORG
sukilime	I-ORG
.	O

PERADRESAVIMAS	O
Kauno	B-ORG
klinikinė	I-ORG
ligoninė	I-ORG

Montserato	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

Žaidėjų	O
dauguma	O
buvo	O
iš	O
Eintracht	B-ORG
Frankfurt	I-ORG
klubo	O
.	O

Cork	B-ORG
Athletic	I-ORG
FC	I-ORG

Holbæk	B-ORG
B	I-ORG
&	I-ORG
I	I-ORG

Lietuvos	B-ORG
krikščionys	I-ORG
demokratai	I-ORG
(	O
LKD	O
)	O
–	O
3	O

FSV	B-ORG
Mainz	I-ORG
05	I-ORG

Taip	O
ji	O
padarė	O
laimingą	O
Kipro	B-LOC
menininką	O
Pigmalioną	O
.	O

Išleido	O
debiutinį	O
CD	B-ORG
bei	O
DVD	B-ORG
.	O

Kai	O
kurie	O
užskaitomi	O
,	O
net	O
jeigu	O
ir	O
buvo	O
išklausyti	O
kitose	O
(	O
įskaitant	O
užsienio	O
)	O
įstaigose	O
(	O
pvz.	O
,	O
Eurofakultetas	B-LOC
)	O
.	O

Pagrindinius	O
vaidmenis	O
atliko	O
Kevin	B-PER
Spacey	I-PER
ir	O
Jeff	B-PER
Bridges	I-PER
.	O

Dėl	O
išpuolio	O
apkaltinami	O
čečėnų	B-LOC
separatistai	O
.	O

**	O
Geriausias	O
dailininkas-statytojas	O
(	O
Galius	B-PER
Kličius	I-PER
)	O
.	O

Sairinksė	B-ORG
(	O
''okeanidė	O
''	O
)	O

Texas	B-ORG
Instruments	I-ORG
''	O
,	O
vėliau	O
''Raytheon	O
''	O

Japonijos	B-ORG
komunistų	I-ORG
partija	I-ORG
–	O
日本共産党	O
(	O
''Nihon	O
Kyōsantō	O
''	O
)	O

Miestas	O
priklauso	O
Balstogės	B-ORG
aglomeracijai	I-ORG
Mieste	O
įsikūrusi	O
Knišino	B-LOC
girios	I-LOC
kraštovaizdžio	I-LOC
parko	I-LOC
administracija	O
.	O

FIBA	B-ORG
Europos	I-ORG
Iššūkio	I-ORG
taurė	I-ORG

Demokratinė	B-ORG
Respublikonų	I-ORG
partija	I-ORG

'	O
''	O
Vladimiras	B-PER
Kramnikas	I-PER
''	O
'	O

PERADRESAVIMAS	O
Lenkijos-Švedijos	B-ORG
karas	I-ORG
(	I-ORG
1600–1611	I-ORG
)	I-ORG

FK	B-ORG
Ural	I-ORG
Ekaterinburg	I-ORG

Victor	B-PER
Nsofor	I-PER
Obinna	I-PER

NK	B-ORG
Interblock	I-ORG
Ljubljana	I-ORG

'	O
''	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
''	O
'	O

Carl	B-PER
``	I-PER
CJ	I-PER
''	I-PER
Johnson	I-PER

Pilkoji	B-LOC
starta	I-LOC
–	O
''Miliaria	O
calandra	O
L	O
.	O
''	O

PERADRESAVIMAS	O
SKS	B-ORG
Wigry	I-ORG
Suwałki	I-ORG

Burgoso	B-LOC
provincija	I-LOC
(	O
Burgosas	B-LOC
)	O

Šiauliečiai	O
aktyviai	O
dalyvavo	O
steigiant	O
savivaldybes	O
Šiaulių	B-LOC
apskrityje	I-LOC
.	O

Baltagalvė	B-LOC
starta	I-LOC
(	O
''Emberiza	O
leucocephalos	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Lietuvos	B-ORG
čempionas	I-ORG
''	O
'	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Kuilapa	B-LOC
.	O

Kūrybiškai	O
E.	O
Noldė	O
buvo	O
artimas	O
James	B-PER
Ensor	I-PER
ir	O
Edvard	B-PER
Munch	I-PER
.	O

Petras	B-PER
Vileišis	I-PER
padovanojo	O
senų	O
pinigų	O
kolekciją	O
,	O
kun	O
.	O

Milijonai	O
ispanakalbių	O
gyvena	O
Floridoje	B-LOC
,	O
Kalifornijoje	B-LOC
,	O
Niujorke	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Boris	B-PER
Becker	I-PER
''	O
'	O

Japonijos	B-ORG
komunistų	I-ORG
partija	I-ORG
–	O
共産党	O
(	O
Kyōsantō	O
)	O

Isabella	B-PER
Tobias	I-PER
/	O
Deividas	B-PER
Stagniūnas	I-PER

Snow	B-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Druskininkai	B-LOC

Gentyje	O
yra	O
dvi	O
rūšys	O
,	O
kurios	O
aptinkamos	O
Pietų	B-LOC
Amerikos	I-LOC
upėse	O
.	O

Mirus	O
Damasui	B-PER
II	I-PER
proteguojant	O
Šv	O
.	O

'	O
''	O
Tadas	B-PER
Klimavičius	I-PER
''	O
'	O

Iš	O
dalies	O
ji	O
primena	O
ir	O
senąjį	O
administracinį	O
centrą	O
Raseinius	B-LOC
.	O

peradresavimas	O
Jeloustono	B-LOC
nacionalinis	I-LOC
parkas	I-LOC

Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
3	I-ORG
de	I-ORG
Febrero	I-ORG

Angusas	B-LOC
(	O
''Angus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Zilupė	B-LOC
.	O

Ukraina	B-LOC
–	O
Vyro	O
diena	O
.	O

-	O
Jericho	B-LOC
muitininkų	O
viršininkas	O
.	O

'	O
''	O
Whatever	B-ORG
People	I-ORG
Say	I-ORG
I	I-ORG
Am	I-ORG
,	I-ORG
That	I-ORG
's	I-ORG
What	I-ORG
I	I-ORG
'm	I-ORG
Not	I-ORG
''	O
'	O

Vsevolodas	B-PER
II	I-PER
,	O
1126–1139	O
;	O

'	O
''	O
Timo	B-PER
Glock	I-PER
''	O
'	O

==	O
Šiaurės	B-ORG
vakarų	I-ORG
provincija	I-ORG
==	O

Malavio	B-ORG
vyrų	I-ORG
futbolo	I-ORG
rinktinė	I-ORG

'	O
''	O
Vigdís	B-PER
Finnbogadóttir	I-PER
''	O
'	O

Europos	B-ORG
krepšinio	I-ORG
čempionatas	I-ORG

B68	B-ORG
Toftir	I-ORG
(	O
8	O
)	O

Paprastasis	B-LOC
koatis	I-LOC
(	O
''Nasua	O
nasua	O
''	O
)	O

Tarptautinės	B-ORG
teisės	I-ORG
institutas	I-ORG

Imperatorius	B-PER
Henrikas	I-PER
II	I-PER
–	O
Šventoji	B-ORG
Romos	I-ORG
imperija	I-ORG
(	O
1014–1024	O
)	O
;	O

Žemaitijoje	B-LOC
drobiniai	O
buvo	O
įrengiami	O
virš	O
svečių	O
lovų	O
.	O

FC	B-ORG
Swift	I-ORG
Hesperange	I-ORG

Miestas	O
išsidėstęs	O
prie	O
Styrės	B-LOC
upė	O
.	O

Vladimiras	B-PER
Monomachas	I-PER
(	O
1053–1125	O
)	O

Cefn	B-ORG
Druids	I-ORG
AFC	I-ORG

''Monoikos	O
''	O
buvo	O
susijusi	O
su	O
Herakliu	B-PER
,	O
ir	O
tik	O
čia	O
jis	O
buvo	O
garbinamas	O
kaip	O
''Hercules	O
Monoecus	O
''	O
.	O

Įkūrė	O
„Vilties	O
ambasados	O
fondą“	O
(	O
)	O
,	O
norėdamas	O
padėti	O
šeimoms	O
ir	O
vaikams	O
Floridoje	B-LOC
,	O
Naujajame	B-LOC
Džersyje	I-LOC
ir	O
Toronte	B-LOC
.	O

Jo	O
valdymas	O
laikomas	O
III	B-ORG
amžiaus	I-ORG
krizės	I-ORG
pradžia	O
.	O

Mažasis	B-LOC
andras	I-LOC
(	O
''Zostera	O
noltii	O
''	O
,	O
sin	O
.	O

Robert	B-PER
Louis	I-PER
Stevenson	I-PER

Raseiniai	B-LOC
(	O
per	O
Ariogalą	B-LOC
)	O

Kilęs	O
iš	O
Angelų	B-ORG
dinastijos	I-ORG
.	O

PERADRESAVIMAS	O
FC	B-ORG
Locomotiva	I-ORG
Basarabeasca	I-ORG

Ją	O
nustelbė	O
Trakai	B-LOC
,	O
Vilnius	B-LOC
ir	O
kiti	O
administraciniai-politiniai	O
centrai	O
.	O

Lietuvos	B-ORG
socialdemokratų	I-ORG
partija	I-ORG
–	O
pirmininkas	O
Algirdas	B-PER
Butkevičius	I-PER
;	O
www.lsdp.lt	O

PAR	B-LOC
ši	O
daina	O
pasiekė	O
16-ą	O
vietą	O
.	O

'	O
''	O
Vaidas	B-PER
Kariniauskas	I-PER
''	O
'	O

Inkos	B-LOC
(	O
''Lophocroa	O
''	O
)	O

Daugiausia	O
rūšių	O
paplitę	O
Azijoje	B-LOC
,	O
tačiau	O
randama	O
ir	O
kitur	O
.	O

Athletic	B-ORG
C.	I-ORG
Bilbao	I-ORG

Msida	B-ORG
Saint	I-ORG
Joseph	I-ORG
FC	I-ORG

Grass	B-ORG
Roots	I-ORG
''	O
(	O
neišleistas	O
)	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

AS	B-ORG
Roma	I-ORG
(	O
32	O
)	O

Tarptautinis	B-ORG
olimpinis	I-ORG
komitetas	I-ORG

Administracinis	O
centras	O
–	O
Koksen	B-LOC
Holas	I-LOC
.	O

Berlyno	B-ORG
menų	I-ORG
universitetas	I-ORG

Nutolę	O
63	O
km	O
į	O
šiaurę	O
nuo	O
Vilniaus	B-LOC
,	O
prie	O
plento	O
.	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

1934	B-ORG
–	O
''neįveikė	O
atrankos	O
''	O

Rytuose	O
siekia	O
Balatono	B-LOC
ežero	I-LOC
pakraštį	O
.	O

Pironeminiai	B-LOC
''	O
'	O
(	O
''Pyronemataceae	O
''	O
)	O

Jo	O
pasekėju	O
tapo	O
Mario	B-PER
Monti	I-PER
.	O

Antrose	O
lenktynėse	O
iš	O
eilės	O
vokietį	O
pakeitė	O
japonas	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
ir	O
užėmė	O
6	O
vietą	O
.	O

Pietų	B-LOC
Amerikos	I-LOC
jūrų	I-LOC
lokys	I-LOC

PERADRESAVIMAS	O
Rūta	B-PER
Gajauskaitė	I-PER
(	I-PER
1989	I-PER
)	I-PER

**	O
Formosa	B-LOC
(	I-LOC
Argentina	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Administracinis	O
centras	O
–	O
Mbanza	B-LOC
Kongas	I-LOC
.	O
