Илизаров	B-PER
,	I-PER
Гавриил	I-PER
Абрамович	I-PER

'	O
''	O
Рыбницкий	B-LOC
район	I-LOC
''	O
'	O

Стадион	B-LOC
имени	I-LOC
С.	I-LOC
Дарюса	I-LOC
и	I-LOC
С.	I-LOC
Гиренаса	I-LOC

Майкл	B-PER
Томас	I-PER
(	O
1987—1991	O
)	O

Небогатов	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER
Иванович	I-PER

Борис	B-PER
Химичев	I-PER
—	O
граф	B-PER
де	I-PER
Кревкер	I-PER
''	O

перенаправление	O
Фогт	B-PER
,	I-PER
Иоахим	I-PER
Иоганн	I-PER
Отто	I-PER

Иссык	B-LOC
(	I-LOC
озеро	I-LOC
)	I-LOC

Базилика	B-ORG
Святого	I-ORG
Адальберта	I-ORG

Марта	B-LOC
(	I-LOC
Лацио	I-LOC
)	I-LOC

Похоронен	O
на	O
Троекуровском	B-LOC
кладбище	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Ван	B-PER
Дётеком	I-PER
,	I-PER
Паулин	I-PER

Поэтому	O
,	O
для	O
защиты	O
реактивных	O
истребителей	O
из	O
команды	B-ORG
Новотны	I-ORG
при	O
взлёте	O
и	O
посадке	O
Вальтер	B-PER
Новотны	I-PER
начал	O
использовать	O
FW	O
190D	O
из	O
Jagdgeschwader	B-ORG
54	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Мейсон	B-LOC
''	O
'	O
—	O
штат	O
Иллинойс	B-LOC

**	O
Ц	O
Лиза	B-PER
Лесли	I-PER
(	O
Лос-Анджелес	B-ORG
Спаркс	I-ORG
)	O

перенаправление	O
Гельнюв	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Далла	B-PER
,	I-PER
Лучо	I-PER

перенаправление	O
Часовский	B-ORG
,	I-ORG
Сергей	I-ORG
Владимирович	I-ORG

В	O
1961—1965	O
годах	O
дирижировал	O
балетами	O
и	O
в	O
концертах	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
Египте	B-LOC
,	O
Израиле	B-LOC
и	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

Паальцов	B-PER
,	I-PER
Генриетта	I-PER

Анахайм	B-ORG
Дакс	I-ORG
—	O
Миннесота	B-ORG
Уайлд	I-ORG

Лессепс	B-PER
,	I-PER
Фердинанд	I-PER
де	I-PER

В	O
настоящее	O
время	O
эта	O
дата	O
отмечается	O
эпизодически	O
,	O
как	O
правило	O
при	O
поддержке	O
коммунистических	B-ORG
партий	I-ORG
.	O

Чале	B-PER
,	I-PER
Хрвое	I-PER

Лоп	B-LOC
(	O
186	O
)	O

Миллс	B-PER
,	I-PER
Огден	I-PER
Ливингстон	I-PER

—	O
в	O
Арекипе	B-LOC
,	O
Перу	B-LOC
.	O

''Jacques-Cartier	O
''	O
)	O
—	O
река	O
в	O
провинции	O
Квебек	B-LOC
,	O
Канада	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Doomsday	B-ORG
Machine	I-ORG
''	O
'	O
''	O

)	O
,	O
Преподаватель	O
по	O
классу	O
Скрипки	B-ORG
,	O
г	O
.	O

'	O
''	O
Омск	B-LOC
—	O
102,5	O
''	O
'	O

Снаряды	O
применялись	O
против	O
англо-американских	O
войск	O
в	O
боях	O
у	O
Бонна	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Барселона	B-LOC
''	O
'	O
.	O

'	O
''	O
Египет	B-LOC
''	O
'	O
—	O
'	O
''	O
Королевство	B-ORG
Египет	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Швеция	B-LOC
''	O
'	O

Тайнер	B-PER
,	I-PER
Роб	I-PER

Генри	B-PER
Пим	I-PER
(	I-PER
Великан	I-PER
)	I-PER

При	O
этом	O
высоко	O
ставит	O
внутриполитические	O
достижения	O
Грузии	B-LOC
.	O

Окончил	O
ГДОИФК	B-ORG
имени	I-ORG
П.	I-ORG
,	O
тренер-преподаватель	O
.	O

Деккер	B-PER
,	I-PER
Эрик	I-PER

Туби	B-PER
,	I-PER
Тауфик	I-PER

**	O
''Эрцгерцогство	O
Нижняя	B-LOC
Австрия	I-LOC
''	O

Рибейро	B-PER
,	I-PER
Лаис	I-PER
(	O
род	O
.	O

Спирмен	B-PER
,	I-PER
Чарльз	I-PER
Эдвард	I-PER

A	B-ORG
Momentary	I-ORG
Lapse	I-ORG
of	I-ORG
Reason	I-ORG

'	O
''	O
Каслблейни	B-LOC
''	O
'	O

Бергамский	B-LOC
диалект	I-LOC
ломбардского	I-LOC
языка	I-LOC

Высокий	B-ORG
замок	I-ORG
(	I-ORG
Львов	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Фонда	B-PER
,	I-PER
Бриджит	I-PER

Административный	O
центр	O
—	O
село	O
Павловск	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Решётка	B-ORG
(	I-ORG
алгебра	I-ORG
)	I-ORG

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Панджгур	B-LOC
.	O

Йосса	B-LOC
(	I-LOC
приток	I-LOC
Фульды	I-LOC
)	I-LOC

===	O
МАДТ	B-ORG
имени	I-ORG
Маяковского	I-ORG
===	O

Электросила	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

На	O
территории	O
Северной	B-LOC
Америки	I-LOC
обитают	O
53	O
вида	O
из	O
четырёх	O
родов	O
.	O

Росси	B-PER
,	I-PER
Азария	I-PER
де	I-PER

'	O
''	O
Кеттеринг	B-ORG
Таун	I-ORG
''	O
'	O

Здесь	O
он	O
поселился	O
вместе	O
с	O
земляком	O
и	O
будущим	O
художником	O
и	O
писателем	O
Фотисом	B-PER
Кондоглу	I-PER
,	O
с	O
которым	O
был	O
связан	O
дружбой	O
с	O
гимназических	O
лет	O
.	O

'	O
''	O
Тарб	B-ORG
Жесп	I-ORG
Бигор	I-ORG
''	O
'	O

Один	O
из	O
крупных	O
притоков	O
Эбро	B-LOC
.	O

Гаррисон	B-LOC
(	I-LOC
Западная	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
юго-восток	O

Плей-офф	B-ORG
Кубка	I-ORG
Стэнли	I-ORG
2015	I-ORG

Береговая	B-ORG
охрана	I-ORG
США	I-ORG

В	O
то	O
время	O
он	O
являлся	O
самым	O
молодым	O
футболистом	O
,	O
который	O
выходил	O
в	O
матчах	O
высшего	B-ORG
дивизиона	I-ORG
чемпионата	I-ORG
Финляндии	I-ORG
.	O

Варшава	B-ORG
6-8	I-ORG
IX	I-ORG
1831	I-ORG

Вернер	B-PER
,	I-PER
Альфред	I-PER

Средиземноморская	B-LOC
торговля	O
приносила	O
купцам	O
баснословные	O
прибыли	O
.	O

Вернацца	B-LOC
—	O
небольшой	O
город	O
в	O
Италии	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Винница	B-LOC
''	O
'	O

Холгейт	B-PER
,	I-PER
Эдвин	I-PER
Хедлей	I-PER

Автор	O
более	O
ста	O
опубликованных	O
работ	O
по	O
истории	O
,	O
архитектуре	O
и	O
градостроительству	O
Средней	B-LOC
Азии	I-LOC
.	O

''	O
'–	O
''	O
'	O
Эльверум	B-ORG
–	O
Кристиансунд	B-ORG

Группа	O
Би-2	B-ORG
—	O
«Держаться	O
за	O
воздух»	O

Stranger	B-ORG
in	I-ORG
Us	I-ORG
All	I-ORG
(	O
Rainbow	B-ORG
)	O

Во	O
втором	O
раунде	O
плей-офф	O
«Гриззлис»	O
встретились	O
с	O
Оклахома-Сити	B-ORG
Тандер	I-ORG
.	O

Сотрудничал	O
с	O
Молодёжным	B-ORG
Театром	I-ORG
на	I-ORG
Фонтанке	I-ORG
и	O
с	O
«Антрепризой	O
им	O
.	O

Рошфор	B-PER
,	I-PER
Шарль-Сезар	I-PER
де	I-PER

В	O
1870-м	O
перебрался	O
в	O
Галицию	B-LOC
.	O

Рубикс	B-PER
,	I-PER
Алфредс	I-PER
Петрович	I-PER

перенаправление	O
Леонарди	B-PER
,	I-PER
Марко	I-PER

Села	B-PER
,	I-PER
Майкл	I-PER

Ганди	B-PER
,	I-PER
Рахул	I-PER
(	O
р	O
.	O

Барнет	B-LOC
(	O
357	O
500	O
)	O

Маккаммон	B-PER
,	I-PER
Роберт	I-PER
(	O
род	O
.	O

перенаправление	O
Золотые	B-ORG
Ворота	I-ORG
(	I-ORG
мост	I-ORG
)	I-ORG

Футбольная	B-ORG
лига	I-ORG
(	O
)	O

перенаправление	O
Ропки	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
Усьце-Горлицке	I-LOC
)	I-LOC

|rowspan=	O
''	O
3	O
''	O
Приволжский	B-LOC
федеральный	I-LOC
округ	I-LOC

Фусаи	B-PER
,	I-PER
Александра	I-PER

Был	O
женат	O
,	O
имел	O
четырёх	O
детей	O
,	O
вместе	O
с	O
семьёй	O
проживал	O
в	O
городке	O
Оквилле	B-LOC
.	O

Маурилио	B-PER
Фоссати	I-PER
,	O
O.SS.G.C.N	O
.	O

Смоляк	B-PER
,	I-PER
Ладислав	I-PER
(	O
78	O
)	O
—	O
чешский	B-LOC
актёр	O
и	O
режиссёр	O
.	O

«Искра»]]	O
''	O
'	O
(	O
Одинцово	B-LOC
)	O

Дикая	B-ORG
семейка	I-ORG
Торнберри	I-ORG
(	O
1998—2004	O
)	O

El	B-ORG
Sueño	I-ORG
de	I-ORG
Morfeo	I-ORG

Британская	B-LOC
империя	I-LOC
(	O
1497—1949	O
)	O

Пакистанская	B-ORG
мусульманская	I-ORG
лига	I-ORG
(	I-ORG
Н	I-ORG
)	I-ORG

Мендельсон	B-PER
—	O
Симфония	B-ORG
№	I-ORG
B-dur	I-ORG
(	I-ORG
симфония-кантата	I-ORG
«Хвалебная	I-ORG
песнь»	I-ORG
)	I-ORG
,	I-ORG
op.	I-ORG
52	I-ORG
;	O

Шаинский	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Яковлевич	I-PER

перенаправление	O
Тейберт	B-PER
,	I-PER
Рассел	I-PER

Учился	O
в	O
университете	B-ORG
Павии	I-ORG
.	O

Карасёва	B-PER
,	I-PER
Ольга	I-PER
Дмитриевна	I-PER

Затем	O
окончил	O
в	O
Турине	B-LOC
.	O

«Динамо»	B-ORG
(	I-ORG
Рига	I-ORG
)	I-ORG

Сметана	B-PER
,	I-PER
Бедржих	I-PER
(	O
1824—1884	O
)	O
.	O

Манчестер	B-ORG
Сити	I-ORG
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Индустриа́льный	O
райо́н	O
''	O
'	O
—	O
один	O
из	O
семи	O
районов	O
Перми	B-LOC
.	O

Дважды	O
он	O
становился	O
лауреатом	O
Национальной	B-ORG
премии	I-ORG
ГДР	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Роудс	B-PER
,	I-PER
Коди	I-PER

перенаправление	O
Линд	B-PER
,	I-PER
Бьёрн	I-PER

Для	O
Царскосельской	B-ORG
железной	I-ORG
дороги	I-ORG
подвижной	O
состав	O
(	O
в	O
том	O
числе	O
и	O
вагоны	O
)	O
был	O
закуплен	O
в	O
Англии	B-LOC
.	O

До	O
села	O
можно	O
добраться	O
на	O
автобусе	O
из	O
Алапаевска	B-LOC
.	O

Первая	O
встреча	O
в	O
Бухаресте	B-LOC
завершилась	O
вничью	O
—	O
1:1	O
.	O

округ	B-LOC
Сьерра	I-LOC
(	I-LOC
Нью-Мексико	I-LOC
)	I-LOC
—	O
с	O
северо-запада	O

FIG	O
—	O
Международная	B-ORG
федерация	I-ORG
гимнастики	I-ORG

С	O
севера	O
омывается	O
Каспийским	B-LOC
морем	I-LOC
,	O
с	O
юга	O
—	O
Персидским	B-LOC
и	O
Оманским	B-LOC
заливом	I-LOC
.	O

Маргулис	B-PER
,	I-PER
Линн	I-PER

Также	O
на	O
конкурс	O
вернулись	O
Латвия	B-LOC
и	O
Литва	B-LOC
.	O

Прага	B-LOC
)	O
—	O
чешский	B-LOC
художник	O
,	O
график	O
и	O
скульптор	O
по	O
дереву	O
.	O

***	O
Разновысокие	B-ORG
брусья	I-ORG
(	I-ORG
женщины	I-ORG
)	I-ORG
;	O

Том	B-PER
Сайзмор	I-PER
—	O
''Майкл	O
Черитто	O
''	O

Алексей	B-PER
Смирнов	I-PER
—	O
''зав	O
.	O

'	O
''	O
Чжэн	B-PER
Сайсай	I-PER
''	O
'3-6	O
7-5	O
6-4	O

перенаправление	O
Hertz	B-ORG
(	I-ORG
аудиотехника	I-ORG
)	I-ORG

Арсенал-2	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

D1	B-ORG
(	O
Sony	B-ORG
)	O

Анапа	B-LOC
—	O
105,9	O
МГц	O

В	O
—	O
годах	O
танцевала	O
в	O
труппе	O
Большого	B-ORG
театра	I-ORG
.	O

Махтумкулийский	B-LOC
этрап	I-LOC
(	O
''Каракалинский	O
''	O
)	O

Профиль	O
на	O
сайте	O
Чифс	B-ORG

Шакштедт	B-LOC
(	O
465	O
)	O

Основная	O
часть	O
населения	O
работает	O
на	O
предприятиях	O
Мариуполя	B-LOC
.	O

на	O
юге	O
—	O
с	O
департаментом	O
Ируйя	B-LOC

Начальник	O
Управления	O
контрразведки	O
ВМФ	B-ORG
СССР	I-ORG
в	O
1943—1946	O
гг	O
.	O

перенаправление	O
Полесский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Калининградская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Аша	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Хазетдинов	B-PER
,	I-PER
Ильмир	I-PER
Ришатович	I-PER

Широко	O
распространён	O
в	O
Австралии	B-LOC
,	O
где	O
его	O
выращивают	O
на	O
срезку	O
.	O

Шевченко	B-PER
,	I-PER
Игорь	I-PER
Анатольевич	I-PER
(	O
род	O
.	O

Folksingers	B-ORG
’Round	I-ORG
Harvard	I-ORG
Square	I-ORG

Солистка	O
Большого	B-ORG
театра	I-ORG
(	O
1890—1901	O
)	O
.	O

==	O
Сталь	B-ORG
(	I-ORG
Алчевск	I-ORG
)	I-ORG
==	O

Токасики	B-PER
,	I-PER
Кацуо	I-PER

Кастер	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Оклахома	I-LOC
)	I-LOC

Финал]]	O
Реджо-ди-Калабрия	B-LOC
,	O
Италия	B-LOC
,	O
Грунт	O

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Симикот	B-LOC
.	O

Зелёные	B-ORG
занимают	O
2	O
места	O
.	O

Материал	O
для	O
диска	O
написан	O
под	O
влиянием	O
творчества	O
поэта	O
Уолта	B-PER
Уитмена	I-PER
и	O
научных	O
трудов	O
натуралиста	O
Чарлза	B-PER
Дарвина	I-PER
.	O

Автор	O
многочисленных	O
публикаций	O
и	O
книг	O
,	O
впервые	O
вводивших	O
в	O
литературу	O
произведения	O
,	O
документы	O
,	O
факты	O
жизни	O
и	O
творчества	O
И.	B-PER
Ильфа	I-PER
и	I-PER
Е.	I-PER
Петрова	I-PER
и	O
Михаила	B-PER
Булгакова	I-PER
.	O

Вагенер	B-PER
,	I-PER
Михаэль	I-PER

Мишон	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Михайлович	I-PER

Главным	O
противником	O
был	O
Людовик	B-PER
II	I-PER
Анжуйский	I-PER
—	O
сын	O
Людовика	B-PER
I	I-PER
Анжуйского	I-PER
.	O

КХЛ	B-ORG
в	I-ORG
сезоне	I-ORG
2014	I-ORG
/	I-ORG
2015	I-ORG

'	O
''	O
Лондон	B-LOC
''	O
'	O

Председатель	O
и	O
6	O
аудиторов	O
назначаются	O
на	O
должность	O
Государственной	B-ORG
думой	I-ORG
Федерального	I-ORG
Собрания	I-ORG
Российской	I-ORG
Федерации	I-ORG
,	O
заместитель	O
Председателя	O
и	O
остальные	O
6	O
аудиторов	O
—	O
Советом	B-ORG
Федерации	I-ORG
Федерального	I-ORG
Собрания	I-ORG
Российской	I-ORG
Федерации	I-ORG
.	O

Каэтано	B-PER
,	I-PER
Адриан	I-PER
(	O
род	O
.	O

Центр	O
общины	O
находится	O
в	O
собственно	O
городе	O
Модрича	B-LOC
.	O

Горьковскому	B-ORG
политехническому	I-ORG
институту	I-ORG
(	O
в	O
1934—1989	O
)	O
.	O

Австрийская	B-ORG
национальная	I-ORG
библиотека	I-ORG
,	O
Theol	O
.	O

почётное	O
звание	O
«Почетный	B-LOC
гражданин	I-LOC
Ленинградского	I-LOC
района»	I-LOC

1994	B-ORG
—	O
''не	O
прошла	O
квалификацию	O
''	O

Выступал	O
в	O
сборной	B-ORG
Хорватии	I-ORG
.	O

**	O
Столица	O
—	O
Скопье	B-LOC
(	O
972—992	O
годы	O
)	O
.	O

Донья-Ана	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Нью-Мексико	I-LOC
)	I-LOC

Бахарах	B-LOC
(	O
2	O
120	O
)	O

Ближайший	O
расположен	O
в	O
городе	O
Горакхпур	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Чемпель	B-PER
,	I-PER
Иосиф	I-PER

**	O
'	O
''	O
Баден	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Тодд	B-PER
,	I-PER
Майкл	I-PER

Родился	O
в	O
Кременчуге	B-LOC
,	O
но	O
в	O
детстве	O
вместе	O
с	O
родителями	O
переехал	O
в	O
Запорожье	B-LOC
.	O

Список	B-ORG
троянских	I-ORG
астероидов	I-ORG
(	I-ORG
«троянцы»	I-ORG
)	I-ORG

Также	O
был	O
главным	O
тренером	O
клуба	O
из	O
АБА	B-ORG
,	O
Кентукки	B-ORG
Колонелс	I-ORG
.	O

Ростов-на-Дону]]	O
''	O
'	O
—	O
'	O
''	O
Тихорецкая	B-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Церковь	B-ORG
Святого	I-ORG
Иоанна	I-ORG
Алитургетоса	I-ORG
(	I-ORG
Несебыр	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
История	O
Великой	B-LOC
Армении	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Берлин	B-LOC
.	O
''	O
'	O

Барнет	B-PER
,	I-PER
Ольга	I-PER
Борисовна	I-PER

Гуревич	B-PER
,	I-PER
Борис	I-PER
Максимович	I-PER

Ижевск	B-LOC
,	O
Удмуртия	B-LOC
)	O
.	O

Центр	O
гмины	B-LOC
Казимеж-Дольны	I-LOC
,	O
Пулавский	B-LOC
повят	I-LOC
,	O
Люблинское	B-LOC
воеводство	I-LOC
.	O

Мишкольц	B-LOC
,	O
Залаэгерсег	B-LOC
,	O
Будапешт	B-LOC

Музей	B-ORG
Изабеллы	I-ORG
Стюарт	I-ORG
Гарднер	I-ORG
,	O
Бостон	B-LOC

Угашик	B-LOC
—	O
река	O
.	O

/	O
/	O
Financial	B-ORG
Times	I-ORG
.	O

В	O
частности	O
,	O
там	O
можно	O
рассмотреть	O
большое	O
количество	O
кораллов	B-LOC
.	O

Одзи	B-ORG
Иглз	I-ORG
—	O
10	O

Роммедаль	B-PER
,	I-PER
Деннис	I-PER

перенаправление	O
Пинега	B-LOC
(	I-LOC
Архангельская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Строганов	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Григорьевич	I-PER

перенаправление	O
Кристи	B-ORG
,	I-ORG
Оскар	I-ORG

перенаправление	O
Открытый	B-ORG
чемпионат	I-ORG
Дюссельдорфа	I-ORG
по	I-ORG
теннису	I-ORG

Салеев	B-PER
,	I-PER
Евгений	I-PER
Сергеевич	I-PER

состоял	O
учителем	O
в	O
Императорской	B-ORG
Академии	I-ORG
художеств	I-ORG
.	O

6-я	B-ORG
гвардейская	I-ORG
танковая	I-ORG
армия	I-ORG

Сибур	B-PER
,	I-PER
Мари	I-PER
Доминик	I-PER
Огюст	I-PER
''	O

Mazda	B-ORG
—	O
DISI	O
;	O

Зайфен	B-LOC
(	O
158	O
)	O

Гринбелт	B-LOC
(	I-LOC
Мэриленд	I-LOC
)	I-LOC

default	O
Гран-при	B-ORG
Германии	I-ORG
1971	I-ORG
года	I-ORG

Нэшвилл	B-ORG
Предаторз	I-ORG
,	O
Филадельфия	B-ORG
Флайерз	I-ORG
,	O
Чикаго	B-ORG
Блэкхокс	I-ORG

Браун	B-PER
,	I-PER
Деррен	I-PER

В	O
удалении	O
виден	O
город	O
Реймс	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Ереванский	B-ORG
государственный	I-ORG
медицинский	I-ORG
университет	I-ORG
имени	I-ORG
Мхитара	I-ORG
Гераци	I-ORG

Заменгоф	B-PER
,	I-PER
Лидия	I-PER
Лазаревна	I-PER

'	O
''	O
Интернационале	B-ORG
''	O
'	O

Ланжерон	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Фёдорович	I-PER

перенаправление	O
Маллери	B-PER
,	I-PER
Алан	I-PER

Рубик	B-PER
—	I-PER
удивительный	I-PER
кубик	I-PER

Например	O
,	O
воздух	O
удовлетворяет	O
условию	O
разреженности	O
вплоть	O
до	O
давления	O
в	O
сотни	O
атмосфер	B-ORG
.	O

Калькрёйт	B-PER
,	I-PER
Леопольд	I-PER
фон	I-PER

===	O
Финалы	O
турниров	O
WTA	B-ORG
в	O
одиночном	O
разряде	O
(	O
7	O
)	O
===	O

Бакханнон	B-LOC
(	O
''Buckhannon	O
''	O
)	O

Находится	O
на	O
берегу	O
Каспийского	B-LOC
моря	I-LOC
.	O

**	O
Буаке	B-LOC
(	O
консульство	O
)	O

служил	O
в	O
царской	B-ORG
армии	I-ORG
.	O

**	O
AFI	B-ORG
–	O
Black	B-ORG
Sails	I-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Sunset	I-ORG
''	O

Чубайс	B-PER
,	I-PER
Анатолий	I-PER
Борисович	I-PER

Впоследствии	O
провела	O
большую	O
часть	O
своей	O
жизни	O
в	O
Канаде	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

EMA	B-ORG
(	I-ORG
Словения	I-ORG
)	I-ORG

был	O
членом	O
Группы	O
академических	O
исследований	O
при	O
католической	B-LOC
епархии	I-LOC
Осло	I-LOC
.	O

Георгий	B-PER
Гемист	I-PER
(	O
ок.1360-1452	O
)	O

Его	O
партнёры	O
по	O
команде	O
пожертвовали	O
500	O
000	O
долларов	O
,	O
а	O
владелец	O
Хьюстон	B-ORG
Рокетс	I-ORG
—	O
700	O
000	O
.	O

Аубакиров	B-PER
,	I-PER
Токтар	I-PER
Онгарбаевич	I-PER
(	O
)	O

Административный	O
центр	O
—	O
Кан	B-LOC
.	O

01.03.1944	O
(	O
1-й	B-ORG
Украинский	I-ORG
фронт	I-ORG
)	O

перенаправление	O
Дювернуа	B-PER
,	I-PER
Виктор	I-PER
Альфонс	I-PER

перенаправление	O
Он	B-LOC
(	I-LOC
Валле-д’Аоста	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Каррильо	B-PER
,	I-PER
Андре	I-PER

Глава	O
V.	O
''На	O
вершине	O
Тейде	B-LOC
''	O
.	O

перенаправление	O
Ньюарк	B-LOC
(	I-LOC
бухта	I-LOC
)	I-LOC

Диск	O
повёрнут	O
к	O
нам	O
ребром	O
;	O
размером	O
он	O
около	O
200	O
а.	B-ORG
е	I-ORG
.	I-ORG
в	O
радиусе	O
.	O

Входит	O
в	O
состав	O
шахрестана	B-LOC
Семиром	I-LOC
.	O

У	O
двух	O
других	O
карасукцев	O
была	O
определена	O
Y-хромосомная	B-ORG
гаплогруппа	I-ORG
R1a1	I-ORG
.	O

Романи	B-PER
,	I-PER
Феличе	I-PER

'	O
''	O
Реал	B-ORG
Сарагоса	I-ORG
''	O
'	O

Медоуз	B-PER
,	I-PER
Шейн	I-PER
(	O
род	O
.	O

перенаправление	O
Каръягды	B-PER
,	I-PER
Джалал	I-PER
Магеррам	I-PER
оглы	I-PER

==	O
Рангпур	B-LOC
(	O
রাজশাহী	O
)	O
==	O

Олифант	B-PER
,	I-PER
Лоренс	I-PER

Хан	B-PER
,	I-PER
Саиф	I-PER
Али	I-PER

Виджайя	B-PER
,	I-PER
Анжелик	I-PER

'	O
''	O
Усть-Каменогорск	B-LOC
''	O
'	O

Ферндорф	B-LOC
(	I-LOC
Каринтия	I-LOC
)	I-LOC

Саванна	B-LOC
(	I-LOC
тауншип	I-LOC
,	I-LOC
Миннесота	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
-	O
''	O
'	O
Марибор	B-ORG
—	O
Триглав	B-ORG

на	O
севере	O
с	O
Междуреченским	B-LOC
районом	I-LOC
,	O

Зинаида	B-PER
Шарко	I-PER
—	O
''ведьма	O
''	O

'	O
''	O
Гоу	B-ORG
Эхед	I-ORG
Иглс	I-ORG
''	O
'	O

Тубельский	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Наумович	I-PER

Раби	B-PER
,	I-PER
Исидор	I-PER
Айзек	I-PER

Ботурини	B-PER
,	I-PER
Лоренцо	I-PER

Volare	B-ORG
!	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Very	I-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Gipsy	I-ORG
Kings	I-ORG

перенаправление	O
Ройтер	B-ORG
,	I-ORG
Пол	I-ORG
Джулиус	I-ORG

Стад	B-ORG
эль-Мензах	I-ORG
,	O
Радес	B-LOC
—	O
45	O
000	O
мест	O
(	O
групповой	O
турнир	O
,	O
полуфиналы	O
,	O
финал	O
)	O

Боббио	B-PER
,	I-PER
Норберто	I-PER

Керкговен	B-PER
,	I-PER
Питер	I-PER
Франс	I-PER
ван	I-PER

Это	O
произошло	O
над	O
Индийским	B-LOC
океаном	I-LOC
.	O

Аганбегян	B-PER
,	I-PER
Абел	I-PER
Гезевич	I-PER

перенаправление	O
Европейский	B-ORG
суд	I-ORG
(	I-ORG
Европейский	B-ORG
союз	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Мученики	B-ORG
Февраля	I-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

Запрещён	O
после	O
прихода	O
к	O
власти	O
БКП	B-ORG
.	O

Рахмон	B-ORG
,	I-ORG
Эмомали	I-ORG

**	O
Германия	B-LOC
—	O
6,63	O
%	O

Воронцовский	B-ORG
дворец	I-ORG
(	I-ORG
Алупка	I-ORG
)	I-ORG

Он	O
закончил	O
плей-офф	O
с	O
тремя	O
результативными	O
передачами	O
,	O
лучшим	O
результатом	O
команды	O
,	O
а	O
также	O
набрал	O
четыре	O
очка	O
,	O
столько	O
же	O
сколько	O
и	O
лидер	O
«Сейбрз»	O
в	O
плей-офф	O
Джейсон	B-PER
Поминвилль	I-PER
.	O

Егоров	B-PER
,	I-PER
Эдуард	I-PER
Васильевич	I-PER

Также	O
на	O
версии	O
придворного	O
поэта-певца	O
настаивали	O
В.	B-PER
,	O
Д.	B-PER
и	O
другие	O
.	O

Последующий	O
альбом	O
,	O
Blood	B-ORG
Sugar	I-ORG
Sex	I-ORG
Magik	I-ORG
''	O
,	O
был	O
записан	O
в	O
пустом	O
особняке	O
,	O
в	O
котором	O
группа	O
решила	O
жить	O
на	O
время	O
записи	O
.	O

'	O
''	O
Пекин	B-LOC
''	O
'	O

После	O
смерти	O
ему	O
наследовал	O
сын	O
Бирендра	B-PER
.	O

Черногоров	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Леонидович	I-PER
(	O
род	O
.	O

перенаправление	O
Русне	B-LOC
(	I-LOC
местечко	I-LOC
)	I-LOC

Чарторыйский	B-PER
,	I-PER
Август	I-PER

**	O
'	O
''	O
Регед	B-LOC
''	O
'	O
—	O

№	O
167к	O
Новокузнецк	B-LOC
—	O
Садопарк»	O
.	O

Кривошеев	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Вячеславович	I-PER
(	O
род	O
.	O

В	O
2001—2002	O
годах	O
Греция	B-LOC
в	O
два	O
этапа	O
перешла	O
к	O
закрытой	O
десятизначной	O
схеме	O
нумерации	O
,	O
из-за	O
чего	O
телефонные	O
номера	O
менялись	O
дважды	O
.	O

**	O
Морис	B-PER
Карем	I-PER
(	O
ум	O
.	O

Мартен	B-PER
Фуркад	I-PER
(	O
род	O
.	O

перенаправление	O
Казаков	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Николаевич	I-PER

Велинград	B-LOC
(	O
Болгария	B-LOC
)	O

Сасово	B-LOC
(	O
90,57	O
%	O
)	O

Преемник	O
журнала	O
Computer	B-ORG
Gaming	I-ORG
World	I-ORG
.	O

—	O
в	O
том	O
числе	O
Hippasteria	B-LOC
phrygiana	I-LOC

перенаправление	O
Барагэ	B-PER
д’Илье	I-PER
,	I-PER
Луи	I-PER

Большой	B-LOC
морской	I-LOC
бычок	I-LOC

Янг	B-PER
,	I-PER
Дэвид	I-PER

Часов	B-LOC
Яр	I-LOC
,	O
ул	O
.	O

Клаудио	B-PER
Каниджа	I-PER
(	O
2000—2001	O
)	O

Был	O
с	O
воинскими	O
почестями	O
похоронен	O
в	O
Вене	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Чёрный	B-ORG
июль	I-ORG
''	O
'	O

Пара	O
поселилась	O
в	O
Лондоне	B-LOC
.	O

Легница]]	O
,	O
(	O
Западная	B-LOC
Померания	I-LOC
)	O

перенаправление	O
Николас	B-PER
,	I-PER
Дж	I-PER
.	I-PER

|	O
Динамо	B-ORG
(	I-ORG
Киев	I-ORG
)	I-ORG
Днепр	B-ORG
(	I-ORG
Днепропетровск	I-ORG
)	I-ORG
Днепр	B-ORG
(	I-ORG
Днепропетровск	I-ORG
)	I-ORG

1962	B-LOC
—	O
/	O
''L'Œil	O
du	O
Monocle	O
''	O

Шпор	B-PER
,	I-PER
Луи	I-PER

'	O
''	O
Оклахома-Сити	B-ORG
Тандер	I-ORG
''	O
'	O
123:94	O
Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG

Витюгов	B-PER
,	I-PER
Никита	I-PER
Кириллович	I-PER

Рамузи	B-LOC
(	O
239	O
чел	O
.	O
)	O

Тутов	B-LOC
(	O
1	O
443	O
)	O

Урал	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Юньфан	O
—	O
беженка	O
из	O
Шанхая	B-LOC
.	O

Партия	B-ORG
регионов	I-ORG
—	O
97	O
мандатов	O

Также	O
в	O
фильме	O
звучат	O
известная	O
песня	O
Never	B-ORG
Can	I-ORG
Say	I-ORG
Goodbye	I-ORG
в	O
исполнении	O
Глории	B-PER
Гейнор	I-PER
и	O
композиция	O
«Зодиак»	O
одноимённой	B-ORG
латвийской	I-ORG
группы	I-ORG
.	O

Горнолыжный	B-ORG
спорт	I-ORG
(	O
женщины	B-ORG
,	I-ORG
слалом	I-ORG
)	O

Месхи	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Шалвович	I-PER

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Томас-Гоменсоро	B-LOC
.	O

Аждаак	B-LOC
(	I-LOC
вулкан	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Батлер	B-PER
,	I-PER
Маргарет	I-PER

Похоронен	O
на	O
боевом	O
9-м	O
участке	O
Москвы	B-LOC
.	O

«Дело	O
,	O
которому	O
ты	O
служишь»	O
Ю.	B-PER
Германа	I-PER
—	O
''Гебейзен	O
''	O

We	B-ORG
Will	I-ORG
Rock	I-ORG
You	I-ORG

перенаправление	O
Кьяруджи	B-PER
,	I-PER
Лучано	I-PER

'	O
''	O
Ша́хово	O
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Прохоровском	B-LOC
районе	I-LOC
Белгородской	B-LOC
области	I-LOC
,	O
Россия	B-LOC
.	O

Леви	B-PER
,	I-PER
Фредерик	I-PER
Генри	I-PER

Расстояние	O
до	O
районного	O
центра	O
Кириллова	B-LOC
по	O
автодороге	O
—	O
5	O
км	O
.	O

Также	O
вызывался	O
на	O
стыковые	O
матчи	O
против	O
Нидерландов	B-ORG
.	O

Лахири	B-PER
,	I-PER
Джумпа	I-PER

Был	O
избран	O
почётным	O
гражданином	O
городов	O
Рязань	B-LOC
(	O
27.05	O
.	O

Блок	B-ORG
(	I-ORG
механика	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Вишняк	B-PER
,	I-PER
Ярослав	I-PER
Васильевич	I-PER

«Красная	O
заря»]]	O
(	O
Санкт-Петербург	B-LOC
)	O

перенаправление	O
Коулман	B-PER
,	I-PER
Бобби	I-PER

Наталья	B-PER
Крачковская	I-PER
—	O
''дежурный	O
администратор	O
в	O
гостинице	O
''	O

Панжинский	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Эдуардович	I-PER

Гонсало	B-PER
,	I-PER
Джули	I-PER

Белик	B-PER
,	I-PER
Крыстян	I-PER

Лагун	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Леонидович	I-PER

Ниживий	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Богданович	I-PER

Скальфаро	B-PER
,	I-PER
Оскар	I-PER
Луиджи	I-PER

Иоанн	B-PER
Капуанский	I-PER
(	O
ок	O
.	O

Также	O
как	O
хореограф	O
работал	O
с	O
такими	O
исполнителями	O
,	O
как	O
Алсу	B-PER
,	O
Влад	B-PER
Топалов	I-PER
,	O
Сергей	B-PER
Лазарев	I-PER
и	O
другими	O
.	O

перенаправление	O
Тескер	B-PER
,	I-PER
Штефан	I-PER

Шорт-трек	B-ORG
(	O
мужчины	B-ORG
,	I-ORG
1000	I-ORG
метров	I-ORG
)	O

Посёлок	O
расположен	O
в	O
34	O
км	O
к	O
северо-востоку	O
от	O
райцентра	O
Ачинск	B-LOC
.	O

ЦСК	B-ORG
ВВС	I-ORG
(	O
Самара	B-LOC
)	O
.	O

СДПА	B-ORG
занимает	O
7	O
мест	O
.	O

Распространён	O
на	O
территории	O
Венесуэлы	B-LOC
,	O
Гватемалы	B-LOC
,	O
Гондураса	B-LOC
,	O
Колумбрии	B-LOC
,	O
Коста-Рики	B-LOC
,	O
Мексики	B-LOC
,	O
Никарагуа	B-LOC
,	O
Сальвадора	B-LOC
,	O
Тринидада	B-ORG
и	I-ORG
Тобаго	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Ромен	B-LOC
(	I-LOC
приток	I-LOC
Сулы	I-LOC
)	I-LOC

Скаржинско-Косцельне	B-LOC
—	O
пос	O
.	O

Бардем	B-PER
,	I-PER
Хуан	I-PER
Антонио	I-PER

перенаправление	O
Ла-Виллет	B-ORG
(	I-ORG
парк	I-ORG
)	I-ORG

Манилоу	B-PER
,	I-PER
Барри	I-PER

Дорни	B-LOC
(	I-LOC
гребной	I-LOC
канал	I-LOC
)	I-LOC

Кэвендиш	B-PER
,	I-PER
Томас	I-PER

Песанья	B-ORG
де	I-ORG
Карвальо	I-ORG
,	I-ORG
Орландо	I-ORG

Бати	B-PER
,	I-PER
Гастон	I-PER

Большинство	O
из	O
них	O
осели	O
в	O
северных	O
провинциях	O
страны	O
,	O
в	O
Гиляне	B-LOC
и	O
Мазендеране	B-LOC
,	O
а	O
также	O
на	O
северо-западе	O
,	O
в	O
Иранском	B-LOC
Азербайджане	I-LOC
,	O
где	O
общины	O
их	O
потомков	O
живут	O
до	O
сих	O
пор	O
.	O

Они	O
могут	O
быть	O
как	O
прямыми	O
и	O
немногочисленными	O
,	O
так	O
и	O
весьма	O
разветвлёнными	O
наподобие	O
дельты	B-LOC
реки	I-LOC
.	O

Армии	B-ORG
президентств	I-ORG
,	O
как	O
и	O
сами	O
президентства	O
,	O
находились	O
под	O
контролем	O
Ост-Индской	B-ORG
компании	I-ORG
.	O

Урхо	B-ORG
Кекконен	I-ORG
(	I-ORG
национальный	I-ORG
парк	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Османская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O

перенаправление	O
Команьча	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Явившись	O
в	O
Город	B-LOC
слона	I-LOC
,	O
Санджая	B-PER
рассказывает	O
обо	O
всём	O
Дхритараштре	B-PER
.	O

перенаправление	O
Портер	B-PER
,	I-PER
Эдвин	I-PER

Взрослые	O
похожи	O
на	O
очень	O
тёмных	O
чечёток	B-LOC
.	O

Берти	B-PER
,	I-PER
Ориетта	I-PER

Окружным	O
центром	O
является	O
город	O
Дель-Рио	B-LOC
.	O

Крестьяне	O
в	O
Польше	B-LOC
оказались	O
под	O
исключительной	O
юрисдикцией	O
своих	O
феодалов	O
.	O

Сен-Пьер	B-LOC
(	O
''Saint-Pierre	O
''	O
)	O

Окончил	O
Технологический	B-ORG
институт	I-ORG
им.	I-ORG
Ленсовета	I-ORG
.	O

Протекает	O
преимущественно	O
по	O
территории	O
Орджоникидзевского	B-LOC
района	I-LOC
Перми	B-LOC
.	O

Проживал	O
в	O
городе	O
Жмеринка	B-LOC
Винницкой	B-LOC
области	I-LOC
Украины	B-LOC
.	O

Выступал	O
в	O
сборной	B-ORG
Камеруна	I-ORG
.	O

Рахматуллаев	B-PER
,	I-PER
Дилшод	I-PER

Петерс	B-PER
,	I-PER
Рене	I-PER
(	O
род	O
.	O

Лишь	O
позднее	O
(	O
впервые	O
у	O
Платона	B-PER
)	O
это	O
слово	O
приобретает	O
более	O
широкий	O
смысл	O
.	O

**	O
принял	O
присягу	O
президент	O
Филиппин	B-LOC
Фердинанд	B-PER
Маркос	I-PER
.	O

Баскетболист	B-ORG
года	I-ORG
конференции	I-ORG
Pacific-12	I-ORG

Бродский	B-PER
,	I-PER
Исаак	I-PER
Израилевич	I-PER

Положение	O
крестьян	O
в	O
средневековой	O
Дании	B-LOC
было	O
более	O
приближенным	O
к	O
германскому	O
образцу	O
.	O

Музей	B-ORG
игрушки	I-ORG
в	O
Тарту	B-LOC
,	O
Эстония	B-LOC
.	O

Френч	B-PER
,	I-PER
Кейт	I-PER

'	O
''	O
Словакия	B-LOC
''	O
'	O

Стаффорд	B-LOC
(	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

ABX	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
под	O
торговой	O
маркой	O
DHL	B-ORG
)	O

Ярослав	B-PER
Всеволодович	I-PER
восстановил	O
город	O
Кострома	B-LOC
.	O

Андрей	B-PER
Макаревич	I-PER
—	O
''Макароныч	O
,	O
повар	O
в	O
клубе	O
''	O

В	O
1976—1988	O
годах	O
работал	O
главным	O
балетмейстером	O
Одесского	B-ORG
театра	I-ORG
оперы	I-ORG
и	I-ORG
балета	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Мьянма	B-ORG
''	O
'	O

Учился	O
в	O
Техасском	B-ORG
университете	I-ORG
в	I-ORG
Остине	I-ORG
.	O

Художник	O
является	O
одним	O
из	O
самых	O
знаменитых	O
людей	O
Мордовии	B-LOC
.	O

Детство	O
провёл	O
в	O
Иране	B-LOC
,	O
где	O
работал	O
его	O
отец	O
,	O
а	O
затем	O
в	O
Гималаях	B-LOC
,	O
куда	O
отец	O
направил	O
его	O
учиться	O
.	O

перенаправление	O
Провиденский	B-LOC
городской	I-LOC
округ	I-LOC

перенаправление	O
Браун	B-PER
,	I-PER
Фил	I-PER

В	O
4-х	O
км	O
проходит	O
граница	O
с	O
Россией	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Себальос	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER

Стародубцев	B-PER
,	I-PER
Василий	I-PER
Александрович	I-PER
;	O

Магочий	B-PER
,	I-PER
Пол	I-PER
Роберт	I-PER

Нефтчи	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Фергана	I-ORG
)	I-ORG

Гаде	B-PER
,	I-PER
Маргерит-Эли	I-PER

Часть	O
из	O
них	O
впоследствии	O
воевала	O
в	O
составе	O
16-й	B-ORG
стрелковой	I-ORG
(	I-ORG
Литовской	I-ORG
)	I-ORG
дивизии	I-ORG
.	O

Паркер	B-PER
,	I-PER
Николь	I-PER

Соревнование	O
являлось	O
первым	O
этапом	O
отбора	O
на	O
Игры	B-ORG
XXXI	I-ORG
Олимпиады	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Мешко	B-PER
(	I-PER
князь	I-PER
любушский	I-PER
)	I-PER

Волков	B-PER
,	I-PER
Фёдор	I-PER
Григорьевич	I-PER

Дизенгоф	B-PER
,	I-PER
Меир	I-PER

Вместо	O
карт	O
памяти	O
CompactFlash	B-ORG
используются	O
карты	O
Secure	B-ORG
Digital	I-ORG
.	O

629—1054,1169	O
—	O
Арабо-византийские	B-ORG
войны	I-ORG

Палудан-Мюллер	B-PER
,	I-PER
Фредерик	I-PER

Sigh	B-ORG
—	O
«Me	O
Devil»	O

Джоан	B-PER
Плаурайт	I-PER
—	O
''миссис	O
Фэйрфакс	O
''	O

Тазиев	B-PER
,	I-PER
Гарун	I-PER

перенаправление	O
Ньиредьхази	B-PER
,	I-PER
Эрвин	I-PER

Зал	B-ORG
славы	I-ORG
рок-н-ролла	I-ORG

Дворецкий	B-PER
,	I-PER
Марк	I-PER
Израилевич	I-PER
(	O
род	O
.	O

Invasion	B-ORG
of	I-ORG
I	I-ORG
Got	I-ORG
ta	I-ORG
Feeling	I-ORG
(	I-ORG
Megamix	I-ORG
)	I-ORG
(	O
совместно	O
с	O
The	B-ORG
Black	I-ORG
Eyed	I-ORG
Peas	I-ORG
)	O

Тесть	O
актёра	O
Кларка	B-PER
Грегга	I-PER
.	O

Охота	B-ORG
,	I-ORG
рыбалка	I-ORG
,	I-ORG
природа	I-ORG
,	I-ORG
традиции	I-ORG

)	O
,	O
Аргентине	B-LOC
(	O
от	O
130	O
до	O
180	O
тыс	O
.	O

'	O
''	O
Индонезия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Альбом	O
занял	O
3	O
место	O
в	O
чарте	O
Oricon	B-ORG
и	O
продержался	O
в	O
нём	O
6	O
недель	O
.	O

Они	O
влюбляются	O
друг	O
в	O
друга	O
,	O
но	O
из-за	O
работы	O
он	O
уезжает	O
в	O
Китай	B-LOC
,	O
в	O
Шанхай	B-LOC
.	O

Контарини	B-PER
,	I-PER
Доменико	I-PER
I	I-PER

;	O
Холдер	B-ORG
(	O
)	O
(	O
H	O
)	O

Около	O
50	O
%	O
посетителей	O
приезжает	O
из-за	O
рубежа	O
,	O
больше	O
всего	O
туристов	O
приезжает	O
из	O
Германии	B-LOC
,	O
Великобритании	B-LOC
и	O
Франции	B-LOC
.	O

Ливингстон	B-PER
,	I-PER
Давид	I-PER

Виола	B-ORG
да	I-ORG
гамба	I-ORG

„русским	O
Баттистини“	B-PER
)	O
»	O
.	O

Ло	B-LOC
—	O
департамент	B-LOC
во	O
Франции	B-LOC
.	O

Вахида	B-PER
Рехман	I-PER
—	O
''Гулабо	O
''	O

Орлёнок	B-ORG
(	I-ORG
Всероссийский	I-ORG
детский	I-ORG
центр	I-ORG
)	I-ORG

Говард	B-PER
,	I-PER
Джордж	I-PER

Золотой	B-LOC
берег	I-LOC
(	I-LOC
британская	I-LOC
колония	I-LOC
)	I-LOC

Штиклер	B-PER
,	I-PER
Альфонс	I-PER
Мария	I-PER

Шэнь	B-PER
Сюэ	I-PER
/	O
Чжао	B-PER
Хунбо	I-PER

При	O
этом	O
она	O
нигде	O
не	O
граничила	O
с	O
Ассирией	B-LOC
.	O

Верховный	B-ORG
Совет	I-ORG
Республики	I-ORG
Беларусь	I-ORG

Воевал	O
на	O
Западном	B-ORG
,	O
Южном	B-LOC
,	O
Центральном	B-LOC
и	O
1-м	B-ORG
Белорусском	I-ORG
фронтах	O
.	O

Используются	O
исключительно	O
специальными	O
подразделениями	O
,	O
в	O
частности	O
силами	O
НАТО	B-ORG
в	O
качестве	O
специального	O
боеприпаса	O
,	O
продажа	O
гражданским	O
лицам	O
не	O
предусмотрена	O
.	O

'	O
''	O
Джиро	B-ORG
д’Италия	I-ORG
2009	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Война	B-ORG
первой	I-ORG
коалиции	I-ORG

Deep	B-ORG
Purple	I-ORG
—	O
Hush	B-ORG

Альдобрандино	B-PER
II	I-PER
(	O
ум	O
.	O

Возможности	O
установки	O
жёсткого	B-ORG
диска	I-ORG
предусмотрено	O
не	O
было	O
.	O

перенаправление	O
Долинг	B-PER
,	I-PER
Майк	I-PER

Богданов	B-PER
,	I-PER
Анатолий	I-PER
Валентинович	I-PER

Люблин	B-LOC
,	O
Польша	B-LOC
.	O

Контектстно	O
при	O
этом	O
подразумеваются	O
Уральские	B-LOC
горы	I-LOC
.	O

**	O
Либералы	B-ORG
Квинсленда	I-ORG
(	O
6	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Известный	O
учёный	O
,	O
профессор	O
Стамбульского	B-ORG
университета	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Бассе́йн	O
''	O
'	O
(	O
—	O
''Патейн	O
''	O
)	O
—	O
город-порт	O
в	O
Мьянме	B-ORG
с	O
населением	O
около	O
300	O
тыс	O
.	O

перенаправление	O
Сакамото	B-PER
,	I-PER
Такэси	I-PER

'	O
''	O
Стад	B-ORG
Монтуа	I-ORG
''	O
'	O

Илиасу	B-PER
Шилла	I-PER
—	O
Сатурн	B-ORG
—	O
2006—2008	O

Орловская	B-LOC
область	I-LOC
(	O
Орел	B-LOC
,	O
Ливны	B-LOC
)	O

***	O
29.09	O
Локомотив	B-ORG
—	O
Бранн	B-ORG
(	I-ORG
Берген	I-ORG
,	I-ORG
Норвегия	I-ORG
)	I-ORG
3:2	O

'	O
''	O
Москва	B-LOC
''	O
'	O

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Затем	O
направлен	O
на	O
работу	O
в	O
МГБ	B-ORG
.	O

Пьеса	O
«Miserere»	O
была	O
поставлена	O
Московским	B-ORG
Художественным	I-ORG
театром	I-ORG
.	O

на	O
северо-западе	O
с	O
Онежским	B-LOC
озером	I-LOC
,	O

Поселилась	O
в	O
Мариинском	B-ORG
дворце	I-ORG
,	O
занимаясь	O
организацией	O
госпиталей	O
,	O
санитарных	O
поездов	O
и	O
санаториев	O
,	O
где	O
поправляли	O
своё	O
здоровье	O
тысячи	O
раненых	O
.	O

)	O
,	O
Пятидесятническая	B-ORG
церковь	I-ORG
«Елим»	I-ORG
(	O
1,5	O
тыс	O
.	O

Левенталь	B-PER
,	I-PER
Валерий	I-PER
Яковлевич	I-PER

'	O
''	O
Себастьян	B-PER
Хольмен	I-PER
''	O
'	O
—	O
Динамо	B-ORG
(	I-ORG
Москва	I-ORG
)	I-ORG
—	O
2016—н.в	O
.	O

Отправился	O
добровольцем	O
в	O
Мозамбик	B-LOC
.	O

The	B-ORG
Wall	I-ORG
Street	I-ORG
Journal	I-ORG
отмечает	O
,	O
что	O
социально-сетевые	O
услуги	O
,	O
подобные	O
«Твиттеру»	O
,	O
«	O
''	O
вызывают	O
смешанные	O
чувства	O
у	O
технологически	O
подкованных	O
людей	O
,	O
которые	O
были	O
ранними	O
их	O
адептами	O
''	O
»	O
.	O

На	O
турнире	O
он	O
сыграл	O
в	O
матчах	O
против	O
сборных	B-ORG
Шотландии	I-ORG
,	O
СССР	B-ORG
,	O
Дании	B-ORG
,	O
а	O
в	O
поединке	O
против	O
сборной	B-ORG
Германии	I-ORG
забил	O
победный	O
гол	O
.	O

перенаправление	O
Вейль	B-LOC
(	I-LOC
лунный	I-LOC
кратер	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Гранберг	B-PER
,	I-PER
Грег	I-PER

Имеются	O
сезонные	O
рейсы	O
в	O
Канкун	B-LOC
и	O
Пунта-Кану	B-LOC
.	O

Streets	B-ORG
of	I-ORG
Philadelphia	I-ORG

перенаправление	O
Сонная	B-ORG
Лощина	I-ORG
(	I-ORG
телесериал	I-ORG
)	I-ORG

Флиш	B-LOC
(	I-LOC
Испания	I-LOC
)	I-LOC

Баффетт	B-PER
,	I-PER
Уоррен	I-PER

—	O
заместитель	O
руководителя	O
Регионального	O
исполкома	O
—	O
начальник	O
отдела	O
по	O
связи	O
с	O
общественностью	O
партии	B-ORG
«Единая	I-ORG
Россия»	I-ORG
;	O

Ранцау	B-PER
,	I-PER
Йорген	I-PER

Харьковская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Украина	B-LOC
.	O

Талль	B-PER
,	I-PER
Мунтага	I-PER
(	O
род	O
.	O

Les	B-ORG
Misérables	I-ORG
:	I-ORG
Shoujo	I-ORG
Cosette	I-ORG

Мюллер	B-PER
,	I-PER
Герхард	I-PER
Людвиг	I-PER

Писатель	O
вместе	O
с	O
женой	O
и	O
детьми	O
переезжает	O
из	O
Нью-Йорка	B-LOC
на	O
родину	O
в	O
Ирландию	B-LOC
,	O
в	O
деревню	O
.	O

га	O
,	O
Алтайском	B-LOC
крае	I-LOC
—	O
4,0	O
тыс	O
.	O

Палестинская	B-ORG
народная	I-ORG
партия	I-ORG

Rip	B-ORG
Rig	I-ORG
&	I-ORG
Panic	I-ORG

перенаправление	O
Ференчак	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Владимирович	I-PER

перенаправление	O
Дубровский	B-PER
,	I-PER
Пётр	I-PER
Петрович	I-PER

'	O
''	O
Реал	B-ORG
Сарагоса	I-ORG
''	O
'	O

Полученная	O
модель	O
может	O
быть	O
представлена	O
геометрически	O
в	O
виде	O
гиперсферы	B-ORG
в	O
четырёхмерном	O
пространстве	O
,	O
на	O
которой	O
размещены	O
воспринимаемые	O
цвета	O
таким	O
образом	O
,	O
что	O
расстояния	O
между	O
цветами	O
в	O
модели	O
соответствуют	O
субъективным	O
различиям	O
.	O

Административный	O
центр	O
—	O
Шигадзе	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ричард	B-PER
''	O
'	O
(	O
ок	O
.	O

Аджей	B-PER
,	I-PER
Дэниел	I-PER
Кофи	I-PER

Особенно	O
ярко	O
проявил	O
себя	O
в	O
матче	O
с	O
Нью-Йорк	B-ORG
Рейнджерс	I-ORG
.	O

'	O
''	O
«Irish	O
Independent»	O
''	O
'	O
—	O
самая	O
популярная	O
газета	O
Ирландии	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Бёртон	B-PER
,	I-PER
Клиффорд	I-PER
Ли	I-PER

—	O
в	O
Талсе	B-LOC
,	O
штат	O
Оклахома	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Слободи́ще	O
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Орехово-Зуевском	B-LOC
районе	I-LOC
Московской	B-LOC
области	I-LOC
России	B-LOC
.	O

Джаз	B-ORG
(	O
Пори	B-LOC
)	O

Административный	O
центр	O
—	O
Самара	B-LOC
.	O

2005	B-LOC
—	O
8-е	O
место	O

Таддеи	B-PER
,	I-PER
Джузеппе	I-PER

•	O
Звёздные	B-ORG
врата	I-ORG
:	I-ORG
SG-1	I-ORG

Головкин	B-PER
,	I-PER
Юрий	I-PER
Александрович	I-PER

'	O
''	O
Индия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Мартынов	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Кашфулгаянович	I-PER

Засеев	B-PER
,	I-PER
Аслан	I-PER
Таймуразович	I-PER
(	O
род	O
.	O

—	O
город	O
в	O
Орегоне	B-LOC
.	O

Дзержинский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Калужская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

Григорий	B-PER
Гладий	I-PER
—	O
''Александр	O
''	O

Рубли]]	O
по	O
госкредитам	O
,	O
предоставленным	O
на	O
оплату	O
товаров	O
и	O
услуг	O
Лаосу	B-LOC

**	O
Воронцовский	B-ORG
дворец	I-ORG
(	I-ORG
Санкт-Петербург	I-ORG
)	I-ORG

Джек	B-PER
Леммон	I-PER
—	O
''Вернер	O
Армбрастер-младший	O
''	O

'	O
''	O
Россия	B-LOC
''	O
'	O

17-я	B-ORG
танковая	I-ORG
дивизия	I-ORG
имела	O
только	O
небольшое	O
продвижение	O
.	O

В	O
настоящее	O
время	O
уже	O
не	O
существует	O
,	O
поскольку	O
поглощена	O
фирмой	O
Bombardier	B-ORG
.	O

Бывший	O
игрок	O
сборной	B-ORG
Бельгии	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Циммер	B-PER
,	I-PER
Ханс	I-PER

Клейн	B-PER
,	I-PER
Лоуренс	I-PER

перенаправление	O
Стил	B-PER
,	I-PER
Джонни	I-PER

перенаправление	O
Объединённая	B-ORG
Реформатская	I-ORG
церковь	I-ORG

Вейсгаупт	B-PER
,	I-PER
Адам	I-PER

For	B-ORG
Those	I-ORG
About	I-ORG
to	I-ORG
Rock	I-ORG
(	I-ORG
We	I-ORG
Salute	I-ORG
You	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Род	O
Круглоголовки	B-LOC
(	O
''Phrynocephalus	O
''	O
)	O
;	O

Согласно	O
мнению	O
некоторых	O
музыкальных	O
критиков	O
,	O
на	O
песню	O
оказали	O
сильное	O
влияние	O
творчество	O
групп	O
ABBA	B-ORG
и	O
Ace	B-ORG
of	I-ORG
Base	I-ORG
.	O

Ершова	B-PER
,	I-PER
Галина	I-PER
Гавриловна	I-PER

Гадолин	B-PER
,	I-PER
Юхан	I-PER

Министерство	B-ORG
внутренних	I-ORG
дел	I-ORG

перенаправление	O
Гродкув	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Национального	B-ORG
центра	I-ORG
научных	I-ORG
исследований	I-ORG
.	O

Образцы	O
из	O
Вьетнама	B-LOC
имеют	O
промежуточное	O
положение	O
между	O
данными	O
подвидами	O
.	O

'	O
''	O
Ирландия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Леду	B-PER
,	I-PER
Поль	I-PER

Генерал-майор	B-ORG
(	O
''Mejar	O
Jeneral	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Транмир	B-ORG
Роверс	I-ORG
''	O
'	O

Лутон	B-ORG
Таун	I-ORG
принимает	O
соперников	O
на	O
стадионе	O
Кенилворт	B-ORG
Роуд	I-ORG
(	O
вместимость	O
10	O
226	O
зрителей	O
)	O
.	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
Синхронное	B-ORG
плавание	I-ORG
(	O
дуэт	O
)	O

Отвод	B-ORG
пороховых	I-ORG
газов	I-ORG

Бородюк	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Генрихович	I-PER

Сами	O
они	O
считали	O
себя	O
потомками	O
царей	O
Древнего	B-ORG
Израиля	I-ORG
—	O
Давида	B-PER
и	O
Соломона	B-PER
.	O

(	O
Лобеса	O
,	O
Тхимпху	B-LOC
)	O

Мэтт	B-PER
Уолш	I-PER
—	O
''отец	O
Аманды	O
''	O

Венгерская	B-ORG
академия	I-ORG
наук	I-ORG

Семья	O
переехала	O
в	O
город	O
Халтурин	B-LOC
Кировской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

Проложите	O
,	O
проложите	O
(	O
Владимир	B-PER
Высоцкий	I-PER
)	O

Отличился	O
во	O
время	O
боёв	O
в	O
Германии	B-LOC
.	O

В	O
частности	O
,	O
в	O
главном	O
финансовом	O
документе	O
страны	O
заложено	O
увеличение	O
пенсий	O
ликвидаторам	O
аварии	O
на	O
ЧАЭС	B-ORG
почти	O
в	O
два	O
раза	O
,	O
а	O
также	O
—	O
средних	O
размеров	O
общих	O
пенсий	O
и	O
доплат	O
к	O
ним	O
на	O
20-30	O
процентов	O
и	O
окладов	O
бюджетников	O
—	O
на	O
25,6	O
процентов	O
.	O

перенаправление	O
Косфельд	B-LOC
(	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

Тейлор	B-LOC
(	I-LOC
Западная	I-LOC
Виргиния	I-LOC
)	I-LOC
—	O
запад	O

Везде	O
,	O
где	O
обитает	O
сиг	B-LOC
,	O
он	O
распадается	O
на	O
две	O
формы	O
,	O
часто	O
обитающие	O
совместно	O
.	O

перенаправление	O
Кёнигсвальд	B-PER
,	I-PER
Густав	I-PER
фон	I-PER

Шерил	B-PER
Хайнс	I-PER
(	O
род	O
.	O

'	O
''	O
Узбек-кишлак	O
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
Таджикистане	B-LOC
,	O
находящееся	O
в	O
Джаббар-Расуловском	B-LOC
районе	I-LOC
Согдийской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

В	O
марте	O
повстанцев	O
удалось	O
остановить	O
у	O
Баодина	B-LOC
,	O
но	O
в	O
апреле	O
они	O
устремились	O
к	O
Тяньцзиню	B-LOC
и	O
вышли	O
на	O
его	O
ближайшие	O
подступы	O
.	O

Дом	O
4к1	O
—	O
супермаркет	O
Седьмой	B-ORG
континент	I-ORG
;	O

перенаправление	O
Футбольная	B-LOC
Конференция	I-LOC
Англии	I-LOC
2008	I-LOC
/	I-LOC
2009	I-LOC

Сборная	B-ORG
Сербии	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG

Уондсуэрт	B-ORG
(	O
307	O
700	O
)	O

перенаправление	O
Гусейн	B-PER
,	I-PER
Мехти	I-PER

'	O
''	O
Олдем	B-ORG
Атлетик	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Египетская	B-ORG
коммунистическая	I-ORG
партия	I-ORG

Штабс-капитан	B-ORG
(	O
22.07.1841	O
)	O

Бьёрн	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER

Митрюшкин	B-PER
,	I-PER
Антон	I-PER
Владимирович	I-PER

Коллетт	B-PER
Вульф	I-PER
—	O
''Дороти	O
Дурвуд	O
''	O

Поэт	O
Джон	B-PER
Китс	I-PER
и	O
девушка	O
,	O
живущая	O
по	O
соседству	O
с	O
ним	O
,	O
полюбили	O
друг	O
друга	O
.	O

Популяция	O
насчитывает	O
по	O
оценке	O
BirdLife	B-ORG
International	I-ORG
от	O
2	O
500	O
до	O
10	O
000	O
особей	O
.	O

'	O
''	O
Тапья	O
''	O
'	O
—	O
река	O
в	O
России	B-LOC
,	O
протекает	O
в	O
Пермском	B-LOC
крае	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Барделебен	B-PER
,	I-PER
Генрих	I-PER
Адольф	I-PER
фон	I-PER

Член	O
Словенской	B-ORG
академии	I-ORG
наук	I-ORG
и	I-ORG
искусств	I-ORG
.	O

Джузеппе	B-ORG
Меацца	I-ORG
(	I-ORG
стадион	I-ORG
)	I-ORG

Основал	O
одну	O
из	O
важнейших	B-ORG
обсерваторий	I-ORG
средневековья	I-ORG
.	O

''Флеболиты	O
''	O
—	O
просвет	O
вен	B-ORG

Каххар	B-PER
,	I-PER
Абдулла	I-PER

перенаправление	O
Парк	B-ORG
Победы	I-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
,	I-ORG
Москва	I-ORG
)	I-ORG

«War»	B-ORG
—	O
альбом	O
группы	O
«U2»	O

Участвовал	O
в	O
боях	O
на	O
Воронежском	B-ORG
фронте	I-ORG
.	O

Моцарт	B-PER
,	I-PER
Франц	I-PER
Ксавер	I-PER
Вольфганг	I-PER

Смарт	B-PER
,	I-PER
Джон	I-PER

13-я	B-ORG
воздушная	I-ORG
армия	I-ORG
—	O
ком	O
.	O

===	O
Супер	B-ORG
Боул	I-ORG
XL	I-ORG
===	O

Йолохочитлский	B-LOC
(	O
Yoloxóchitl	O
)	O

|align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Шаранта	B-LOC

Сборная	B-ORG
Тайваня	I-ORG
провела	O
вне	O
зачета	O
по	O
одному	O
матчу	O
с	O
каждой	O
участвующей	O
командой	O
турнира	O
.	O

'	O
''	O
Испания	B-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Исаак	B-PER
Комнин	I-PER
(	I-PER
император	I-PER
Кипра	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Терсера	B-ORG
''	O
'	O
—	O
4	O
сезона	O

Окпараебо	B-PER
,	I-PER
Эзинне	I-PER

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
Стрельба	B-ORG
из	I-ORG
лука	I-ORG
(	O
мужчины	O
,	O
индивидуальное	O
первенство	O
)	O

Вид	O
описан	O
из	O
Швеции	B-LOC
.	O

Было	O
расположено	O
в	O
35	O
км	O
к	O
северо-западу	O
от	O
Елисаветполя	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Set	B-ORG
List	I-ORG
:	I-ORG
Greatest	I-ORG
Songs	I-ORG
2006–2007	I-ORG

В	O
1995—1997	O
годах	O
—	O
помощник	O
Генерального	B-LOC
секретаря	I-LOC
Организации	I-LOC
Объединенных	I-LOC
Наций	I-LOC
и	O
директор	O
по	O
политике	O
Программы	B-ORG
развития	I-ORG
ООН	I-ORG
.	O

После	O
ранения	O
работал	O
в	O
армейской	O
печати	O
в	O
качестве	O
корреспондента	O
газеты	O
67-й	B-ORG
армии	I-ORG
«Вперед	O
,	O
за	O
Родину	O
!	O
»	O
.	O

Здесь	O
собрана	O
одна	O
из	O
наиболее	O
полных	O
коллекций	O
аттракционов	O
России	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Фаббиани	B-PER
,	I-PER
Оскар	I-PER

栃	O
(	O
''тоти	O
''	O
—	O
栃木県	O
Тотиги	B-LOC
)	O

Капитал	B-ORG
(	I-ORG
Маркс	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Вонг	B-PER
,	I-PER
Анна	I-PER
Мэй	I-PER

'	O
''	O
Премьер-министр	B-ORG
Финляндии	I-ORG
''	O
Сипиля	B-PER
,	I-PER
Юха	I-PER

Бриан	B-PER
,	I-PER
Анн	I-PER

===	O
Группа	O
В	O
(	O
Гориция	B-LOC
)	O
===	O

Себастьян	B-PER
Бурдон	I-PER
(	O
в	O
ранние	O
годы	O
)	O

Ниязымбетов	B-PER
,	I-PER
Адильбек	I-PER
Сабитович	I-PER

Здание	O
должно	O
было	O
стать	O
частью	O
ансамбля	O
«Forum	O
Fredericianum»	O
на	O
современной	O
Бебельплац	B-ORG
.	O

АНП	B-ORG
занимает	O
3	O
места	O
.	O

'	O
''	O
Алла́н	O
Карде́к	O
''	O
'	O
(	O
,	O
3.10.1804	O
,	O
Лион	B-LOC
—	O
31.03.1869	O
,	O
Париж	B-LOC
,	O
наст	O
.	O

Николаева	B-PER
,	I-PER
Татьяна	I-PER
Петровна	I-PER

перенаправление	O
Рам	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Накамура	B-PER
,	I-PER
Юкимаса	I-PER

(	O
6,4	O
%	O
)	O
;	O
Адыгея	B-LOC
—	O
252	O
чел	O
.	O

перенаправление	O
Парижская	B-ORG
русская	I-ORG
консерватория	I-ORG
имени	I-ORG
Сергея	I-ORG
Рахманинова	I-ORG

Хилл	B-PER
,	I-PER
Кеннет	I-PER

Крупные	O
вьетнамские	O
группировки	O
имеют	O
иерархическую	O
структуру	O
,	O
по	O
принципу	O
близкую	O
к	O
китайским	O
триадам	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Солоне́чная	O
''	O
'	O
—	O
деревня	O
в	O
Кемеровском	B-LOC
районе	I-LOC
Кемеровской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Янг	B-ORG
Бойз	I-ORG
''	O
'	O

Мадог	B-PER
ап	I-PER
Грифид	I-PER
Майлор	I-PER
(	O
1191—1236	O
)	O

перенаправление	O
Габриелли	B-PER
,	I-PER
Катарина	I-PER

перенаправление	O
Кипруто	B-PER
,	I-PER
Винсент	I-PER

—	O
Фарерские	B-LOC
острова	I-LOC
;	O

Позже	O
он	O
уехал	O
в	O
Лос-Анджелес	B-LOC
,	O
чтобы	O
пройти	O
пятинедельный	O
летний	O
курс	O
о	O
создании	O
фильма	O
в	O
Калифорнийском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

Шестая	O
жена	O
—	O
Гипсикратия	B-PER
.	O

Нордаль	B-PER
,	I-PER
Гуннар	I-PER

Гершой	B-PER
,	I-PER
Евгения	I-PER

**	O
Отряд	O
Саранчовые	B-LOC
—	O
более	O
100	O
видов	O

Реконструкция	O
была	O
проведена	O
довольно	O
быстро	O
,	O
в	O
ней	O
участвовали	O
жители	O
близлежащих	O
населенных	O
пунктов	O
Орловской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

С	O
ним	O
граничил	O
город	O
Кавагути	B-LOC
.	O

**	O
Пан	B-PER
Ги	I-PER
Мун	I-PER
стал	O
Генеральным	B-LOC
секретарём	I-LOC
ООН	I-LOC
.	O

Хеберлин	B-PER
,	I-PER
Генрих	I-PER

Истанбул	B-ORG
Патен	I-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Унтерман	B-PER
,	I-PER
Исер	I-PER
Йехуда	I-PER

Оба	O
играли	O
за	O
Питтсбург	B-ORG
Пингвинз	I-ORG
.	O

Агар	B-PER
,	I-PER
Жак	I-PER

Витольд	B-PER
Захаревич	I-PER
—	O
''Майский	O
''	O

Позднее	O
оно	O
было	O
выкуплено	O
у	O
снежных	O
людей	O
дунаданами	B-ORG
Севера	O
и	O
сохранялось	O
в	O
Ривенделле	B-LOC
.	O

В	O
составе	O
молодёжной	B-ORG
сборной	I-ORG
США	I-ORG
участник	O
чемпионата	B-ORG
мира	I-ORG
2010	B-LOC
.	O

==	O
Финальный	O
этап	O
(	O
Берлин	B-LOC
)	O
==	O

Также	O
в	O
его	O
честь	O
назван	O
Ледник	B-LOC
Франца-Иосифа	I-LOC
в	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

Girl	B-ORG
Crush	I-ORG
—	O
Little	B-ORG
Big	I-ORG
Town	I-ORG

'	O
''	O
Артур	B-PER
Коннаутский	I-PER
''	O
'	O
,	O
Генерал-губернатор	B-PER
Южно-Африканского	I-PER
Союза	I-PER
(	O
1920-24	O
)	O

Яруллин	B-PER
,	I-PER
Фарид	I-PER
Загидуллович	I-PER

Шали	B-LOC
,	O
Чечня	B-LOC
,	O
Россия	B-LOC

01.09.1960	O
Фрэнсис	B-PER
Фестинг	I-PER
(	O
1902—1976	O
)	O

**	O
Служба	B-ORG
охраны	I-ORG
Пентагона	I-ORG
(	O
)	O

перенаправление	O
Кунгур	B-LOC
(	I-LOC
река	I-LOC
)	I-LOC

Стивенс	B-PER
,	I-PER
Фредерик	I-PER
Джордж	I-PER

'	O
''	O
«Дом	O
Офицеров-2»	O
Выборг	B-LOC

Беркшир	B-LOC
(	I-LOC
Массачусетс	I-LOC
)	I-LOC
—	O
юго-запад	O

перенаправление	O
Ровио	B-PER
,	I-PER
Густав	I-PER
Семёнович	I-PER

перенаправление	O
Первая	B-ORG
линия	I-ORG
(	I-ORG
Пусанский	I-ORG
метрополитен	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Шеддадиды	B-ORG
(	I-ORG
Гянджинский	I-ORG
эмират	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
—	O

**	O
Onychomyrmex	B-LOC
''	O
—	O
подсемейство	O
''Amblyoponinae	O
''	O

Вирджил	B-PER
Томсон	I-PER
(	O
композитор	O
)	O

Денвер	B-ORG
Наггетс	I-ORG
(	O
2003—2011	O
)	O
Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG
(	O
2011—	O
)	O

Однако	O
большое	O
внимание	O
уделялось	O
развитию	O
отношений	O
со	O
странами	O
Латинской	B-LOC
Америки	I-LOC
.	O

Лямпе	B-PER
,	I-PER
Мацей	I-PER

Заслуженный	B-PER
артист	I-PER
РСФСР	I-PER
(	O
5.04.1984	O
)	O
.	O

Тейлор	B-PER
,	I-PER
Кори	I-PER

Брандейский	B-ORG
университет	I-ORG
(	O
Brandeis	B-ORG
University	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Пэн	B-PER
,	I-PER
Юдель	I-PER
Моисеевич	I-PER

Следующие	O
четыре	O
сезона	O
он	O
провёл	O
в	O
Новом-Саде	B-LOC
,	O
где	O
,	O
постепенно	O
оттачивая	O
своё	O
мастерство	O
,	O
стал	O
капитаном	O
команды	O
.	O

Филадельфии	B-LOC
,	O
штат	O
Пенсильвания	B-LOC
,	O
США	B-LOC
)	O
.	O

перенаправление	O
Королевство	B-ORG
Галиции	I-ORG
и	I-ORG
Лодомерии	I-ORG

перенаправление	O
Починки	B-LOC
(	I-LOC
Починковский	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

Молинью]]	O
,	O
Вулвергемптон	B-LOC
(	O
Вулверхэмптон	B-ORG
Уондерерс	I-ORG
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Грузия	B-LOC
—	O

«Полёт»]]	O
''	O
'	O
(	O
Челябинск	B-LOC
)	O

Джайлз	B-PER
,	I-PER
Питер	I-PER
(	O
род	O
.	O

Пасториус	B-PER
,	I-PER
Джако	I-PER

On	B-ORG
and	I-ORG
On	B-ORG
and	I-ORG
On	B-ORG

С	O
участка	O
Брянского	B-LOC
фронта	I-LOC
перебрасывается	O
Дивизия	B-ORG
«Великая	I-ORG
Германия»	I-ORG
,	O

Он	O
и	O
Готардский	B-ORG
базисный	I-ORG
являются	O
частью	O
проекта	O
AlpTransit	B-ORG
.	O

Был	O
начальником	O
отдела	O
строительного	O
управления	O
Прикарпатского	B-ORG
военного	I-ORG
округа	I-ORG
.	O

Тимашёвская]]	O
—	O
Краснодар	B-LOC
''	O
'	O

Гданьский	B-ORG
университет	I-ORG
(	O
Uniwersytet	O
Gdański	O
)	O

Прис	B-PER
,	I-PER
Иан	I-PER

Острова	B-LOC
Кука	I-LOC
на	I-LOC
Олимпийских	I-LOC
играх	I-LOC

Группа	O
G	O
(	O
Арнем	B-LOC
)	O

Ашфорд	B-LOC
—	O
посёлок	O
в	O
провинции	O
Ленстер	B-LOC
,	O
Ирландия	B-LOC

Лукино	B-LOC
(	I-LOC
Щёкинский	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

Либерале	B-PER
да	I-PER
Верона	I-PER
(	O
?	O
)	O

===	O
Тарский	B-LOC
муниципальный	I-LOC
район	I-LOC
===	O

Мороз	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Александрович	I-PER

Встречается	O
на	O
заболоченных	O
участках	O
от	O
Флориды	B-LOC
и	O
Техаса	B-LOC
на	O
юге	O
до	O
юго-востока	O
Онтарио	B-LOC
на	O
севере	O
.	O

перенаправление	O
Пинаева	B-PER
,	I-PER
Людмила	I-PER
Иосифовна	I-PER

Точёнова	B-PER
,	I-PER
Клавдия	I-PER
Александровна	I-PER

перенаправление	O
Кинг	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
,	I-LOC
Тасмания	I-LOC
)	I-LOC

Подпоручик	B-ORG
(	O
29.03.1806	O
)	O

36-я	B-ORG
гренадерская	I-ORG
дивизия	I-ORG
СС	I-ORG
«Дирлевангер»	I-ORG

Куала-Лумпур	B-LOC
(	O
Малайзия	B-LOC
)	O
(	O
Посольство-нерезидент	O
)	O

перенаправление	O
Берёзовский	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Пермский	I-LOC
край	I-LOC
)	I-LOC

Махнёв	B-PER
,	I-PER
Вадим	I-PER
Геннадьевич	I-PER

Его	O
хотели	O
заполучить	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
и	O
Арсенал	B-ORG
.	O

Брэйди	B-PER
,	I-PER
Конор	I-PER

перенаправление	O
Брон	B-PER
,	I-PER
Райан	I-PER

перенаправление	O
Мерков	B-PER
,	I-PER
Пётр	I-PER

Граничит	O
с	O
Духовщинским	B-LOC
,	O
Кардымовским	B-LOC
,	O
Сафоновским	B-LOC
,	O
Дорогобужским	B-LOC
и	O
Холм-Жирковским	B-LOC
районами	O
.	O

перенаправление	O
Свифт	B-PER
,	I-PER
Джон	I-PER

Устилуг	B-LOC
—	O
Луцк	B-LOC
—	O
Ровно	B-LOC

на	O
западе	O
—	O
субрегионы	O
Серра-да-Эштрела	B-LOC
и	O
Дан-Лафойнш	B-LOC

перенаправление	O
Олешице	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Магадан	B-LOC
''	O
'	O
—	O
106,0	O
—	O
с	O
01.08.2010	O
по	O
01.04.2015	O

Завершилось	O
строительство	O
собора	B-ORG
Святого	I-ORG
Кнуда	I-ORG
в	O
Оденсе	B-LOC
,	O
Дания	B-LOC

Сборная	B-ORG
Польши	I-ORG
заявила	O
всех	O
игроков	O
в	O
первый	O
день	O
турнира	O
.	O

Производится	O
бразильской	B-LOC
авиастроительной	O
компанией	O
Embraer	B-ORG
.	O

перенаправление	O
Третье	B-LOC
Болгарское	I-LOC
царство	I-LOC

АПС	B-ORG
занимает	O
1	O
место	O
.	O

«Дилором»	O
М.	B-PER
Ашрафи	I-PER
—	O
''Дилором	O
''	O

перенаправление	O
Роули	B-PER
,	I-PER
Гарри	I-PER

Работала	O
лётчиком	O
в	O
Хабаровске	B-LOC
.	O

Международная	B-ORG
организация	I-ORG
гражданской	I-ORG
авиации	I-ORG

Уиллес	B-PER
,	I-PER
Кристин	I-PER

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Эмиль	B-PER
Вегелен	I-PER
,	O
Жорж	B-PER
Люмп	I-PER
,	O
Шарль	B-PER
Перрен	I-PER
,	O
Даниэль	B-PER
Субейран	I-PER

Yozakura	B-ORG
Quartet	I-ORG
(	O
Мариабель	O
)	O

Главная	O
роль	O
была	O
создана	O
специально	O
для	O
Иды	B-PER
Рубинштейн	I-PER
.	O

«Людовик…	O
надцатый»	O
(	O
Ю.	B-PER
)	O
—	O
''Эклер	O
''	O

Rufus	B-ORG
(	O
feat	O
.	O

Избраны	O
в	O
Баскетбольный	B-ORG
Зал	I-ORG
славы	I-ORG

перенаправление	O
Павликени	B-LOC
(	I-LOC
община	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Флетчер	B-PER
,	I-PER
Стив	I-PER

Вырос	O
в	O
Брюсселе	B-LOC
при	O
дворе	O
инфанты	B-PER
Изабеллы	I-PER
.	O

перенаправление	O
Давтян	B-PER
,	I-PER
Яков	I-PER
Христофорович	I-PER

Зелёна-Гура	B-ORG
(	I-ORG
баскетбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Миллер	B-PER
,	I-PER
Уолтер	I-PER
Майкл	I-PER

Филиппов	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Михайлович	I-PER

===	O
Работа	O
в	O
Европейской	B-ORG
комиссии	I-ORG
===	O

«Металлург»	B-ORG
(	I-ORG
Магнитогорск	I-ORG
)	I-ORG

Всемирный	B-ORG
день	I-ORG
улыбки	I-ORG

Блисс	B-PER
,	I-PER
Люсиль	I-PER

Мантейфель	B-PER
,	I-PER
Эдвин	I-PER
Карл	I-PER
Рохус	I-PER
фон	I-PER

Предприятие	O
сменило	O
название	O
на	O
ЛиАЗ	B-ORG
.	O

Днепропетровский	B-ORG
национальный	I-ORG
университет	I-ORG
имени	I-ORG
Олеся	I-ORG
Гончара	I-ORG

перенаправление	O
Борисов	B-PER
,	I-PER
Алексей	I-PER
Юрьевич	I-PER

Организация	O
находилась	O
под	O
непосредственным	O
контролем	O
СС	B-ORG
.	O

Финансировался	O
ведущим	O
ракетостроительным	O
предприятием	O
страны	O
Заводом	B-ORG
имени	I-ORG
М.В.Хруничева	I-ORG
.	O

Оттава	B-LOC
,	O
Канадиен	B-LOC
Тайер	I-LOC
Центр	I-LOC

перенаправление	O
Кашенцев	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER
Николаевич	I-PER

'	O
''	O
Англия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Электроснабжение	O
села	O
обеспечивается	O
местной	O
дизельной	B-ORG
электростанцией	I-ORG
.	O

Кеннан	B-PER
,	I-PER
Кент	I-PER
Уилер	I-PER

Помогли	O
миллионы	O
долларов»	O
,	O
Gazeta	B-ORG
Wyborcza	I-ORG
(	O
4.10.2012	O
)	O

Суворов	B-LOC
—	O
город	O
в	O
Тульской	B-LOC
области	I-LOC

'	O
''	O
Нэгиси	B-PER
,	I-PER
Такаси	I-PER
''	O
'	O
(	O
р	O
.	O

'	O
''	O
Де	B-ORG
Графсхап	I-ORG
''	O
'	O

Вошёл	O
в	O
состав	O
Трудовой	B-ORG
группы	I-ORG
.	O

Нижний	B-LOC
пруд	I-LOC
(	I-LOC
Калининград	I-LOC
)	I-LOC

Игрок	O
английского	B-LOC
клуба	O
Шрусбери	B-ORG
Таун	I-ORG
,	O
за	O
который	O
он	O
выступает	O
по	O
арендному	O
соглашению	O
из	O
Уотфорда	B-ORG
.	O

Nina	B-ORG
,	I-ORG
Pretty	I-ORG
Ballerina	I-ORG
—	O
2:52	O

перенаправление	O
Керниган	B-PER
,	I-PER
Брайан	I-PER

Динара	B-PER
Сафина	I-PER
—	O
победительница	O
турнира	O
.	O

Арнольд	B-PER
,	I-PER
Юрий	I-PER
Карлович	I-PER

Она	O
является	O
частью	O
интегрированного	O
рабочего	O
окружения	O
KDE	B-ORG
.	O

—	O
в	O
Падуанском	B-ORG
университете	I-ORG
.	O

Расстояние	O
от	O
Риги	B-LOC
95	O
км	O
.	O

на	O
юго-востоке	O
—	O
с	O
коммуной	O
Сан-Фабиан	B-LOC

Большинство	O
из	O
них	O
действовали	O
в	O
составе	O
Вахляжа	B-ORG
''	O
и	O
прочих	O
спецподразделений	O
.	O

Шон	B-PER
Леннон	I-PER
—	O
''Шон	O
''	O

перенаправление	O
Уиттакер	B-PER
,	I-PER
Джоди	I-PER

перенаправление	O
Десме	B-PER
,	I-PER
Филипп	I-PER

перенаправление	O
Фейтейра	B-PER
,	I-PER
Луиш	I-PER

Служил	O
актёром	O
в	O
театрах	O
Таганрога	B-LOC
,	O
Туапсе	B-LOC
.	O

Клермон-ле-Ферм	B-LOC
—	O
население	O
123	O
чел	O
.	O

'	O
''	O
Нортгемптон	B-ORG
Таун	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Evil	B-ORG
or	I-ORG
Divine	I-ORG
–	I-ORG
Live	I-ORG
in	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
City	I-ORG

ЦСКА	B-ORG
(	O
Москва	B-LOC
)	O
—	O
Спортинг	B-ORG
(	O
Лиссабон	B-LOC
)	O
3:1	O
.	O

Административно	O
входит	O
в	O
гмину	B-LOC
Каменна-Гура	I-LOC
.	O

Военный	B-LOC
ординариат	I-LOC
Канады	I-LOC
.	O

Винклер	B-PER
,	I-PER
Ганс	I-PER

0	O
''	O
'258	O
''	O
'xxxxx	O
—	O
Теленештский	B-LOC
район	I-LOC

MyZeil	O
,	O
Франкфурт-на-Майне	B-LOC
,	O
Германия	B-LOC

Административный	O
центр	O
—	O
село	O
Газимурский	B-LOC
Завод	I-LOC
.	O

(	O
357	O
недель	O
)	O
Metallica	B-ORG
—	O
Metallica	B-ORG

Живёт	O
в	O
Обнинске	B-LOC
Калужской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

*A1	O
·	O
«Happiness	O
in	O
Slavery»	O
(	O
версия	O
Fixed	B-ORG
)	O
—	O
6:09	O

Серов	B-PER
,	I-PER
Иван	I-PER
Александрович	I-PER

Вследствие	O
чего	O
сильнейший	O
клуб	O
ВНБА	B-ORG
не	O
смог	O
принять	O
участие	O
в	O
турнире	O
.	O

Атлетико	B-ORG
Марте	I-ORG
(	O
Сан-Сальвадор	B-LOC
)	O
—	O
8	O

Хауленд	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
)	I-LOC

Срок	O
заключения	O
отбывал	O
в	O
Соловецком	B-ORG
лагере	I-ORG
особого	I-ORG
назначения	I-ORG
—	O
работал	O
сторожем	O
,	O
находился	O
на	O
общих	O
(	O
самых	O
тяжёлых	O
)	O
работах	O
.	O

перенаправление	O
Uchuu	B-ORG
no	I-ORG
Senshi	I-ORG

—	O
город	B-LOC
в	O
Японии	B-LOC
,	O
находящийся	O
в	O
префектуре	B-LOC
Гумма	B-LOC
.	O

Сутеев	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Григорьевич	I-PER

Основана	O
в	O
2000	B-LOC
году	I-LOC
.	O

PSY	B-PER
—	O
Gangnam	B-ORG
Style	I-ORG

Речной	O
подбассейн	O
—	O
Колыма	B-LOC
до	O
впадения	O
Омолона	B-LOC

'	O
''	O
Korn	B-ORG
III	I-ORG
:	I-ORG
Remember	I-ORG
Who	I-ORG
You	I-ORG
Are	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Анси́бл	O
''	O
'	O
(	O
,	O
также	O
транслитерируется	O
как	O
'	O
''	O
анзи́бль	O
''	O
'	O
)	O
—	O
вымышленное	O
устройство	O
,	O
упоминаемое	O
в	O
произведениях	O
американской	B-LOC
писательницы-фантаста	O
Урсулы	B-PER
Ле	I-PER
Гуин	I-PER
.	O

==	O
Работа	O
в	O
Sony	B-ORG
==	O

Тони	B-PER
Кёртис	I-PER
—	O
''Доун	O
''	O

Козьма	B-PER
Пражский	I-PER
''	O
.	O

Ясмунд	B-LOC
(	I-LOC
национальный	I-LOC
парк	I-LOC
)	I-LOC

Гирин]]	O
,	O
Ляонин	B-LOC
)	O
,	O
Корея	B-LOC
и	O
Япония	B-LOC

перенаправление	O
Кулховен	B-PER
,	I-PER
Мартин	I-PER

Служба	B-ORG
национальных	I-ORG
парков	I-ORG
США	I-ORG

Московский	B-ORG
государственный	I-ORG
университет	I-ORG
печати	I-ORG

'	O
''	O
Новгородская	B-LOC
область	I-LOC
''	O
'	O

Липсет	B-PER
,	I-PER
Сеймур	I-PER
Мартин	I-PER

Франц	B-PER
Ксавер	I-PER
Нагль	I-PER
(	O
26.03	O
.	O

перенаправление	O
Джейкобс	B-PER
,	I-PER
Джиллиан	I-PER

Административный	O
центр	O
—	O
город	O
Макушино	B-LOC
.	O

Кинкосес	B-PER
,	I-PER
Хасинто	I-PER

Курралиньюс	B-LOC
(	O
штат	O
Пиауи	B-LOC
)	O

30px]]	O
''	O
Дания	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Копенгаген	B-LOC

Тимченко	B-PER
,	I-PER
Игорь	I-PER
Викторович	I-PER

Потом	O
он	O
вернулся	O
в	O
Бразилию	B-LOC
,	O
где	O
подписал	O
контракт	O
с	O
клубом	O
Оэсте	B-ORG
.	O

Волчьи	B-ORG
дети	I-ORG
Амэ	I-ORG
и	I-ORG
Юки	I-ORG

Фейербах	B-PER
,	I-PER
Карл	I-PER
Вильгельм	I-PER

Обитает	O
в	O
Индийском	B-LOC
океане	I-LOC
.	O

border]]	O
Киргизия	B-LOC
(	O
KGZ	O
)	O

'	O
''	O
Сербия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Живкович	B-PER
,	I-PER
Ришайро	I-PER

'	O
''	O
Эфиопия	B-LOC
''	O
'	O
—	O
'	O
''	O
Эфиопская	B-ORG
империя	I-ORG
''	O
'	O
(	O
የኢትዮጵያ	O
ንጉሠ	O
ነገሥት	O
መንግሥተ	O
)	O

Райк	B-PER
,	I-PER
Ласло	I-PER

Муратори	B-PER
,	I-PER
Лудовико	I-PER
Антонио	I-PER

Бойков	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Рафаилович	I-PER
(	O
род	O
.	O

Распространена	O
в	O
Центральной	B-LOC
и	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
,	O
а	O
также	O
в	O
Мексике	B-LOC
.	O

Каролина	B-LOC
—	O
город	O
в	O
Пуэрто-Рико	B-LOC

Социалистическая	B-LOC
Федеративная	I-LOC
Республика	I-LOC
Югославия	I-LOC

Люди	B-ORG
Икс	I-ORG
:	I-ORG
Апокалипсис	I-ORG
''	O

перенаправление	O
Анисимова	B-PER
,	I-PER
Наталья	I-PER
Юрьевна	I-PER

В	O
настоящее	O
время	O
живёт	O
в	O
Москве	B-LOC
,	O
активно	O
выступает	O
по	O
всему	O
миру	O
—	O
в	O
Вене	B-LOC
,	O
Париже	B-LOC
,	O
Монте-Карло	B-LOC
,	O
Тель-Авиве	B-LOC
,	O
Лондоне	B-LOC
,	O
Мумбаи	B-LOC
.	O

Сборная	B-ORG
Украины	I-ORG
по	I-ORG
мини-футболу	I-ORG

Департамент	O
—	O
Верхние	B-LOC
Пиренеи	I-LOC
.	O

Друцас	B-PER
,	I-PER
Димитрис	I-PER

*на	O
северо-западе	O
—	O
c	O
коммуной	O
Анголь	B-LOC

'	O
''	O
Санат	B-ORG
Нафт	I-ORG
''	O
'	O

Хупель	B-PER
,	I-PER
Август	I-PER
Вильгельм	I-PER

Люксембургский	B-ORG
филармонический	I-ORG
оркестр	I-ORG

Единицы	B-ORG
измерения	I-ORG
расстояния	I-ORG

Типичными	O
являются	O
сценки	O
с	O
Дионисом	B-PER
и	O
сатирами	B-ORG
.	O

Беернарт	B-ORG
,	I-ORG
Огюст	I-ORG

перенаправление	O
Макдорманд	B-PER
,	I-PER
Фрэнсис	I-PER

Россия	B-LOC
(	O
8517	O
рейтинговых	O
очка	O
)	O

Чеменземинли	B-PER
,	I-PER
Юсиф	I-PER
Везир	I-PER

Начал	O
работу	O
телеканал	O
Game	B-ORG
One	I-ORG
;	O

Мажоритарным	O
акционером	O
НРД	O
является	O
ОАО	B-ORG
Московская	I-ORG
биржа	I-ORG
(	O
99,997	O
%	O
)	O
.	O

'	O
''	O
NIS	B-ORG
''	O
'	O

В	O
течение	O
четырёх	O
лет	O
играл	O
за	O
команды	O
Ирана	B-LOC
.	O

Лонгфелло	B-PER
,	I-PER
Генри	I-PER
Уодсворт	I-PER

Во	O
время	O
премьерного	O
показа	O
эпизод	O
просмотрело	O
около	O
4.54	O
миллионов	O
человек	O
18-49	O
лет	O
,	O
он	O
получил	O
рейтинг	O
2.1	O
и	O
стал	O
вторым	O
по	O
просматриваемости	O
(	O
первый	O
—	O
Гриффины	B-ORG
,	O
«Total	O
Recall»	O
)	O
.	O

Наконец	O
,	O
Crazy	B-ORG
in	I-ORG
Love	I-ORG
была	O
выпущена	O
главным	O
синглом	O
с	O
альбома	O
.	O

Похоронен	O
в	O
городе	O
Жепин	B-LOC
(	O
Польша	B-LOC
)	O
.	O

перенаправление	O
Ван	B-PER
Тиггелен	I-PER
,	I-PER
Адри	I-PER

===	O
Международная	B-ORG
Формула	I-ORG
Мастер	I-ORG
===	O

Некоторые	O
из	O
этих	O
услуг	O
обеспечиваются	O
больницами	O
,	O
принадлежащими	O
главным	O
образом	O
больничной	B-ORG
кассе	I-ORG
«Клалит»	I-ORG
.	O

Паттон	B-PER
,	I-PER
Мелвин	I-PER

)	O
,	O
а	O
также	O
в	O
близлежащие	O
страны	O
(	O
Белоруссия	B-LOC
,	O
Польша	B-LOC
)	O
.	O

перенаправление	O
Мышинец	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Парадокс	B-ORG
слабого	I-ORG
молодого	I-ORG
Солнца	I-ORG

перенаправление	O
Манго	B-LOC
(	I-LOC
Италия	I-LOC
)	I-LOC

Бен	B-PER
Уотсон	I-PER
(	O
2003—2009	O
)	O

**	O
Кафедральный	B-ORG
собор	I-ORG
(	O
Шпайер	B-LOC
)	O

Бейкер	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Флорида	I-LOC
)	I-LOC

Кутаиси	B-LOC
(	O
Грузия	B-LOC
)	O

**	O
'	O
''	O
Ташир-Дзорагетское	B-LOC
царство	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Стафлё	B-PER
,	I-PER
Франс	I-PER
Антони	I-PER

Морозов	B-PER
,	I-PER
Борис	I-PER
Иванович	I-PER

Название	O
получил	O
по	O
реке	O
Лотта	B-LOC
.	O

Запорожская	B-LOC
область	I-LOC
—	O
70,7	O
%	O
(	O
''26,8	O
%	O
''	O
)	O

Административно	O
находится	O
в	O
Белорецком	B-LOC
районе	I-LOC
Башкортостан	B-LOC
.	O

Ломоносов	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Васильевич	I-PER

перенаправление	O
Хомский	B-PER
,	I-PER
Ноам	I-PER

Основан	O
Британский	B-ORG
музей	I-ORG
.	O

Раскова	B-PER
,	I-PER
Марина	I-PER
Михайловна	I-PER

Выступал	O
со	O
статьями	O
,	O
лекциями	O
,	O
докладами	O
и	O
радиопередачами	O
о	O
современной	O
музыке	O
во	O
многих	O
странах	O
(	O
в	O
том	O
числе	O
—	O
в	O
России	B-LOC
,	O
Германии	B-LOC
,	O
Финляндии	B-LOC
)	O
.	O

Эссиен	B-PER
,	I-PER
Фло	I-PER
Окон	I-PER

Главный	O
тренер	O
—	O
Николай	B-PER
Карполь	I-PER
.	O

на	O
юге	O
—	O
Перу	B-LOC

Мюэ	B-PER
,	I-PER
Анна	I-PER
Мария	I-PER

перенаправление	O
Смоленцева	B-PER
,	I-PER
Екатерина	I-PER
Вячеславовна	I-PER

Валенсуэла	B-LOC
(	I-LOC
Филиппины	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Фатимидский	B-ORG
халифат	I-ORG
''	O
'	O
—	O

Режиссёр	O
—	O
Станислав	B-PER
Соколов	I-PER

Впадает	O
в	O
Охотское	B-LOC
море	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Жарагуа	B-ORG
(	I-ORG
мини-футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Исламабаде-Герб	B-LOC
(	I-LOC
шахрестан	I-LOC
)	I-LOC

Её	O
текст	O
,	O
написанный	O
Джеймсом	B-PER
Лабри	I-PER
,	O
связан	O
с	O
терактами	B-ORG
11	I-ORG
сентября	I-ORG
.	O

Лобазнюк	B-PER
,	I-PER
Екатерина	I-PER
Владимировна	I-PER

перенаправление	O
Невилл	B-PER
,	I-PER
Ральф	I-PER
,	I-PER
2-й	I-PER
барон	I-PER
Невилл	B-PER
из	I-PER
Рэби	I-PER

'	O
''	O
Детройт	B-ORG
Ред	I-ORG
Уингз	I-ORG
''	O
'	O

Базилевич	B-PER
,	I-PER
Олег	I-PER
Петрович	I-PER

Босния	B-LOC
и	I-LOC
Герцеговина	I-LOC
исторически	O
была	O
многонациональным	O
государством	O
.	O

Испания	B-LOC
получает	O
Неаполитанское	B-LOC
королевство	I-LOC
и	O
Сицилию	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Солсбери	B-ORG
Сити	I-ORG
''	O
'	O

Галиция	B-PER
,	I-PER
Феде	I-PER

'	O
''	O
Московская	B-LOC
область	I-LOC
''	O
'	O

Всю	O
свою	O
карьеру	O
провёл	O
в	O
Германии	B-LOC
.	O

Босси	B-PER
,	I-PER
Кармело	I-PER
(	O
р	O
.	O

Административный	O
центр	O
пгт	O
Кегейли	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Джозеф	B-PER
,	I-PER
Кёртис	I-PER

'	O
''	O
Сальвадор	B-LOC
''	O
'	O

Его	O
гол	O
команде	O
Юрмала	B-ORG
стал	O
победным	O
.	O

В	O
это	O
же	O
время	O
Н.Рамзей	O
решал	O
вопрос	O
с	O
транспортировкой	O
оборудования	O
и	O
материалов	O
проекта	O
из	O
порта	O
Сан-Франциско	B-LOC
.	O

Официальным	O
местоположением	O
пользователя	O
для	O
всех	O
поисковых	O
систем	O
,	O
после	O
включения	O
данной	O
функции	O
,	O
становится	O
Нью-Джерси	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Маккенна	B-PER
,	I-PER
Теренс	I-PER
Кемп	I-PER

Самолёт	O
пробыл	O
в	O
воздухе	O
три	O
часа	O
двадцать	O
минут	O
,	O
испытания	O
прошли	O
на	O
высоте	O
10	O
000	O
метров	O
со	O
скоростью	O
0,7	O
маха	B-ORG
.	O

Шахдаг	B-LOC
(	I-LOC
гора	I-LOC
)	I-LOC
.	O

перенаправление	O
Костёл	B-ORG
Пресвятой	I-ORG
Троицы	I-ORG
(	I-ORG
Минск	I-ORG
)	I-ORG

20px]]	O
Хакодате	B-LOC
(	O
282	O
091	O
)	O

Арена	B-ORG
Рига	I-ORG
(	O
10	O
300	O
)	O

На	O
чемпионате	B-ORG
Европы	I-ORG
2009	I-ORG
.	O

Эрмлер	B-PER
,	I-PER
Марк	I-PER
Фридрихович	I-PER

Тубельский	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Наумович	I-PER

Овери	B-PER
,	I-PER
Ричард	I-PER

Жальгирис	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Выступал	O
за	O
сборные	B-ORG
Чехии	I-ORG
различных	O
возрастов	O
.	O

перенаправление	O
Госса	B-PER
,	I-PER
Мариан	I-PER

Пантон	B-PER
,	I-PER
Вернер	I-PER

Существование	O
проаглабидского	O
источника	O
допускал	O
В.	B-PER
Ф.	I-PER
Минорский	I-PER
.	O

Инглфилд	B-PER
,	I-PER
Эдуард	I-PER
Август	I-PER

Чемпионат	B-ORG
России	I-ORG
по	I-ORG
волейболу	I-ORG

Бешикташ]]	O
(	O
Стамбул	B-LOC
)	O
'	O
''	O
'	O
''	O
Первый	O
титул	O
''	O
'	O

Халл	B-PER
,	I-PER
Джозефин	I-PER

перенаправление	O
Стэплтон	B-PER
,	I-PER
Тим	I-PER

ВлО	O
-	O
Великолукская	B-LOC
область	I-LOC
,	O

«Lights»	O
—	O
песня	O
Scissor	B-ORG
Sisters	I-ORG
из	O
альбома	O
Ta-Dah	B-ORG
''	O

перенаправление	O
Корнойбург	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Занзибар	B-LOC
(	I-LOC
султанат	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Хрубеш	B-PER
,	I-PER
Хорст	I-PER

Был	O
в	O
употреблении	O
у	O
племён	O
,	O
в	O
древности	O
населявших	O
Фракию	B-LOC
,	O
Дакию	B-ORG
,	O
Далмацию	B-LOC
.	O

Пелагея	B-PER
—	O
Я	O
ехала	O
домой	O

30	B-LOC
мая	I-LOC
—	O
введена	O
остановка	O
метро	B-ORG
«Проспект	I-ORG
Мира»	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Олав	B-PER
II	I-PER
Святой	I-PER

No	B-ORG
Woman	I-ORG
,	I-ORG
No	B-ORG
Cry	I-ORG
—	O
7:09	O

Департамент	O
—	O
Верхние	B-LOC
Пиренеи	I-LOC
.	O

Суздаль	B-LOC
,	O
Владимирская	B-LOC
область	I-LOC
.	O

Лоллобриджида	B-PER
,	I-PER
Франческа	I-PER

'	O
''	O
Carbon	B-ORG
Based	I-ORG
Lifeforms	I-ORG
''	O
'	O

На	O
должность	O
главного	O
тренера	O
пригласили	O
Евгения	B-PER
Кучеревского	I-PER
.	O

Векслер	B-PER
,	I-PER
Владимир	I-PER
Иосифович	I-PER

«Песчаные	O
бури»	O
—	O
передача	O
о	O
футбольном	O
клубе	O
ЦСКА	B-ORG
.	O

Лерман	B-PER
,	I-PER
Диего	I-PER

перенаправление	O
Сон	B-PER
Гён	I-PER
Тхэк	I-PER

'	O
''	O
Ми́рный	O
''	O
'	O
—	O
посёлок	O
в	O
Шелковском	B-LOC
районе	I-LOC
Чеченской	B-LOC
республики	I-LOC
.	O

Резиденция	B-ORG
на	I-ORG
мысе	I-ORG
Идокопас	I-ORG

Техника	B-ORG
—	I-ORG
молодёжи	I-ORG

Разработан	O
и	O
производился	O
компанией	O
Cessna	B-ORG
в	O
1957—1985	O
гг	O
.	O

Вашакидзе	B-PER
,	I-PER
Тамаз	I-PER
Ремович	I-PER

Его	O
сменил	O
посту	O
,	O
ассистент	O
Джо	B-PER
Фэган	I-PER
.	O

перенаправление	O
Кавкасионский	B-ORG
антропологический	I-ORG
тип	I-ORG

В	O
1889—1891	O
годах	O
участвовал	O
в	O
съёмке	O
и	O
промере	O
Онежского	B-LOC
озера	I-LOC
.	O

С	O
рекордом	O
из	O
шести	O
побед	O
был	O
подписан	O
в	O
Bellator	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Кёнигс-Вустерхаузен	B-LOC
''	O
'	O

Англичане	O
легко	O
прошли	O
первый	O
групповой	O
турнир	O
,	O
победив	O
Францию	B-ORG
,	O
Чехословакию	B-ORG
и	O
Кувейт	B-ORG
.	O

Дреер	B-PER
,	I-PER
Бернд	I-PER

'	O
''	O
Западная	B-LOC
Австралия	I-LOC
''	O
'	O

Министерство	B-ORG
юстиции	I-ORG
Украины	I-ORG

Если	O
требуется	O
присутствие	O
Страгхолда	O
,	O
то	O
совещание	O
проводится	O
в	O
Лондоне	B-LOC
.	O

Он	O
объявил	O
своё	O
намерение	O
разоружить	O
всех	O
британцев	O
к	O
югу	O
и	O
к	O
востоку	O
от	O
рек	O
Трент	B-LOC
и	O
Северн	B-LOC
.	O

При	O
температуре	O
199,5°С	O
переходит	O
в	O
кубическую	B-ORG
фазу	I-ORG
,	O

ЦСКА]]	O
''	O
'	O
(	O
Москва	B-LOC
)	O

Оберхасли	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Хиросима	B-ORG
(	I-ORG
княжество	I-ORG
)	I-ORG

Гартман	B-PER
,	I-PER
Николай	I-PER

(	O
Billboard	B-ORG
Видео-чарт	O
Топ-100	O
)	O

Хусам	B-PER
Хасан	I-PER
(	O
2013—2014	O
)	O

Штаупиц	B-PER
,	I-PER
Иоганн	I-PER
фон	I-PER

В	O
частности	O
,	O
поддерживал	O
наступление	O
82-й	B-ORG
стрелковой	I-ORG
дивизии	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Уогстафф	B-PER
,	I-PER
Дейв	I-PER

Beecham	B-PER
,	I-PER
Thomas	I-PER
.	I-PER
''	O
Frederick	O
Delius	O
.	O

Он	O
расположен	O
на	O
северо-востоке	O
страны	O
и	O
граничит	O
с	O
регионом	O
Иль-де-Франс	B-LOC
на	O
юге	O
,	O
регионом	O
Нормандия	B-LOC
на	O
юго-западе	O
и	O
регионом	O
Эльзас	B-LOC
—	I-LOC
Шампань	I-LOC
—	I-LOC
Арденны	I-LOC
—	I-LOC
Лотарингия	I-LOC
на	O
юго-востоке	O
.	O

Барбара	B-PER
Зукова	I-PER
—	O
''Марианна	O
''	O

Клей	B-PER
,	I-PER
Люсиус	I-PER

«Pride»	O
от	O
Scandal	B-ORG
(	O
14-25	O
)	O

Эмпайр-стейт-билдинг	B-ORG
''	O
—	O
2	O
дня	O
без	O
людей	O
,	O
200	O
лет	O
без	O
людей	O

После	O
завершения	O
карьеры	O
работал	O
главным	O
тренером	O
в	O
Чикаго	B-ORG
Блэкхокс	I-ORG
.	O

На	O
Олимпийских	B-ORG
играх	I-ORG
2014	I-ORG
года	I-ORG
в	O
Сочи	B-LOC
заняла	O
62-е	O
место	O
в	O
спринте	O
и	O
67-е	O
место	O
в	O
гонке	O
на	O
10	O
км	O
свободным	O
стилем	O
.	O

перенаправление	O
Синглер	B-PER
,	I-PER
Кайл	I-PER

===	O
Отборочный	B-ORG
турнир	I-ORG
чемпионата	I-ORG
мира	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
1982	I-ORG
===	O

Сыман	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Валентинович	I-PER

Кнорринг	B-PER
,	I-PER
Богдан	I-PER
Фёдорович	I-PER

Благодаря	O
регулярным	O
рейсам	O
бюджетных	B-PER
авиакомпаний	I-PER
из	O
''аэропорта	O
Бержерак—Перигор—Дордонь	O
''	O
город	O
связан	O
с	O
несколькими	O
городами	O
Великобритании	B-LOC
,	O
Парижем	B-LOC
,	O
Роттердамом	B-LOC
и	O
Брюсселем	B-LOC
.	O

Калининград	B-LOC
)	O
,	O
в	O
их	O
квартирах	O
прошли	O
обыски	O
.	O

'	O
''	O
Ву́ва	O
''	O
'	O
—	O
река	O
на	O
Кольском	B-LOC
полуострове	I-LOC
Мурманской	B-LOC
области	I-LOC
России	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Сойер	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

Польско-шляхетский	O
гарнизон	O
во	O
главе	O
с	O
воеводой	O
Адамом	B-PER
Киселём	I-PER
был	O
вынужден	O
оставить	O
Киев	B-LOC
.	O

Установлено	O
,	O
что	O
для	O
этого	O
достаточен	O
подпор	O
2—5	O
мм	B-ORG
вод.	I-ORG
ст	I-ORG
.	O

1892—1897	O
—	O
Цингер	B-PER
,	I-PER
Василий	I-PER
Яковлевич	I-PER

Чемпионат	B-LOC
Германии	I-LOC
по	I-LOC
футболу	I-LOC
2006	I-LOC
/	I-LOC
2007	I-LOC

перенаправление	O
Качиньская	B-PER
,	I-PER
Мария	I-PER

Но	O
через	O
восемь	O
лет	O
он	O
снова	O
пошёл	O
на	O
Русь	B-LOC
.	O

Тёрнер	B-PER
,	I-PER
Фредерик	I-PER
Джексон	I-PER

Он	O
понимал	O
огромное	O
значение	O
периодического	O
закона	O
Д.	B-PER
и	O
способствовал	O
признанию	O
его	O
за	O
границей	O
.	O

перенаправление	O
Почеттино	B-PER
,	I-PER
Маурисио	I-PER

Тимощук	B-PER
,	I-PER
Анатолий	I-PER
Александрович	I-PER

'	O
''	O
Ривер	B-ORG
Плейт	I-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Кастри	B-PER
,	I-PER
Кристиан	I-PER
де	I-PER

**	O
Red	B-ORG
River	I-ORG
Blue	I-ORG
—	O
Блэйк	B-PER
Шелтон	I-PER

Кендрик	B-PER
,	I-PER
Алекс	I-PER

перенаправление	O
Барели	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

В	O
октябре	O
собравшиеся	O
с	O
силами	O
союзники	O
двинулись	O
обратно	O
в	O
Саксонию	B-LOC
.	O

Печатался	O
в	O
журнале	O
Юность	B-ORG
,	O
Литературной	B-ORG
газете	I-ORG
и	O
др	O
.	O

'	O
''	O
Крус	B-ORG
Асуль	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Эрикссон-Глоб	B-ORG
''	O
'	O

Катульский	B-PER
,	I-PER
Алексей	I-PER
Владимирович	I-PER

А	O
также	O
в	O
Израиле	B-LOC
и	O
Австралии	B-LOC
.	O

Расположен	O
между	O
городами	O
Партизанск	B-LOC
и	O
Находка	B-LOC
.	O

Окубо	B-PER
,	I-PER
Ёсито	I-PER
(	O
род	O
.	O

СДПА	B-ORG
занимает	O
12	O
мест	O
.	O

перенаправление	O
Санчес	B-PER
Миньо	I-PER
,	I-PER
Хуан	I-PER

==	O
Сибирский	B-LOC
федеральный	I-LOC
округ	I-LOC
==	O

Предприятие	O
обеспечивает	O
нефтепродуктами	O
Республику	B-LOC
Беларусь	I-LOC
,	O
и	O
направляет	O
их	O
на	O
экспорт	O
.	O

перенаправление	O
Чемпионат	B-ORG
Футбольной	I-ORG
лиги	I-ORG
Англии	I-ORG

Местом	O
для	O
свадебного	O
торжества	O
было	O
выбрано	O
Узкое	B-LOC
,	O
куда	O
съехались	O
многочисленные	O
друзья	O
и	O
родственники	O
с	O
обеих	O
сторон	O
.	O

'	O
''	O
Депортиво	B-ORG
Кали	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Перекрытие	O
Волги	B-LOC
у	O
Сталинградской	B-ORG
ГЭС	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Минск	B-LOC
''	O
'	O

работал	O
строителем	O
в	O
Пекинской	B-LOC
строительной	O
компании	O
№	O
3	O
.	O

Wasted	B-ORG
Years	I-ORG
(	O
Thunderstone	B-ORG
)	O

перенаправление	O
Вильгельмсбург	B-LOC
(	I-LOC
Нижняя	I-LOC
Австрия	I-LOC
)	I-LOC

Шэнь	B-PER
Сюэ	I-PER
/	O
Чжао	B-PER
Хунбо	I-PER

Спаси	B-ORG
меня	I-ORG
(	O
2004—2009	O
)	O

'	O
''	O
Уэльс	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Войтинский	B-PER
,	I-PER
Григорий	I-PER
Наумович	I-PER

TÜV	B-ORG
Rheinland	I-ORG
Group	I-ORG

перенаправление	O
Шато-Рено	B-PER
,	I-PER
Франсуа	I-PER
Луи	I-PER
Русселе	I-PER
де	I-PER

перенаправление	O
Бачелор	B-LOC
(	I-LOC
вулкан	I-LOC
)	I-LOC

Работал	O
с	O
Георгием	B-PER
Данелия	I-PER
,	O
Даниилом	B-PER
Храбровицким	I-PER
,	O
Иваном	B-PER
Пырьевым	I-PER
и	O
другими	O
.	O

Кузнецкий	B-LOC
район	I-LOC
(	I-LOC
Пензенская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Липинский	B-PER
,	I-PER
Анатолий	I-PER
Иванович	I-PER

Нью-Йорк	B-ORG
Никс	I-ORG
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O

0	O
км	O
—	O
'	O
''	O
Йошкар-Ола	B-LOC
''	O
'	O

Чемпионат	B-ORG
Аргентины	I-ORG
по	I-ORG
волейболу	I-ORG
среди	I-ORG
мужчин	I-ORG

перенаправление	O
Пауэлл	B-PER
,	I-PER
Уильям	I-PER

'	O
''	O
Вьетнам	B-LOC
''	O
'	O

Музей	B-ORG
шоколада	I-ORG
(	I-ORG
Кёльн	I-ORG
)	I-ORG

Площадь	B-ORG
Победы	I-ORG
(	I-ORG
Санкт-Петербург	I-ORG
)	I-ORG

Гуденсберг	B-LOC
(	O
9085	O
)	O

Профиль	O
игрока	O
на	O
сайте	O
ЦСКА	B-ORG

Афанасьев	B-PER
,	I-PER
Виктор	I-PER
Григорьевич	I-PER
(	O
1922—1994	O
)	O
—	O
политический	O
деятель	O
,	O
главный	O
редактор	O
газеты	O
«Правда»	B-ORG

106-я	B-ORG
гвардейская	I-ORG
воздушно-десантная	I-ORG
дивизия	I-ORG

Кайла	B-PER
,	I-PER
Эйно	I-PER

перенаправление	O
Квятковский	B-ORG
,	I-ORG
Михал	I-ORG

Вместе	O
с	O
женой	O
живёт	O
в	O
Петергофе	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Тихоокеанско-азиатский	B-ORG
чемпионат	I-ORG
по	I-ORG
кёрлингу	I-ORG
2009	I-ORG

Корженёвский	B-PER
,	I-PER
Роберт	I-PER

'	O
''	O
Силекс	B-ORG
''	O
'	O

Заречье-Одинцово	B-ORG
(	O
Московская	B-LOC
область	I-LOC
)	O

В	O
Австралии	B-LOC
прогуливание	O
школы	O
(	O
)	O
также	O
ещё	O
называют	O
.	O

Opium	B-ORG
(	I-ORG
альбом	I-ORG
KMFDM	I-ORG
)	I-ORG
(	O
KMFDM	B-ORG
)	O

Турнир	O
прошёл	O
в	O
Монреале	B-LOC
(	O
Канада	B-LOC
)	O
.	O

I	B-ORG
Will	I-ORG
Not	I-ORG
Bow	I-ORG
(	O
2	O
версии	O
)	O

Был	O
выбран	O
в	O
первом	O
раунде	O
под	O
55-м	O
номером	O
на	O
Драфте	B-ORG
НБА	I-ORG
2010	I-ORG
года	I-ORG
.	O

На	O
Олимпийских	B-ORG
играх	I-ORG
2014	I-ORG
года	I-ORG
в	O
Сочи	B-LOC
занял	O
16-е	O
место	O
в	O
эстафете	O
.	O

default	O
Гран-при	B-ORG
Сан-Марино	I-ORG
1983	I-ORG
года	I-ORG

перенаправление	O
Баррель	B-ORG
(	I-ORG
американский	I-ORG
нефтяной	I-ORG
)	I-ORG

«Титанида»	O
,	O
дочь	O
Гипериона	B-PER
и	O
Тейи	B-ORG
,	O
сестра	O
Гелиоса	B-PER
и	O
Эос	B-PER
.	O

Когда	O
ей	O
было	O
7	O
лет	O
,	O
родители	O
отправили	O
её	O
Калькутту	B-LOC
в	O
дом	O
её	O
деда	O
,	O
где	O
она	O
провела	O
большую	O
часть	O
своего	O
детства	O
.	O

в	O
Санкт-Петербургскую	B-LOC
(	O
Ингерманляндскую	O
1708—1710	O
гг	O
.	O
)	O

Оба	O
играли	O
за	O
Бостон	B-ORG
Брюинз	I-ORG
.	O

и	O
без	O
боя	O
взяли	O
дань	O
с	O
Гянджи	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Шампьон	B-PER
де	I-PER
Нансути	I-PER
,	I-PER
Этьен	I-PER
Мари	I-PER
Антуан	I-PER

Дух	B-ORG
времени	I-ORG
(	I-ORG
движение	I-ORG
)	I-ORG

Работа	O
была	O
завершена	O
в	O
ссылке	O
в	O
селе	O
Шушенском	B-LOC
.	O

Ватиканская	B-ORG
апостольская	I-ORG
библиотека	I-ORG
,	O
Vat	O
.	O

'	O
''	O
Амкар	B-ORG
''	O
'	O

Выступал	O
за	O
команду	O
ЦСКА	B-ORG
(	O
1977—1985	O
)	O
.	O

Пулиз	B-PER
,	I-PER
Юрица	I-PER

перенаправление	O
Сальседо	B-PER
,	I-PER
Сантьяго	I-PER

**	O
В	O
Дагестане	B-LOC
в	O
г	O
.	O

Сычев	B-PER
Дмитрий	I-PER
(	O
Локомотив	B-ORG
)	O

перенаправление	O
Обыкновенная	B-LOC
тигровая	I-LOC
рыба	I-LOC

Ион	B-PER
Хадыркэ	I-PER
—	O
председатель	O
ЛРП	O

Припек	B-LOC
—	O
в	O
Бургасской	B-LOC
области	I-LOC
;	O

Рэймонд	B-PER
,	I-PER
Пол	I-PER

Армавир	B-LOC
(	I-LOC
Россия	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Аркот	B-ORG
(	I-ORG
княжество	I-ORG
)	I-ORG

Краевский	B-PER
,	I-PER
Северин	I-PER

'	O
''	O
Ванс	B-LOC
''	O
'	O

Здесь	O
также	O
расположена	O
живописная	O
Высокогорная	B-LOC
дорога	I-LOC
Гросглокнер	I-LOC
,	O
считающаяся	O
самым	O
красивым	O
в	O
мире	O
туристическим	O
автомобильным	O
горным	O
маршрутом	O
.	O

Волгоград	B-LOC
,	O
Волгоградская	B-LOC
область	I-LOC
,	O
Россия	B-LOC

Движение	B-ORG
свободного	I-ORG
программного	I-ORG
обеспечения	I-ORG

перенаправление	O
Гарбия	B-LOC
(	I-LOC
мухафаза	I-LOC
)	I-LOC

Рокфеллер	B-PER
,	I-PER
Джон	I-PER
Дэвисон	I-PER
(	O
р	O
.	O

Торроме	B-PER
,	I-PER
Горацио	I-PER

перенаправление	O
Шмид	B-PER
,	I-PER
Жонатан	I-PER

В	O
Великобритании	B-LOC
,	O
напротив	O
,	O
его	O
продажи	O
оказались	O
очень	O
низкими	O
,	O
однако	O
песня	O
«Lit	O
de	O
Parade»	O
,	O
также	O
выпущенная	O
отдельным	O
синглом	O
,	O
снискала	O
огромную	O
популярность	O
в	O
этой	O
стране	O
.	O

Игрок	O
клуба	O
Интернационале	B-ORG
и	O
сборной	B-ORG
Бразилии	I-ORG
.	O

Шоссе	B-ORG
5	I-ORG
(	I-ORG
Израиль	I-ORG
)	I-ORG

**	O
'	O
''	O
Киевское	B-LOC
княжество	I-LOC
''	O
'	O
—	O

Преемницей	O
ВПТ	O
стала	O
Венгерская	B-ORG
социалистическая	I-ORG
рабочая	I-ORG
партия	I-ORG
.	O

Участие	O
в	O
жилищно-строительных	B-ORG
кооперативах	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Куффур	B-PER
,	I-PER
Самуэль	I-PER

'	O
''	O
Англия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Танеский	B-PER
,	I-PER
Гёко	I-PER

Сибасаки	B-ORG
,	I-ORG
Ко	I-ORG

Вакаталесау	B-PER
,	I-PER
Осеа	I-PER

перенаправление	O
Посольство	B-ORG
Египта	I-ORG
в	I-ORG
России	I-ORG

American	B-ORG
Journal	I-ORG
of	I-ORG
Psychiatry	I-ORG

ОПОН	B-ORG
(	I-ORG
Азербайджан	I-ORG
)	I-ORG

Быхава	B-LOC
—	O
пос	O
.	O

'	O
''	O
Римская	B-LOC
империя	I-LOC
''	O
'	O
—	O

'	O
''	O
«Человек	O
на	O
чердаке»	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
драма	B-ORG
режиссёра	O
,	O
основанная	O
на	O
реальных	O
событиях	O
.	O

перенаправление	O
Опалиньский	B-PER
,	I-PER
Казимеж	I-PER

Суперкубок	B-ORG
Азербайджана	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
2013	I-ORG

Хофкирхе	B-ORG
(	I-ORG
Дрезден	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Хан	B-PER
,	I-PER
Ирфан	I-PER

Представители	O
рода	O
распространены	O
в	O
Средиземноморском	B-LOC
регионе	O
и	O
в	O
Средней	B-LOC
Азии	I-LOC
.	O

Пенистон	B-PER
,	I-PER
Сиси	I-PER

Как	O
победитель	O
Кубка	B-ORG
Англии	I-ORG
сезона	I-ORG
2003	I-ORG
/	I-ORG
2004	I-ORG
,	O
команда	O
приняла	O
участие	O
в	O
матче	B-ORG
за	I-ORG
Суперкубок	I-ORG
Англии	I-ORG
против	O
«Арсенала»	B-ORG
.	O

Каспаравичюс	B-PER
,	I-PER
Вальдас	I-PER
Винцович	I-PER

пикринит	O
,	O
пикринита	O
(	O
Picrinit	O
,	O
Picrinita	O
)	O
в	O
Испании	B-LOC

Чилливак	B-LOC
(	O
Британская	B-LOC
Колумбия	I-LOC
)	O

**	O
Начиная	O
с	O
Windows	B-ORG
XP	I-ORG
может	O
выбрать	O
настройку	O
показа	O
панели	O
.	O

Скородумов	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Фёдорович	I-PER

Архитектор	O
комплекса	O
—	O
Ф.	B-PER
.	O

Долгие	O
годы	O
он	O
был	O
градообразующим	O
предприятием	O
;	O
в	O
последние	O
годы	O
испытывает	O
трудности	O
со	O
сбытом	O
продукции	O
(	O
бо́льшая	O
часть	O
сланцеперерабатывающих	O
предприятий	O
находится	O
на	O
территории	O
Эстонии	B-LOC
)	O
,	O
проблемы	O
с	O
обеспечением	O
кадрами	O
,	O
износом	O
оборудования	O
.	O

The	B-ORG
SoulTaker	I-ORG
(	O
с	O
JAM	B-ORG
Project	I-ORG
)	O

Похоронена	O
в	O
усыпальнице	O
Суперга	B-ORG
.	O

Тайлер	B-PER
,	I-PER
Джулия	I-PER

Даймондвилл	B-LOC
(	I-LOC
Вайоминг	I-LOC
)	I-LOC

Crackerbox	B-ORG
Palace	I-ORG
—	O
3:56	O

Экманис	B-PER
,	I-PER
Зинтис	I-PER

Альбин	B-PER
,	I-PER
Эмилиано	I-PER

One	B-ORG
Little	I-ORG
Indian	I-ORG
Records	I-ORG

Череповец	B-LOC
—	O
Белозерск	B-LOC
—	O
Липин	B-LOC
Бор	I-LOC

Необходимость	O
установки	O
памятника	O
иностранному	O
послу	O
в	O
самом	O
центре	O
столицы	O
,	O
неподалёку	O
от	O
Дворца	B-ORG
правительства	I-ORG
,	O
вызвала	O
непонимание	O
некоторых	O
горожан	O
.	O

перенаправление	O
All	B-ORG
You	I-ORG
Need	I-ORG
Is	I-ORG
Now	I-ORG

АПС	B-ORG
занимает	O
5	O
мест	O
.	O

Тойвонен	B-PER
,	I-PER
Беа	I-PER

Частный	B-ORG
детектив	I-ORG
Магнум	I-ORG
(	O
CBS	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Индия	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Келемен	B-PER
,	I-PER
Милко	I-PER
(	O
род	O
.	O

Рочестер	B-LOC
(	I-LOC
Миннесота	I-LOC
)	I-LOC

Бальмонт	B-PER
,	I-PER
Константин	I-PER
Дмитриевич	I-PER

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Бэйли	B-PER
,	I-PER
Джордж	I-PER
(	O
род	O
.	O

Mahoraba	B-ORG
—	O
''президент	O
клуба	O
''	O

перенаправление	O
Д’Арканджело	B-PER
,	I-PER
Ильдебрандо	I-PER

Лужница	B-LOC
(	I-LOC
растение	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
SWD	O
''	O
'	O
—	O
Водзиславский	B-LOC
повят	I-LOC

'	O
''	O
Рудольф	B-PER
I	I-PER
''	O
'	O
(	O
ок	O
.	O

Пиццолатто	B-PER
,	I-PER
Ник	I-PER

'	O
''	O
1-й	B-ORG
Белорусский	I-ORG
фронт	I-ORG
.	O
''	O
'	O

Впадает	O
в	O
Саратовское	B-LOC
водохранилище	I-LOC
.	O

Церковь	B-ORG
Святой	I-ORG
Марии	I-ORG
(	I-ORG
Любек	I-ORG
)	I-ORG

Вологда	B-LOC
—	O
103,2	O
.	O

Аддис-Абеба	B-LOC
(	O
постоянное	O
представительство	O
при	O
Африканском	B-ORG
союзе	I-ORG
)	O

Край	B-PER
,	I-PER
Пауль	I-PER

Через	O
несколько	O
месяцев	O
он	O
умер	O
,	O
и	O
ему	O
наследовала	O
его	O
дочь	O
—	O
одиннадцатилетняя	O
Анна	B-PER
Бретонская	I-PER
.	O

**	O
''Tollmingkehmen	O
''	O
—	O
Чистые	B-LOC
Пруды	I-LOC
(	I-LOC
Калининградская	I-LOC
область	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Мыслить	B-ORG
как	I-ORG
преступник	I-ORG

Хауард	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Арканзас	I-LOC
)	I-LOC

Эвертон	B-ORG
(	O
1979-1981	O
гг	O
.	O
)	O

Дворец	B-ORG
Потоцких	I-ORG
(	I-ORG
Варшава	I-ORG
)	I-ORG
(	O
в	O
соавт	O
.	O
)	O

перенаправление	O
Пушкарёв	B-PER
,	I-PER
Андрей	I-PER
Валерьевич	I-PER

Гигантские	O
виды	O
гуннеры	O
произрастают	O
в	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
и	O
на	O
Гавайских	B-LOC
островах	I-LOC
,	O
мелкие	O
—	O
в	O
Новой	B-LOC
Зеландии	I-LOC
.	O

Ветштеттен	B-LOC
(	O
4	O
656	O
)	O

Лебедев	B-PER
,	I-PER
Павел	I-PER
Валентинович	I-PER
(	O
род	O
.	O

Адельсдорф	B-LOC
(	O
7	O
185	O
)	O

перенаправление	O
Марли	B-LOC
(	I-LOC
дворец	I-LOC
во	I-LOC
Франции	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Новосибирск	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Но́вый	O
Теври́з	O
''	O
'	O
—	O
село	O
в	O
России	B-LOC
,	O
расположено	O
в	O
Каргасокском	B-LOC
районе	I-LOC
Томской	B-LOC
области	I-LOC
.	O

Блекер	B-PER
,	I-PER
Питер	I-PER

Дрэгер	B-PER
,	I-PER
Дональд	I-PER
Фредерик	I-PER

Окончил	O
Императорскую	B-ORG
московскую	I-ORG
Духовную	I-ORG
академию	I-ORG
.	O

Аргентина	B-ORG
,	O
Бразилия	B-ORG
,	O
Венесуэла	B-ORG
,	O
Колумбия	B-ORG
,	O
Перу	B-ORG
,	O
Уругвай	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Совинформбюро	B-ORG
.	O
''	O
'	O

Граница	O
с	O
Россией	B-LOC
проходит	O
через	O
Берингов	B-LOC
пролив	I-LOC
.	O

Уединённо	O
проживает	O
в	O
статистически	B-LOC
обособленной	I-LOC
местности	I-LOC
,	O
штат	O
Калифорния	B-LOC
.	O

МОДО	B-ORG
(	I-ORG
хоккейный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

перенаправление	O
Амслер	B-PER
,	I-PER
Самуэль	I-PER

Су	B-LOC
(	I-LOC
Небраска	I-LOC
)	I-LOC
—	O
север	O

Евзерихин	B-PER
,	I-PER
Эммануил	I-PER
Ноевич	I-PER

Курлович	B-PER
,	I-PER
Александр	I-PER
Николаевич	I-PER

Бронфман	B-PER
,	I-PER
Роман	I-PER
(	O
род	O
.	O

Тем	O
не	O
менее	O
войска	O
1-го	B-ORG
Прибалтийского	I-ORG
фронта	I-ORG
,	O
преодолевая	O
ожесточенное	O
сопротивление	O
противника	O
,	O
к	O
исходу	O
дня	O
продвинулись	O
на	O
13—25	O
километров	O
и	O
завершили	O
прорыв	O
тактической	O
зоны	O
почти	O
на	O
всем	O
участке	O
наступления	O
.	O

Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
(	I-ORG
альбом	I-ORG
Рики	I-ORG
Мартина	I-ORG
)	I-ORG

Korean	B-ORG
Broadcasting	I-ORG
System	I-ORG
—	O
крупнейшая	O
теле-радио-компания	O
Южной	B-LOC
Кореи	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Сборная	B-ORG
США	I-ORG
по	I-ORG
футболу	I-ORG
''	O
'	O

Баллард	B-PER
,	I-PER
Глен	I-PER
(	O
род	O
.	O

перенаправление	O
Торрес	B-PER
,	I-PER
Макнелли	I-PER

Создал	O
Месроп	B-PER
Маштоц	I-PER
в	O
405—406	O
годах	O
.	O

В	O
него	O
вошли	O
представители	O
Социал-демократической	B-ORG
партии	I-ORG
Финляндии	I-ORG
и	O
блока	O
буржуазных	O
партий	O
(	O
,	O
,	O
Земельный	B-ORG
союз	I-ORG
(	I-ORG
крестьянский	I-ORG
союз	I-ORG
,	I-ORG
аграрная	I-ORG
лига	I-ORG
)	I-ORG
,	O
Шведская	B-ORG
народная	I-ORG
партия	I-ORG
)	O
.	O

перенаправление	O
Нарзан	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

О’Киф	B-PER
,	I-PER
Майкл	I-PER

Иоанн	B-PER
III	I-PER
Схоластик	I-PER

'	O
''	O
Стронятин	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
село	O
в	O
Жолковском	B-LOC
районе	I-LOC
Львовской	B-LOC
области	I-LOC
Украины	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Бернем	B-LOC
(	I-LOC
Новая	I-LOC
Зеландия	I-LOC
)	I-LOC

Баннер	B-PER
,	I-PER
Джилл	I-PER

'	O
''	O
Перу	B-ORG
''	O
'	O

Экспедиция	O
прошла	O
успешно	O
и	O
Нассау	B-LOC
пал	O
без	O
единого	O
выстрела	O
.	O

Обнаружена	O
с	O
помощью	O
Телескопа	B-ORG
Канада-Франция-Гавайи	I-ORG
.	O

Был	O
наблюдателем	O
Крымского	B-ORG
референдума	I-ORG
.	O

Лайман	B-PER
,	I-PER
Говард	I-PER

Рёзель	B-PER
,	I-PER
Петер	I-PER

Один	O
из	O
основателей	O
движения	O
Бней	B-ORG
Акива	I-ORG
.	O

Профессор	O
и	O
заведующий	O
кафедрой	O
истории	O
Московского	B-ORG
государственного	I-ORG
открытого	I-ORG
педагогического	I-ORG
университета	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Бохай	B-LOC
(	I-LOC
Пархэ	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O
—	O

перенаправление	O
Хаппель	B-PER
,	I-PER
Эрнст	I-PER

Административно-территориальное	B-LOC
деление	I-LOC
Еврейской	I-LOC
автономной	I-LOC
области	I-LOC

Хромин	B-PER
,	I-PER
Дмитрий	I-PER
Владимирович	I-PER

Живёт	O
и	O
работает	O
в	O
Киеве	B-LOC
.	O

перенаправление	O
Федерация	B-ORG
профсоюзов	I-ORG
Украины	I-ORG

Гатти	B-PER
,	I-PER
Уго	I-PER
Орландо	I-PER
(	O
род	O
.	O

Пятый	O
сюжет	O
в	O
серии	O
Город	B-LOC
грехов	I-LOC
.	O

Селезнёв	B-PER
,	I-PER
Геннадий	I-PER
Николаевич	I-PER

перенаправление	O
Котто	B-PER
,	I-PER
Яфет	I-PER

Ан	B-PER
Ён	I-PER
Хак	I-PER
(	O
род	O
.	O

В	O
частности	O
,	O
Бенфика	B-ORG
не	O
могла	O
здесь	O
обыграть	O
хозяев	O
на	O
протяжении	O
10	O
лет	O
.	O

Галереи	B-ORG
Академии	I-ORG
—	O
Gallerie	O
dell’Accademia	O

Сборная	B-ORG
США	I-ORG
на	O
том	O
турнире	O
заняла	O
итоговое	O
4-е	O
место	O
.	O

Рэднер	B-PER
,	I-PER
Джильда	I-PER

Месиас	B-PER
дос	I-PER
Сантос	I-PER
,	I-PER
Леандро	I-PER

Кнейб	B-PER
,	I-PER
Виктор	I-PER
Иванович	I-PER

Селви	B-PER
,	I-PER
Фрэнк	I-PER

Пивоваров	B-PER
,	I-PER
Виктор	I-PER
Дмитриевич	I-PER

перенаправление	O
Иванов	B-PER
,	I-PER
Алексей	I-PER
Алексеевич	I-PER
(	I-PER
лыжник	I-PER
)	I-PER

Участник	O
чемпионата	B-LOC
мира	I-LOC
2012	I-LOC
г	I-LOC
.	I-LOC
в	O
составе	O
сборной	B-ORG
Финляндии	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Стшельце-Краеньске	B-LOC
(	I-LOC
гмина	I-LOC
)	I-LOC

Многие	O
из	O
интеллектуальных	O
понятий	O
в	O
его	O
романах	O
возникли	O
под	O
влиянием	O
континентальных	B-ORG
мыслителей	I-ORG
,	O
таких	O
как	O
Мишель	B-PER
Фуко	I-PER
и	O
Альбер	B-PER
Камю	I-PER
.	O

Hipgnosis	B-ORG
—	O
оформление	O
альбома	O

«Искра»]]	O
''	O
'	O
(	O
Одинцово	B-LOC
)	O

«Гикор»	O
по	O
О.Т.	B-PER
Туманяну	I-PER
—	O
''Хамбо	O
''	O

Московский	B-ORG
музей	I-ORG
современного	I-ORG
искусства	I-ORG
,	O
Москва	B-LOC
.	O

Павел	B-PER
Колобков	I-PER
Игорь	B-PER
Тихомиров	I-PER
Михаил	B-PER
Тишко	I-PER
Владимир	B-PER
Резниченко	I-PER
Андрей	B-PER
Шувалов	I-PER

перенаправление	O
Микс	B-PER
,	I-PER
Том	I-PER

''	O
Чужестранка	B-ORG
''	O
'	O

перенаправление	O
Абысова	B-PER
,	I-PER
Ирина	I-PER
Алексеевна	I-PER

перенаправление	O
Ренданг	B-ORG
(	I-ORG
блюдо	I-ORG
)	I-ORG

тренер	O
возглавлял	O
ивановский	B-ORG
«Кранэкс»	I-ORG
.	O

После	O
окончания	O
сезона	O
он	O
перешёл	O
в	O
швейцарский	B-LOC
Лугано	B-ORG
,	O
выступающий	O
во	O
второй	B-ORG
Лиги	I-ORG
Швейцарии	I-ORG
.	O

перенаправление	O
Городской	B-LOC
округ	I-LOC
«Смирныховский»	I-LOC

Затем	O
работал	O
главой	O
отдела	O
экономической	O
мобилизации	O
в	O
министерстве	B-ORG
армии	I-ORG
.	O

''Покаль-Кы	O
''	O
)	O
—	O
река	O
в	O
России	B-LOC
,	O
протекает	O
в	O
Красноярском	B-LOC
крае	I-LOC
и	O
Ямало-Ненецком	B-LOC
автономном	I-LOC
округе	I-LOC
.	O

Генерал-майор	B-ORG
(	O
06.12.1894	O
)	O

Юхнов	B-LOC
(	O
2249	O
чел	O
.	O
)	O

Площадь	O
названа	O
в	O
честь	O
Фердинанда	B-PER
Мари	I-PER
,	I-PER
виконта	I-PER
де	I-PER
Лессепса	I-PER
(	O
фр	O
.	O

В	O
Англии	B-LOC
недобровольное	O
содержание	O
психически	O
здоровых	O
людей	O
по	O
настоянию	O
их	O
семей	O
в	O
домах	O
для	O
умалишённых	O
нередко	O
практиковалось	O
как	O
средство	O
решения	O
семейных	O
проблем	O
.	O

Ли-Фонтен	B-LOC
—	O
население	O
132	O
чел	O
.	O

перенаправление	O
Мэслин	B-PER
,	I-PER
Брюс	I-PER
Роджер	I-PER

'	O
''	O
Совинформбюро	B-ORG
.	O
''	O
'	O

КОНКАКАФ	B-ORG
Конфедерация	I-ORG
футбола	I-ORG
Северной	I-ORG
,	I-ORG
Центральной	I-ORG
Америки	I-ORG
и	I-ORG
стран	I-ORG
Карибского	I-ORG
бассейна	I-ORG
—	O
Северная	B-LOC
Америка	I-LOC
и	O
Центральная	B-LOC
Америка	I-LOC
.	O

Испытал	O
в	O
этот	O
период	O
влияние	O
Луиджи	B-PER
Ноно	I-PER
,	O
Мортона	B-PER
Фельдмана	I-PER
,	O
Хельмута	B-PER
Лахенманна	I-PER
.	O

перенаправление	O
Перейра	B-PER
Кошта	I-PER
,	I-PER
Вагнер	I-PER

В	O
высшей	B-ORG
лиге	I-ORG
России	I-ORG
сыграл	O
172	O
матча	O
.	O

Rai	B-ORG
Sport	I-ORG
1	I-ORG

'	O
''	O
Испания	B-LOC
''	O
'	O
—	O

Гийом	B-PER
Сан	I-PER
,	I-PER
Жан	I-PER
Вильбрен	I-PER

Харьков	B-LOC
—	O
106,1	O
МГц	O

Ж.	B-PER
Садуль	I-PER
.	O
''	O

**	O
Валерий	B-PER
Золотухин	I-PER
назначен	O
руководителем	O
Театра	B-ORG
на	I-ORG
Таганке	I-ORG
.	O

Eesti	B-ORG
Gaas	I-ORG
AS	I-ORG
(	O
37,03	O
%	O
)	O

перенаправление	O
Джаясурия	B-PER
,	I-PER
Джагат	I-PER

Эдмунд	B-PER
Грей	I-PER
,	I-PER
1-й	I-PER
граф	I-PER
Кент	I-PER

Несмотря	O
на	O
все	O
сложности	O
Инклинги	B-ORG
еженедельно	O
проводили	O
свои	O
встречи	O
,	O
и	O
каждый	O
из	O
членов	O
кружка	O
обязательно	O
присутствовал	O
на	O
собраниях	O
либо	O
направлял	O
письменные	O
извинения	O
с	O
объяснениями	O
о	O
невозможности	O
явки	O
.	O

Сагайдачный	B-PER
,	I-PER
Пётр	I-PER
Кононович	I-PER

Кропоткин	B-PER
,	I-PER
Пётр	I-PER
Алексеевич	I-PER

«	O
''	O
Атлетико	B-ORG
Насьональ	I-ORG
''	O
'»	O

Комсомольская	B-ORG
(	I-ORG
станция	I-ORG
метро	I-ORG
,	I-ORG
Сокольническая	I-ORG
линия	I-ORG
)	I-ORG

Группа	O
The	B-ORG
All-American	I-ORG
Rejects	I-ORG
исполнила	O
песню	O
в	O
пятнадцатом	O
эпизоде	O
.	O

Ла-Виллет	B-ORG
(	I-ORG
парк	I-ORG
)	I-ORG

Первая	B-LOC
лига	I-LOC
Украины	I-LOC
по	I-LOC
футболу	I-LOC
2010	I-LOC
/	I-LOC
2011	I-LOC

перенаправление	O
Извержение	B-ORG
вулкана	I-ORG
Эйяфьядлайёкюдль	I-ORG
(	I-ORG
2010	I-ORG
)	I-ORG

Встречается	O
в	O
Европе	B-LOC
и	O
Северной	B-LOC
Америке	I-LOC
(	O
помимо	O
типового	O
подвида	O
в	O
Колорадо	B-LOC
растёт	O
)	O
,	O
в	O
Южной	B-LOC
Америке	I-LOC
представлен	O
подвидом	O
.	O

'	O
''	O
Доктор	B-ORG
Хаус	I-ORG
''	O
'	O

Вильота	B-PER
,	I-PER
Франсиско	I-PER

СДПА	B-ORG
занимает	O
5	O
мест	O
.	O

Активно	O
ведет	O
научно-исследовательскою	O
и	O
практическую	O
работу	O
на	O
территории	O
Ленинградской	B-LOC
,	O
Новгородской	B-LOC
,	O
Псковской	B-LOC
,	O
Мурманской	B-LOC
областей	O
и	O
Республики	B-LOC
Карелия	I-LOC
.	O

**	O
Андрей	B-PER
Михневич	I-PER
—	O
20.49	O
м	O
(	O
2	O
место	O
—	O
проходит	O
)	O

Круглов	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Никифорович	I-PER
(	O
1953—1954	O
)	O

перенаправление	O
Помазанский	B-PER
,	I-PER
Михаил	I-PER
Иванович	I-PER

Корабль	O
вырвался	O
из	O
окружения	O
и	O
смог	O
добраться	O
до	O
родного	O
Кадиса	B-LOC
На	O
этом	O
история	O
«Санта	O
Аны»	O
не	O
закончилась	O
.	O

Типография	O
газеты	O
«Правда»	B-ORG
издание	O
№	O
281	O
.	O

J.P.	B-ORG
Morgan	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
.	I-ORG

Стевнс	B-LOC
(	O
Stevns	O
)	O

'	O
''	O
Роджер	B-PER
Федерер	I-PER
''	O
'	O
обыграл	O
Робина	B-PER
Сёдерлинга	I-PER
со	O
счётом	O
6-1	O
,	O
7-6	O
(	O
1	O
)	O
,	O
6-4	O
.	O

'	O
''	O
Иольди́	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
упразднённый	O
французский	B-LOC
кантон	B-LOC
,	O
находился	O
в	O
регионе	O
Аквитания	B-LOC
,	O
департамент	O
Атлантические	B-LOC
Пиренеи	I-LOC
.	O

Дочь	O
художника	O
Войцеха	B-PER
Коссака	I-PER
.	O

Социал-демократическая	B-ORG
партия	I-ORG
Украины	I-ORG
(	I-ORG
объединённая	I-ORG
)	I-ORG
(	O
1998—2005	O
)	O

Мишель	B-PER
Фэйрли	I-PER
—	O
Кейтилин	B-ORG
Старк	I-ORG
(	O
9	O
эпизодов	O
)	O

Райкконен	B-PER
,	I-PER
Кими	I-PER

перенаправление	O
Тельца	B-LOC
Вайбеля	I-LOC
—	I-LOC
Паладе	I-LOC

перенаправление	O
Никодим	B-PER
(	I-PER
Ротов	I-PER
)	I-PER

перенаправление	O
Керкира	B-LOC
(	I-LOC
остров	I-LOC
)	I-LOC

Тейлор-Флетчер	B-PER
,	I-PER
Гари	I-PER
(	O
род	O
.	O

Дворец	B-ORG
изящных	I-ORG
искусств	I-ORG
(	I-ORG
Мехико	I-ORG
)	I-ORG

Hanasakeru	B-ORG
Seishounen	I-ORG
(	O
Надзяура	O
)	O

Гошен	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Вайоминг	I-LOC
)	I-LOC

перенаправление	O
Рязанский	B-PER
,	I-PER
Сергей	I-PER
Николаевич	I-PER

Он	O
также	O
говорил	O
о	O
влиянии	O
Portishead	B-ORG
,	O
Massive	B-ORG
Attack	I-ORG
,	O
Пи	B-PER
Джей	I-PER
Харви	I-PER
и	O
Metallica	B-ORG
.	O

Подчинён	O
административному	B-LOC
округу	I-LOC
Швабия	B-LOC
.	O

Бронзовый	O
призёр	O
молодёжного	B-LOC
чемпионата	I-LOC
мира	I-LOC
2013	I-LOC
.	O

Антошина	B-PER
,	I-PER
Татьяна	I-PER
Андреевна	I-PER
(	O
род	O
.	O

Вельдхёйзен	B-PER
ван	I-PER
Зантен	I-PER
,	I-PER
Якоб	I-PER

перенаправление	O
Боа	B-ORG
(	I-ORG
футбольный	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Дергачёв	B-PER
Владимир	I-PER
''	O
.	O

'	O
''	O
Батуми	B-LOC
''	O
'	O
''	O
Грузия	B-LOC
''	O

Ассистировал	O
Лорину	B-PER
Маазелю	I-PER
в	O
Венской	B-ORG
государственной	I-ORG
опере	I-ORG
.	O

В	O
итоге	O
провёл	O
первую	O
защиту	O
в	O
июле	O
против	O
россиянина	O
Андрея	B-PER
Корешкова	I-PER
и	O
лишился	O
титула	O
,	O
проиграв	O
единогласным	O
решением	O
судей	O
.	O
