вчителював	O
у	O
Чернігівській	B-LOC
губернії	I-LOC
.	O

''Centro	O
Municipal	O
de	O
las	O
Artes	O
de	O
Alcorcon	O
''	O
,	O
Мадрид	B-LOC

Ле-Лоррен	B-LOC
(	I-LOC
Мартиніка	I-LOC
)	I-LOC

Казахстан	B-LOC
(	O
358	O
тис	O
.	O

'	O
''	O
Ален	B-PER
Шаба	I-PER
''	O
'	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Албак	B-LOC
.	O

Дитинство	O
і	O
юність	O
провів	O
у	O
Куп'янську	B-LOC
.	O

У	O
Італії	B-LOC
навпаки	O
,	O
нещасний	O
день	O
у	O
п'ятницю	O
17-го	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
15-й	B-ORG
армійський	I-ORG
корпус	I-ORG
(	I-ORG
США	I-ORG
)	I-ORG

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Цуглуй	B-LOC
.	O

20284	B-ORG
Андрєйлєвін	I-ORG
(	O
Andreilevin	O
)	O

На	O
одному	O
з	O
випусків	O
RAW	B-PER
хотів	O
поцілувати	O
Розу	B-PER
Мендес	I-PER
але	O
замість	O
цього	O
облив	O
її	O
водою	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Томаш	B-PER
Гарріг	I-PER
Масарик	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Бунешть	B-LOC
.	O

Юрій	B-PER
Вірт	I-PER
(	O
1995—1997	O
)	O

Правив	O
після	O
свого	O
батька	O
Оскара	B-PER
II	I-PER
.	O

П'ять	O
сезонів	O
провів	O
у	O
Національній	B-ORG
хокейній	I-ORG
лізі	I-ORG
.	O

Список	B-ORG
округів	I-ORG
штату	I-ORG
Вермонт	I-ORG

«Виставковий	B-ORG
центр»	I-ORG
—	O
22:33	O
,	O
22:44	O
,	O
22:56	O
,	O
23:08	O
,	O
23:20	O
,	O
23:32	O
,	O
23:44	O
,	O
23:55	O
,	O
0:05	O
,	O
0:15	O
,	O
0:25	O

Краснопьоров	B-PER
Олег	I-PER
Володимирович	I-PER

10175	B-ORG
Енона	I-ORG
(	O
Aenona	O
)	O

Північна	B-LOC
провінція	I-LOC
Чолла	I-LOC
(	O
全羅北道	O
,	O
''Чолла-пукто	O
''	O
)	O

«	O
''	O
Скажи	B-ORG
мені	I-ORG
''	O
'»	O

Під	O
час	O
військових	O
дій	O
було	O
дуже	O
важливо	O
не	O
допустити	O
переправи	O
турків	O
через	O
Дунай	B-LOC
.	O

Міль	B-LOC
—	O
типовий	O
кератофаг	O
.	O

Smash	B-ORG
Hits	I-ORG
Awards	I-ORG
—	O
'	O
''	O
Найкращий	O
відеокліп	O
''	O
'	O
за	O
«That	O
Girl»	O

Рамкові	B-ORG
програми	I-ORG
з	I-ORG
наукових	I-ORG
досліджень	I-ORG
та	I-ORG
технологічного	I-ORG
розвитку	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Мото	B-ORG
Гран-Прі	I-ORG
Великої	I-ORG
Британії	I-ORG
2014	I-ORG

'	O
''	O
Алекс	B-PER
Рінс	I-PER
''	O
'	O

Девід	B-PER
Фаустіно	I-PER
—	O
''Мартін	O
''	O

Пройшов	O
з	O
командою	O
через	O
Першу	B-ORG
футбольну	I-ORG
лігу	I-ORG
та	O
Чемпіонат	B-ORG
Футбольної	I-ORG
Ліги	I-ORG
,	O
сягнувши	O
Прем'єр-ліги	B-ORG
лише	O
в	O
сезоні	B-LOC
2012	I-LOC
/	I-LOC
13	I-LOC
.	O

Architects	B-ORG
(	I-ORG
гурт	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Ксенофонтов	B-PER
Олександр	I-PER
Костянтинович	I-PER

'	O
''	O
«Мадо́нна	O
з	O
апельси́новим	O
де́ревом»	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
картина	O
італійського	B-LOC
живописця	O
Чіми	B-PER
да	I-PER
Конельяно	I-PER
(	O
бл	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Нікорешть	B-LOC
.	O

Пол	B-PER
Муні	I-PER
—	O
Еміль	B-PER
Золя	I-PER
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Софія	B-PER
Карлівна	I-PER
Буксгевден	I-PER

У	O
Магрибі	O
панують	O
Альмохади	B-ORG
.	O

Після	O
тривалого	O
виступу	O
в	O
Нідерландах	B-LOC
він	O
вирішив	O
отримати	O
громадянство	O
цієї	O
країни	O
з	O
метою	O
потрапити	O
в	O
збірну	B-ORG
Нідерландів	I-ORG
.	O

1996	B-ORG
—	O
''не	O
пройшла	O
кваліфікацію	O
''	O

зробили	O
набагато	O
тоншими	O
,	O
як	O
у	O
Неда	B-ORG
Фландерса	I-ORG
.	O

Похил	B-LOC
річки	I-LOC
3	O
м	O
/	O
км	O
.	O

За	O
імператора	O
Августа	B-PER
відновлена	O
.	O

Комітет	B-ORG
Сенату	I-ORG
США	I-ORG
зі	I-ORG
збройних	I-ORG
сил	I-ORG

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Ведень	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Литвинова	B-PER
Людмила	I-PER
Анатоліївна	I-PER

Томаж	B-PER
Разінгар	I-PER
'	O
''	O
С	O
''	O
'	O

Згодом	O
виступав	O
за	O
Лос-Анджелес	B-ORG
Кінгс	I-ORG
,	O
Бостон	B-ORG
Брюїнс	I-ORG
та	O
Торонто	B-ORG
Мейпл-Ліфс	I-ORG
.	O

Рендольф	B-PER
Скотт	I-PER
''	O
''—	O
Беркетт	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Поноареле	B-LOC
.	O

Помер	O
ймовірно	O
у	O
місті	O
Пафос	B-LOC
(	O
Кіпр	B-LOC
)	O
.	O

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Техас	I-LOC

Входив	O
до	O
Народної	B-ORG
Ради	I-ORG
,	O
фракція	O
«Нова	O
Україна»	O
.	O

Найкращий	O
монтаж]]	O
''	O
'Нагороду	O
вручав	O
Вілл	B-PER
Сміт	I-PER

Буківсько	B-LOC
(	O
Bukowsko	O
)	O

Шинкарук	B-PER
Ірина	I-PER
Володимирівна	I-PER

Рамсес	B-PER
III	I-PER
,	O
''Рампсиніт	O
Г	O
''	O

Історичним	O
центром	O
вважається	O
місто	O
Перемишль	B-LOC
(	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Сергій	B-PER
Заделенов	I-PER
''	O
'	O
—	O
51	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Решетников	B-PER
Веніамін	I-PER
Сергійович	I-PER

Асамблея	B-ORG
Уельсу	I-ORG
нараховує	O
60	O
членів	O
,	O
що	O
обираються	O
шляхом	O
прямого	O
голосування	O
кожні	O
чотири	O
роки	O
.	O

'	O
''	O
''Телемах	O
або	O
Телемак	O
''	O
'	O
''	O
(	O
)	O
—	O
син	O
Одіссея	B-PER
й	O
Пенелопи	B-PER
.	O

Роберт	B-ORG
Дауні-молодший	I-ORG
—	O
Тоні	B-PER
Старк	I-PER
/	I-PER
Залізна	I-PER
Людина	I-PER
''	O

Храм	O
належав	O
до	O
Естонської	B-ORG
апостольсько-православної	I-ORG
церкви	I-ORG
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Мал	B-PER
мак	I-PER
Рохріде	I-PER

Тірунеш	B-PER
Дібаба	I-PER
'	O
''	O
'	O

—	O
прем'єр-міністр	B-ORG
Єнс	B-PER
Столтенберг	I-PER

'	O
''	O
Сімон	B-PER
Едер	I-PER
''	O
'	O

Нині	O
підприємство	O
змінило	O
форму	O
власності	O
і	O
входить	O
до	O
складу	O
холдингу	O
ЛАЗ	B-ORG
.	O

Беркут	B-ORG
(	I-ORG
спецпідрозділ	I-ORG
)	I-ORG

Моріс	B-PER
Метерлінк	I-PER
,	O
Література,1911	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Взаємовідносини	B-ORG
між	I-ORG
організмами	I-ORG

Першим	O
європейцем	O
,	O
що	O
здійснив	O
сходження	O
на	O
гору	O
,	O
став	O
Фердинанд	B-PER
Мюллер	I-PER
.	O

В	O
наступні	O
роки	O
сім'я	O
перебралася	O
назад	O
в	O
Україну	B-LOC
,	O
у	O
м	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Урушадзе	B-PER
Рамаз	I-PER
Павлович	I-PER

Запорізьке	B-ORG
машинобудівне	I-ORG
конструкторське	I-ORG
бюро	I-ORG
«Прогрес»	I-ORG
ім.	I-ORG
академіка	I-ORG
О.	I-ORG
Г.	I-ORG
Івченка	I-ORG
(	O
вул	O
.	O

А.	B-PER
Шепель	I-PER
(	O
«Чорноморець»	B-ORG
)	O
—	O
4606	O

Клер	B-PER
Дейнс	I-PER
—	O
''Джульєтта	O
''	O

Анжеліка	B-PER
Варум	I-PER
—	O
''дівчина	O
в	O
човні	O
''	O

«Дніпро»	B-ORG
(	I-ORG
Дніпропетровськ	I-ORG
)	I-ORG

Грабовський	B-PER
Борис	I-PER
Павлович	I-PER

Південна	B-LOC
Лунда	I-LOC
(	O
)	O
,	O
адм	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Скерішоара	B-LOC
.	O

Ініціатива	B-ORG
за	I-ORG
Каталонію	I-ORG
—	I-ORG
Зелені	I-ORG
(	O
ICV	O
)	O

Там	O
він	O
тренував	O
хлопчиків	O
,	O
працював	O
у	O
магазині	O
,	O
а	O
потім	O
влаштувався	O
у	O
цех	O
на	O
завод	B-ORG
феролсплавів	I-ORG
.	O

Значився	O
в	O
списку	O
тих	O
,	O
хто	O
не	O
присягнув	O
Миколі	B-PER
I	I-PER
.	O

Антоніо	B-PER
Еґаш	I-PER
Моніш	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
П'єтроаса	B-LOC
.	O

Республіка	B-LOC
Боснія	I-LOC
і	I-LOC
Герцеговина	I-LOC

'	O
''	O
Гуцу́льщина	O
''	O
'	O
—	O
туристична	O
база	O
в	O
місті	O
Яремче	B-LOC
(	O
Івано-Франківська	B-LOC
область	I-LOC
)	O
.	O

Омер	B-PER
Нішані	I-PER
(	O
1946-1953	O
)	O

Армстронг	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Пенсильванія	I-LOC
)	I-LOC

rowspan=	O
''	O
2	O
''	O
|	O
BOM	B-ORG

Кузов	B-ORG
секції	O
зварний	O
,	O
з	O
одним	O
напівскатом	O
.	O

Судак	B-LOC
(	I-LOC
місто	I-LOC
)	I-LOC

==	O
Зв'язок	O
з	O
НТУУ	B-ORG
«КПІ»	I-ORG
==	O

Через	O
деякий	O
час	O
був	O
звільнений	O
від	O
контракту	O
з	O
WWE	B-ORG
.	O

|	O
Андрій	B-PER
П'ятов2-й	I-PER
Євген	B-PER
Коноплянка3-й	I-PER
Дарійо	B-PER
Срна	I-PER

Вивчав	O
історію	O
у	O
Трініті-коледжі	B-ORG
Кембриджського	B-ORG
університету	I-ORG
.	O

Даріус	B-PER
Поль	I-PER
Дассо	I-PER

Збройні	B-ORG
сили	I-ORG
Російської	I-ORG
Федерації	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Будинок	B-ORG
домашнього	I-ORG
страхування	I-ORG

•	O
'	O
''	O
Еммануель	B-PER
Ріва	I-PER
''	O
'	O

Зак	B-PER
Галіфіанакіс	I-PER
—	O
''Девіс	O
''	O
(	O
2003-2005	O
)	O

Південні	B-LOC
Оркнейські	I-LOC
острови	I-LOC
,	O
Південна	B-LOC
Джорджія	I-LOC
та	I-LOC
Південні	I-LOC
Сандвічеві	I-LOC
острови	I-LOC
холодніші	O
через	O
близькість	O
континентальних	O
мас	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Женев'єва	B-PER
Тіру	I-PER
д'Арконвіль	I-PER

«Карпати»	B-ORG
(	I-ORG
Львів	I-ORG
)	I-ORG

Існують	O
Кримське	B-LOC
ханство	I-LOC
,	O
Ногайська	B-ORG
орда	I-ORG
.	O

Тайлер	B-PER
Сегін	I-PER
(	O
Ц	O
)	O

Хорхе	B-PER
Торрес	I-PER
Ніло	I-PER

Як	O
виявилося	O
потім	O
,	O
вирішальною	O
стала	O
перемога	O
в	O
першому	O
турі	O
над	O
«Аустрією»	B-ORG
,	O
яка	O
дала	O
змогу	O
обійти	O
конкурентів	O
на	O
одне	O
очко	O
і	O
піднятися	O
на	O
першу	O
сходинку	O
в	O
підсумковій	O
таблиці	O
.	O

Лев	B-PER
Дуров	I-PER
-	O
''Горгон	O
''	O

If	B-ORG
I	I-ORG
Were	I-ORG
a	I-ORG
Boy	I-ORG

Аякс	B-ORG
(	I-ORG
Амстердам	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Сигтуна	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

Конрад	B-PER
фон	I-PER
Ревентлов	I-PER
(	O
1644–1708	O
)	O

Бердяєв	B-PER
Микола	I-PER
Олександрович	I-PER

Республіканська	B-ORG
лівиця	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
ERC	O
)	O

Найкраща	O
робота	O
художника-постановника]]	O
''	O
'	O
Нагороду	O
вручав	O
Деніел	B-PER
Крейг	I-PER

Рейзен	B-PER
Марк	I-PER
Осипович	I-PER

Гліптотека	B-ORG
(	I-ORG
Мюнхен	I-ORG
)	I-ORG

Команда	O
перемогла	O
на	O
цьому	O
турнірі	O
,	O
здобувши	O
свій	O
перший	O
і	O
допоки	O
єдиний	O
титул	O
чемпіонів	B-LOC
Європи	I-LOC
.	O

Утворилося	O
Перше	B-ORG
Болгарське	I-ORG
царство	I-ORG
.	O

**	O
«Каменярі»	O
Мирослава	B-PER
Скорика	I-PER
,	O

За	O
його	O
безпосередньої	O
участі	O
було	O
підготовлено	O
низку	O
проектів	O
рішень	O
Уряду	B-LOC
України	I-LOC
,	O
в	O
т.ч	O
.	O

**	O
Морґауза	B-PER
,	O
мати	O
Мордреда	B-PER
і	O
Ґавейна	B-PER
.	O

Вид	O
зустрічається	O
лише	O
у	O
В'єтнамі	B-LOC
Тіло	O
сягає	O
10	O
см	O
завдовжки	O
.	O

Всеукраїнське	B-ORG
об'єднання	I-ORG
«Свобода»	I-ORG

Блез	B-PER
Паскаль	I-PER
(	O
1623—1662	O
)	O

Республіканська	B-ORG
лівиця	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
ERC	O
)	O

Вересай	B-PER
Остап	I-PER
Микитович	I-PER

The	B-ORG
Clans	I-ORG
Will	I-ORG
Rise	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

Воєнний	B-ORG
коледж	I-ORG
армії	I-ORG
США	I-ORG

У	O
1784–1795	O
роках	O
у	O
складі	O
Катеринославського	B-LOC
намісництва	I-LOC

Селища	B-LOC
міського	I-LOC
типу	I-LOC
Білорусі	I-LOC

'	O
''	O
Васильєв	B-PER
Геннадій	I-PER
Андрійович	I-PER
''	O
'	O

Ромен	B-PER
Дюріс	I-PER
(	O
2	O
)	O

Конвергенція	B-ORG
та	I-ORG
Єднання	I-ORG
(	O
CiU	O
)	O

на	O
півдні	O
з	O
Жилінським	B-LOC
та	O
Пряшівським	B-LOC
краями	O
(	O
Словаччина	B-LOC
)	O
,	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Кука	B-LOC
.	O

Відіграв	O
за	O
команду	O
з	O
Стокгольма	B-LOC
наступні	O
два	O
сезони	O
своєї	O
ігрової	O
кар'єри	O
.	O

'	O
''	O
Ахело́й	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
місто	O
в	O
Бургаській	B-LOC
області	I-LOC
Болгарії	B-LOC
.	O

Нью-Йорк	B-ORG
Рейнджерс	I-ORG
(	O
8	O
)	O

==	O
«Металург»	B-ORG
(	I-ORG
Донецьк	I-ORG
)	I-ORG
==	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Одеський	B-ORG
археологічний	I-ORG
музей	I-ORG

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Джорджія	I-LOC

Сценарій	O
для	O
кліпу	O
писала	O
сама	O
Ліндсі	B-PER
.	O

«Торпедо»	B-ORG
(	I-ORG
Мелітополь	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Нік	B-PER
Мейсон	I-PER
''	O
'	O

Пуш'ямітра	B-ORG
(	O
187–151	O
до	O
н	O
.	O

'	O
''	O
Крістіан	B-PER
Вільягра	I-PER
''	O
'	O
—	O
Металіст	B-ORG
(	I-ORG
Харків	I-ORG
)	I-ORG

Це	O
тлумачення	O
було	O
прийнято	O
протягом	O
двох-трьох	O
років	O
іншими	O
сейсмологами	O
(	O
Бено	B-PER
Гутенберг	I-PER
,	O
Чарльз	B-PER
Френсіс	I-PER
Ріхтер	I-PER
і	O
Гарольд	B-PER
Джеффріс	I-PER
)	O
.	O

Малайзії]]	O
)	O
,	O
північно-східна	O
Індія	B-LOC
,	O
М'янма	B-ORG

«Система-Борекс»]]	O
(	O
Бородянка	B-LOC
)	O
2:1	O

Комуна	B-LOC
(	I-LOC
Швеція	I-LOC
)	I-LOC

Дружив	O
з	O
Сергієм	B-PER
Єсеніним	I-PER
.	O

'	O
''	O
Manowar	B-ORG
''	O
'	O

12897	B-ORG
Бужере	I-ORG
(	O
Bougeret	O
)	O

Анрі	B-PER
Луї	I-PER
Ле	I-PER
Шательє	I-PER
''	O

У	O
головних	O
ролях	O
—	O
Колін	B-PER
Фаррелл	I-PER
та	O
Рейчел	B-PER
Вайс	I-PER
.	O

Дзержинський	B-PER
Фелікс	I-PER
Едмундович	I-PER

Насамперед	O
відомий	O
виступами	O
за	O
«Спортінг»	B-ORG
,	O
у	O
складі	O
якого	O
зіграв	O
в	O
154	O
офіційних	O
матчах	O
протягом	O
чотирьох	O
з	O
половиною	O
сезонів	O
і	O
забив	O
п'ять	O
голів	O
.	O

Університет	B-ORG
Каліфорнії	I-ORG
(	I-ORG
Берклі	I-ORG
)	I-ORG
(	O
)	O
,	O
США	B-LOC
;	O

Був	O
знайомий	O
з	O
Головним	O
отаманом	O
Симоном	B-PER
Петлюрою	I-PER
,	O
для	O
якого	O
шив	O
плащ	O
.	O

«Сталь»	B-ORG
(	I-ORG
Алчевськ	I-ORG
)	I-ORG

Стала	O
відомою	O
лише	O
через	O
поразку	O
від	O
«Шахтаря»	B-ORG
-	O
8:1	O
.	O

Приморський	B-LOC
край	I-LOC
—	O
793	O
осіб	O
(	O
53,0	O
%	O
)	O
;	O
Хабаровський	B-LOC
край	I-LOC
—	O
620	O
осіб	O
(	O
41,4	O
%	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Алісон	B-PER
ван	I-PER
Ейтванк	I-PER

Належить	O
до	O
Груєцького	B-LOC
повіту	I-LOC
Мазовецького	B-LOC
воєводства	I-LOC
.	O

—	O
Шевченко	B-PER
Тарас	I-PER
Григорович	I-PER
.	O

|align=	O
''	O
right	O
''	O
|	O
Пауль	B-PER
Вегенер	I-PER

Фріда	B-PER
Пінто	I-PER
—	O
''Латіка	O
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Суперліга	B-ORG
(	I-ORG
Сербія	I-ORG
)	I-ORG

Устинов	B-PER
Дмитро	I-PER
Федорович	I-PER

У	O
якості	O
письменника	O
вона	O
переклала	O
вірші	O
та	O
молитви	O
Матері	B-PER
Терези	I-PER
і	O
написала	O
кілька	O
книжок	O
різними	O
мовами	O
.	O

Хуан	B-PER
дель	I-PER
Енсіна	I-PER

Двовимірний	B-ORG
електронний	I-ORG
газ	I-ORG

Культура	B-ORG
полів	I-ORG
поховальних	I-ORG
урн	I-ORG

'	O
''	O
«So	O
Seductive»	O
''	O
'	O
—	O
сингл	O
репера	O
Тоні	B-PER
Єйо	I-PER
з	O
його	O
дебютного	O
студійного	O
альбому	O
Thoughts	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Predicate	I-ORG
Felon	I-ORG
''	O
.	O

'	O
''	O
Командир	O
ЕО-3	O
''	O
'	O
Кизим	B-PER
Леонід	I-PER
Денисович	I-PER
''	O
'Бортінженер	O
ЕО-3	O
''	O
'	O
Соловйов	B-PER
Володимир	I-PER
Олексійович	I-PER
''	O
'Лікар-космонавт	O
ЕО-3	O
''	O
'	O
Атьков	B-PER
Олег	I-PER
Юрійович	I-PER

У	O
місті	O
діє	O
Вааський	B-ORG
університет	I-ORG
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Олександр	B-PER
III	I-PER
(	I-PER
російський	I-PER
імператор	I-PER
)	I-PER

Альбом	O
ґрунтується	O
на	O
запису	O
амстердамського	B-LOC
концерту	O
гурту	O
,	O
який	O
відбувся	O
в	O
рамках	O
ювілейного	O
туру	O
,	O
присвяченого	O
25-річній	O
діяльності	O
гурту	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Луцій	B-PER
Доміцій	I-PER
Агенобарб	I-PER
(	I-PER
консул	I-PER
54	I-PER
року	I-PER
до	I-PER
н.	I-PER
е	I-PER
.	I-PER
)	I-PER

Найкращий	O
режисер	O
(	O
Рідлі	B-PER
Скотт	I-PER
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Чорноморський	B-ORG
флот	I-ORG
ВМФ	I-ORG
Росії	I-ORG

Первісну	O
художню	O
освіту	O
отримав	O
в	O
місті	O
Діжон	B-LOC
.	O

Адміністративно	O
підпорядковане	O
місту	O
Хацег	B-LOC
.	O

1930	B-ORG
—	O
2002	B-ORG
—	O
не	O
брала	O
участь	O

Зустрічається	O
в	O
Індо-Тихоокеанському	O
регіоні	O
від	O
Маскаренських	B-LOC
островів	I-LOC
до	O
Французької	B-LOC
Полінезії	I-LOC
та	O
Гавайських	B-LOC
островів	I-LOC
.	O

Піддані	O
короля	O
Речі	B-LOC
Посполитої	I-LOC
.	O

У	O
Берні	B-LOC
він	O
підпрацьовував	O
у	O
газеті	O
.	O

Пітер	B-PER
Кук	I-PER
ван	I-PER
Альст	I-PER

Згодом	O
,	O
дівчатка	O
разом	O
з	O
матір'ю	O
переїхали	O
до	O
Каліфорнії	B-LOC
,	O
а	O
батько	O
зостався	O
в	O
Х'юстоні	B-LOC
,	O
щоб	O
піклуватися	O
бізнесом	O
—	O
мережею	O
магазинів	O
самообслуговування	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Едгар	B-PER
Райс	I-PER
Барроуз	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Збірна	B-ORG
Антигуа	I-ORG
і	I-ORG
Барбуди	I-ORG
з	I-ORG
футболу	I-ORG

''«Blunderbuss»	O
''	O
—	O
Джек	B-PER
Вайт	I-PER
.	O

Аталаріх	B-PER
''	O
(	O
Atthalaric	O
)	O
''	O
526	O
—	O
534	O

'	O
''	O
«Давос»	B-ORG
''	O
'	O
—	O
ХК	B-ORG
«Луґано»	I-ORG
4:3	O
(	O
1:2	O
ОТ	O
,	O
3:2	O
,	O
4:3	O
ОТ	O
,	O
5:3	O
,	O
4:5	O
ОТ	O
,	O
2:3	O
Б	O
,	O
7:1	O
)	O

Адміністративно	O
підпорядковане	O
місту	O
Джоаджу	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Адміністрація	B-ORG
Президента	I-ORG
України	I-ORG

Оприлюднено	O
зміст	O
передсмертної	O
записки	O
Юрія	B-PER
Кравченка	I-PER
(	O
подробиці	B-PER
)	O
.	O

Коли	O
ж	O
він	O
ішов	O
у	O
Капернаум	B-ORG
то	O
перестріли	O
слуги	O
його	O
.	O

``	O
Perfect	B-ORG
(	O
Acoustic	O
Version	O
)	O
''	O
(	O
бонус-трек	O
)	O
–	O
4:06	O

21548	B-ORG
Брікюґлер	I-ORG
(	O
Briekugler	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Тура	B-PER
Бергер	I-PER

Всього	O
в	O
чемпіонаті	B-ORG
провів	O
427	O
матчів	O
та	O
забив	O
63	O
голи	O
.	O

Слова	O
написав	O
Том	B-PER
Йорк	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ян	B-PER
Лаштувка	I-PER
''	O
'	O

Селезньов	B-PER
Геннадій	I-PER
Миколайович	I-PER
(	O
1991–1993	O
)	O

Нащадкам	O
як	O
взірець»	O
велів	O
написати	O
сам	O
Микола	B-PER
I	I-PER
.	O

19855	B-ORG
Борісалєксєєв	I-ORG
(	O
Borisalexeev	O
)	O

Франческо	B-PER
Солімена	I-PER
(	O
1657–1747	O
)	O

Між	O
ними	O
проходить	O
широка	O
стрічка	O
із	O
зображеннями	O
астрологічних	B-ORG
символів	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
1-ша	B-ORG
кавалерійська	I-ORG
дивізія	I-ORG
(	I-ORG
США	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Конституційно-демократична	B-ORG
партія	I-ORG
(	I-ORG
Росія	I-ORG
)	I-ORG

Традиція	O
посвячення	O
в	O
баннерети	O
сходить	O
,	O
за	O
Селденом	O
,	O
до	O
часів	O
Едуарда	B-PER
I	I-PER
Англійського	I-PER
.	O

Nevers	O
(	O
Невер	B-LOC
)	O

**	O
за	O
здобутки	O
в	O
режисурі	O
—	O
Дастін	B-PER
Гоффман	I-PER

1998–2004	O
—	O
ведуча	O
на	O
Новому	B-ORG
каналі	I-ORG
(	O
«Репортер»	O
,	O
«Спортрепортер»	O
,	O
«Підйом»	O
,	O
«Гол»	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Роберт	B-PER
Скотт	I-PER
Мак-Міллан	I-PER

Іркутська	B-LOC
область	I-LOC
(	O
1945–1957	O
)	O

Резерв	B-ORG
Повітряних	I-ORG
сил	I-ORG
США	I-ORG

1930–1935	O
—	O
посол	O
до	O
польського	B-ORG
сойму	I-ORG
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Георг	B-PER
Ернст	I-PER
Шталь	I-PER

Народився	O
в	O
Бергамо	B-LOC
,	O
Ломбардія	B-LOC
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Плопшору	B-LOC
.	O

==	O
Ознаки	O
корпоративних	O
норм	O
громадських	B-ORG
організацій	I-ORG
==	O

Виступав	O
за	O
«Металург»	B-ORG
(	I-ORG
Магнітогорськ	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Салават	B-ORG
Юлаєв»	I-ORG
(	I-ORG
Уфа	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Нафтохімік»	B-ORG
(	I-ORG
Нижньокамськ	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Локомотив»	B-ORG
(	I-ORG
Ярославль	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Амур»	B-ORG
(	I-ORG
Хабаровськ	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Югра»	B-ORG
(	I-ORG
Ханти-Мансійськ	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Сариарка»	B-ORG
(	I-ORG
Караганда	I-ORG
)	I-ORG
,	O
«Сибір»	B-ORG
(	I-ORG
Новосибірськ	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Автор	O
скульптур	O
на	O
фасаді	O
—	O
Леонард	B-PER
Марконі	I-PER
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Слава-Черкезе	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Серія	B-ORG
A	I-ORG
(	I-ORG
Еквадор	I-ORG
)	I-ORG

Виступає	O
в	O
2-у	B-ORG
дивізіоні	I-ORG
Швеції	I-ORG
.	O

Контроль	O
допрацювання	O
здійснювало	O
командування	O
ВПС	B-ORG
США	I-ORG
.	O

Лозко	B-PER
Галина	I-PER
Сергіївна	I-PER

Син	O
Антоніо	B-PER
Абетті	I-PER
,	O
родився	O
в	O
Падуї	B-LOC
.	O

Канада	B-LOC
—	O
Джон	B-PER
Берд	I-PER

Перенаправлення	O
Фуджейра	B-LOC
(	I-LOC
емірат	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Дженоа	B-ORG
''	O
'	O

Комишуваха	B-LOC
,	O
утворюючи	O
друге	O
,	O
трохи	O
менше	O
за	O
попереднє	O
озероподібне	O
розширення	O
,	O
яке	O
біля	O
смт	O
.	O

Всі	O
ці	O
події	O
закінчилися	O
конфліктом	O
гравця	O
з	O
старшим	O
тренером	O
В'ячеславом	B-PER
Соловйовим	I-PER
.	O

Грав	O
за	O
збірну	B-ORG
команду	I-ORG
Канади	I-ORG
.	O

Олег	B-PER
Махніцький	I-PER
став	O
генеральний	O
прокурором	O
.	O

Він	O
був	O
сином	O
Ріхарда	B-PER
Веттштейна	I-PER
.	O

Автомагістраль	B-ORG
M58	I-ORG
(	I-ORG
Росія	I-ORG
)	I-ORG

Жан	B-PER
Маре	I-PER
—	O
Лазар	B-PER
Карно	I-PER
''	O

Pull	B-ORG
&	I-ORG
Bear	I-ORG

Докучаєв	B-PER
Василь	I-PER
Васильович	I-PER
—	O
вчений-ґрунтознавець	O

Хребет	B-LOC
Академії	I-LOC
Наук	I-LOC

Його	O
ж	O
обрано	O
римським	B-PER
королем	I-PER
.	O

Сан-Паулу	B-LOC
(	O
São	O
Paulo	O
)	O

На	O
«Behind	O
Blue	O
Eyes»	O
зробив	O
кавер-версію	O
гурт	O
Limp	B-ORG
Bizkit	I-ORG
та	O
видав	O
як	O
сингл	O
з	O
їхнього	O
альбому	O
Results	B-ORG
May	I-ORG
Vary	I-ORG
''	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Медісон	B-LOC
(	I-LOC
парафія	I-LOC
)	I-LOC

Під	O
впливом	O
ідей	O
Р.	B-PER
Декарта	I-PER
і	O
І.	B-PER
Ньютона	I-PER
з'явилася	O
концепція	O
рівноваги	O
в	O
міжнародних	O
відносинах	O
,	O
згідно	O
з	O
якою	O
треба	O
було	O
створити	O
в	O
суспільстві	O
механізм	O
,	O
за	O
якого	O
усі	O
складові	O
будуть	O
врівноважені	O
.	O

''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Доменіко	B-PER
Фонтана	I-PER
(	O
1543–1607	O
)	O

'	O
''	O
Національна	B-ORG
збірна	I-ORG
України	I-ORG
''	O
'	O

Муса	B-PER
ібн	I-PER
Джафар	I-PER

А.	B-PER
Пуканич	I-PER
(	O
«Шахтар»	B-ORG
)	O
—	O
1	O
(	O
0+0+1	O
)	O

'	O
''	O
ХК	B-ORG
«Фрібур-Готтерон»	I-ORG
''	O
'	O
—	O
ХК	B-ORG
«Амбрі-Піотта»	I-ORG
5:6	O
,	O
4:7	O
,	O
10:2	O
,	O
9:8	O
,	O
7:2	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Джон	B-PER
Арчибальд	I-PER
Вілер	I-PER

Гонтюк	B-PER
Роман	I-PER
Володимирович	I-PER

Соломон	B-PER
де	I-PER
Бросс	I-PER

Дербі	B-ORG
Каунті	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Він	O
також	O
зустрічався	O
з	O
високопоставленими	O
представниками	O
Західної	B-LOC
Європи	I-LOC
та	O
Сполучених	B-LOC
Штатів	I-LOC
.	O

Саллі	B-PER
Пірсон	I-PER
'	O
''	O
'	O

Намагаючись	O
покінчити	O
зі	O
своїм	O
позбавленим	O
сенсу	O
життям	O
за	O
допомогою	O
однієї	O
з	O
таких	O
будок	O
,	O
він	O
зустрічається	O
з	O
Філіпом	B-PER
Фраєм	I-PER
,	O
який	O
не	O
тільки	O
відмовляє	O
його	O
від	O
самогубства	O
,	O
але	O
й	O
стає	O
його	O
приятелем	O
.	O

О.	B-PER
Гладкий	I-PER
(	O
«Карпати»	B-ORG
+	O
«Шахтар»	B-ORG
)	O
—	O
1	O
(	O
0+0+1	O
)	O

Бенвенуто	B-PER
ді	I-PER
Джованні	I-PER
(	O
1436-1518	O
)	O

Зрештою	O
вождь	O
Фарбує	O
Тіло	O
знаходить	O
омріяну	O
землю	O
на	O
кордоні	O
сучасних	O
Вайомінгу	B-LOC
та	O
Монтани	B-LOC
.	O

Якоб	B-PER
Ларссон	I-PER
(	O
З	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Вест-Блоктон	B-LOC
(	I-LOC
Алабама	I-LOC
)	I-LOC

у	O
Київському	B-ORG
національному	I-ORG
лінгвістичному	I-ORG
університеті	I-ORG

Бієшу	B-PER
Марія	I-PER
Лук'янівна	I-PER

Люк	B-PER
Перрі	I-PER
—	O
''Біллі	O
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Партія	B-ORG
«Об'єднання	I-ORG
„Самопоміч“»	I-ORG

Його	O
побив	O
і	O
нокаутував	O
Біг	B-PER
Шоу	I-PER
.	O

Стєклов	B-PER
Володимир	I-PER
Олександрович	I-PER

Володимир	B-PER
Басов	I-PER
неохоче	O
погодився	O
зніматися	O
,	O
тому	O
що	O
одну	O
з	O
ролей	O
у	O
фільмі	O
грала	O
його	O
колишня	O
дружина	O
Роза	B-PER
Макагонова	I-PER
,	O
хоча	O
спільних	O
епізодів	O
у	O
них	O
не	O
було	O
.	O

Алан	B-PER
Ширер	I-PER
(	O
Ньюкасл	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
)	O

Поширений	O
поблизу	O
берегів	O
Малаві	B-LOC
,	O
Мозамбіку	B-LOC
і	O
Танзанії	B-LOC
.	O

(	O
про	O
Полонську-Василенко	B-PER
Н.	I-PER
Д	I-PER
.	I-PER
)	O

Алан	B-PER
Кербішлі	I-PER
(	O
Чарльтон	B-ORG
Атлетик	I-ORG
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Климентій	B-PER
(	I-PER
Шептицький	I-PER
)	I-PER

1994	B-ORG
—	O
''не	O
брала	O
участі	O
''	O

Гренадерська	B-ORG
дивізія	I-ORG
«Фюрер»	I-ORG
(	O
Führer-Grenadier-Division	O
)	O
;	O

Луцій	B-PER
Клодій	I-PER
Макр	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Барашян	B-PER
Юрій	I-PER
Сергійович	I-PER

***	O
11.07	O
Шинник	B-ORG
(	I-ORG
Ярославль	I-ORG
)	I-ORG
—	O
ТПС	B-ORG
(	I-ORG
Турку	I-ORG
,	I-ORG
Финляндия	I-ORG
)	I-ORG
3:2	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Томас	B-PER
Алва	I-PER
Едісон	I-PER

Аль-Хіляль]]	O
''	O
'	O
(	O
Ер-Ріяд	B-LOC
)	O

|	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Олексій	B-PER
Антонов	I-PER

Амвросіївки]]	O
(	O
Донецька	B-LOC
область	I-LOC
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Ішіґакі	B-LOC
(	I-LOC
Окінава	I-LOC
)	I-LOC

Входить	O
до	O
складу	O
общини	O
Єлена	B-LOC
.	O

'	O
''	O
ХК	B-ORG
«Луґано»	I-ORG
''	O
'	O
—	O
ХК	B-ORG
«Амбрі-Піотта»	I-ORG
2:3	O
,	O
4:1	O
,	O
6:3	O
,	O
1:1	O
(	O
0:2	O
бул	O
.	O

Учасник	O
Чемпіонату	B-ORG
світу	I-ORG
1974	I-ORG
.	O

«Вартекс»]]	O
''	O
'	O
-	O
Цибалія	B-ORG

перенаправлення	O
Адольф	B-PER
Вільям	I-PER
Бугро	I-PER

Біла	B-LOC
Церква	I-LOC
2008—2010	O
рр	O
.	O

Був	O
одружений	O
з	O
Гертрудою	B-PER
Брауншвейзькою	I-PER
,	O
що	O
походить	O
з	O
Дому	O
Брауншвейгів	O
.	O

Розташована	O
на	O
1-й	O
лінії	O
між	O
станціями	O
Спортивна	B-ORG
і	O
Московська	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Ілдефонс	B-PER
Ліма	I-PER
''	O
'	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Артур	B-PER
Джеймс	I-PER
Балфур	I-PER

Чандрагупта	B-PER
I	I-PER
(	O
дата	O
приблизна	O
)	O

Пролягає	O
територією	O
Верхньодніпровського	B-LOC
та	O
П'ятихатського	B-LOC
районів	O
через	O
Верхньодніпровськ	B-LOC
з	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Левін	B-PER
Володимир	I-PER
Леонідович	I-PER

Городець]]	O
(	O
)	O
—	O
Степань	B-LOC
—	O
Клевань	B-LOC
(	O
)	O

Окрім	O
того	O
,	O
Ян	B-PER
ІІ	I-PER
Казимир	I-PER
мав	O
би	O
підтвердити	O
привілеї	O
,	O
що	O
перед	O
тим	O
були	O
надані	O
козацтву	O
Владиславом	B-PER
IV	I-PER
.	O

Герасимов	B-PER
Сергій	I-PER
Аполлінарійович	I-PER

Михайло	B-PER
Пуговкін	I-PER
—	O
''купець	O
''	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Нокріх	B-LOC
.	O

Єва	B-PER
Гонсалес	I-PER
(	O
1849—1883	O
)	O

Сова	B-LOC
сіра	I-LOC
(	O
''Strix	O
aluco	O
''	O
)	O

Бевз	B-PER
.	I-PER
,	O
Оконченко	O
І	O
.	O

Лукас	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Айова	I-LOC
)	I-LOC

Закарія	B-PER
Мохі	I-PER
ед-Дінزكريا	I-PER
محيى	O
الدين	O

Республіканська	B-ORG
лівиця	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
ERC	O
)	O

Бітсі	B-PER
Таллоч	I-PER
—	O
''Лідія	O
''	O

Гай	B-PER
Сервілій	I-PER
Гемін	I-PER
Gaius	O
Servilius	O
Geminus	O

Кін	B-PER
Ендате	I-PER
,	O
Кадзуро	B-PER
Ватанабе	I-PER

e	O
—	O
Велика	B-LOC
Британія	I-LOC

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Дринчень	B-LOC
.	O

Ремастерінг	O
матеріалу	O
був	O
зроблений	O
на	O
студії	O
«Cutting	O
Room»	O
в	O
Швеції	B-LOC
.	O

У	O
фокусі	O
розслідування	O
виявився	O
Білий	B-ORG
дім	I-ORG
.	O

Нью-Йорк	B-ORG
Рейнджерс	I-ORG
(	O
1967–74	O
)	O

1982	B-ORG
—	O
''не	O
брала	O
участі	O
''	O

'	O
''	O
Маверік	B-PER
Віньялес	I-PER
''	O
'	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Милославська	B-ORG
(	I-ORG
станція	I-ORG
швидкісного	I-ORG
трамвая	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Прем'єр-ліга	B-ORG
(	I-ORG
Росія	I-ORG
)	I-ORG

Башта	B-ORG
вітрів	I-ORG
—	O
прототип	O
сучасних	O
годинникових	O
веж	O
.	O

Альбіновська-Мінкевич	B-PER
Софія	I-PER
Юліанівна	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Мелінь	B-LOC
.	O

Джованні	B-PER
Антоніо	I-PER
Больтраффіо	I-PER
(	O
1467—1516	O
)	O

|	O
width=	O
''	O
10	O
%	O
''	O
|	O
''	O
Сі́мба	B-PER
''	O
'	O

Республіканська	B-ORG
лівиця	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
ERC	O
)	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Сату-Маре	B-LOC
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Беліш	B-LOC
.	O

Він	O
працював	O
з	O
такими	O
режисерами	O
,	O
як	O
Серджо	B-PER
Леоне	I-PER
,	O
Федеріко	B-PER
Фелліні	I-PER
,	O
Роман	B-PER
Полянський	I-PER
і	O
П'єр	B-PER
Паоло	I-PER
Пазоліні	I-PER
.	O

'	O
''	O
Мартен	B-PER
Фуркад	I-PER
''	O
'	O

Льєжі	B-LOC
(	O
Бельгія	B-LOC
)	O
і	O
була	O
нагороджена	O
почесним	O
дипломом	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Краковія	B-ORG
(	I-ORG
футбольний	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Разом	O
із	O
підрозділом	O
брав	O
участь	O
у	O
боях	B-ORG
під	I-ORG
Іловайськом	I-ORG
.	O

Дніпро	B-ORG
(	I-ORG
Дніпропетровськ	I-ORG
)	I-ORG

Джеймс	B-PER
Кегні	I-PER
—	O
''Основа	O
''	O

Віндобона	B-LOC
(	O
нині	O
Відень	B-LOC
)	O

Москва	B-LOC
—	O
40	O
осіб	O
(	O
58,8	O
%	O
)	O
;	O
Краснодарський	B-LOC
край	I-LOC
—	O
10	O
осіб	O
(	O
14,7	O
%	O
)	O
тощо	O

Зовнішність	O
корови	O
приймала	O
Местра	B-PER
.	O

Лі	B-PER
На	I-PER
''	O
(	O
4	O
коло	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Собор	B-ORG
святого	I-ORG
Віта	I-ORG
(	I-ORG
Прага	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Адольф	B-PER
фон	I-PER
Беєр	I-PER

'	O
''	O
Сакіс	B-PER
Рувас	I-PER
''	O
'	O

IndianaJones.com	O
,	O
офіційний	O
сайт	O
на	O
Lucasfilm	B-ORG

Homey	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Play	I-ORG
''	O

Також	O
жив	O
у	O
Франції	B-LOC
,	O
Празі	B-LOC
,	O
Швейцарії	B-LOC
,	O
Любляні	B-LOC
і	O
в	O
Будапешті	B-LOC
.	O

Альваро	B-PER
Перейра	I-PER
(	O
нар	O
.	O

Для	O
тренера	O
стало	O
очевидним	O
,	O
що	O
необхідно	O
поступово	O
зміщувати	O
акцент	O
в	O
атаці	O
на	O
більш	O
молодого	O
,	O
але	O
вже	O
цілком	O
авторитетного	O
Карла-Гайнца	B-PER
Румменігге	I-PER
.	O

Рауль	B-PER
Альберто	I-PER
Ластірі	I-PER

Cic	B-PER
.	I-PER
Fam	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
общини	O
Єлена	B-LOC
.	O

О.	B-PER
Шелаєв	I-PER
(	O
«Дніпро»	B-ORG
)	O
—	O
5	O
(	O
1+0+2	O
)	O

Війна	B-ORG
в	I-ORG
Південній	I-ORG
Осетії	I-ORG
(	I-ORG
2008	I-ORG
)	I-ORG

В	O
1929-1930	O
роках	O
викладав	O
в	O
МВТУ	B-ORG
.	O

Цього	O
разу	O
Орешарський	O
не	O
повернувся	O
до	O
викладацької	O
діяльності	O
,	O
а	O
продовжив	O
працювати	O
в	O
парламенті	B-ORG
.	O

Майже	O
2,5	O
мільйона	O
—	O
у	O
Техасі	B-LOC
,	O
ще	O
майже	O
500	O
тисяч	O
у	O
Луїзіані	B-LOC
й	O
Арканзасі	B-LOC
.	O

Мазепа	B-PER
Ісаак	I-PER
Прохорович	I-PER

Porsche	B-ORG
Holding	I-ORG
GmbH	I-ORG
(	O
)	O
—	O
2,37	O
%	O
;	O

Майргофен	B-LOC
(	O
3821	O
)	O

На	O
яйці	O
стоїть	O
клеймо	O
майстра	O
Михайла	B-PER
Перхіна	I-PER
.	O

Вільям	B-PER
Фолкнер	I-PER
(	O
1897–1962	O
)	O

'	O
''	O
ZK	O
''	O
'	O
—	O
Афіни	B-LOC

Найбільше	O
ставків	O
знаходиться	O
у	O
Глобинському	B-LOC
(	O
490	O
шт	O
.	O

Посольство	B-ORG
Росії	I-ORG
в	I-ORG
Україні	I-ORG

Угорщина	B-ORG
розгромила	O
британців	O
6:3	O
.	O

'	O
''	O
Snake'n'Ladders	B-ORG
''	O
'	O
''	O

перенаправлення	O
Втеча	B-ORG
з	I-ORG
в'язниці	I-ORG

'	O
''	O
Бредлі	B-PER
Сміт	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Роберт	B-PER
Гарріс	I-PER
''	O
'	O
''та	O
''	O
'	O
''	O
Роман	B-PER
Полянський	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Джоді	B-PER
Фостер	I-PER
''	O
'	O

Першим	O
головою	O
партії	O
став	O
Ян	B-PER
Чарногурський	I-PER
.	O

Дін	B-PER
Кейн	I-PER
—	O
''Базз	O
''	O

Публій	B-PER
Квінтілій	I-PER
Вар	I-PER
та	O
Тиберій	B-PER
обрані	O
консулами	B-PER
.	O

Попри	O
це	O
,	O
протягом	O
наступних	O
двох	O
років	O
навколо	O
Об'єднаного	B-ORG
князівства	I-ORG
зберігалася	O
напружена	O
ситуація	O
.	O

Його	O
дружина	O
Надія	B-PER
Філаретівна	I-PER
була	O
пристрасною	O
шанувальницею	O
таланту	O
Петра	B-PER
Чайковського	I-PER
.	O

Дружба	B-ORG
(	I-ORG
нафтопровід	I-ORG
)	I-ORG

Колишній	O
Бірмінгемський	B-ORG
металурійний	I-ORG
завод	I-ORG
«Sloss	I-ORG
Furnaces»	I-ORG
.	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Олена	B-PER
Хрустальова	I-PER

1930	B-ORG
—	O
''не	O
брала	O
участі	O
(	O
входила	O
до	O
складу	O
Югославії	B-ORG
)	O
''	O

Джонатан	B-PER
Вівер	I-PER
'	O
''	O
К	O
''	O
'	O

Добруш	B-LOC
,	O
Гомельської	B-LOC
області	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Боб	B-PER
Браян	I-PER
Майк	B-PER
Браян	I-PER
''	O
'	O

Волга	B-LOC
''	O
—	O
Кама	B-LOC
''	O

Відомий	O
у	O
першу	O
чергу	O
як	O
гравець	O
Що	B-ORG
?	I-ORG
Де	I-ORG
?	I-ORG
Коли	I-ORG
?	I-ORG
.	O

Леслі	B-PER
Лінка	I-PER
Глаттер	I-PER
—	O
Lesli	O
Linka	O
Glatter	O

Матс	B-PER
Сундін	I-PER
,	O
Торонто	B-ORG
Мейпл-Ліфс	I-ORG

'	O
''	O
Індія	B-LOC
''	O
'	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Моєчу	B-LOC
.	O

Заковорот	B-PER
Петро	I-PER
Антонович	I-PER

Гай	B-PER
Клавдій	I-PER
Марцелл	I-PER
(	O
93	O
—	O
40	O
роки	O
до	O
н	O
.	O

Багаторазові	O
згадки	O
«мамутів»	O
знаходимо	O
розділі	O
«Кам'яний	O
вік»	O
неперевершеної	O
«Історії	O
України»	O
у	O
версії	O
Наталії	B-PER
Полонської-Василенко	I-PER
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Земля	B-ORG
передусім	I-ORG
!	I-ORG

'	O
''	O
Магдалена	B-PER
Нойнер	I-PER
''	O
'	O

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Іллінойс	I-LOC

Гумилев	B-ORG
Л.	I-ORG
Н	I-ORG
.	I-ORG
''	O
География	O
этноса	O
в	O
исторический	O
период	O
.	O

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Канзас	I-LOC

Олексій	B-PER
Горбунов	I-PER
—	O
''Більшовик	O
''	O

'	O
''	O
Кайса	B-PER
Мякяряйнен	I-PER
''	O
'	O

)	O
,	O
розробленого	O
відповідно	O
до	O
вимог	O
Водної	B-ORG
рамкової	I-ORG
директиви	I-ORG
Європейського	B-ORG
Союзу	I-ORG
,	O
є	O
його	O
застосування	O
при	O
розробці	O
планів	O
інтегрованого	O
управління	O
річковими	O
басейнами	O
.	O

Південний	B-LOC
Буг	I-LOC
—	O
'	O
''	O
Гнилий	B-LOC
Тікич	I-LOC
''	O
'	O

Удовиченко	B-PER
Петро	I-PER
Платонович	I-PER
(	O
1958-1961	O
)	O

Віцин	B-PER
Георгій	I-PER
Михайлович	I-PER

'	O
''	O
Рональд	B-PER
Рейган	I-PER
''	O
'	O

Каневський	B-PER
Леонід	I-PER
Семенович	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Хайр	B-PER
ад-Дін	I-PER
Барбаросса	I-PER

СДПА	B-ORG
займає	O
5	O
місць	O
.	O

Ньюфаундленд	B-ORG
(	I-ORG
домініон	I-ORG
)	I-ORG

Винничук	B-PER
Юрій	I-PER
Павлович	I-PER

Макуц	B-ORG
Богдан	I-ORG
Володимирович	I-ORG

Амедео	B-PER
Модільяні	I-PER
(	O
1884–1920	O
)	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Жозе	B-PER
Паулу	I-PER
Безерра	I-PER
Масіел	I-PER
Жуніор	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Віма-Міке	B-LOC
.	O

Нау-Аран	B-LOC
(	O
)	O
—	O
населення	O
1.716	O
осіб	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Мугла	B-LOC
(	I-LOC
провінція	I-LOC
)	I-LOC

Кеті	B-PER
Перрі	I-PER
(	O
;	O
нар	O
.	O

Темою	O
пісні	O
є	O
споконвічний	O
конфлікт	O
між	O
багатством	O
та	O
бідністю	O
,	O
який	O
особливо	O
загострився	O
в	O
Лондоні	B-LOC
на	O
початку	O
70-х	O
,	O
«Чорний	O
та	O
блакитний»	O
—	O
мається	O
на	O
увазі	O
протистояння	O
чорношкірих	O
та	O
поліції	O
.	O

''Сергей	B-PER
Лифарь	I-PER
''	I-PER
.	O

Імовірно	O
,	O
він	O
був	O
незаможним	O
лицарем	O
,	O
який	O
володів	O
селом	O
Вер-сюр-Мер	B-LOC
неподалік	O
від	O
Байо	B-LOC
,	O
на	O
території	O
сучасного	O
департаменту	B-LOC
Кальвадос	B-LOC
.	O

Його	O
престол	O
спадкував	O
син	O
Сергій	B-PER
.	O

Проходив	O
службу	O
у	O
місті	O
Попасна	B-LOC
(	O
Луганська	B-LOC
область	I-LOC
)	O
.	O

Останній	O
з	O
офіційних	O
дисків	O
команди	O
в	O
записі	O
котрого	O
брав	O
участь	O
Макс	B-PER
Кавалера	I-PER
.	O

Штаб-квартира	O
холдингу	O
знаходиться	O
в	O
Вінниці	B-LOC
.	O

Роберт	B-PER
Хег	I-PER
'	O
''	O
А	O
''	O
'	O

Її	O
заступниками	O
були	O
Тор	B-PER
та	O
Гьод	B-PER
.	O

Тоді	O
повернувся	O
додому	O
у	O
кіровоградську	B-ORG
«Зірку»	I-ORG
.	O

Загинув	O
у	O
боях	O
під	O
Луганськом	B-LOC
.	O

Тому	O
він	O
був	O
змушений	O
мандрувати	O
на	O
північ	O
від	O
Каспійського	B-LOC
моря	I-LOC
і	O
на	O
деякий	O
час	O
зупинився	O
,	O
як	O
зазначено	O
,	O
в	O
Абхазії	B-LOC
.	O

Є.	B-PER
Коноплянка	I-PER
(	O
«Дніпро»	B-ORG
)	O
—	O
185	O
(	O
33+37+12	O
)	O

Майкл	B-PER
Пенья	I-PER
—	O
''Вілл	O
Джимено	O
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Площа	B-ORG
Повстання	I-ORG
(	I-ORG
станція	I-ORG
метро	I-ORG
,	I-ORG
Санкт-Петербург	I-ORG
)	I-ORG

Козаков	B-PER
Михайло	I-PER
Михайлович	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Селашу-де-Сус	B-LOC
.	O

Кемерон	B-PER
і	O
Чейз	B-PER
перевіряють	O
будинок	O
і	O
знаходять	O
під	O
ліжком	O
закривавлену	O
футболку	O
.	O

Марзпанська	B-PER
Вірменія	I-PER
—	O
428–640	O
рр	O
.	O

Відіграв	O
за	O
команду	O
з	O
Данді	B-LOC
наступні	O
чотири	O
сезони	O
своєї	O
ігрової	O
кар'єри	O
.	O

==	O
«Ворскла»	B-ORG
(	I-ORG
Полтава	I-ORG
)	I-ORG
==	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Ла	B-LOC
Ліга	I-LOC
1994–1995	I-LOC

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Пантелєєва	B-PER
Ксенія	I-PER
Геннадіївна	I-PER

3100	B-ORG
миль	I-ORG
самоперевершення	I-ORG
-	O
найдовший	O
сертифікований	O
пробіг	O
у	O
світі	O
.	O

Цехтшейн	O
має	O
суттєве	O
економічне	O
значення	O
для	O
нафтогазоносної	B-ORG
області	I-ORG
Північного	I-ORG
моря	I-ORG
.	O

20861	B-ORG
Леслібех	I-ORG
(	O
Lesliebeh	O
)	O

Народився	O
в	O
Дрогобичі	B-LOC
,	O
(	O
Галичина	B-LOC
,	O
Австро-Угорщина	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Марсело	B-PER
Мартінс	I-PER
Морено	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
662	B-ORG
до	I-ORG
н.	I-ORG
е	I-ORG
.	I-ORG

Адміністративно	O
підпорядковується	O
місту	O
Панчу	B-LOC
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Бобилна	B-LOC
.	O

Махньов	B-PER
Вадим	I-PER
Геннадійович	I-PER
(	O
нар	O
.	O

Музичну	O
освіту	O
отримав	O
у	O
Лейпцизькій	B-ORG
консерваторії	I-ORG
.	O

Завершив	O
професійну	O
ігрову	O
кар'єру	O
у	O
клубі	O
«Фортуна»	B-ORG
(	I-ORG
Дюссельдорф	I-ORG
)	I-ORG
,	O
у	O
складі	O
якого	O
вже	O
виступав	O
раніше	O
.	O

===	O
Виставка	O
дитячих	O
малюнків	O
в	O
будівлі	O
Європейського	B-ORG
Парламенту	I-ORG
===	O

Отруєний	O
в	O
Великому	B-LOC
Новгороді	I-LOC
з	O
наказу	O
Василя	B-PER
ІІ	I-PER
.	O

Персам	O
вдалося	O
завдати	O
чутливу	O
поразку	O
грекам	O
близько	O
Ефесу	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Шехтель	B-PER
Федір	I-PER
Осипович	I-PER

Марк	B-PER
Дакаскос	I-PER
—	O
Лу-Маі	O

Ця	O
типологія	O
зафіксована	O
в	O
документах	O
Європейської	B-ORG
комісії	I-ORG
.	O

Волостне	O
правління	O
знаходилось	O
у	O
повітовому	O
місті	O
Олешки	B-LOC
.	O

Після	O
закінчення	O
навчання	O
Павей	O
працювала	O
в	O
канцелярії	B-ORG
Верховного	I-ORG
комісара	I-ORG
Організації	I-ORG
Об'єднаних	I-ORG
Націй	I-ORG
у	I-ORG
справах	I-ORG
біженців	I-ORG
,	O
будучи	O
відповідальною	O
за	O
зовнішні	O
зв'язки	O
і	O
гуманітарну	O
допомогу	O
в	O
таких	O
країнах	O
,	O
як	O
Алжир	B-LOC
,	O
Єгипет	B-LOC
,	O
Іран	B-LOC
,	O
Ліван	B-LOC
і	O
Сирія	B-LOC
.	O

Медвей	B-LOC
(	I-LOC
район	I-LOC
)	I-LOC

робота	O
засобів	B-ORG
масової	I-ORG
інформації	I-ORG
;	O

Поль	B-PER
Елюар	I-PER
,	O
Поезії	O
,	O
пер	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Пояна-Лакулуй	B-LOC
.	O

Quarterly	B-ORG
Journal	I-ORG
of	I-ORG
Economics	I-ORG

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Креведія	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Гусейнов	B-PER
Зелімхан	I-PER
Теждийович	I-PER

Євдокименко	B-PER
Анатолій	I-PER
Кирилович	I-PER

Бірмінгем	B-ORG
Сіті	I-ORG
(	O
2	O
)	O

перенаправлення	O
Джон	B-PER
Стюарт	I-PER
Мілль	I-PER

Валерій	B-PER
Газзаєв	I-PER
(	O
1991–1993	O
)	O

==	O
«Кривбас»	B-ORG
(	I-ORG
Кривий	I-ORG
Ріг	I-ORG
)	I-ORG
==	O

Кліп	O
був	O
майже	O
повсюдно	O
заборонений	O
за	O
показ	O
чоловіка	O
,	O
якого	O
зіграв	O
Боб	B-PER
Фленаган	I-PER
,	O
що	O
одержує	O
задоволення	O
від	O
машини	O
тортур	O
,	O
яка	O
в	O
кінці	O
вбиває	O
його	O
.	O

Дьомін	B-PER
Олег	I-PER
Олексійович	I-PER
,	O
в.о	O
.	O

Гуськов	B-PER
Олексій	I-PER
Геннадійович	I-PER
(	O
нар	O
.	O

Команда	O
Benelli	B-ORG
знялася	O
зі	O
змагань	O
на	O
знак	O
жалоби	O
та	O
призупинила	O
свою	O
участь	O
у	O
змаганнях	O
на	O
майже	O
10	O
років	O
.	O

Крістофер	B-PER
Пламмер	I-PER
—	O
Лев	B-PER
Толстой	I-PER
''	O

===	O
(	O
L01	O
)	O
Протипухлинні	B-ORG
препарати	I-ORG
===	O

==	O
Склад	O
збірної	B-ORG
Швеції	I-ORG
на	O
чемпіонаті	B-ORG
Європи	I-ORG
1992	I-ORG
==	O

Другий	O
з	O
них	O
вважається	O
представником	O
XXIII	B-ORG
династії	I-ORG
,	O
що	O
правила	O
у	O
Верхньому	B-LOC
Єгипті	I-LOC
.	O

Республіканська	B-ORG
лівиця	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
ERC	O
)	O

en]]	O
,	O
Прага	B-LOC
,	O
Чехія	B-LOC

Брагадіру	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Йосиф	B-PER
(	I-PER
Велямин	I-PER
Рутський	I-PER
)	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Адріан	B-PER
Гарді	I-PER
Гаворт	I-PER

Цюрупинськ	B-LOC
—	O
Гола	B-LOC
Пристань	I-LOC
—	O
Скадовськ	B-LOC

Носіями	B-PER
заряду	I-PER
бувають	O
стійкі	O
(	O
стабільні	O
)	O
і	O
нестійкі	O
(	O
нестабільні	O
)	O
частинки	O
.	O

'	O
''	O
ГКС	B-ORG
Тихи	I-ORG
''	O
'	O
—	O
ГКС	B-ORG
Катовіце	I-ORG
2:0	O
(	O
6:4	O
,	O
7:3	O
)	O

У	O
наступному	O
році	O
на	O
останній	O
хвилині	O
забив	O
переможний	O
м'яч	O
у	O
ворота	O
збірної	B-ORG
Туреччини	I-ORG
(	O
2:1	O
)	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Дніпро	B-ORG
(	I-ORG
Дніпропетровськ	I-ORG
)	I-ORG

Територія	O
сучасного	O
Валківського	B-LOC
району	I-LOC
Харківської	B-LOC
області	I-LOC
.	O

20px]]	O
``	O
Фронт	B-ORG
Змін	I-ORG
''	O

Середня	B-ORG
загальноосвітня	I-ORG
школа	I-ORG
№	O
126	O
(	O
буд	O
.	O

Саламатін	B-PER
Дмитро	I-PER
Альбертович	I-PER

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Кентуккі	I-LOC

Маркевич	B-PER
Микола	I-PER
Андрійович	I-PER

Яблоновський	B-PER
Олександр	I-PER
Ян	I-PER

На	O
півночі	O
межує	O
з	O
Чернігівською	B-LOC
та	O
Сумською	B-LOC
,	O
на	O
сході	O
з	O
Харківською	B-LOC
,	O
на	O
півдні	O
з	O
Дніпропетровською	B-LOC
та	O
Кіровоградською	B-LOC
,	O
на	O
заході	O
з	O
Київською	B-LOC
та	O
Черкаською	B-LOC
областями	O
України	B-LOC
.	O

Анна	B-PER
Мірс	I-PER
(	O
33.010	O
WR	O
)	O

'	O
''	O
Петру	B-ORG
Атлетіку	I-ORG
''	O
'	O

У	O
кваліфікації	O
команда	O
без	O
проблем	O
пройшла	O
Евертон	B-ORG
.	O

Всі	O
вони	O
надійшли	O
на	O
озброєння	O
в	O
Шяуляй	B-LOC
,	O
Литва	B-LOC
.	O

Домант	B-ORG
(	I-ORG
футбольний	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG
(	O
провінція	B-LOC
Бенго	I-LOC
)	O

''	O
'	O
''	O
Магнус	B-PER
Карлсен	I-PER
''	O
'	O
''	O

US	O
Rhytmic	O
(	O
Billboard	B-ORG
''	O
)	O

Міжнародний	B-ORG
телекомунікаційний	I-ORG
союз	I-ORG

секретар-друкарка	O
(	O
при	O
співпраці	O
з	O
КНТЕУ	B-ORG
)	O
;	O

Адміністративно	O
підпорядковане	O
місту	O
Унгень	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Смірін	B-PER
Ілля	I-PER
Юлійович	I-PER

Шулетя	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Ньюеллс	B-ORG
Олд	I-ORG
Бойз	I-ORG

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Кварцяний	B-PER
Віталій	I-PER
Володимирович	I-PER

20пкс]]	O
'	O
''	O
Іванківський	B-LOC
район	I-LOC
''	O
'	O
''	O

Головними	O
суперниками	O
команди	O
вважаються	O
збірні	O
Малайзії	B-ORG
і	O
Філіппін	B-ORG
.	O

Lana	B-PER
Del	I-PER
Rey	I-PER
—	O
«Blue	O
Jeans»	O
(	O
Gesaffelstein	O
Remix	O
)	O

Веселин	B-PER
Топалов	I-PER
(	O
,	O
2770	O
)	O
—	O
'	O
''	O
6	O
''	O
'	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Л'Аквіла	B-LOC
(	I-LOC
провінція	I-LOC
)	I-LOC

Він	O
посів	O
третє	O
місце	O
,	O
а	O
президентом	O
було	O
обрано	O
Віктора	B-PER
Естенсоро	I-PER
(	O
1985–1989	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Obscured	B-ORG
by	I-ORG
Clouds	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Похований	O
в	O
Олександро-Невській	B-LOC
лаврі	I-LOC
.	O

Загальна	O
кількість	O
абонентів	O
,	O
підключених	O
до	O
фіксованих	O
ліній	O
державного	B-ORG
телефонного	I-ORG
зв'язку	I-ORG
«Укртелеком»	I-ORG
налічує	O
713	O
одиниць	O
.	O

Проходить	O
територією	O
Кіровоградського	B-LOC
та	O
Новоукраїнського	B-LOC
районів	O
через	O
Кіровоград	B-LOC
.	O

Це	O
розташування	O
навіть	O
згадується	O
в	O
одному	O
з	O
віршів	O
Ду	B-PER
Фу	I-PER
.	O

Гловний	O
тренер	O
—	O
Валерій	B-PER
Бєлоусов	I-PER

Дії	O
серіалу	O
відбуваються	O
переважно	O
у	O
місті	O
Нью-Йорк	B-LOC
.	O

У	O
Франкському	B-LOC
королівстві	I-LOC
після	O
смерті	O
Хлотара	B-PER
II	I-PER
королем	O
став	O
Дагоберт	B-PER
I	I-PER
.	O

Список	B-LOC
муніципалітетів	I-LOC
департаменту	I-LOC
Об	I-LOC

У	O
той	O
же	O
день	O
впала	O
Санта-Клара	B-LOC
.	O

перебував	O
у	O
Чехословаччині	B-LOC
і	O
Австрії	B-LOC
.	O

Франко	B-PER
Іван	I-PER
Якович	I-PER
.	O

'	O
''	O
П'єріно	B-PER
Праті	I-PER
''	O
'	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Бутя	B-LOC
.	O

До	O
цього	O
часу	O
він	O
підтримував	O
Лейбористську	B-ORG
партію	I-ORG
.	O

Під	O
Харковом	B-LOC
потрапив	O
в	O
оточення	O
,	O
опинився	O
у	O
німецькому	O
таборі	O
для	O
військовополонених	O
і	O
в	O
тюрмі	O
.	O

В	O
цей	O
час	O
створено	O
артілі	B-PER
«1-ша	O
Устинівська»	O
,	O
«Степовик»	O
,	O
«До	O
перемоги»	O
,	O
«Червоний	O
селянин»	O
та	O
«Червоний	O
серп»	O
.	O

Середню	O
освіту	O
здобув	O
у	O
Лівінгстоні	B-LOC
,	O
потім	O
відправився	O
до	O
Великобританії	B-LOC
,	O
де	O
закінчив	O
Кембриджський	B-ORG
університет	I-ORG
,	O
отримавши	O
диплом	O
економіста	O
.	O

Рыбаков	B-PER
Б.	I-PER
А	I-PER
.	I-PER
''	O
,	O
Геродотова	O
Скифия	O
.	O

Комуна	B-LOC
(	I-LOC
Швеція	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Atolmis	B-LOC
rubricollis	I-LOC
''	O
(	O
Linnaeus	B-PER
,	O
1758	O
)	O

«Живий	O
труп»	O
Л.	B-PER
Толстого	I-PER
з	O
М.Романовим	O

Шеклтон	O
залишився	O
залагоджувати	O
справи	O
експедиції	O
і	O
мав	O
приєднатися	O
до	O
інших	O
учасників	O
експедиції	O
у	O
Новій	B-LOC
Зеландії	I-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Гафель	B-LOC
(	I-LOC
річка	I-LOC
)	I-LOC

Найкращий	O
бомбардир	O
Кубка	B-ORG
африканських	I-ORG
націй	I-ORG
2013	I-ORG

Майкл	B-PER
Адамс	I-PER
(	O
Англія	B-LOC
)	O

Палак	B-PER
(	O
)	O
—	O
IosPE	O
I²	O
352	O

Навчався	O
в	O
Празькій	B-ORG
консерваторії	I-ORG
у	O
педагога	O
Отакара	B-PER
Шевчика	I-PER
.	O

Тія	B-PER
Геллебаут	I-PER
'	O
''	O
'	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Гільєрмі	B-PER
Мільомен	I-PER
Гусмау	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Адміністративний	B-LOC
устрій	I-LOC
Хмельницької	I-LOC
області	I-LOC

'	O
''	O
Командир	O
''	O
'	O
Попов	B-PER
Леонід	I-PER
Іванович	I-PER
''	O
'Бортінженер	O
''	O
'	O
Лебедєв	B-PER
Валентин	I-PER
Віталійович	I-PER

Чіп	B-PER
і	I-PER
Дейл	I-PER
-	I-PER
бурундучки-рятівнички	I-PER
.	O

Ганс	B-PER
Карл	I-PER
Артманн	I-PER

перенаправлення	O
Девід	B-PER
Ллойд	I-PER
Джордж	I-PER

Giovanni	O
Battista	O
Moroni	O
Джованні	B-PER
Баттіста	I-PER
Мороні	I-PER
.	O

===	O
Українська	B-ORG
Народна	I-ORG
Республіка	I-ORG
у	O
вигнанні	O
(	O
1921–1992	O
)	O
===	O

Мав	O
закордонну	O
мандрівку	O
(	O
Німеччина	B-LOC
,	O
Італія	B-LOC
,	O
Франція	B-LOC
,	O
Іспанія	B-LOC
,	O
Англія	B-LOC
,	O
Бельгія	B-LOC
,	O
Голландія	B-LOC
)	O
.	O

Штег	B-LOC
(	O
689	O
)	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Стрибки	B-ORG
з	I-ORG
трампліна	I-ORG
(	O
нормальний	B-ORG
трамплін	I-ORG
)	O

Шмальгаузен	B-PER
Іван	I-PER
Іванович	I-PER

Карло	B-PER
Фонтана	I-PER
(	O
1638–1714	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Свято-Миколаївський	B-ORG
монастир	I-ORG
(	I-ORG
Мукачеве	I-ORG
)	I-ORG

Приклад	O
такого	O
аукціону	O
-	O
аукціон	O
з	O
продажу	O
квітів	O
в	O
Алсмері	O
(	O
Нідерланди	B-LOC
)	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Пеулешть	B-LOC
.	O

Сковорода	B-PER
Григорій	I-PER
Савич	I-PER

Найвідомішим	O
трубадуром	O
вважають	O
Бертарна	B-PER
де	I-PER
Борна	I-PER
''	O
.	O

Наразі	O
очолює	O
тренерський	O
штаб	O
команди	O
«Честерфілд»	B-ORG
.	O

Мак	B-LOC
(	I-LOC
символ	I-LOC
пам'яті	I-LOC
)	I-LOC

Виступає	O
за	O
«Локомотив»	B-ORG
(	I-ORG
Ярославль	I-ORG
)	I-ORG
у	O
Континентальній	B-ORG
хокейній	I-ORG
лізі	I-ORG
.	O

Арттурі	B-PER
Ілмарі	I-PER
Віртанен	I-PER

Похований	O
у	O
Архангельському	B-ORG
соборі	I-ORG
Московського	I-ORG
Кремля	I-ORG
.	O

Конвергенція	B-ORG
та	I-ORG
Єднання	I-ORG
(	O
CiU	O
)	O

роду	O
Асано]]	O
в	O
Хіросіма-хані	B-ORG
.	O

Дементьєва	B-PER
Олена	I-PER
В'ячеславівна	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Пятенко	B-PER
Володимир	I-PER
Миколайович	I-PER

Спринчената	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Елені	B-PER
Даніліду	I-PER
''	O
'	O

Фастів	B-ORG
I	I-ORG
—	O
10	O
км	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Олександрія	B-ORG
(	I-ORG
футбольний	I-ORG
клуб	I-ORG
)	I-ORG

Євстахій	B-PER
Еразм	I-PER
Санґушко	I-PER

Гана	B-LOC
,	O
Буркіна-Фасо	B-LOC
,	O
Того	B-LOC
,	O
Кот-д'Івуар	B-LOC
,	O
Бенін	B-LOC

Багато	O
з	O
них	O
складалися	O
з	O
солдатів	O
ПЗФ	B-ORG
.	O

За	O
імператора	O
Костянтина	B-PER
(	O
323–337	O
рр	O
.	O
)	O

«Honky	O
Tonk	O
Woman»	O
(	O
Джаггер	B-PER
/	O
Річардс	B-PER
)	O
—	O
3:59	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Єпіфаній	B-PER
(	I-PER
Славинецький	I-PER
)	I-PER

«Данді	B-ORG
Юнайтед»	I-ORG
(	I-ORG
Данді	I-ORG
)	I-ORG

Батько	O
імператриці	O
Анни	B-PER
Іванівни	I-PER
.	O

Едгар	B-PER
Райс	I-PER
Барроуз	I-PER

Верховним	O
королем	O
Ірландії	B-LOC
стає	O
Енгус	B-PER
Туйрмех	I-PER
Темрах	I-PER
.	O

Був	O
добре	O
знайомий	O
з	O
роботами	O
Транквілла	O
Вільям	B-PER
Шекспір	I-PER
.	O

Штефенешть	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

Була	O
донькою	O
імператора	O
Галерія	B-PER
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Луї	B-PER
Нікола	I-PER
Даву	I-PER

'	O
''	O
«Бутан	O
Обсервер»	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
перша	O
приватна	O
газета	O
в	O
Бутані	B-LOC
,	O
яка	O
видається	O
на	O
двох	O
мовах	O
.	O

Динамо	B-ORG
(	I-ORG
Берлін	I-ORG
)	I-ORG

Кіцос	B-PER
Цавелас	I-PER
(	O
Κίτσος	O
Τζαβέλας	O
)	O

Еліас	B-PER
Фігероа	I-PER
(	O
Чилі	B-LOC
)	O
—	O
55	O

Потім	O
перейшла	O
на	O
формат	O
таблоїду	B-PER
.	O

Покровитель	O
—	O
Святий	B-PER
Лаврентій	I-PER
.	O

«Чорноморець»	B-ORG
(	I-ORG
Одеса	I-ORG
)	I-ORG

Адміністративно	O
розташований	O
в	O
Таймирському	B-LOC
Долгано-Ненецькому	I-LOC
районі	I-LOC
Красноярського	B-LOC
краю	I-LOC
.	O

Згодом	O
вступив	O
до	O
РУДН	B-ORG
.	O

Також	O
відомий	O
у	O
Середземному	B-LOC
і	O
Чорному	B-LOC
морях	I-LOC
.	O

★	O
'	O
''	O
Аньєс	B-PER
Варда	I-PER

Поширені	O
в	O
Євразії	B-LOC
,	O
Північній	B-LOC
Америці	I-LOC
,	O
Південній	B-LOC
Америці	I-LOC
.	O

Наприклад	O
,	O
у	O
невеликому	O
містечку	O
Глухів	B-LOC
з	O
34-тисячним	O
населенням	O
діє	O
Глухівський	B-ORG
національний	I-ORG
педагогічний	I-ORG
університет	I-ORG
імені	I-ORG
Олександра	I-ORG
Довженка	I-ORG
,	O
в	O
якому	O
навчається	O
понад	O
5	O
тисяч	O
студентів	O
.	O

'	O
''	O
Хорді	B-PER
Торрес	I-PER
''	O
'	O

«Кремінь»	B-ORG
(	I-ORG
Кременчук	I-ORG
)	I-ORG

Пітер	B-PER
Санредам	I-PER
(	O
Pieter	O
Saenredam	O
,	O
1597–1665	O
)	O

Адольф	B-PER
Олланд	I-PER
,	O
4	O
.	O

Однак	O
,	O
за	O
півтора	O
сезону	O
в	O
цій	O
команді	O
й	O
чотири	O
з	O
половиною	O
в	O
Детройт	B-ORG
Ред-Вінгс	I-ORG
,	O
так	O
і	O
не	O
став	O
повноцінним	O
гравцем	O
основи	O
.	O

'	O
''	O
Pro	B-PER
Wrestling	I-PER
Noah	I-PER
''	O
'	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Rosenrot	B-ORG
(	I-ORG
пісня	I-ORG
)	I-ORG

Сабо	B-PER
Йожеф	I-PER
Йожефович	I-PER

Монро	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Айова	I-LOC
)	I-LOC

Входить	O
до	O
складу	O
Північного	B-LOC
регіону	I-LOC
.	O

«Життя	O
тварин»	O
,	O
Альфред	B-PER
Брем	I-PER
.	O

Максвелл	B-PER
Давенпорт	I-PER
Тейлор	I-PER

Мітюков	B-PER
Ігор	I-PER
Олександрович	I-PER
(	O
1995—1997	O
)	O

'	O
''	O
«Цуг»	B-ORG
''	O
'	O
—	O
ХК	B-ORG
«Біль»	I-ORG
4:1	O
(	O
3:1	O
,	O
4:1	O
,	O
5:4	O
ОТ	O
,	O
3:4	O
,	O
5:2	O
)	O

Бредіхін	B-PER
Федір	I-PER
Олександрович	I-PER

``	O
Ten	B-ORG
Storey	I-ORG
Love	I-ORG
Song	I-ORG
''	O
–	O
4:29	O

Дніпропетровськ	B-LOC
)	O
,	O
Чернігові	B-LOC
.	O

Відіграв	O
за	O
команду	O
з	O
Монтевідео	B-LOC
наступні	O
сім	O
сезонів	O
своєї	O
ігрової	O
кар'єри	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Йєллоугед	B-ORG
(	I-ORG
шосе	I-ORG
)	I-ORG

Відмовився	O
від	O
призначеного	O
йому	O
адвоката	O
Віктора	B-PER
Медведчука	I-PER
,	O
намагаючись	O
самому	O
здійснити	O
свій	O
захист	O
.	O

Зеландія	B-LOC
(	I-LOC
графство	I-LOC
)	I-LOC

Вуха	B-ORG
короткі	O
й	O
широкі	O
густо	O
зарослі	O
шерстю	O
.	O

«Десна»	B-ORG
(	I-ORG
Чернігів	I-ORG
)	I-ORG

``	O
From	B-ORG
the	I-ORG
Inside	I-ORG
''	O

«MAD-Stelle	O
21»	O
—	O
Ганновер	B-LOC

Він	O
походить	O
від	O
символіки	O
Великого	B-LOC
князівства	I-LOC
Литовського	I-LOC
.	O

Продюсером	O
виступив	O
Стівен	B-PER
Спілберг	I-PER
.	O

Кетрін	B-PER
Ізабель	I-PER
—	O
''персонал	O
2	O
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Синоніми	B-LOC
у	I-LOC
біологічній	I-LOC
систематиці	I-LOC

Крекеоань	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

Крім	O
того	O
,	O
4	O
види	O
розповсюджені	O
в	O
Північній	B-LOC
Америці	I-LOC
,	O
а	O
1	O
—	O
в	O
Південній	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Галлієн	B-PER
'	O
''	O

Там	B-ORG
,	I-ORG
де	I-ORG
нас	I-ORG
нема	I-ORG
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Жан	B-PER
Марі	I-PER
Луї	I-PER
Пуазейль	I-PER

Син	O
художника	O
Івана	B-PER
Їжакевича	I-PER
.	O

20пкс]]	O
'	O
''	O
Барський	B-LOC
район	I-LOC
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Маргеріта	B-PER
Бай	I-PER
''	O
'	O

Виробництвом	O
гармати	O
ГШ—2—30	O
займається	O
ВАТ	O
Завод	B-ORG
імені	I-ORG
Дегтярьова	I-ORG
(	O
м.	B-LOC
Ковров	I-LOC
)	O
.	O

Тренер	O
—	O
Всеволод	B-PER
Бобров	I-PER
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Місевич	B-PER
Віра	I-PER
Антонівна	I-PER

Розташоване	O
у	O
місті	O
Фастові	B-LOC
Київської	B-LOC
області	I-LOC
.	O

Хуан	B-PER
Кареньо	I-PER
де	I-PER
Міранда	I-PER
(	O
1614–1685	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Вільям	B-PER
Рід	I-PER
Поуг	I-PER

Нарсіс	B-PER
Діаз	I-PER
де	I-PER
ла	I-PER
Пенья	I-PER

Валтарій	B-PER
(	O
540—547	O
)	O

Федорів	B-PER
Віталій	I-PER
Миколайович	I-PER
(	O
нар	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Шелюжко	B-PER
Лев	I-PER
Андрійович	I-PER

**	O
This	B-ORG
Is	I-ORG
Who	I-ORG
I	I-ORG
Am	I-ORG

'	O
''	O
Докса	B-ORG
Драма	I-ORG
''	O
'	O

Гетто	B-LOC
в	I-LOC
період	I-LOC
Другої	I-LOC
світової	I-LOC
війни	I-LOC

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Джордж	B-PER
Роберт	I-PER
Вотергаус	I-PER

4801	B-ORG
Огрже	I-ORG
(	O
Ohre	O
)	O

Філіпп	B-PER
Отто	I-PER
Рунге	I-PER

199	O
країн	O
подали	O
заявки	O
на	O
участь	O
в	O
чемпіонаті	B-ORG
світу	I-ORG
з	I-ORG
футболу	I-ORG
2002	I-ORG
року	I-ORG
,	O
претендуючи	O
на	O
32	O
місця	O
у	O
фінальному	O
турнірі	O
.	O

Команда	O
є	O
членом	O
Південно-Західного	B-ORG
дивізіону	I-ORG
Західної	B-ORG
конференції	I-ORG
Національної	B-ORG
баскетбольної	I-ORG
асоціації	I-ORG
.	O

Ерік	B-PER
Чернак	I-PER
(	O
З	O
)	O

перенаправлення	O
Лотте	B-PER
ван	I-PER
Бек	I-PER

Пілот	O
місячного	O
модуля	O
—	O
Гаррісон	B-PER
Шмітт	I-PER

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Техас	I-LOC

«	O
Сім	O
періодів	O
життя	O
жінки»	O
,	O
Музей	B-ORG
образотворчих	I-ORG
мистецтв	I-ORG
(	I-ORG
Лейпциг	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Девід	B-PER
Брюс	I-PER
(	I-PER
мікробіолог	I-PER
)	I-PER

На	O
етикетці	O
він	O
зобразив	O
оголену	O
дівчину-підлітка	O
,	O
що	O
викликало	O
протест	O
і	O
заборону	O
такої	O
етикетки	O
у	O
США	B-LOC
.	O

Народився	O
в	O
сім'ї	O
службовця	O
земської	O
управи	O
у	O
місті	O
Глухові	B-LOC
Чернігівської	B-LOC
губернії	I-LOC
(	O
нині	O
Сумська	B-LOC
область	I-LOC
)	O
.	O

Найбільше	O
забито	O
–	O
«Челсі»	B-ORG
(	O
103	O
)	O

Соціалістична	B-ORG
партія	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
PSC	O
)	O

Європейське	B-ORG
космічне	I-ORG
агентство	I-ORG

Після	O
пожежі	O
відбудовано	O
Пантеон	B-ORG
(	I-ORG
Рим	I-ORG
)	I-ORG
(	O
дата	O
приблизна	O
)	O
.	O

Був	O
придворним	O
короля	O
Сігізмунда	B-PER
ІІ	I-PER
Авґуста	I-PER
.	O

Отар	B-PER
Іоселіані	I-PER
(	O
)	O
-	O
''синдикаліст	O
''	O

Франсуа-Рене	B-PER
де	I-PER
Шатобріан	I-PER
,	O
''Атала	O
''	O
,	O
''Рене	O
''	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Миколай	B-PER
(	I-PER
Чарнецький	I-PER
)	I-PER

«Арсенал-Київщина»	B-ORG
(	I-ORG
Біла	I-ORG
Церква	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Прокопчук	B-PER
Юлія	I-PER
Анатоліївна	I-PER

Bison	B-LOC
latifrons	I-LOC
''	O
(	O
'	O
''	O
H	O
''	O
'	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Мартинов	B-PER
Іван	I-PER
Іванович	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Експеримент	B-ORG
Майкельсона	I-ORG
—	I-ORG
Морлі	I-ORG

Відзначився	O
і	O
в	O
своєму	O
останньому	O
матчі	O
,	O
проти	O
збірної	B-ORG
США	I-ORG
.	O

Багазій	B-PER
Володимир	I-PER
Пантелеймонович	I-PER

Гай	B-PER
Поппей	I-PER
СабінGaius	I-PER
Poppaeus	O
Sabinus	O

'	O
''	O
Ушарал	B-LOC
''	O
'	O

Українська	B-ORG
греко-католицька	I-ORG
церква	I-ORG
—	O
275	O
душ	O
.	O

Томас	B-PER
Майн	I-PER
Рід	I-PER
.	O

Кілька	O
перших	O
кіл	O
лідирував	O
британець	O
Данні	B-PER
Кент	I-PER
.	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Лижні	B-ORG
перегони	I-ORG

Штаб-квартира	O
—	O
Кембридж	B-LOC
(	I-LOC
Массачусетс	I-LOC
)	I-LOC
.	O

«Ворскла»	B-ORG
(	I-ORG
Полтава	I-ORG
)	I-ORG

Талінка	O
пов'язана	O
з	O
містами	O
Нягань	B-LOC
і	O
Ханти-Мансійськ	B-LOC
автодорогою	O
,	O
якою	O
здійснюється	O
щоденне	O
автобусне	O
сполучення	O
.	O

Список	B-LOC
муніципалітетів	I-LOC
департаменту	I-LOC
Од	I-LOC

Був	O
сином	O
імператора	O
Бакаффи	B-PER
й	O
імператриці	O
Ментеваб	O
.	O

Вид	O
поширений	O
у	O
Північній	B-LOC
Америці	I-LOC
.	O

Московський	B-ORG
державний	I-ORG
університет	I-ORG
культури	I-ORG
і	I-ORG
мистецтв	I-ORG

«Десна»	B-ORG
(	I-ORG
Чернігів	I-ORG
)	I-ORG

Девід	B-PER
Сінгмастер	I-PER
показав	O
,	O
що	O
,	O
що	O
було	O
покращено	O
до	O
.	O

Створене	O
греблею	O
Чебоксарської	B-ORG
ГЕС	I-ORG
,	O
розташованої	O
в	O
м	O
.	O

Соціалістична	B-ORG
партія	I-ORG
Каталонії	I-ORG
(	O
PSC	O
)	O

Могошешть-Сірет	B-LOC
(	I-LOC
комуна	I-LOC
)	I-LOC

Завдяки	O
надійності	O
та	O
самовіддачі	O
отримав	O
виклик	O
до	O
збірної	B-ORG
Радянського	I-ORG
Союзу	I-ORG
.	O

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Кентуккі	I-LOC

Його	O
першим	O
клубом	O
став	O
Онсе	B-ORG
Кальдас	I-ORG
,	O
а	O
потім	O
він	O
очолив	O
Атлетіко	B-ORG
Насьйональ	I-ORG
.	O

Зіграв	O
49	O
матчів	O
у	O
складі	O
збірної	B-ORG
Радянського	I-ORG
Союзу	I-ORG
(	O
забив	O
3	O
м'ячі	O
)	O
,	O
був	O
її	O
капітаном	O
у	O
1981–1984	O
роках	O
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Валя-Яшулуй	B-LOC
.	O

Василевська	B-PER
Ванда	I-PER
Львівна	I-PER

Дружина	O
шахіста	O
Мілко	B-PER
Бобоцова	I-PER
.	O

Бєляєв	B-PER
Володимир	I-PER
Павлович	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Кепрень	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Національний	B-ORG
автономний	I-ORG
університет	I-ORG
Мексики	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Різнозуба	B-LOC
акула	I-LOC
зеброва	I-LOC

Полонія	B-ORG
Битом	I-ORG
—	O
'	O
''	O
Унія	B-ORG
(	I-ORG
Освенцім	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
2:3	O
(	O
5:0	O
,	O
1:5	O
,	O
5:2	O
,	O
2:3	O
,	O
2:3	O
)	O

Банська	B-LOC
Бистриця	I-LOC
,	O
Зволен	B-LOC
(	O
Чехословаччина	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Vegas	B-ORG
''	O
'	O

Літній	B-ORG
сад	I-ORG
(	I-ORG
Санкт-Петербург	I-ORG
)	I-ORG

Район	B-LOC
Кацусіка	I-LOC
(	I-LOC
Токіо	I-LOC
)	I-LOC

Валіханов	B-PER
Чокан	I-PER
Чингізович	I-PER

Адміністративно	O
підпорядковане	O
місту	O
Джоаджу	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Who	B-ORG
's	I-ORG
Better	I-ORG
,	I-ORG
Who	B-ORG
's	I-ORG
Best	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Кін	B-PER
Ендате	I-PER
,	O
Кадзуро	B-PER
Ватанабе	I-PER

Чингіз	B-PER
Айтматов	I-PER
«Материнське	O
поле»	O
—	O
''Аліман	O
''	O

48422	B-ORG
Шраде	I-ORG
(	O
Schrade	O
)	O

Світова	B-ORG
спадщина	I-ORG
ЮНЕСКО	I-ORG

Гай	B-PER
Навтій	I-PER
Рутіл	I-PER
(	O
д	O
/	O
н	O
—	O
після	O
458	O
до	O
н	O
.	O

місто	O
Костшин	B-LOC
,	O
Великопольське	B-LOC
воєводство	I-LOC
Польщі	B-LOC

В	O
Україні	B-LOC
зустрічається	O
на	O
Волині	B-LOC
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Гвадалупе	B-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
,	I-LOC
Нью-Мексико	I-LOC
)	I-LOC

Товстоган	B-PER
Євгенія	I-PER
Іванівна	I-PER

Клемен	B-PER
ап	I-PER
Бледрик	I-PER
(	O
613—633	O
)	O

Частка	O
на	O
ринку	O
Рунета	B-ORG
становить	O
60,5	O
%	O
.	O

Торпедо	B-ORG
(	I-ORG
хокейний	I-ORG
клуб	I-ORG
,	I-ORG
Нижній	I-ORG
Новгород	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Дюссельдорф	B-LOC
''	O
'	O
—	O
місто	O
на	O
заході	O
Німеччини	B-LOC
.	O

Належить	O
до	O
Келецького	B-LOC
повіту	I-LOC
Свентокшиського	B-LOC
воєводства	I-LOC
.	O

==	O
«Арсенал»	B-ORG
(	I-ORG
Київ	I-ORG
)	I-ORG
==	O

Проте	O
в	O
окремі	O
роки	O
уряд	O
Чилі	B-LOC
вдавався	O
до	O
перенесення	O
термінів	O
використання	O
літнього	O
часу	O
у	O
бік	O
подовження	O
,	O
намагаючись	O
зекономити	O
більше	O
електроенергії	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Кінґстон	B-LOC
(	I-LOC
Міннесота	I-LOC
)	I-LOC

Цей	O
взаємозв'язок	O
у	O
Єгипті	B-LOC
набагато	O
тісніший	O
,	O
ніж	O
у	O
Греції	B-LOC
,	O
і	O
накладає	O
на	O
людину	O
незвичайні	O
зобов'язання	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Іванов	B-PER
Микита	I-PER
Васильович	I-PER

відновлення	O
партеру	O
у	O
Бленгеймського	B-ORG
палацу	I-ORG
.	O

Воював	O
на	O
2-му	B-ORG
Білоруському	I-ORG
фронті	I-ORG
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Р.	B-PER
Деніел	I-PER
Оліво	I-PER

The	B-ORG
Indian	I-ORG
Express	I-ORG

Через	O
деякий	O
час	O
Хаус	B-PER
розуміє	O
справжнє	O
пояснення	O
проблеми	O
.	O

12.8	O
%	O
Православна	B-ORG
церква	I-ORG

Нейгауз	B-PER
Генріх	I-PER
Густавович	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Зона	B-ORG
Сил	I-ORG
ООН	I-ORG
по	I-ORG
нагляду	I-ORG
за	I-ORG
роз'єднанням	I-ORG

Яншин	B-PER
Михайло	I-PER
Михайлович	I-PER

Був	O
головним	O
редактором	O
і	O
директором	O
Одеської	B-ORG
кіностудії	I-ORG
.	O

Це	O
був	O
останній	O
матч	O
для	O
в.о.головного	O
тренера	O
Вадима	B-PER
Тищенка	I-PER
.	O

Мулова	B-LOC
жаба	I-LOC
плямиста	I-LOC

«Варта»	B-ORG
(	I-ORG
Познань	I-ORG
)	I-ORG
—	O
«Погонь»	B-ORG
(	I-ORG
Львів	I-ORG
)	I-ORG
1:1	O
(	O
0:0	O
)	O

—	O
в	O
Галицьке	B-LOC
князівство	I-LOC
.	O

Відтоді	O
Брюса	B-PER
Вейна	I-PER
ніхто	O
не	O
бачив	O
.	O

'	O
''	O
Німеччина	B-LOC
''	O
'	O

Лі	B-PER
На	I-PER
(	O
2	O
коло	O
)	O

Чемпіонат	B-ORG
світу	I-ORG
з	I-ORG
футболу	I-ORG
1930	I-ORG

Тосьо	B-PER
дайґонґен（東照大権現）	I-PER
Токуґава	B-PER
Ієясу	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Кафедральний	B-ORG
собор	I-ORG
святого	I-ORG
Вінсента	I-ORG
(	I-ORG
Туніс	I-ORG
)	I-ORG

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Глогова	B-LOC
.	O

Iglesia	O
Maradoniana	O
(	O
Церква	B-ORG
Марадони	I-ORG
)	O

За	O
словами	O
Віталія	B-PER
Кличка	I-PER
,	O

Андронік	B-PER
III	I-PER
(	O
1328—1341	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Загони	B-ORG
народної	I-ORG
оборони	I-ORG

перенаправлення	O
Федеріко	B-PER
Гарсія	I-PER
Лорка	I-PER

|	O
align=	O
''	O
center	O
''	O
|	O
ВроцлавWrocław	B-LOC

'	O
''	O
Вишгород	B-LOC
''	O
'	O

Хаус	B-PER
вважає	O
,	O
що	O
вони	O
не	O
зовсім	O
вилікували	O
її	O
,	O
а	O
тому	O
наказує	O
почати	O
повторне	O
лікування	O
.	O

Був	O
членом	O
Партії	B-ORG
демократичного	I-ORG
відродження	I-ORG
України	I-ORG
.	O

'	O
''	O
5	O
''	O
'	O
—	O
Середня	B-ORG
школа	I-ORG
№	I-ORG
;	O

Походив	O
з	O
Першого	B-ORG
Фландрського	I-ORG
дому	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Аполлон	B-ORG
Смірніс	I-ORG
''	O
'	O

|align=	O
''	O
right	O
''	O
|	O
'	O
''	O
Філіп	B-PER
Леотар	I-PER

Людвіг	B-PER
VIII	I-PER
(	I-PER
ландграф	I-PER
Гессен-Дармштадта	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Янко	B-PER
Типсаревич	I-PER
'	O
''	O

Ісидор	B-PER
Ґунсберґ	I-PER
(	O
Австро-Угорщина	B-LOC
)	O

Латвія	B-LOC
—	O
Latvijas	B-ORG
dzelzceļš	I-ORG
(	O
LDZ	O
)	O

'	O
''	O
Harry	B-PER
Potter	I-PER
''	O
'	O

Кубійович	B-PER
Володимир	I-PER
Михайлович	I-PER

Аахеперура	O
(	O
Аменхотеп	B-PER
II	I-PER
)	O

Вельки	B-LOC
Кртіш	I-LOC
(	I-LOC
округ	I-LOC
)	I-LOC

В	O
минулому	O
гравець	O
збірної	B-ORG
Росії	I-ORG
.	O

Радзивілл	B-PER
Кароль	I-PER
Станіслав	I-PER

Його	O
науковим	O
керівником	O
був	O
Говард	B-PER
Ейкен	I-PER
.	O

'	O
''	O
ГБ	B-ORG
Торсгавн	I-ORG
''	O
'	O

Народився	O
в	O
один	O
день	O
з	O
вокалістом	O
групи	O
Oasis	B-ORG
Ліамом	B-PER
Галлахером	I-PER
.	O

Список	B-LOC
округів	I-LOC
штату	I-LOC
Міссурі	I-LOC

Бретань	B-ORG
(	I-ORG
королівство	I-ORG
)	I-ORG

Крім	O
того	O
,	O
за	O
рахунок	O
інших	O
джерел	O
фінансування	O
введено	O
в	O
експлуатацію	O
бізнес–центр	O
загальною	O
площею	O
17228	O
кв.м	O
на	O
вул.	B-ORG
Грушевського	I-ORG
,	O
22А	O
.	O

Те	O
ж	O
зробив	O
і	O
Іван	B-PER
Шишман	I-PER
.	O

У	O
зв'язку	O
із	O
утворенням	O
Кременчуцького	B-LOC
водосховища	I-LOC
Пронозівку	O
наприкінці	O
50-х	O
років	O
повністю	O
перенесено	O
на	O
нове	O
місце	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Ковтаюча	B-LOC
акула	I-LOC
короткоплавцева	I-LOC

''Імам	O
''	O
—	O
«Запорожець	O
за	O
Дунаєм»	O
С.	B-PER
Гулака-Артемовського	I-PER
,	O

перенаправлення	O
Нерівність	B-ORG
Коші	I-ORG
—	I-ORG
Буняковського	I-ORG

перенаправлення	O
Бодров	B-PER
Сергій	I-PER
Сергійович	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Бодешть	B-LOC
.	O

В	O
ранньому	O
дитинстві	O
залишився	O
сиротою	O
,	O
виховувався	O
в	O
Дніпродзержинському	B-LOC
дитячому	O
будинку	O
.	O

Між	O
зовнішним	O
кантом	O
і	O
намистовим	O
узором	O
вгорі	O
по	O
колу	O
напис	O
«НАЦІОНАЛЬНИЙ	B-ORG
БАНК	I-ORG
УКРАЇНИ»	I-ORG
,	O
відокремлений	O
з	O
двох	O
боків	O
від	O
слова	O
«КАРБОВАНЦІВ»	O
розділовими	O
позначками	O
у	O
вигляді	O
ромбів	O
.	O

Томас	B-PER
Равеллі	I-PER
(	O
Швеція	B-LOC
)	O
—	O
66	O

М.	B-ORG
Грушевський	I-ORG
.	O
''	O

Національний	B-ORG
заслужений	I-ORG
академічний	I-ORG
ансамбль	I-ORG
танцю	I-ORG
України	I-ORG
імені	I-ORG
Павла	I-ORG
Вірського	I-ORG

Похил	B-LOC
річки	I-LOC
3,9	O
м	O
/	O
км	O
.	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Малахов	B-PER
Володимир	I-PER
Ігорович	I-PER

Зареєстрований	O
на	O
гніздуванні	O
в	O
західних	O
і	O
центральних	O
областях	O
України	B-LOC
,	O
а	O
також	O
на	O
півночі	O
Одещини	B-LOC
.	O

Народився	O
в	O
місті	O
Одеса	B-LOC
.	O

С.	B-PER
Закарлюка	I-PER
(	O
«Арсенал»	B-ORG
)	O
—	O
3	O
(	O
1+0+0	O
)	O

Продуктивність	O
процесу	O
зростає	O
при	O
підвищенні	O
тиску	O
(	O
близько	O
2,7—3,4	O
атмосфери	B-ORG
)	O
.	O

2003—2007	O
—	O
ЦСКА	B-ORG
(	I-ORG
Софія	I-ORG
)	I-ORG
,	O
асистент	O
;	O

Сливинський	B-PER
Михайло	I-PER
Ярославович	I-PER

Республіка	B-LOC
Саха	I-LOC
(	O
схід	O
)	O
Магаданська	B-LOC
область	I-LOC

Керолін	B-PER
Шумейкер	I-PER
,	O
Юджин	B-PER
Шумейкер	I-PER

Аубакіров	B-PER
Токтар	I-PER
Онгарбайович	I-PER
;	O

Себастьян	B-PER
Бурдон	I-PER
(	O
1616—1671	O
«Портрет	O
вельможі»	O
)	O

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Александр	B-PER
I	I-PER
Балас	I-PER

Гоф]]	O
і	O
Неприступний	B-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
Новодани́лівка	O
''	O
'	O
,	O
Казанківський	B-LOC
район	I-LOC
,	O
Миколаївської	B-LOC
області	I-LOC
,	O
Україна	B-LOC
.	O

Цю	O
картину	O
незабаром	O
придбав	O
П.	B-PER
для	O
своєї	O
колекції	O
.	O

Саутенд	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
(	O
на	O
виїзді	O
)	O

Клаудіо	B-PER
Монтеверді	I-PER
(	O
1567—1643	O
)	O
,	O

Утворилося	O
Астраханське	B-ORG
ханство	I-ORG
.	O

*Найбільше	O
забито	O
–	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
(	O
47	O
)	O

|width=	O
''	O
35	O
%	O
''	O
|	O
Лі	B-PER
Син	I-PER
Хун	I-PER

Квінт	B-PER
Цецилій	I-PER
Метелл	I-PER
Пій	I-PER
Quintus	O
Caecilius	O
Metellus	O
Pius	O

Правителем	O
Делійського	B-LOC
султанату	I-LOC
став	O
Ілтутмиш	B-PER
.	O

Інший	O
колишній	O
«динамівець»	O
,	O
Олександр	B-PER
Хацкевич	I-PER
,	O
відмітив	O
брак	O
креативності	O
в	O
лінії	O
півзахисту	O
і	O
те	O
,	O
що	O
він	O
добре	O
орієнтований	O
на	O
захист	O
,	O
але	O
не	O
на	O
атаку	O
.	O

Добропілля	B-LOC
,	O
Запорізька	B-LOC
область	I-LOC
.	O

Гранди	O
Аквітанії	B-LOC
запропонували	O
трон	O
сину	O
Людовика	B-PER
Німецького	I-PER
Людовику	B-PER
Молодшому	I-PER
.	O

Жив	O
у	O
місті	O
Орел	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Фред	B-PER
Циннеманн	I-PER
''	O
'	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Добротешть	B-LOC
.	O

Потім	O
були	O
перемоги	O
над	O
Албанією	B-ORG
,	O
Данією	B-ORG
та	O
Казахстаном	B-ORG
.	O

Цушко	B-PER
Василь	I-PER
Петрович	I-PER

Франс	B-PER
Ееміль	I-PER
Сіланпяя	I-PER
(	O
1888–1964	O
)	O

Національна	B-ORG
спілка	I-ORG
письменників	I-ORG
України	I-ORG

Точно	O
невідомо	O
,	O
чому	O
Кубо	B-PER
Тайто	I-PER
вибрав	O
таку	O
назву	O
,	O
але	O
є	O
кілька	O
припущень	O
.	O

Також	O
в	O
багатьох	O
місцях	O
Індії	B-LOC
відзначають	O
початок	O
нового	O
року	O
.	O

Journal	B-ORG
of	I-ORG
Chemical	I-ORG
Physics	I-ORG

Сич	B-PER
Олександр	I-PER
Максимович	I-PER
,	O
Фаріон	B-PER
Ірина	I-PER
Дмитрівна	I-PER

Ті	O
з	O
них	O
,	O
хто	O
був	O
звільнений	O
,	O
швидко	O
опинилися	O
в	O
гетто	B-LOC
чи	O
в	O
таборах	O
примусової	O
праці	O
,	O
де	O
поділили	O
долю	O
своїх	O
єврейських	O
співгромадян	O
.	O

'	O
''	O
Дані	B-PER
Педроса	I-PER
''	O
'	O

Червоний	B-ORG
форт	I-ORG
(	I-ORG
Аґра	I-ORG
)	I-ORG

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Фокус	B-ORG
(	I-ORG
математика	I-ORG
)	I-ORG

Русь	B-ORG
(	I-ORG
термін	I-ORG
)	I-ORG

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Келераші	B-LOC
.	O

Exile	B-ORG
on	I-ORG
Main	I-ORG
St	I-ORG
.	I-ORG

Конвергенція	B-ORG
та	I-ORG
Єднання	I-ORG
(	O
CiU	O
)	O

Джордж	B-PER
Бідделл	I-PER
Ері	I-PER

Невже	O
ще	O
хтось	O
живий	O
,	O
хто	O
бачив	O
би	O
часи	O
до	O
вигнання	O
і	O
особисто	O
спостерігав	O
Божу	O
славу	O
,	O
яка	O
перебувала	O
у	O
храмі	O
Соломона	B-PER
(	O
1Цар	O
.	O

Східний	B-ORG
фронт	I-ORG
(	I-ORG
значення	I-ORG
)	I-ORG

Коноплянка	B-PER
Євген	I-PER
Олегович	I-PER

Кін	B-PER
Ендате	I-PER
,	O
Кадзуро	B-PER
Ватанабе	I-PER

Бере	O
початок	O
з	O
Кубенського	B-LOC
озера	I-LOC
,	O
стік	O
з	O
якого	O
зарегульований	O
греблею	O
з	O
судноплавним	O
шлюзом	O
.	O

'	O
''	O
Австрійська	B-ORG
народна	I-ORG
партія	I-ORG
''	O
'	O

Боббі	B-PER
Робсон	I-PER
(	O
Ньюкасл	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
)	O

Отто	B-PER
Франц	I-PER
Австрійський	I-PER

—	O
складова	O
частина	O
імперії	B-PER
Ашоки	I-PER
.	O

Росія-1	B-ORG
—	O
15:45	O
(	O
місцевий	O
час	O
)	O

Вийшла	O
в	O
альбомі	O
Arrival	B-ORG
,	O
а	O
також	O
як	O
сингл	O
.	O

'	O
''	O
Beggars	B-ORG
Banquet	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Прототип	O
—	O
Петро	B-PER
Симоненко	I-PER
.	O

проведені	O
реставраційні	O
роботи	O
,	O
фінансовані	O
Археологічним	B-ORG
музеєм	I-ORG
Стамбула	I-ORG
,	O
які	O
згодом	O
припинили	O
.	O

перенаправлення	O
Заворотнюк	B-PER
Анастасія	I-PER
Юріївна	I-PER

Янчевецький	B-PER
Василь	I-PER
Григорович	I-PER

'	O
''	O
Пітер	B-PER
Купер	I-PER
''	O
'	O

Кричевський	B-PER
Федір	I-PER
Григорович	I-PER

Лєсков	B-PER
Микола	I-PER
Семенович	I-PER

ПЕРЕНАПРАВЛЕННЯ	O
Муїмне	B-PER
,	I-PER
Луїгне	I-PER
та	I-PER
Лаїгне	I-PER

За	O
правління	O
Марка	B-PER
Аврелія	I-PER
на	O
нього	O
донесли	O
владі	O
.	O

Працювала	O
хоровим	O
диригентом	O
у	O
Київській	B-ORG
консерваторії	I-ORG
ім.	I-ORG
П.	I-ORG
.	O

Був	O
гравцем	O
молодіжної	B-ORG
збірної	I-ORG
Росії	I-ORG
.	O

«Арсенал»	B-ORG
(	I-ORG
Харків	I-ORG
)	I-ORG

Автором	O
проектів	O
був	O
Василь	B-PER
Кричевський	I-PER
.	O

Гетьман	B-PER
України	I-PER
Іоанн	I-PER
Мазепа	I-PER

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Гилгеу	B-LOC
.	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Грівіца	B-LOC
.	O

Першим	O
пройшов	O
через	O
Великі	B-LOC
рівнини	I-LOC
до	O
40°	O
п.ш	O
.	O

Макстла	B-PER
(	O
1427–1428	O
)	O

Джон	B-PER
Маклеод	I-PER
(	O
1876–1935	O
)	O

1961	B-PER
—	O
Друг	O
пісні	O
|	O
Laulu	O
sõber	O
—	O
Пальк	O
,	O
голова	O
колгоспу	O
;	O

One	B-ORG
Thing	I-ORG
Leads	I-ORG
to	I-ORG
Another	I-ORG
(	O
3:16	O
)	O

Загалом	O
провів	O
230	O
матчів	O
у	O
НХЛ	B-ORG
.	O

Клаус	B-PER
Кінскі	I-PER
—	O
''Драча	O
''	O

'	O
''	O
Реал	B-ORG
Мадрид	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'Восьмий	O
титул	O
''	O
'	O

Жажа	B-PER
–	O
Металіст	B-ORG
(	I-ORG
Харків	I-ORG
)	I-ORG

Королева	B-PER
Вікторія	I-PER
пішла	O
з	O
життя	O
у	O
січні	O
,	O
а	O
Вікторія	B-PER
Саксен-Кобург-Готська	I-PER
—	O
сім	O
місяців	O
потому	O
.	O

ФК	B-ORG
«Коростень»	I-ORG
(	I-ORG
Коростень	I-ORG
)	I-ORG

Папафіс	O
усамітнився	O
у	O
своєму	O
домі	O
в	O
місті	O
Рабат	B-LOC
та	O
змінив	O
свою	O
попередню	O
активну	O
діяльність	O
на	O
систематичне	O
вивчення	O
фінансової	O
кон'юктури	O
.	O

Наразі	O
очолює	O
тренерський	O
штаб	O
команди	O
«Стандард»	B-ORG
(	I-ORG
Льєж	I-ORG
)	I-ORG
.	O

А.	B-PER
Яшкін	I-PER
(	O
«Динамо»	B-ORG
)	O
—	O
8	O
(	O
2+0+2	O
)	O

Микитенко	B-PER
Ольга	I-PER
Леонтіївна	I-PER

Джон	B-PER
Фогерті	I-PER
—	O
''Premonition	O
''	O

Нестайко	B-PER
Всеволод	I-PER
Зіновійович	I-PER

Вінсент	B-PER
Д'Онофріо	I-PER
—	O
''Донні	O
''	O

Олександр	B-PER
Зубарєв	I-PER
—	O
'	O
''	O
4	O
''	O
'	O

10048	B-ORG
Ґренбех	I-ORG
(	O
Gronbech	O
)	O

Входить	O
до	O
складу	O
комуни	O
Єпурешть	B-LOC
.	O

Річище	B-LOC
слабозвивисте	O
,	O
завширшки	O
до	O
5	O
м	O
,	O
у	O
верхів'ї	O
часто	O
пересихає	O
.	O

Виступає	O
за	O
«Портленд	O
Вінтергокс»	O
у	O
Західній	B-ORG
хокейній	I-ORG
лізі	I-ORG
.	O

Любов	B-PER
Поліщук	I-PER
—	O
''Смірнова	O
''	O

'	O
''	O
Аньєр-сюр-Сен	B-LOC
''	O
'*	O

Лише	O
у	O
півфіналі	O
вони	O
зіграли	O
з	O
Міланом	B-ORG
.	O

у	O
Луганському	B-ORG
національному	I-ORG
університеті	I-ORG
імені	I-ORG
Тараса	I-ORG
Шевченка	I-ORG

завершився	O
спаленням	O
більшої	O
частини	O
Москви	B-LOC
.	O

Технологія	O
SMM	O
була	O
вперше	O
реалізована	O
в	O
мікропроцесорі	O
Intel	B-PER
386SL	I-PER
.	O

Проти	O
Лоренцо	B-PER
Валла	I-PER
(	O
5	O
інвектив	O
,	O
1452–1453	O
)	O

Грав	O
за	O
команди	O
«Верховина»	B-ORG
(	I-ORG
Ужгород	I-ORG
)	I-ORG
,	O
СК	B-ORG
«Луцьк»	I-ORG
,	O
«Карпати»	B-ORG
(	I-ORG
Львів	I-ORG
)	I-ORG
і	O
«Поділля»	B-ORG
(	I-ORG
Хмельницький	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Арабський	B-ORG
регіон	I-ORG
Всесвітньої	I-ORG
організації	I-ORG
скаутського	I-ORG
руху	I-ORG

Субботін	B-PER
Серафим	I-PER
Павлович	I-PER

Дудинцев	B-PER
Володимир	I-PER
Дмитрович	I-PER

Корнель	B-PER
де	I-PER
Ліон	I-PER
(	O
бл	O
.	O

)	O
,	O
Хрісіпп	B-PER
(	O
бл	O
.	O
