ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్లో	I-LOC
,	O
వారు	O
జనాభాలో	O
2	O
%	O
కంటే	O
తక్కువగాను	O
,	O
తమిళనాడులో	B-LOC
వారు	O
3	O
%	O
కన్నా	O
తక్కువ	O
మంది	O
ఉన్నారు	O
.	O

దక్షిణాఫ్రికాతో	B-LOC
కలిసి	O
ఒక	O
పెట్టుబడి	O
కార్యక్రమాన్ని	O
గార్డనర్	O
రూపొందిస్తున్నట్లు	O
చెప్పబడుతుంది	O
.	O

బెంగుళూరు	B-ORG
విశ్వవిద్యాలయ	I-ORG
స్నాతకోత్సవ	O
సందర్భంగా	O
ఆయన	O
ఉపన్యాసం	O
,	O
''విచారక్రాంతిగే	O
ఆహ్వాన	O
''	O
అనే	O
గ్రంధంలో	O
ప్రచురింపబడింది	O
.	O

నియోజకవర్గాల	O
పునర్వ్యవస్థీకరణకు	O
ముందు	O
ఇది	O
నాగర్‌కర్నూల్	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గంలో	I-ORG
ఉండేది	O
.	O

తిరువాయిప్పాడి	B-ORG
(	O
గోకులము	B-ORG
)	O

తెలంగాణ	B-LOC
ల	O
నిజాం	B-ORG
జమానాల	O
నెలకొన్న	O
ఇబ్బందికర	O
పరిస్థితులను	O
సాహసికంగా	O
ఎదిరించిండు	O
.	O

అఖిల	B-ORG
భారత	I-ORG
విద్యార్థి	I-ORG
సమాఖ్య	I-ORG
(	O
AISF	O
)	O

n.	O
Kubēra	O
,	O
the	O
god	O
of	O
wealth	O
,	O
కుబేరుడు	B-PER
.	O

ద్రౌపది	B-PER
సుభద్రలను	O
కలుసుకుని	O
వారి	O
అనుమతి	O
తీసుకున్నాడు	O
.	O

సౌమ్యంగా	O
ఉంటారు	O
``	O
అని	O
మహేశ్వరుడు	B-ORG
చెప్పాడు	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
ఒక్కడే	O
వారిని	O
ఎదుర్కొని	O
వారిని	O
తన	O
బాణ	O
పరంపరతో	O
ముంచెత్తాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
చిలుకూరు	B-ORG
బాలాజీ	I-ORG
దేవాలయం	I-ORG

మహావిజయమును	O
సాధించిన	O
పిదప	O
కుమారుల	O
బంధువుల	O
మరణాన్ని	O
ధర్మరాజు	B-ORG
ఎలా	O
తట్టుకున్నాడు	O
``	O
అని	O
ఆడిగాడు	O
.	O

హాంగ్‌కాంగ్	B-LOC
(	O
చైనా	B-LOC
)	O
''	O

రాయలసీమ	B-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG
(	O
హైదరాబాదు-తిరుపతి	O
)	O

మిరపకాయలను	O
మొట్టమొదటగా	O
గుర్తించిన	O
వారిలో	O
క్రిస్టోఫర్	B-PER
కొలంబస్	I-PER
కూడా	O
ఒకరు	O
.	O

శ్రీకాళహస్తి	B-LOC
లోని	O
శివలింగాన్ని	O
అభిషేకించేటపుడు	O
ఎవరూ	O
లింగాన్ని	O
తాకరు	O
.	O

వృషభవాహనమును	O
అధిష్టించి	O
తిరుగుతుంటాడు	O
అనుక	O
ఆయనను	O
వృషభవాహనుడు	B-ORG
అంటారు	O
.	O

గోపాలకృష్ణన్‌.ఎస్‌	O
,	O
(	O
ఇన్ఫోసిస్‌కు	B-ORG
సహ	O
వ్యవస్థాపకులు	O
మరియు	O
మేనేజింగ్‌	O
డైరెక్టర్‌	O
)	O
[MS77	O
PH]	O
[MT79	O
CS]	O

కొలరాడో	B-LOC
నగర	O
జనసంఖ్యకు	O
సమం	O
.	O

వేదము	B-PER
వేంకటరాయ	I-PER
శాస్త్రి	I-PER

రచయిత	O
ఈ	O
గ్రంథాన్ని	O
బ్రహ్మశ్రీ	O
రఘుపతి	B-PER
వేంకటరత్నం	I-PER
నాయుడు	I-PER
గారికి	O
భక్తితో	O
సమర్పించారు	O
.	O

'	O
''	O
ఫిలిప్పీన్స్	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
రష్యా	B-LOC
''	O
'	O

దారిమార్పు	O
డి.	B-PER
నాగేశ్వర్‌	I-PER
రెడ్డి	I-PER

దారిమార్పు	O
చైనా	B-ORG
మహా	I-ORG
కుడ్యము	I-ORG

*ఇది	O
ప్రముఖ	O
నటుడు	O
మిక్కిలినేని	B-PER
రాధాకృష్ణమూర్తి	I-PER
జన్మస్థలము	O
.	O

దేశాలైన	O
ఆఫ్ఘనిస్తాన్	B-LOC
మరియు	O
మంగోలియా	B-LOC
లూ	O
ఈ	O
ప్రాంతంలోనే	O
గలవు	O
.	O

దర్శకుడు	O
దాసరి	B-PER
నారాయణరావు	I-PER
ఈ	O
పాటను	O
జయసుధ	B-PER
మరియు	O
అక్కినేని	B-PER
నాగేశ్వరరావు	I-PER
మీద	O
చిత్రీకరించారు	O
.	O

వేమన	B-PER
(	O
1550-1650	O
)	O

దీని	O
ప్రధాన	O
కేంద్రం	O
హైదరాబాదు	B-LOC
నగరంలో	O
ఉంది	O
.	O

సుయోధనుడి	O
నిష్క్రమణ	O
గురించి	O
విన్న	O
ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
``	O
సంజయా	O
!	O

'	O
''	O
హుమాయూన్	B-PER
''	O
'	O

సావిత్రి	B-PER
(	I-PER
నటి	I-PER
)	I-PER

సీఈవోగా	O
బాధ్యతలు	O
చేపట్టిన	O
తొలిరోజున	O
ఉద్యోగులకు	O
రాసిన	O
ఈమెయిల్‌లో	O
సత్య..	O
‘అసాధ్యాలను	O
సాధ్యం	O
చేయగలమని	O
నమ్మాలి..	O
అసంభవమన్న	O
భ్రమలను	O
తొలగించగలగాలి’	O
అంటూ	O
ప్రసిద్ధ	O
రచయిత	O
ఆస్కార్	B-PER
వైల్డ్	I-PER
చేసిన	O
వ్యాఖ్యలను	O
ఉటంకించారు	O
.	O

'	O
''	O
జోర్డాన్	B-LOC
''	O
'	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

ఒడిషా	B-LOC
చరిత్రలో	O
ఖుర్దాకు	O
ప్రత్యేక	O
స్థానం	O
ఉంది	O
.	O

'	O
''	O
చిత్రం	O
''	O
'	O
,	O
2000లో	O
నిడుదలైన	O
ఒక	O
తెలుగు	B-ORG
సినిమా	I-ORG
.	O

ప్యూర్టోరికన్	B-ORG
ఇండిపెండెన్స్	I-ORG
పార్టీ	I-ORG
స్వాతంత్ర్యం	O
కోసం	O
ప్రయత్నించింది	O
.	O

ఇంటర్మీడియట్	O
విద్యను	O
విజయవాడ	B-LOC
లోని	O
ఆంధ్ర	B-ORG
లయోలా	I-ORG
కళాశాల	I-ORG
లో	O
చదివారు	O
.	O

దారుల్	B-ORG
ఉలూమ్	I-ORG
దేవ్	I-ORG
బంద్	I-ORG

శాంతకుమారి	B-PER
...	O
జమిందారు	O
భార్య	O

ఇతడు	O
కమ్మనాడుకు	B-LOC
చెందిన	O
వాడు	O
.	O

వీరి	O
టంగుటూరి	B-PER
ప్రకాశం	I-PER
వద్ద	O
మూడు	O
సంవత్సరాలు	O
మరియు	O
పి	O
.	O

దారిమార్పు	O
అక్బర్	B-PER
అలీ	I-PER
ఖాన్	I-PER

కైకాల	B-PER
సత్యనారాయణ	I-PER
కృషి	O
వలన	O
ఈ	O
వూరిలో	O
స్వంత	O
ప్రాథమిక	O
ఆరోగ్య	O
కేంద్రానికి	O
అనుమతి	O
వచ్చి	O
నిర్మాణం	O
జరుగుచున్నది	O
.	O

ఈ	O
విషయం	O
తెలిసిన	O
శివుడు	B-ORG
ఆగ్రహించి	O
ఒక	O
పొడవైన	O
వింటిని	O
సృష్టించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
బాబూ	B-PER
రాజేంద్ర	I-PER
ప్రసాద్	I-PER

ద్రౌపది	B-PER
,	O
సుభద్ర	B-PER
,	O
మిగిలిన	O
స్త్రీలు	O
వారివారి	O
పుత్రులను	O
,	O
కుమారులను	O
,	O
మనుమలను	O
చూస్తారు	O
.	O

సత్రశాల	O
లో	O
మల్లేశ్వరలింగంను	O
విశ్వామిత్రుడు	B-ORG
ప్రతిష్ఠించినాడు	O
.	O

లక్ష్మీకాంత్-ప్యారేలాల్	B-ORG
స్వరపరచిన	O
చాలా	O
పాటల్ని	O
గేయరచయిత	O
ఆనంద్	B-PER
బక్షి	I-PER
రాశారు	O
.	O

ఇలా	O
తన	O
పక్షానికి	O
కలిగిన	O
విజయానికి	O
సంతోషించిన	O
ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
సంజయుని	O
చూసి	O
``	O
సంజయా	O
!	O

దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
జోన్	I-ORG

అరుంధతి	B-ORG
(	O
2009	O
)	O

ఇది	O
108	O
వైష్ణవ	B-ORG
దివ్యదేశాలులో	I-ORG
ఒకటి	O
.	O

ఇక్కడి	O
కి	O
దగ్గర	O
ఉన్న	O
ప్రధాన	O
నగరం	O
చెన్నై	B-LOC
.	O

మార్చిన	O
విధానం	O
యొక్క	O
ప్రభావం	O
నిదానంగా	O
అమలులోకి	O
వచ్చింది	O
,	O
అది	O
IPKF-LTTE	O
వివాదంతో	O
మొదలయ్యింది	O
,	O
మరియు	O
రాజీవ్	B-PER
గాంధీ	I-PER
యొక్క	O
హత్యతో	O
అది	O
తారాస్థాయికి	O
చేరింది	O
.	O

వీరు	O
చెన్నై	B-LOC
మరియు	O
కేరళ	B-LOC
లో	O
స్థిరనివాసం	O
ఏర్పరచుకున్నారు	O
.	O

IPL	B-ORG
మొదటి	O
సీజన్	O
లో	O
అతను	O
అంత	O
బాగా	O
ఆడలేదు	O
.	O

ఇండియన్	B-ORG
ప్రీమియర్	I-ORG
లీగ్	I-ORG
లో	O
ముంబై	B-ORG
ఇండియన్స్	I-ORG
జట్టుకు	O
ప్రాతినిధ్యం	O
వహిస్తున్నాడు	O
.	O

చెరుకుపల్లి	B-LOC
(	I-LOC
గుంటూరు	I-LOC
జిల్లా	I-LOC
)	I-LOC

కియెవ్	O
,	O
ఉక్రేయిన్	B-LOC
.	O

దారిమార్పు	O
మీర్	B-PER
ఉస్మాన్	I-PER
అలీ	I-PER
ఖాన్	I-PER

బూర్గుల	B-ORG
రామకృష్ణారావు	I-ORG
మంత్రివర్గంలో	O
ఉన్నారు	O
.	O

ఆ	O
తరువార	O
అడిలైడ్	B-LOC
టెస్టులో	O
79	O
(	O
నాటౌట్	O
)	O
పరుగులు	O
చేసి	O
మ్యాచ్	O
డ్రాకు	O
సహకరించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
నరసరావుపేట	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG

పిథుండ	O
నగగరం	O
బహుశా	O
``	O
ప్రతిపాలపురం	O
''	O
లేదా	O
భట్టిప్రోలు	B-LOC
అయ్యి	O
ఉండవచ్చును	O
.	O

కొండవీడువెన్నముద్ద	B-ORG
గొపాలస్వామి	O
ఆలయం	O
--	O
స.పీ	O

కర్ణుడు	B-PER
ధర్మరాజు	B-ORG
ధనస్సును	O
ఖండించి	O
తొంభై	O
బాణములు	O
ప్రయోగించి	O
ధర్మరాజు	B-ORG
కవచమును	O
చీల్చాడు	O
.	O

దేశభట్ల	O
లక్ష్మీనరసింహము]]	O
,	O
చిలుకూరి	B-PER
వీరభద్రరావు	I-PER

వజ్రం	B-ORG
అనేక	O
పరమాణువులతో	O
నిర్మితమై	O
ఉంటుంది	O
కాబట్టి	O
అది	O
బహు	O
పరమాణుకం	O
.	O

(	O
పిఠాపురం	B-LOC
'రాజా	O
'	O
చే	O
దత్తత	O
తీసుకోబడ్డాడు	O
)	O
.	O

బర్మాలో	B-ORG
కూడా	O
బహుభార్యాత్వం	O
తరచుగా	O
అమలులో	O
ఉండేది	O
.	O

కాళిదాసు	B-PER
తన	O
``	O
మేఘదత్తం	O
''	O
లో	O
వీని	O
గురించిన	O
వివరాలు	O
రాశాడు	O
.	O

'	O
''	O
కంబోడియా	B-LOC
''	O
'	O

దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER
ఈ	O
సినిమాకి	O
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O

ధర్మరాజు	B-ORG
వ్యాసుడితో	O
``	O
వ్యాసమహర్షీ	O
!	O

దీని	O
రచయిత	O
త్రిపురనేని	B-PER
గోపీచంద్	I-PER
.	O

అప్పుడు	O
ధర్మరాజు	B-ORG
``	O
శ్రీకృష్ణా	O
!	O

భారత	B-ORG
జాతీయ	I-ORG
సైన్స్	I-ORG
కాంగ్రెస్	I-ORG
సంస్థ	I-ORG

దారిమార్పు	O
ఆంధ్రప్రదేశ్	B-ORG
రాష్ట్ర	I-ORG
ఎన్నికల	I-ORG
సంఘం	I-ORG

లక్ష్మీనారాయణ	B-PER
(	I-PER
సీబీఐ.జేడీ	I-PER
)	I-PER

ప్రార్ధనా	O
గాన	O
ప్రచారసభ	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

జర్మనీలోని	B-LOC
రైన్‌ల్యాండ్-పాలటినేట్‌లో	O
హార్న్‌బ్యాచ్	O
ఏర్పాటు	O
చేసిన	O
ట్రూల్బెన్	O

వై.యస్.నది	B-LOC
(	I-LOC
జమైకా	I-LOC
)	I-LOC

వారు	O
తొలుత	O
ప్రవేశించిన	O
ప్రాంతాలనే	O
ప్రస్తుతం	O
మెక్సికో	B-LOC
మరియు	O
ఫ్లోరిడా	B-LOC
అని	O
పిలుస్తున్నారు	O
.	O

సోవియట్	B-LOC
యూనియన్	I-LOC
ను	O
అనుసరించకుండా	O
చైనా	B-LOC
తనదైన	O
పంథాలో	O
నడవటం	O
ఈ	O
కార్యక్రమం	O
ముఖ్య	O
ఉద్దేశ్యం	O
.	O

ప్రసిద్ధనటి	O
శారద	B-PER
ను	O
వివాహం	O
చేసుకున్నారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
శ్యామ్	B-PER
ప్రసాద్	I-PER
రెడ్డి	I-PER

హైదరాబాదుకు	B-LOC
సుమారు	O
200	O
కి.మీ	O
.	O

సంతకవిటి	B-LOC
మండలానికి	O
చెందిన	O
గ్రామము	O
.	O

దారిమార్పు	O
జాతీయ	B-ORG
రహదారి	I-ORG
43	I-ORG
(	I-ORG
భారతదేశం	I-ORG
)	I-ORG

జబల్‌పూర్	B-ORG
-	I-ORG
సోమనాథ్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

'	O
''	O
కమల్	B-PER
హాసన్	I-PER
''	O
'	O
''	O

కెప్లర్	B-ORG
గ్రహ	I-ORG
గమన	I-ORG
నియమాలు	I-ORG

ధర్మరాజు	B-ORG
శ్రీకృష్ణుని	O
తగిన	O
రీతిని	O
సత్కరించాడు	O
.	O

ఇతను	O
శ్రీ	B-PER
కృష్ణదేవ	I-PER
రాయలు	I-PER
సామంతు	O
.	O

దీనిని	O
ప్రపంచ	B-ORG
ఆరోగ్య	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
ప్రచురించింది	O
.	O

ఈ	O
ఛానెల్‌కు	O
వేమూరి	B-ORG
రాధాకృష్ణ	I-ORG
కార్యనిర్వాహక	O
అధికారి	O
.	O

టర్కీ	B-LOC
లో	O
జాతీయోద్యమమం	O
మొదలయింది	O
.	O

జరిగినదంతా	O
దూరము	O
నుండి	O
చూస్తున్న	O
విదురుడు	B-PER
ధృతరాష్ట్రుడికి	O
విషయము	O
వివరించాడు	O
.	O

మెట్రిక్యులేషన్	O
వరకు	O
విజయవాడ	B-LOC
లోను	O
తర్వాత	O
డిగ్రీ	O
మచిలీపట్నం	B-LOC
లో	O
పూర్తి	O
చేశాడు	O
.	O

కాఫీ	B-ORG
వంటి	O
పానీయాలను	O
సాధారణంగా	O
అల్పాహారాలుగా	O
పరిగణించరు	O
.	O

ఇందులోని	O
''శివశంకరి	O
''	O
పాట	O
ఎంతో	O
పేరుపొంది	O
ఘంటసాల	B-PER
కీర్తిని	O
శాశ్వతం	O
చేసింది	O
.	O

భారతీయ	B-ORG
రైల్వేలు	I-ORG
యొక్క	O
సరికొత్త	O
డివిజన్ల	O
(	O
విభాగాలు	O
)	O
లో	O
ఇది	O
ఒకటి	O
.	O

అప్పుడే	O
దగ్గుబాటి	B-PER
వెంకటేష్	I-PER
తో	O
పరిచయం	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇన్ఫర్మేషన్	B-ORG
టెక్నాలజీ	I-ORG
చట్టం	I-ORG
2000	I-ORG

అందుకనే	O
ధర్మరాజు	B-ORG
ధర్మం	O
పాటించి	O
ఆడాడు	O
కాని	O
విధి	O
వైపరీత్యానికి	O
ఏమి	O
చేస్తాం	O
?	O
``	O

దారిమార్పు	O
ఆర్.	B-ORG
జి.	I-ORG
కర్	I-ORG
వైద్య	I-ORG
కళాశాల	I-ORG
మరియు	I-ORG
ఆసుపత్రి	I-ORG

ఆ	O
మాటలను	O
నేను	O
ఎప్పటికప్పుడు	O
నా	O
మాటలతో	O
చేతలతో	O
ధర్మరాజుకు	B-ORG
తెలియజేస్తున్నాను	O
.	O

టర్కీ	B-LOC
కు	O
8	O
పొరుగుదేశాల	O
సరిహద్దులు	O
గలవు	O
.	O

అదే	O
సంవత్సరంలో	O
టోక్యోలో	B-LOC
ఎల్‌వి	O
బిల్డింగ్‌ను	O
ప్రారంభించారు	O
.	O

యుగాంతర	O
చేతన	O
ప్రచురణ	O
,	O
గుంటూరు	B-LOC

కవితా	B-PER
కృష్ణమూర్తి	I-PER
,	O
ఉదిత్	B-PER
నారాయణ్	I-PER

నూరుగురు	O
కుమారులు	O
జన్మించిన	O
తరువాత	O
దుస్సల	B-PER
అనే	O
కుమార్తె	O
జన్మించింది	O
.	O

యౌవ్వొనము	O
నిండినతరువాత	O
సూర్యుడు	B-LOC
/	O
ని	O
కూతురు	O
సూర్యసోమునికిచ్చి	O
వివాహమాడబడెను	O
.	O

సుయోధనుడు	O
,	O
అశ్వత్థామ	B-PER
,	O
కర్ణుడు	B-PER
మొదలైన	O
వారు	O
అర్జునుడిని	O
ఎదుర్కొన్నారు	O
.	O

సహదేవుడు	B-PER
ధర్మరాజును	B-ORG
తన	O
రథం	O
మీద	O
ఎక్కించుకున్నాడు	O
.	O

ఇది	O
2015	O
లో	O
ఆంధ్రప్రదేశ్	B-ORG
రోడ్డు	I-ORG
రవాణా	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
నుండి	O
వేరుపడి	O
యేర్పడింది	O
.	O

తిమ్మానాయుడు	O
క్రమముగా	O
తన	O
రాజ్యాన్ని	O
గుత్తి	B-LOC
,	O
తాడిపత్రి	B-LOC
,	O
జమ్మలమడుగు	B-LOC
ప్రాంతాలకు	O
విస్తరించాడు	O
.	O

అస్టిన్	O
డల్లాస్	B-LOC
నగరానికి	O
దక్షిణంలో	O
160	O
మైళ్ళదూరంలో	O
ఉంది	O
.	O

''	O
అనుష్క	B-PER
శెట్టి	I-PER
''	O

మధిర	B-LOC
నియోజకవర్గానికి	O
మూడు	O
సార్లు	O
పోటీ	O
చేసి	O
ఓటమి	O
చెందారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
డి.	B-PER
నాగేశ్వర్‌	I-PER
రెడ్డి	I-PER

*ప్రధాన	O
వ్యాసం	O
గోల్డెన్	B-ORG
గేట్	I-ORG
వంతెన	I-ORG

శివుడు	B-ORG
కాలకూట	O
విషము	O
మింగాడు	O
.	O

దీనిలో	O
ఆరు	O
అడుగుల	O
పచ్చరాయి	O
రామదాసు	B-PER
విగ్రహం	O
ప్రతిష్ఠించారు	O
.	O

శ్రీ	B-ORG
వేంకటేశ్వర	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
గౌరవ	O
డి.లిట్	O
.	O

ప్రసిద్ధ	O
నటుడు	O
కొంగర	B-PER
జగ్గయ్య	I-PER
స్వగ్రామం	O
.	O

దారిమార్పు	O
నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER

'	O
''	O
జార్ఖండ్	B-LOC
''	O
'	O

ఇతివృత్తం	O
ప్రధానంగా	O
గుంటూరు	B-LOC
జిల్లాలోని	I-LOC
పల్నాడు	B-LOC
ప్రాంతంలో	I-LOC
1920ల్లో	O
సాగినట్టు	O
ఉంటుంది	O
.	O

భారత	B-LOC
దేశములోని	I-LOC
కొన్ని	O
ప్రాంతాలలో	O
ఇది	O
సూర్యదేవుని	O
పేరుతో	O
''రవివార్	O
''	O
గా	O
పిలువబడుతుంది	O
.	O

సెర్బియా	B-LOC
కు	O
చెందిన	O
గవరిలో	O
ప్రిన్సిప్	O
ఈ	O
హత్యకు	O
కారకుడు	O
.	O

(	O
జపాన్	B-LOC
,	O
దక్షిణ	B-LOC
కొరియాలు	I-LOC
సంయుక్తంగా	O
నిర్వహించడానికి	O
వీలుగా	O
)	O
.	O

దారిమార్పు	O
జవాహర్	B-PER
లాల్	I-PER
నెహ్రూ	I-PER

''	O
దీక్షా	B-PER
సేథ్	I-PER
''	O

దారిమార్పు	O
జంధ్యాల	B-PER
పాపయ్య	I-PER
శాస్త్రి	I-PER

1642లో	O
,	O
ఇంక	O
యవ్వనంలో	O
ఉన్న	O
బ్లాయిస్	B-PER
పాస్కల్	I-PER
గణన	O
యంత్రాలపై	O
కొన్ని	O
మార్గదర్శక	O
పనిని	O
ప్రారంభించాడు	O
మరియు	O
మూడు	O
సంవత్సరాల	O
కృషి	O
మరియు	O
50	O
నమూనాల	O
తర్వాత	O
అతను	O
యాంత్రిక	O
కాలిక్యులేటర్‌ను	O
కనుగొన్నాడు	O
.	O

శ్రీశాంత్	B-PER
(	O
క్రికెటర్	O
)	O

దీని	O
ఉత్పత్తి	O
చైనాకు	B-LOC
తరలించడమైనది	O
.	O

ఈనాడు	B-ORG
,	O
ఆంధ్రభూమి	B-ORG
,	O
ఆంధ్రజ్యోతి	B-ORG
పత్రికాసిబ్బందికి	O
శిక్షణ	O
ఇచ్చాడు	O
.	O

ఆమోస్	B-ORG
విట్నీతో	I-ORG
కలిసి	O
1860లో	O
హార్ట్‌ఫర్డ్	O
నగరంలో	O
ప్రాట్	B-ORG
&	I-ORG
విట్నీ	I-ORG
కంపెనీ	O
స్థాపించాడు	O
.	O

అలంబసుడిని	O
ఎదుర్కొన్న	O
అర్జునుడు	B-PER
అతడి	O
విల్లు	O
కేతనమును	O
విరిచి	O
,	O
హయములను	O
చంపాడు	O
.	O

మరో	O
దారి	O
మంగళగిరి	B-LOC
మీదుగ	O
ఉన్నది	O
.	O

నేషనల్	B-ORG
బుక్	I-ORG
ట్రస్ట్	I-ORG
,	I-ORG
ఇండియా	I-ORG
వారు	O
చేసిన	O
ఈ	O
ప్రచురణల్లో	O
ఎక్కువ	O
భాగం	O
అప్పటికే	O
ఉన్న	O
మహనీయుల	O
జీవిత	O
చరిత్రల	O
సంక్షిప్తీకరణలు	O
కాగా	O
మిగిలినవి	O
అవసరం	O
మేరకు	O
కొందరిచే	O
వ్రాయించి	O
అనువదించారు	O
.	O

టర్కీలో	B-LOC
'	O
''	O
ఇస్తాంబుల్	B-LOC
''	O
'	O

దారిమార్పు	O
చంద్రశేఖర	B-PER
వేంకట	I-PER
రామన్	I-PER

దీని	O
ప్రధాన	O
కేంద్రం	O
హైదరాబాద్‌లో	B-LOC
ఉంది	O
.	O

దారిమార్పు	O
చంద్రశేఖరేంద్ర	B-PER
సరస్వతి	I-PER
స్వామి	I-PER

భారత	B-ORG
సైనిక	I-ORG
దళం	I-ORG

జనమేజయుడు	B-PER
వైశంపాయునకు	O
పూజలు	O
చేసి	O
బంధు	O
మిత్ర	O
పురోహిత	O
సహితంగా	O
భారతగాధను	O
వినడానికి	O
అతని	O
ముందు	O
కూర్చున్నాడు	O
.	O

పరశురాముడు	B-PER
కర్ణుడిని	O
అడిగి	O
విషయం	O
తెలుసు	O
కున్నాడు	O
.	O

పేరులేని	O
నవలగా	O
మొదలుపెట్టబడినా	O
,	O
పాఠకులు	O
పోటీలో	O
పేరు	O
పెట్టబడిన	O
మొదటి	O
నవల	O
``	O
మీనా	B-PER
''	O
.	O

దారిమార్పు	O
లక్ష్మి	B-PER
(	I-PER
నటి	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
పశ్చిమ	B-ORG
రైల్వే	I-ORG
''	O
'	O

క్రమక్రమంగా	O
మహాత్మా	B-PER
గాంధీ	I-PER
వైపు	O
ఆకర్షితుడైనాడు	O
.	O

ఇది	O
యాగాశ్వము	O
దీనిని	O
పట్టుకున్న	O
వారిని	O
చంపవద్దని	O
ధర్మరాజు	B-ORG
నన్ను	O
యాగాశ్వరక్షకుడిగా	O
పంపుతూ	O
చెప్పాడు	O
.	O

ఆయోధ్యా	O
నగరం	O
రాజధానిగా	O
,	O
కోసలదేశాన్ని	O
ఇక్ష్వాకువంశపు	B-ORG
రాజైన	O
దశరథుడు	B-PER
పాలిస్తున్నాడు	O
.	O

నిజాం	B-ORG
ప్రభుత్వం	O
వేసిన	O
రైల్వేలైన్	O
,	O
రహదారులలో	O
ఎక్కువ	O
శాతం	O
ఇతడు	O
వేసినవే	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఎస్.	B-PER
వి.	I-PER
కృష్ణారెడ్డి	I-PER

ఢిల్లీలోని	B-LOC
,	O
బిర్లా	B-ORG
మందిరం	I-ORG
(	I-ORG
ఢిల్లీ	I-ORG
)	I-ORG

ప్రధానమైన	O
పాత్రను	O
పోషిస్తూ	O
సావిత్రి	B-PER
కరుణ	O
రసాత్మక	O
నటనతో	O
గొప్పగా	O
మెప్పించారు	O
.	O

శూద్రులు	B-ORG
(	O
కూలివారు	O
మరియు	O
సేవకులు	O
)	O

హైదరాబాద్	B-LOC
రాష్ట్రం	I-LOC
స్థాపించబడింది	O
.	O

అభిమన్యుడు	B-PER
దుశ్శాసనుచే	O
ప్రయోగించబడిన	O
శరములు	O
త్రుంచి	O
అతని	O
మీద	O
ఇరవై	O
ఆరు	O
అతి	O
క్రూర	O
బాణములు	O
ప్రయోగించాడు	O
.	O

సింగపూరు	B-LOC
మరియు	O
నెదర్లాండ్స్	B-LOC
అతిపెద్ద	O
తిరిగి-ఎగుమతి	O
చేసేవారిలో	O
ఉన్నాయి	O
.	O

ఫ్రాన్సు	B-LOC
లో	O
``	O
''ఎన్	O
ప్రోవిన్స్	O
''	O
``	O
అనే	O
భావనకి	O
ఇప్పటికీ	O
``	O
పారిస్	B-LOC
బయటి	O
ప్రాంత	O
''	O
మనే	O
అర్థముంది	O
.	O

ఇది	O
గురుత్వాకర్షణ	B-ORG
బలం	O
నుంచి	O
ఉత్పన్నమవుతుంది	O
.	O

వస్త్రపరిశ్రమకు	O
కోయంబత్తూరు	B-LOC
తరువాత	O
స్థానంలో	O
రాజపాళయం	O
ఉంది	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
కర్ణుడి	O
వైపు	O
రధము	O
తోలమన్నాడు	O
.	O

(	O
1,729,738	O
చ.మైళ్ళు	O
)	O
లేదా	O
ఆసియాఖండంలో	B-LOC
10	O
శాతం	O
భాగాన్ని	O
కలిగివున్నది	O
.	O

దారిమార్పు	O
తెలంగాణ	B-ORG
రాష్ట్ర	I-ORG
సమితి	I-ORG

ఈ	O
విధంగా	O
శూద్రులకు	B-ORG
ఎన్నడూలేని	O
స్థానం	O
దేవాలయంలో	O
దక్కినప్పటికీ	O
వైఖానసుల	O
అవసరం	O
తగ్గలేదు	O
.	O

దారిమార్పు	O
గణపతి	B-PER
సచ్చిదానంద	I-PER
స్వామి	I-PER

దారిమార్పు	O
నల్లారి	B-PER
కిరణ్	I-PER
కుమార్	I-PER
రెడ్డి	I-PER

1922లో	O
రాజమండ్రిలో	B-LOC
మొదటిసారి	O
జైలు	O
శిక్షను	O
అనుభవించాడు	O
.	O

మేడారం	B-LOC
(	I-LOC
సమ్మక్కజాతర	I-LOC
)	I-LOC

పూసపాటి	B-PER
విజయానంద	I-PER
గజపతి	I-PER
రాజు	I-PER

ఉప్పలపాటి	B-PER
వెంకట	I-PER
కృష్ణంరాజు	I-PER

ఈ	O
దశలో	O
కాంట్రాక్టర్	O
ములాస్	O
ఇతడిని	O
అనంతపురం	B-ORG
జిల్లాకు	I-ORG
తన	O
ఏజెంట్‌గా	O
వెళ్లమని	O
ప్రతిపాదన	O
చేశాడు	O
.	O

సలాదిన్‌	B-PER
లాంటి	O
సమర్ధుడైన	O
నాయకుడి	O
నేతృత్వంలో	O
ఇది	O
ఏర్పడింది	O
.	O

ఇతడు	O
కృష్ణా	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
మచిలీపట్నంలో	B-LOC
జన్మించాడు	O
.	O

గ్రీస్‌	B-LOC
లో	O
,	O
ఒరేగానో	O
రుచికలిగిన	O
చిప్స్	O
ఎంతో	O
ప్రముఖమైనవి	O
.	O

దారిమార్పు	O
రామ్‌థారీ	B-PER
సింగ్	I-PER
దినకర్	I-PER

'	O
''	O
మహేంద్ర	B-PER
కపూర్	I-PER
''	O
'	O
''	O

ఈ	O
గ్రామం	O
వినుకొండ	B-LOC
మరియు	O
నంద్యాల	B-LOC
పట్టణాల	O
మధ్యన	O
ఉన్నది	O
.	O

రేఖ	B-PER
,	O
పజ్త్కి	O
,	O
వరుస	O
.	O

===	O
డార్జిలింగ్	B-LOC
=	O
Darjiling	O
===	O

''	O
తాళ్ళూరి	B-PER
రామేశ్వరి	I-PER
''	O

హిందుస్థాన్	B-ORG
నౌకానిర్మాణ	I-ORG
కేంద్రం	I-ORG

18వ	O
శతాబ్దపు	O
తొలిదినాల్లో	O
రాయలసీమలో	B-LOC
పాలెగాళ్ళ	B-PER
వ్యవస్థ	I-PER
ఉండేది	O
.	O

ఇందులో	O
షుమారు	O
సగభాగం	O
అమెరికా	B-LOC
సంయుక్త	I-LOC
రాష్ట్రాలు	I-LOC
ఖర్చు	O
పెట్టేదే	O
.	O

ప్రభుత్వం	O
ఈ	O
గ్రామంలో	O
జవహర్	B-ORG
నవోదయ	I-ORG
విద్యాలయం	I-ORG
నెలకొల్పింది	O
.	O

ప్రస్తుతం	O
అతడు	O
భారతీయ	B-ORG
జనతా	I-ORG
పార్టీ	I-ORG
సభ్యుడిగా	O
కొనసాగుతున్నాడు	O
.	O

నీ	O
కుమారుల	O
మరణానికి	O
దుఃఖించుట	O
మాని	O
నీ	O
కుమారులు	O
,	O
బంధుమిత్రులకు	O
దహనసంస్కారం	O
జరిపించు	O
``	O
అని	O
అన్నాడు	O
విదురుడు	B-PER
.	O

విజయశ్రీ	O
పబ్లిషింగ్	O
హౌస్	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

==	O
బ్రహ్మ	B-PER
గురించి	O
తపస్సు	O
==	O

అప్పుడు	O
డిసిసి	O
అధ్యక్షుడుగా	O
ఉన్న	O
చకిలం	B-PER
శ్రీనివాసరావు	I-PER
,	O
పురుషోత్తంరెడ్డికి	O
వైరం	O
ఉండేది	O
.	O

ధర్మరాజుకు	B-ORG
నీ	O
అందు	O
విముఖత	O
లేదు	O
.	O

దక్షిణభారతంలో	B-LOC
వెలసిన	O
పంచలింగ	O
క్షేత్రములలో	O
అగ్నిభూతమునకిది	O
ప్రతీక	O
.	O

సంపూర్ణ	O
చంద్రగ్రహణం	O
మరియు	O
పాలపుంత	B-LOC
.	O

ఇంగ్లాండు	B-LOC
నుంచి	O
కూడా	O
ఆయనకు	O
ఆహ్వానం	O
లభించింది	O
.	O

దారిమార్పు	O
పత్థర్	B-ORG
కా	I-ORG
గోష్త్	I-ORG

'	O
''	O
స్చ్వేరిన్	O
''	O
'	O
జర్మనీ	B-LOC

కానీ	O
మిత్సుబిషి	O
లాన్సర్	O
కెనడా	B-LOC
,	O
జపాన్	B-LOC
,	O
యూరోప్	B-LOC
,	O
ఆస్ట్రేలియా	B-LOC
మరియు	O
న్యూ	B-LOC
జీలాండ్‌లలో	I-LOC
అమ్మబడింది	O
,	O
ఇంకా	O
తరువాతి	O
రెండింటిలోనూ	O
2009	O
వరకూ	O
,	O
అది	O
అందుబాటులో	O
ఉంది	O
.	O

చిత్రానికి	O
సంగీతాన్ని	O
ఆర్.	B-PER
పి.	I-PER
పట్నాయక్	I-PER
అందించారు	O
.	O

యుగాంతర	O
చేతనా	O
ప్రచురణ	O
,	O
గుంటూరు	B-LOC

చెరియాల	O
పటచిత్రాల	O
కళ	O
తెలంగాణ	B-LOC
రాష్ట్రం	O
లోని	O
వరంగల్	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
ప్రాంతానికి	O
చెందిది	O
.	O

వీరి	O
స్వస్థలం	O
గుంటూరు	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
తెనాలి	B-LOC
సమీపంలోని	O
పొన్నెకల్లు	B-LOC
.	O

అతడు	O
మరణించగా	O
అతని	O
సేవలకు	O
కృతజ్ఞతగా	O
పెనుకొండ	B-LOC
తపాలాకార్యాలయం	O
ఎదుట	O
వీధిదీపాన్ని	O
స్మారకచిహ్నంగా	O
నిర్మించింది	O
.	O

దేవాలయాల	O
వ్యాపారీకరణను	O
వ్యతిరేకిస్తున్న	O
చిలుకూరు	B-ORG
బాలాజీ	I-ORG
దేవాలయం	I-ORG
నిర్వాహకులు	O
ఆ	O
ఆలయంలో	O
హుండీ	O
విధానాన్ని	O
రద్దు	O
చేశారు	O
.	O

ఆంధ్రభూమి	B-ORG
దినపత్రికలో	O
మొదటి	O
పుటలో	O
పాకెట్‌	O
కార్టూన్లు	O
గీసాడు	O
.	O

గుప్తదానము	O
శ్రేష్ఠమైనది	O
``	O
అని	O
పరమశివుడు	B-ORG
చెప్పాడు	O
.	O

సినిమాలోని	O
పాటల	O
చిత్రీకరణ	O
మహాబలిపురంలో	B-LOC
జరిగింది	O
.	O

సంజయుడు	B-PER
చెప్పిన	O
దృష్టాంతం	O
విని	O
ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
``	O
సంజయా	O
!	O

ధర్మరాజు	B-ORG
ద్రోణాచార్యుని	O
శరీరంపై	O
తొంభై	O
బాణములు	O
గుచ్చాడు	O
.	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

12717	O
రత్నాచల్	B-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

ఒక	O
సారి	O
శాసనసభ్యురాలిగా	O
ఎన్నికయ్యారు	O
,	O
ప్రస్తుతము	O
రాప్తాడు	B-LOC
నిమొజక	O
వర్గ	O
శాసన	O
సభ్యురాలిగా	O
వున్నారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
మల్లంపల్లి	B-PER
సోమశేఖర	I-PER
శర్మ	I-PER

పవన్	B-PER
కళ్యాణ్	I-PER
మరియు	O
ఇతర	O
తారాగణం	O
మరియు	O
సిబ్బంది	O
ప్రత్యేక	O
ఇంటర్వ్యూలో	O
ఒక	O

ప్రధాన	O
కార్యాలయం	O
న్యూయార్క్	B-LOC
నగరంలో	O
ఉంది	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
తన	O
బాణఘాతములతో	O
వారినందరిని	O
యమసదననానికి	O
పంపాడు	O
.	O

వ్యాసుడు	B-PER
,	O
వాల్మీకి	B-PER
,	O
తెనాలి	B-ORG
రామకృష్ణుడు	I-ORG
,	O

ఎంసీసీ	O
ఇంగ్లండ్‌లో	B-LOC
లండన్‌లోని	B-LOC
ఓ	O
ప్రైవేట్‌	O
క్లబ్‌	O
.	O

ముంబై	B-ORG
ఎల్‌టీటీ	I-ORG
-	I-ORG
గోరఖ్‌పూర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

అర్జునుడి	O
మాటలు	O
విన్న	O
ధర్మరాజు	B-ORG
``	O
అర్జునా	O
!	O

జహీరాబాదు	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG

వేసవిలో	O
సూర్యుడు	B-LOC
ఉత్తరార్థ	O
గోళానికి	O
చేరువగా	O
వస్తాడు	O
.	O

ఆసక్తికరంగా	O
ఇతను	O
రాయల్	B-ORG
చాలెంజర్స్	I-ORG
బెంగుళూరు	I-ORG
తమ	O
జట్టులో	O
నిలుపుకున్న	O
ఏకైక	O
ఆటగాడు	O
.	O

నాడు	O
వ్యాసుడు	B-PER
చెప్పనే	O
చెప్పాడు	O
.	O

లో	O
ఈజిప్టు	B-LOC
తో	O
వ్యాపారం	O
జరిగేది	O
.	O

నార్ల	B-PER
వెంకటేశ్వరరావు	I-PER
ఈ	O
పత్రికకు	O
తొలి	O
సంపాదకుడు	O
.	O

మహారాష్ట్ర	B-LOC
(	O
371	O
)	O
,	O
కర్ణాటక	B-LOC
(	O
658	O
)	O
,	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
83	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
123	O
)	O

మహోన్నత	O
నటశిఖరం	O
దిలీప్	B-PER
కుమార్	I-PER

ఇలా	O
సంప్రదాయానికి	O
విరుద్ధంగా	O
ఉన్న	O
ఈయన	O
ధోరణి	O
సంగీతకళాశాల	O
ప్రిన్సిపల్‌	O
ద్వారం	B-PER
వెంకటస్వామి	I-PER
నాయుడుగారికి	I-PER
నచ్చేది	O
కాదట	O
.	O

అక్కినేని	B-PER
నాగేశ్వరరావు	I-PER
,	O
సిద్దార్థ్	B-PER
,	O
సదా	B-PER
,	O
సలోని	B-PER
,	O
ఛార్మీ	B-PER
కౌర్	I-PER

'	O
''	O
మణిపూర్	B-LOC
''	O
'	O

ది	B-ORG
టైమ్స్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
ఇండియా	I-ORG
ఈ	O
తప్పును	O
వేరొకరకంగా	O
తెలిపింది	O
.	O

'	O
''	O
పోర్చుగల్	B-LOC
''	O
'	O

(	O
రష్యన్	B-LOC
భాష	I-LOC
``	O
Родина	O
слышит	O
,	O
Родина	O
знает	O
''	O
)	O
.	O

గురియా	O
పూర్వీకులు	O
అయోధ్య	B-LOC
కు	O
చెందిన	O
వారు	O
.	O

సత్యజిత్	B-PER
రే	I-PER
(	O
1922-1992	O
)	O

కచ్చితంగా	O
చెప్పాలంటే	O
వూడీ	B-PER
అలెన్‌లా	I-PER
ఉంటాడు	O
.	O

ఇవి	O
కృష్ణా	B-LOC
నది	I-LOC
మరియు	O
పెన్నా	B-LOC
నదులకు	I-LOC
మధ్యన	O
ఉత్తర-దక్షిణ	O
దిశగా	O
దాదాపు	O
150	O
కి.మీ	O
.	O

వీరి	O
కుమారుడు	O
భమిడిపాటి	B-PER
రాధాకృష్ణ	I-PER
కూడా	O
ఒక	O
ప్రముఖ	O
రచయిత	O
.	O

ఇది	O
108	O
వైష్ణవ	B-ORG
దివ్యదేశాలు	I-ORG
లో	O
ఒకటి	O
.	O

రేణుకా	B-PER
చౌదరి	I-PER
(	O
1986-1998	O
)	O

శత్రుదుర్భేద్యమైన	O
ఈ	O
కోటను	O
గోల్కొండ	B-ORG
సుల్తానులు	I-ORG
కట్టించారు	O
.	O

వీటిలో	O
శ్రీలంక	B-LOC
వంటి	O
ఇతర	O
సమర్ధవంతమైన	O
వాణిజ్య	O
కేంద్రాలు	O
కూడా	O
ఉన్నాయి	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఫకృద్దీన్	B-PER
అలీ	I-PER
అహ్మద్	I-PER

వీరు	O
ఏలూరులో	B-LOC
జన్మించి	O
,	O
విద్యాభ్యాసం	O
చేసి	O
,	O
తెలుగులో	O
ఎం.ఎ	O
.	O

శల్యుడు	B-PER
దానిని	O
కూడా	O
విరిచాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఉపాధ్యాయ	B-ORG
అర్హత	I-ORG
పరీక్ష	I-ORG

మలయధ్వజుడు	O
అశ్వత్థామ	B-PER
వింటి	O
త్రాటిని	O
తెంచాడు	O
.	O

ఆదిశేషుడు	B-PER
అంశ	O
వలన	O
జన్మించాడు	O
.	O

ఆమె	O
ప్రస్తుతం	O
లండన్	B-LOC
లోని	O
టోట్టెరిడ్జ్	O
లో	O
ఉంటుంది	O
.	O

పూణేలోని	B-LOC
హుజుర్పాగా	O
HHCP	O
హైస్కూలులో	O
విద్యార్ధినిగా	O
ఉన్నప్పుడే	O
ఆమె	O
నటనా	O
సామర్ద్యములు	O
గుర్తించబడ్డాయి	O
.	O

దారిమార్పు	O
జాతీయ	B-ORG
రహదారి	I-ORG
16	I-ORG
(	I-ORG
భారతదేశం	I-ORG
)	I-ORG

వారు	O
ఎక్కడ	O
ఉన్నారో	O
తెలియ	O
లేదు	O
``	O
అన్నాడు	O
అశ్వత్థామ	B-PER
.	O

భోగరాజు	B-PER
పట్టాభి	I-PER
సీతారామయ్య	I-PER
,	O
ఆంధ్రా	B-ORG
బ్యాంకు	I-ORG
వ్యవస్థాపకుడు	O
.	O

ప్రబంధ	O
రచనలో	O
శ్రీనాథుడు	B-PER
ప్రముఖుడు	O
.	O

నీ	O
అనుమతితో	O
ఈ	O
కథను	O
ధర్మరాజుకు	B-ORG
వినిపిస్తున్నాను	O
.	O

ఔరంగజేబు	B-PER
మరణించిన	O
తర్వాతే	O
,	O
మరాఠాలు	O
సామ్రాజ్యాన్ని	O
ఏర్పరచగలిగారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
సింధు	B-ORG
లోయ	I-ORG
నాగరికత	I-ORG

అర్జునుడు	B-PER
తిరిగి	O
సంశక్తకసైన్యము	O
మీదకు	O
వెళ్ళాడు	O
.	O

సైంధవుడు	B-PER
మరొక	O
విల్లు	O
అందుకుని	O
మంటలు	O
విరజిమ్మే	O
బాణములను	O
ధర్మజుని	O
పైన	O
అతడి	O
అనుచరముల	O
పైన	O
వేసాడు	O
.	O

అంతర్జాతీయ	B-ORG
న్యాయస్థానం	I-ORG
లో	O
న్యాయమూర్తిగా	O
నియమించబడిన	O
మొట్టమొదటి	O
భారతీయుడు	O
--	O
బి.ఎన్.రావు	O

గాంధీ	B-ORG
వైద్య	I-ORG
కళాశాల	I-ORG
,	O
హైదరాబాదు	B-LOC
.	O

దారిమార్పు	O
లాల్	B-PER
బహాదుర్	I-PER
శాస్త్రి	I-PER

ఒడిషా	B-LOC
(	O
488	O
)	O
,	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
1000	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
45	O
)	O

దారిమార్పు	O
ఇబ్రాహీం	B-PER
(	I-PER
ప్రవక్త	I-PER
)	I-PER

తల్లి	O
అనసూయాదేవి.1969లో	O
ఆంధ్ర	B-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
నుండి	O
తెలుగులో	O
ఎం.ఎ	O
.	O

ధర్మరాజు	B-ORG
సదస్యులకు	O
కోటివేల	O
'	O
''	O
నిష్కములు	O
''	O
'	O
దానముగా	O
ఇచ్చాడు	O
.	O

ప్రధాన	O
వ్యాపారం	O
రంగ్పూర్	O
(	O
ప్రస్తుతం	O
ఇది	O
బంగ్లాదేశ్	B-LOC
లో	O
ఉంది	O
)	O
వద్ద	O
జరిగేది	O
.	O

దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
జోను	I-ORG

భారతీయ	B-ORG
జనతా	I-ORG
పార్టీ	I-ORG
ప్రధాన	O
ప్రతిపక్షము	O
.	O

కాని	O
,	O
అప్పటికంటే	O
ముందే	O
ఈ	O
కళ	O
ఆసియాలో	B-LOC
ఉండేది	O
.	O

నింబార్కుడు	B-PER
(	O
13వ	O
శతాబ్దము	O
)	O
,	O
ద్వైతద్వైతం	O
ని	O
స్థాపించారు	O
.	O

అభ్యుదయ	O
సినీ	O
దార్శనికుడు	O
వి.	B-PER
శాంతారాం	I-PER

దారిమార్పు	O
వి.	B-PER
ఆర్.	I-PER
కృష్ణ	I-PER
అయ్యర్	I-PER

``	O
'కొయ్యూరు	O
''	O
''	O
,	O
కృష్ణా	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
,	O
బాపులపాడు	B-LOC
మండలాఅనికి	O
చెందిన	O
గ్రామము	O
.	O

మరునాడు	O
ధర్మరాజు	B-ORG
వంధిమాగధుల	O
స్తోత్రపాఠాలతో	O
నిద్రలేచి	O
కాలకృత్యములు	O
తీర్చుకుని	O
పూజాధికములు	O
ముగించి	O
దానధర్మములు	O
చేసి	O
ఆ	O
స్థాన	O
మండపముకు	O
వచ్చాడు	O
.	O

ఆయన	O
కొంతకాలం	O
ఆదుర్తి	B-PER
సుబ్బారావుగారి	I-PER
దగ్గర	O
పనిచేశారు	O
.	O

రానున్న	O
25-48	O
గంటలలో	O
ఒడిశా	B-LOC
మరియు	O
పశ్చిమ	B-LOC
బెంగాల్	I-LOC
లో	O
కూడా	O
వర్షాలు	O
సంభవించె	O
అవకాశం	O
ఉంది	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఖానాపూర్	B-LOC
(	I-LOC
ఆదిలాబాదు	I-LOC
జిల్లా	I-LOC
)	I-LOC

అన్ని	O
పందాలు	O
కాలిఫోర్నియా	B-LOC
పరిసరాలలో	O
,	O
క్రమంగా	O
నిడివి	O
పెరిగే	O
రెండు	O
బాటలు	O
ఉన్న	O
వీధులలో	O
జరుగుతాయి	O
.	O

దారిమార్పు	O
అలీ	B-PER
నవాజ్	I-PER
జంగ్	I-PER
బహాదుర్	I-PER

కేరళ	B-LOC
(	O
210	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
55	O
)	O

ఆ	O
ఇనింగ్సులో	O
9	O
వికెట్లను	O
తీసిన	O
తర్వాత	O
అతని	O
సహ	O
బౌలర్	O
అయిన	O
జవగళ్	B-PER
శ్రీనాథ్	I-PER
,	O
కుంబ్లేకు	O
10	O
వికెట్లు	O
దక్కాలనే	O
నెపంతో	O
అతను	O
వికెట్టు	O
సాధించడానికి	O
ప్రయత్నించలేదనే	O
వాదన	O
ఉంది	O
.	O

క్రొత్తగా	O
వచ్చినవారు	O
ఎక్కువగా	O
ప్రధాన	O
పట్టణ	O
ప్రాంతాలైన	O
టోరోన్టో	B-LOC
,	O
వాంకూవర్	O
మరియు	O
మోంట్రియల్	O
లలో	O
స్థిరపడినారు	O
.	O

నిర్మలగిరికి	O
దగ్గరగా	O
ఒంటిమిట్ట	B-LOC
అనే	O
ఒక	O
చిన్న	O
వూరు	O
వుంది	O
.	O

ఆంధ్రప్రదేశ్	B-ORG
కాలుష్య	I-ORG
నియంత్రణ	I-ORG
మండలి	I-ORG

ఈ	O
గ్రామంలో	O
తూర్పు	B-PER
చాళుక్యుల	I-PER
కాలానికి	O
చెందిన	O
అనేక	O
మందిరాలున్నాయి	O
.	O

మొఘల్	B-LOC
సామ్రాజ్య	I-LOC
కూడా	O
ఈ	O
ప్రాంతం	O
యొక్క	O
కొన్ని	O
భాగాలను	O
నియంత్రించింది	O
.	O

Narsapuram	O
కనుమూరి	B-PER
బాపిరాజు	I-PER
INC	O

తరువాత	O
తుళువ	B-PER
నరస	I-PER
నాయకుని	I-PER
కుమారుడు	O
అయిన	O
వీరనరసింహ	B-PER
రాయలు	I-PER
ఆ	O
భాగ్యము	O
కూడా	O
లేకుండా	O
ఇతనిని	O
చంపి	O
తానే	O
అధికారానికి	O
రాజయినాడు	O

చాలా	O
మంది	O
హీరోయిన్ల	O
పేర్లు	O
పరిశీలించాక	O
తమన్నా	B-PER
కథానాయికగా	O
ఎంపికయ్యిందని	O
వార్తలొచ్చాయి	O
.	O

మల్లవోలు	B-LOC
(	I-LOC
గూడూరు	I-LOC
మండలం	I-LOC
)	I-LOC

ధర్మరాజు	B-ORG
చేతులు	O
జోడించి	O
``	O
పితామహా	O
!	O

దారిమార్పు	O
గన్నవరం	B-LOC
(	I-LOC
కృష్ణా	I-LOC
జిల్లా	I-LOC
)	I-LOC

దారిమార్పు	O
బెనారస్	B-ORG
హిందూ	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

'	O
''	O
బ్రూనై	B-LOC
''	O
'	O

ఆమె	O
ఏథెన్స్	B-LOC
నగరం	O
యొక్క	O
మొదటి	O
పోషకురాలిగా	O
ఉంది	O
.	O

''	O
దేవులపల్లి	B-PER
కృష్ణశాస్త్రి	I-PER
''	O
'-	O
''ఆయన	O
వూర్వశి	O
is	O
disappointing	O
.	O

కృతవర్మ	B-PER
మరొక	O
విల్లు	O
తీసుకుని	O
అర్జునుడి	O
గుండెలకు	O
గురిపెట్టి	O
పది	O
బాణములు	O
వేసాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఉత్తర	B-ORG
ప్రదేశ్	I-ORG
ముఖ్యమంత్రులు	I-ORG

నకులుడు	B-PER
కర్ణుడిని	O
ఎదుర్కొని	O
``	O
కర్ణా	O
!	O

16325⇒22645	O
అహల్య	B-ORG
నగరి	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

కదిరి	B-LOC
లో	O
స్టేషను	O
కూడ	O
ఉన్నది	O
.	O

వాని	O
కుమారులలో	O
ఒకడైన	O
'	O
''	O
సంవరణుడికి	O
''	O
'	O
సూర్యుని	B-LOC
కుమార్తె	O
అయిన	O
తపతికి	O
వివాహం	O
జరిగింది	O
.	O

ఆ	O
నాడు	O
శ్రీ	B-LOC
శైల	I-LOC
క్షేత్రానికి	I-LOC
వెళ్ళే	O
యాత్రికుల్ని	O
యాచిస్తూ	O
వుండే	O
వారని	O
తెలుస్తూ	O
వుంది	O
.	O

1674లో	O
శివాజీ	B-PER
భోన్సలే	I-PER
రాజుగా	O
పట్టాభిషిక్తుడయ్యాడు	O
.	O

అలహాబాద్	B-ORG
-	I-ORG
కాన్పూర్	I-ORG
ఇంటర్	I-ORG
సిటీ	I-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

అంతేకాక	O
పశ్చిమ	B-LOC
బెంగాల్	I-LOC
శైవసంప్రదాయానికి	O
ఇది	O
ప్రధాన	O
కేంద్రగా	O
ఉంది	O
.	O

ఇది	O
మంగోలియా	B-LOC
దేశంలో	O
ఉన్నది	O
.	O

దారిమార్పు	O
అన్నాసాగర్	B-LOC
(	I-LOC
భూత్‌పూర్	I-LOC
మండలం	I-LOC
)	I-LOC

ప్రస్తుతం	O
కాకినాడ	B-LOC
నుండి	O
వెలువడుతున్నది	O
.	O

ఈ	O
ప్రక్రియ	O
ఇప్పటికే	O
ప్రపంచంలో	O
ఎన్నో	O
ప్రదేశాలలో	O
ఉపయోగంలో	O
ఉంది	O
,	O
ఇండియా	B-LOC
నుండి	O
జపాన్	B-LOC
మరియు	O
రష్యావరకూ	B-LOC
ఉంది	O
.	O

దారిమార్పు	O
శ్రీ	B-ORG
వేంకటేశ్వర	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

[[ఎమ్మెస్	O
నారాయణ]	O
మరియు	O
కొండవలస	B-PER
లక్ష్మణరావు	I-PER
ల	O
హాస్య	O
సన్నివేశం]	O

ఇది	O
శివునికి	B-ORG
అంకితమైన	O
పుణ్యక్షేత్రం	O
.	O

ఈ	O
సంస్థని	O
కె.రవిబాబు	O
,	O
రంగనాయకమ్మ	B-PER
,	O
జ్వాలాముఖి	B-PER
తదితరులు	O
స్థాపించారు	O
.	O

విశ్వామిత్రుడి	O
ఘోర	O
తపస్సుకు	O
మెచ్చి	O
,	O
శివుడు	B-ORG
ప్రత్యక్షమై	O
తన	O
కోరికను	O
వెల్లడించమంటాడు	O
.	O

దీని	O
ప్రధాన	O
కేంద్రం	O
,	O
పారిస్	B-LOC
,	O
ఫ్రాన్స్	B-LOC
లో	O
గలదు	O
.	O

ఇతడు	O
వైశాలీ	B-LOC
నగరం	I-LOC
సమీపంలో	O
jaminchadu	O

భట్టిప్రోలు	B-LOC
శాసనం	O
ద్వారా	O
క్రీ.పూ	O
.	O

గురజాడ	B-PER
కృష్ణదాసు	I-PER
వెంకటేష్	I-PER

దారిమార్పు	O
అటల్	B-PER
బిహారీ	I-PER
వాజపేయి	I-PER

విజయవాడ	B-ORG
జంక్షన్	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
స్టేషను	I-ORG

ఇతడు	O
భారతీయ	B-PER
రిజర్వ్	I-PER
బాంక్	I-PER
కు	O
రెండు	O
పర్యాయాలు	O
గవర్నర్	O
గా	O
పనిచేసినాడు	O
.	O

చిత్తూరు	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
కురబలకోట	B-LOC
మండలము	O
.	O

''	O
అంజనా	B-PER
సుఖానీ	I-PER
''	O

చాకలి	B-ORG
లేనిదే	O
పల్లెల్లో	O
సాంప్రదాయమైన	O
పనులు	O
చాల	O
జరగవు	O
.	O

Anakapalli	O
చింతకాయల	B-PER
అయ్యన్న	I-PER
పాత్రుడు	I-PER
TDP	O

ఆత్మకూరు	B-LOC
(	I-LOC
వరంగల్	I-LOC
జిల్లా	I-LOC
)	I-LOC

బ్రహ్మ	B-ORG
సమాజం	I-ORG
,	O
ప్రసిద్ధిచెందిన	O
సామాజిక	O
సేవాసంస్థ	O
.	O

నూట	O
పదకొండు	O
మంది	O
భార్యలతో	O
ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
సంతోషంగా	O
కాలం	O
గడుపుతున్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
సర్దార్	B-PER
వల్లభభాయి	I-PER
పటేల్	I-PER

మహాత్మా	B-PER
గాంధీ	I-PER
వారి	O
ఇంటికి	O
వచ్చినపుడు	O
,	O
ఆయన	O
స్ఫూర్తితో	O
అంతా	O
స్వాతంత్య్ర	O
సమరంలోకి	O
దూకారు	O
.	O

కానీ	O
ఎర్రబెల్లి	B-PER
దయాకర్	I-PER
రావు	I-PER
చేతిలో	O
ఓడిపోయాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
మిర్యాలగూడ	B-ORG
లోక్‌సభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG

ఆ	O
తరువాత	O
విజయనగరం	B-LOC
ఉన్నత	O
పాఠశాలలో	O
ఉపాథ్యాయుడిగా	O
కొంతకాలం	O
పనిచేశాడు	O
.	O

చిత్రకారుడు	O
,	O
బహుముఖ	O
ప్రజ్ఞాశాలి	O
అయిన	O
లక్ష్మా	B-PER
గౌడ్	I-PER
కుమార్తె	O
.	O

టర్కిష్	B-LOC
తీరంపై	O
గల్లిపోలి	O
వద్ద	O
8	O
నెలల	O
పాటు	O
జరిగిన	O
పోరాటంలో	O
8,141	O
మంది	O
పురుషులు	O
హతమయ్యారు	O
.	O

ఇది	O
ప్లాటినం	B-ORG
సముదాయానికి	O
చెందిన	O
మూలకం	O
.	O

సైంధవుడు	B-PER
వినక	O
తన	O
మరణమును	O
తానే	O
కొని	O
తెచ్చుకున్నాడు.	O
``	O

అలహాబాద్	B-ORG
-	I-ORG
కాన్పూర్	I-ORG
ఇంటర్	I-ORG
సిటీ	I-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

ఈమె	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
లోని	O
నాగపూర్	B-LOC
లో	O
జన్మించింది	O
.	O

జనకుడు	B-PER
పరాశరుడితో	O
``	O
ఓ	O
మహర్షీ	O
!	O

ధర్మరాజు	B-ORG
కర్ణుడి	O
శరీరమంతా	O
బాణములతో	O
కొట్టాడు	O
.	O

1930ల్లో	O
శ్రీశ్రీ	B-PER
అభ్యుదయ	O
కవితా	O
వస్తువులతో	O
కొత్త	O
శైలి	O
,	O
శిల్పాలను	O
అనుసరిస్తూ	O
కవితలు	O
రచన	O
చేసారు	O
.	O

ఆంధ్రజ్యోతి	B-ORG
దినపత్రికలో	O
ఉపసంపాదకులుగా	O
ఉద్యోగ	O
జీవితాన్ని	O
ప్రారంభించారు	O
.	O

ఇలాంటివి	O
అక్కడక్కడా	O
జరుగుతుంటాయి	O
``	O
అని	O
చెప్పాడు	O
శివుడు	B-ORG
.	O

విశాఖపట్నం	B-LOC
–	O
శృంగవరపుకోట	B-LOC
–	O
అరకు	B-LOC

ఆరోగ్యవరం	B-LOC
(	I-LOC
శానిటోరియం	I-LOC
)	I-LOC
-దేశప్రసిధ్ధి	I-LOC
చెందిన	O
క్షయవ్యాధిగ్రస్థుల	O
ఆరోగ్యకేంద్రము	O
.	O

అయితే	O
ఈ	O
మ్యాచ్‌లోనే	O
వార్న్‌	B-PER
700	O
వికెట్ల	O
మైలురాయిని	O
చేరుకోవడంతో	O
దీనికి	O
పెద్దగా	O
గుర్తింపు	O
రాలేదు	O
.	O

తోడేలు	O
,	O
[[ఇస్లామాబాద్	O
,	O
పాకిస్తాన్	B-LOC

ఆచార్య	B-ORG
నాగార్జున	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
నుండి	O
గౌరవ	O
డాక్టరేట్	O
.	O

శకుని	B-PER
సాయంతో	O
అతడు	O
ఆటను	O
మోసపూరితంగా	O
గెలిచి	O
సోదరులైన	O
పాండవులను	O
పదమూడేళ్ళ	O
పాటు	O
అరణ్యవాసానికి	O
పంపాడు	O
.	O

తిరునాగై	B-ORG
(	O
నాగపట్నం	B-LOC
)	O

ఈ	O
సమ్మేళనాన్ని	O
రవీంద్రనాధ	B-PER
టాగూరు	I-PER
ప్రారంభించారు	O
.	O

100	O
సంవత్సరాల	O
రేడియో	B-ORG
ప్రసారాలు	O

యువన్	B-PER
శంకర్	I-PER
రాజా	I-PER
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O

'	O
''	O
ఆస్ట్రియా	B-LOC
''	O
'	O

అంతలో	O
నకులుడి	O
కుమారుడైన	O
శతానీకుడు	O
అశ్వత్థామను	B-PER
ఎదుర్కొని	O
చక్రాయుధమును	O
ప్రయోగించి	O
అశ్వత్థామను	B-PER
గాయపరిచాడు	O
.	O

శ్రీకాకుళం	B-LOC
జిల్లాలో	O
ఇది	O
ఒక	O
లోక్‌సభ	B-ORG
స్థానము	O
.	O

వడ్డే	B-PER
నవీన్	I-PER
తొలిచిత్రంలో	O
కథానాయికగా	O
నటించింది	O
.	O

ముంబై	B-ORG
ఎల్‌టీటీ	I-ORG
-	I-ORG
గోరఖ్‌పూర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

కార్యక్రమం	O
సందర్భంగా	O
ఇచ్చిన	O
ఇంటర్వూలో	O
లాస్‌వేగాస్	O
మరియు	O
లాస్‌ఏంజిల్స్‌	B-LOC
నగరాల్లో	O
నివశించే	O
సివిక్-డానియల్స్	O
సుమారు	O
మూడేళ్ల	O
పాటు	O
వుడ్స్‌తో	O
సంబంధం	O
కలిగి	O
ఉన్నట్లు	O
తెలిపింది	O
.	O

సెసేమ్	B-ORG
స్ట్రీట్	I-ORG
అనేది	O
పిల్లల	O
TV	O
ప్రోగ్రామ్	O
.	O

ఈ	O
గ్రామం	O
మీదుగా	O
అంతర్వేది	B-LOC
వెళ్ళుటకు	O
ఒక	O
మార్గము	O
ఉంది	O
.	O

ద్రుపదకుమారుల	O
శిబిరాలలో	O
ప్రవేశించి	O
వారి	O
ప్రాణాలను	O
యమపురికి	O
పంపాడు	O
అశ్వత్థామ	B-PER
.	O

అడుగో	O
అర్జునుడు	B-PER
ఇటే	O
వస్తున్నాడు	O
.	O

ఆతని	O
సమాధి	O
మహారాష్ట్రలో	B-LOC
ఖుల్దాబాద్	O
గ్రామంలో	O
వుంది	O
.	O

ఇతర	O
మార్పులలో	O
ప్రసిద్ధ	O
క్రీడాకారులను	O
తొలగించడం	O
మరియు	O
ఇండియన్	B-ORG
క్రికెట్	I-ORG
లీగ్తో	I-ORG
కలసి	O
ఉన్న	O
క్రీడాకారులను	O
పోటీలో	O
పాల్గొనడానికి	O
అనుమతించడం	O
ఉన్నాయి	O
.	O

మొదట	O
సినిమాకి	O
హీరోయిన్	O
గా	O
భూమికని	B-PER
తీసుకుందామని	O
భావించారు	O
.	O

ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
యుద్ధభూమికి	O
వస్తున్నాడు	O
అని	O
తెలిసి	O
ధర్మరాజు	B-ORG
తన	O
తమ్ములతోనూ	O
కృష్ణుడితోనూ	O
ధృతరాష్ట్రుడికి	O
ఎదురేగాడు	O
.	O

ఉస్మానియా	B-LOC
సామ్రాజ్యానికి	I-LOC
ఇది	O
తీవ్రమైన	O
చెంపదెబ్బ	O
.	O

వాటిని	O
సమకూర్చడం	O
ప్రజలకర్తవ్యం	O
``	O
అని	O
భీష్ముడు	B-PER
చెప్పాడు	O
.	O

ముస్లిం	B-ORG
లీగ్	I-ORG
నకు	O
అధ్యక్షుడిగా	O
వున్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER

వ్యూహం	O
ముందు	O
భాగమున	O
అర్జునుడు	B-PER
నిలబడ్డాడు	O
.	O

'	O
''	O
మయన్మార్	B-ORG
''	O
'	O

దారిమార్పు	O
వేదము	B-PER
వేంకటరాయ	I-PER
శాస్త్రి	I-PER

సమోసాలు	O
యునైటెడ్	B-LOC
కింగ్డం	I-LOC
,	O
దక్షిణ	B-LOC
ఆఫ్రికా	I-LOC
,	O
కెన్యా	B-LOC
మరియు	O
కెనడా	B-LOC
ఇంకా	O
యునైటెడ్	B-LOC
స్టేట్స్లలో	I-LOC
ప్రఖ్యాతి	O
పొందాయి	O
.	O

ఇక్కడ	O
కి	O
కేరళ	B-LOC
నుంచి	O
అధిక	O
సంఖ్య	O
లో	O
భక్తులు	O
తరలి	O
వస్తారు	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
పాంచాల	O
సేనలతో	O
పోరుతున్నాడు	O
.	O

ఐలబిలుడు	O
``	O
కుబేరుడు	B-PER
''	O
అనే	O
పేరుమీద	O
ఉత్తరదిక్కుకు	O
పాలకుడయ్యాడు	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
తన	O
వద్ద	O
ఉన్న	O
సర్పముఖాస్త్రాన్ని	O
బయటకు	O
తీసాడు	O
.	O

కానీ	O
,	O
కర్ణాటక	B-ORG
సంగీతం	I-ORG
,	O
హిందుస్థానీ	B-ORG
క్లాసికల్‌	I-ORG
సంగీతంలో	I-ORG
విద్యను	O
అభ్యసించాలని	O
నిర్ణయించారు	O
.	O

ఇతడు	O
కర్ణాటకలోని	B-LOC
గుల్బర్గాను	B-LOC
రాజధానిగా	O
చేసుకొని	O
పరిపాలించాడు	O
.	O

ప్రజల్లో	O
కలిసి	O
ఆయన	O
పని	O
చేసిన	O
తీరు	O
నిజాంకు	B-ORG
కోపం	O
తెప్పించింది	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
వారిని	O
అందరిని	O
తరుముతున్నాడు	O
.	O

ఇతడి	O
బాల్యం	O
విద్యాభ్యాసం	O
బంటుమిల్లి	B-LOC
,	O
విజయవాడ	B-LOC
,	O
కాకినాడలో	B-LOC
గడచింది	O
.	O

కాళిదాసుగా	B-PER
అద్భుత	O
నటన	O
ప్రదర్శించారు	O
.	O

చిన్నతనం	O
నుంచి	O
రాష్ట్రీయ	B-ORG
స్వయంసేవక్	I-ORG
సంఘ్లోనూ	I-ORG
,	O
ఆవిర్భావం	O
నుంచీ	O
భారతీయ	B-ORG
జనతా	I-ORG
పార్టీలోనూ	I-ORG
ఆయన	O
పనిచేస్తున్నారు	O
.	O

వెతుకు	O
అనే	O
పదాన్ని	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
లో	O
కొన్ని	O
ప్రాంతాల్లో	O
కొన్ని	O
పేర్లతో	O
పిలుస్తారు	O
.	O

గాలి	B-PER
పెంచల	I-PER
నరసింహారావు	I-PER

నల్గొండ	B-LOC
నుండి	O
మరియు	O
దేవరకొండ	B-LOC
నుండి	O
బస్	O
సౌకర్యం	O
కలదు	O
.	O

ప్రార్ధనా	O
గాన	O
ప్రచారసభ	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

అది	O
అతని	O
హాలీవుడ్	B-LOC
అపనమ్మకాన్ని	O
మరింత	O
బలపరిచింది	O
.	O

వచ్చినవారిని	O
ధర్మరాజు	B-ORG
తగిన	O
రీతిన	O
సత్కరించి	O
వసతి	O
ఏర్పాట్లు	O
చేసాడు	O
.	O

Nellore	O
-SC	O
పనబాక	B-PER
లక్ష్మి	I-PER
INC	O

ఆరుద్ర	B-PER
పరిశీలన	O
(	O
ఎం.ఫిల్.	O
,	O
)	O

ఇరాక్	B-LOC
మరియు	O
కువైట్	B-LOC
ఈ	O
భూభాగం	O
మీద	O
దాడి	O
చేయడం	O
మొదలు	O
పెట్టాయి	O
.	O

దీని	O
వైశాల్యంను	O
ఈజిప్ట్	B-LOC
వైశాల్యంతో	O
పోల్చవచ్చు	O
.	O

మరునాడు	O
అర్జునుడు	B-PER
యాగాశ్వమును	O
అనుసరిస్తూ	O
హస్థినాపురప్రవేశము	O
చేసాడు	O
.	O

సూర్యుడి	O
అంశతో	O
కర్ణుడు	B-PER
,	O
చంద్రుడి	O
అంశతో	O
అభిమన్యుడు	B-PER
జన్మించారు	O
.	O

ఇవి	O
ముఖ్యముగా	O
భారత	B-LOC
దేశములోనూ	I-LOC
,	O
ఇరాక్	B-LOC
,	O
థాయిలాండ్	B-LOC
దేశాలలోనూ	O
కనబడతాయి	O
.	O

అందుకని	O
అడిగాను	O
``	O
అన్నాడు	O
ధర్మరాజు	B-ORG
.	O

ఈ	O
స్థానం	O
నుంచి	O
ముందుగా	O
కుదిరిన	O
అవగాహన	O
మేరకు	O
తెలుగుదేశం	B-ORG
పార్టీ	I-ORG
పోటీకి	O
దిగలేదు	O
.	O

సోవియట్	B-LOC
యూనియన్	I-LOC
(	O
ప్రస్తుతం	O
రష్యా	B-LOC
)	O

(	O
రూట్	B-LOC
కిట్	I-LOC
చూడండి	O
)	O
.	O

తమిళనాడు	B-LOC
లో	O
నివసిస్తున్న	O
ప్రజల్లో	O
దాదాపు	O
42	O
శాతం	O
తెలుగువారే	O
.	O

శ్రీరంజని	B-PER
(	I-PER
జూనియర్	I-PER
)	I-PER

అలాస్కా	B-LOC
నగర	O
జనసంఖ్యకు	O
సమం	O
.	O

దారిమార్పు	O
మక్కా	B-ORG
మసీదు	I-ORG
(	I-ORG
హైదరాబాదు	I-ORG
)	I-ORG

వెంటనే	O
దుశ్శాసనుడు	B-PER
భీముని	O
రధాశ్వములను	O
చంపాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
మహారాజా	B-ORG
ప్రభుత్వ	I-ORG
సంగీత	I-ORG
నృత్య	I-ORG
కళాశాల	I-ORG

ఈమె	O
భారత	B-LOC
దేశము	I-LOC
లో	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
కు	O
చెందినవారు	O
.	O

ఇది	O
108	O
వైష్ణవ	B-ORG
దివ్యదేశాలు	I-ORG
లో	O
ఒకటి	O
.	O

దారిమార్పు	O
బ్రిటన్	B-PER
రాణి	I-PER
విక్టోరియా	I-PER

పాతాళ	B-ORG
భైరవి	I-ORG
(	I-ORG
సినిమా	I-ORG
)	I-ORG

దారిమార్పు	O
హార్డ్	B-ORG
డిస్క్	I-ORG
డ్రైవ్	I-ORG

దారిమార్పు	O
ఘట్టమనేని	B-PER
మహేశ్	I-PER
‌బాబు	I-PER

పరాసర	O
భట్టర్	O
12వ	O
శతాబ్దానికి	O
చెందిన	O
రామానుజాచార్యునకు	B-PER
అనుచరుడు	O
మరియు	O
నాటి	O
ప్రముఖ	O
శ్రీవైష్ణవాచార్యుడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
అక్కినేని	B-PER
నాగ	I-PER
చైతన్య	I-PER

పురుష	O
ప్రపంచంలో	O
స్త్రీల	O
బానిస	O
బ్రతుకును	O
చిత్రిస్తూ	O
వారు	O
తమ	O
వ్యక్తిత్వం	O
కొరకు	O
పోరాడాలని	O
ప్రబోధించే	O
రచయిత్రి	O
రంగనాయకమ్మ	B-PER
.	O

A	O
road-side	O
tree	O
common	O
throughout	O
భారత	B-LOC
దేశము	I-LOC

ఎ.సి.కాలేజి	B-ORG
ప్రిన్సిపాల్	O
టి.ఎస్.పాలస్	O
కు	O
దగ్గర	O
మిత్రుడు	O
.	O

ఈ	O
కొండలు	O
తూర్పు	B-LOC
కనుమలలో	I-LOC
భాగాలు	O
.	O

దారిమార్పు	O
భారతీయ	B-PER
రిజర్వ్	I-PER
బాంక్	I-PER

అలాస్కా	B-LOC
నగర	O
జనసంఖ్యకు	O
సమం	O
.	O

దారిమార్పు	O
నేషనల్	B-ORG
బ్రాడ్కాస్టింగ్	I-ORG
కంపెనీ	I-ORG

బెనారస్	B-ORG
హిందూ	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG
గౌరవ	O
డాక్టరేటును	O
ప్రధానం	O
చేసింది	O
.	O

ఇతడు	O
సినీనటి	O
జ్యోతిక	B-PER
పెళ్ళిచేసుకున్నారు	O
.	O

ప్రపంచ	B-ORG
ఆరోగ్య	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
మానసిక	O
ఆరోగ్యాన్ని	O
ఈ	O
విధంగా	O
నిర్వచిస్తుంది	O
``	O
ఒక	O
వ్యక్తి	O
,	O
అతని	O
లేదా	O
ఆమె	O
యొక్క	O
స్వంత	O
సామర్ధ్యాలను	O
గుర్తించగలిగి	O
,	O
జీవితం	O
యొక్క	O
సాధారణ	O
వత్తిడిని	O
ఎదిరించగలిగి	O
,	O
నిర్మాణాత్మకంగా	O
మరియు	O
సృజనాత్మకంగా	O
పనిచేయగలిగి	O
,	O
అతని	O
లేదా	O
ఆమె	O
ఉండే	O
మాజానికి	O
సహాపడే	O
సామర్థ్యం	O
కలిగి	O
ఉండటం	O
''	O
.	O

దారిమార్పు	O
కె.	B-PER
ఎస్.	I-PER
రామారావు	I-PER

[[ఆగ్రా	O
లోని	O
తాజ్	B-ORG
మహల్	I-ORG
.]]	O

తిరుమల	B-ORG
తిరుపతి	I-ORG
దేవస్థానములు	I-ORG

చంద్రబోస్	B-PER
,	O
వెన్నెలకంటి	B-PER
,	O
భువనచంద్ర	B-ORG
పాటలను	O
రచించారు	O
.	O

పూర్వం	O
ఈ	O
ప్రాంతము	O
కర్ణాటక	B-LOC
రాష్ట్రములోని	O
గుల్బర్గా	B-LOC
జిల్లాలో	O
భాగంగా	O
ఉండేది	O
.	O

తుమ్మల	B-PER
సీతారామమూర్తి	I-PER
,	O
మూలం	O
.	O

రామ్	B-PER
గోపాల్	I-PER
వర్మ	I-PER
దగ్గర	O
కొన్ని	O
చిత్రాలకు	O
సహాయకుడిగా	O
పనిచేసాడు	O
.	O

ఓ	O
భజనను	O
మొక్కుబడిగా	O
పాడటం	O
వేరు	O
,	O
అలా	O
పాడుతూ	O
పూర్తిగా	O
దైవ	O
చింతనలో	O
లీనమవడం	O
వేరు	O
అని	O
మహాత్మా	B-PER
గాంధీ	I-PER
ఆమెను	O
ప్రశంసించారు	O
.	O

ముంబై	B-ORG
ఎల్‌టీటీ	I-ORG
-	I-ORG
గోరఖ్‌పూర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

సుయోధనుడు	B-PER
నిన్ను	O
నాకు	O
సూతుడుగా	O
నియమించాడు	O
కనుక	O
ఊరక	O
ఉన్నాను	O
.	O

చందమామ	B-ORG
పత్రికకు	O
దాదాపు	O
మూడు	O
దశాబ్దాలపాటు	O
సంపాదకులుగా	O
వ్యవహరించారు.చలంకు	O
దూరపు	O
బంధుత్వం	O
కూడా	O
ఉన్నదని	O
చెప్తారు	O
.	O

దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER
సంగీతాన్ని	O
అందించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
భారత	B-ORG
జాతీయ	I-ORG
సైన్స్	I-ORG
కాంగ్రెస్	I-ORG
సంస్థ	I-ORG

ఈ	O
మాటలు	O
విన్న	O
ధర్మరాజు	B-ORG
చేతులుజోడించి	O
భీష్ముడి	O
ముందుకువచ్చాడు	O
.	O

అమ్మెంబాల్‌	B-PER
సుబ్బారావు	I-PER
పాయ్	I-PER
,	O
కెనరా	B-ORG
బ్యాంకు	I-ORG
వ్యవస్థాపకులు	O
.	O

తమ్మున్ని	O
వెతుక్కుంటూ	O
ధర్మరాజు	B-ORG
అది	O
చూచి	O
ఆశ్చర్యపోతాడు	O
.	O

ఏమి	O
చేస్తాం	O
విదురుడు	B-PER
ఎంతో	O
చెప్పాడు	O
.	O

ముఖ్యంగా	O
ఈనాడు	O
తమిళనాడులో	B-LOC
జీవించేవుంది	O
.	O

కేంద్రీయ	B-ORG
ఔషధ	I-ORG
పరిశోధనా	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
(	O
CDRI	O
)	O
,	O
లక్నో	B-LOC

తరువాత	O
మహాత్మా	B-PER
గాంధీ	I-PER
నాయకత్వంలో	O
ఇది	O

ఉష్ణమండల	O
దక్షిణ	B-LOC
అమెరికా	I-LOC
కూడా	O
కేవలం	O
ఐదు	O
జాతులను	O
మరియు	O
అదనంగా	O
శీతాకాల	O
బెల్టెడ్	O
కింగ్‌ఫిషర్‌ను	O
కలిగి	O
ఉంటుంది	O
.	O

దారిమార్పు	O
తిరుమల	B-ORG
తిరుపతి	I-ORG
దేవస్థానములు	I-ORG

**	O
దారుల్	B-ORG
ఉలూమ్	I-ORG
దేవ్	I-ORG
బంద్	I-ORG

శూద్రులు	B-ORG
-సాత్విక	O
ధర్మాలు	O
శూన్యస్థాయిలో	O
కలిగివుంటారు	O
.	O

''ఫిదా	O
''	O
చిత్రం	O
చిత్రీకరణ	O
సమయంలో	O
ఇతను	O
కరీనా	B-PER
కపూర్	I-PER
తో	O
కలిసి	O
తిరగడం	O
మొదలుపెట్టాడు	O
.	O

విగ్రహము	O
పై	O
బాగమున	O
ఆదిశేషుడు	B-PER
నీడపట్టినట్లుగా	O
ఉన్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
మల్లాడి	B-ORG
సత్యలింగ	I-ORG
నాయకర్	I-ORG

నీ	O
తండ్రి	O
దుశ్శాసనుడు	B-PER
నా	O
ముందు	O
నిలువ	O
లేక	O
పారిపోయాడు	O
.	O

ఈ	O
గ్రామష్తులు	O
ప్రతి	O
చిన్న	O
అవసరానికి	O
నారాయణపేట	B-LOC
కు	O
ప్రయాణం	O
చెయవలసి	O
వుంటుంది	O
.	O

శూర్పణఖ	B-ORG
(	O
చంద్రనఖు	O
)	O

ఇతను	O
భారత	B-ORG
పార్లమెంటుకు	I-ORG
మొదటిసారిగా	O
1984లో	O
మహబూబ్‌నగర్	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG
నుండి	O
ఎన్నికయ్యాడు	O
.	O

'	O
''	O
మంగళంపల్లి	B-PER
బాలమురళీకృష్ణ	I-PER
''	O
'	O
''	O

దారిలో	O
శ్రీరంగం	B-LOC
లో	O
తన	O
మేనమామను	O
కలిసి	O
తన	O
రచనను	O
చూపించాడు	O
.	O

'	O
''	O
ఒంగోలు	B-LOC
''	O
'	O

కుంతీ	O
దేవికి	O
చిన్నతనంలో	O
దుర్వాస	B-ORG
మహాముని	I-ORG
నుంచి	O
ఒక	O
వరాన్ని	O
పొంది	O
ఉంటుంది	O
.	O

దేనితో	O
బేతా	B-PER
సుధాకర్	I-PER
విధ్యాదరి	O
పై	O
కోపం	O
పెంచుకుంటాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఎనుముల	B-PER
రేవంత్	I-PER
రెడ్డి	I-PER

'	O
''	O
సెనెగల్	B-LOC
''	O
'	O

ఆగ్రా	B-ORG
కోట	I-ORG
,	O
ఎఱ్ఱకోట	B-LOC
,	O
చాందినీచౌక్	O
ఇందులోనివే	O
.	O

దాసరి	B-PER
నారాయణరావు	I-PER
ఆవిష్కరించి	O
,	O
తొలి	O
ప్రతిని	O
డా	O
.	O

వ్యాసుడు	B-PER
పూర్వం	O
తనమాటలను	O
పొడిగిస్తూ	O
``	O
పూర్వం	O
విదేహమహారాజుకు	O
బంధువియోగం	O
కలిగింది	O
.	O

పుణ్యాత్ములు	O
చైతన్య	B-PER
మహాప్రభుతో	I-PER
ఈ	O
ఆలయం	O
దగ్గరి	O
సంబంధాన్ని	O
కలిగి	O
ఉంది	O
.	O

18645	O
ఈస్ట్	B-ORG
కోస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

ఓపెన్	B-ORG
సోర్స్	I-ORG
ఫర్	I-ORG
యు	I-ORG

ధర్మరాజు	B-ORG
వ్యాసుడి	O
పాదములకు	O
నమస్కరించాడు	O
.	O

లిస్బన్	O
ప్రాంతము	O
పోర్చుగల్	B-LOC
లోనే	O
సంపన్నమైన	O
ప్రాంతము	O
.	O

వి.యస్.యన్.	O
&	O
కో.	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

దారిమార్పు	O
సత్య	B-PER
సాయి	I-PER
బాబా	I-PER

తమిళనాడు	B-LOC
లోని	O
సేలం	B-LOC
దగ్గర్లోని	O
కళ్లకురిచ్చి	O
అనే	O
పల్లెటూర్లో	O
జన్మించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
తిరుమల	B-ORG
తిరుపతి	I-ORG
దేవస్థానములు	I-ORG

దారిమార్పు	O
పుల్లారెడ్డి	B-ORG
నేతి	I-ORG
మిఠాయిలు	I-ORG

ఇండోర్	B-ORG
-	I-ORG
నగ్డా	I-ORG
ప్యాసింజర్	I-ORG

సంపూర్ణ	B-ORG
రామాయణం	I-ORG
(	I-ORG
1971	I-ORG
సినిమా	I-ORG
)	I-ORG

నీ	O
భార్య	O
ద్రౌపది	B-PER
నీ	O
ధనం	O
కాదా	O
?	O
''	O

నా	O
మనుమడు	O
అమిత	O
తేజశ్శాలి	O
,	O
సద్గుణసంపన్నుడు	O
అయిన	O
అభిమన్యుడు	B-PER
ఉగ్రమనస్కులైన	O
యోధుల	O
చేతిలో	O
ఎలా	O
మరణించాడు	O
``	O
అని	O
సంజయుని	O
అడిగాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
చైనా	B-ORG
మహా	I-ORG
కుడ్యము	I-ORG

ధర్మరాజు	B-ORG
``	O
సరే	O
``	O
అన్నాడు	O
.	O

జపాన్	B-LOC
సైన్యం	O
చైనాపౌరులకు	O
వ్యతిరేకంగా	O
పలు	O
యుద్ధనేరాలు	O
మరియు	O
దారుణాలకు	O
పాల్పడింది	O
.	O

వాటిని	O
బర్మేసే	O
లో	O
''సముసా	O
''	O
అని	O
పిలవబడుతుంది	O
మరియు	O
బర్మా	B-ORG
లో	O
చాలా	O
ప్రఖ్యాతమైన	O
చిరుతిండిగా	O
ఉన్నది	O
.	O

AS	O
LB	O
LBN	O
422	O
లెబనాన్	B-LOC

Bapatla	O
నేదురుమల్లి	B-PER
జనార్ధనరెడ్డి	I-PER
INC	O

కృష్ణా	B-LOC
నదికి	I-LOC
దక్షిణమున	O
చేజెర్ల	B-LOC
ను	O
రాజధానిగా	O
తీరాంధ్రము	O
కృష్ణా	B-LOC
,	O
గుంటూరు	B-LOC
మండలాలను	O
ఆనందగోత్రికులు	O
ఆక్రమించి	O
పాలించినారు	O
.	O

ఆంధ్ర	B-ORG
విశ్వవిద్యాలయంలోనే	I-ORG
పదవీవిరమణ	O
చేసారు	O
.	O

అమెరికాలో	B-LOC
45ఏళ్ళు	O
లోపు	O
వ్యక్తులు	O
,	O
వారి	O
కార్యకలాపాలకు	O
అడ్డంకిగా	O
చెప్పే	O
కారణాలలో	O
,	O
వెన్ను	O
దిగువ	O
భాగపు	O
నొప్పి	O
మొదటి	O
స్థానంలో	O
ఉంది	O
.	O

శ్రీవిద్య	B-PER
అంటే	O
వివిధ	O
రకాలుగా	O
నిర్వచిస్తారు	O
.	O

దీని	O
వ్యవస్థాపకులు	O
కాశీనాథుని	B-PER
నాగేశ్వరరావు	I-PER
గారు	O
.	O

కె.సభా	B-PER
ఈ	O
పత్రికకు	O
సంపాదకుడు	O
మరియు	O
ప్రచురణకర్త	O
.	O

ఒంటరిగా	O
మిగిలిన	O
సుయోధనుడు	B-PER
అవమానభారంతో	O
ఒక	O
మడుగులో	O
దాక్కున్నాడు	O
.	O

బ్రిటీషువారి	O
కాలంలో	O
కాకెనాడ	O
/	O
కోకనాడ	O
(	O
Cocanada	O
)	O
గా	O
పిలువబడి	O
,	O
స్వాతంత్ర్యం	O
వచ్చాక	O
పేరు	O
కాకినాడ	B-LOC
గా	O
మార్చబడింది	O
.	O

అనంతపురం	B-LOC
అన్న	O
గ్రామనామాలు	O
వ్యక్తి	O
నామసూచిగా	O
పరిశోధకులు	O
వర్గీకరిస్తున్నారు	O
.	O

ఉజ్బెకిస్తాన్లోని	B-LOC
సమర్‌ఖండ్	O
దగ్గర	O
నున్న	O
కెష్	O
గ్రామము	O
(	O
ప్రస్తుతము	O
షహ్రీసబ్జ్	O
)	O
లో	O
పుట్టాడు	O
.	O

విదురుడు	B-PER
స్త్రీలనందరిని	O
వారి	O
వారి	O
నివాసముకు	O
పంపాడు	O
.	O

ఎగువసభను	O
'	O
''	O
శాసనసభ	B-ORG
''	O
'	O
లేదా	O
'	O
''	O
విధానసభ	O
''	O
'	O
అని	O
దిగువ	O
సభను	O
'	O
''	O
శాసన	B-ORG
మండలి	I-ORG
''	O
'	O
లేదా	O
'	O
''	O
విధాన	O
పరిషత్తు	O
''	O
'	O
అని	O
అంటారు	O
.	O

ఈ	O
రెండు	O
సినిమాలకూ	O
కె.వి.మహదేవన్	B-PER
సంగీతాన్నందించాడు	O
.	O

సకల	O
విచారములను	O
వదిలి	O
నిర్మలచిత్తముతో	O
ఉండడమే	O
ఉత్తమధర్మము	O
``	O
అని	O
భీష్ముడు	B-PER
చెప్పాడు	O
.	O

దీనికి	O
యునైటెడ్‌	B-ORG
నేషన్స్‌	I-ORG
ఎన్‌జిఓ	O
హోదా	O
ఇచ్చి	O
,	O
ఒక	O
సేవా	O
సంస్థగా	O
గుర్తించింది	O
.	O

చిన్మయారణ్యం	O
పబ్లికేషన్స్	O
ట్రస్ట్	O
,	O
గుంటూరు	B-LOC

ద్రౌపది	B-PER
మహిమాన్వితమైన	O
ఆ	O
రత్నమును	O
చేత	O
పట్టుకుని	O
ధర్మరాజు	B-ORG
తో	O
``	O
ఈ	O
రత్నమును	O
పొందినందుకు	O
నాకు	O
చాలా	O
ఆనందంగా	O
ఉంది	O
.	O

ఆగ్నేయ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
రైళ్లు	I-ORG

కొమర్రాజు	B-PER
వెంకట	I-PER
లక్ష్మణరావు	I-PER

కొండాలమ్మ	O
ఆలయం	O
,	O
గుడ్లవల్లేరు	B-LOC

ముస్లింలదరూ	O
దీనివైపే	O
తిరిగి	O
ప్రార్థనలు	O
(	O
నమాజ్	B-ORG
)	O
చేస్తారు	O
.	O

భాగవతుల	B-PER
లక్ష్మీ	I-PER
సూర్య	I-PER
ప్రకాశరావు	I-PER
(	O
జ.1942	O
)	O
.	O

దారిమార్పు	O
తారక్	B-ORG
మెహతా	I-ORG
కా	I-ORG
ఉల్టా	I-ORG
ఛష్మా	I-ORG

1960-61లో	O
పాకిస్తాన్	B-LOC
పై	O
జరిగిన	O
సీరీస్‌లో	O
21	O
వికెట్లు	O
సాధించాడు	O
.	O

ఆ	O
పోటీలలో	O
అప్పటి	O
డా	B-PER
,	I-PER
సర్వేపల్లి	I-PER
రాధాకృష్ణన్	I-PER
చేతుల	O
మీదుగా	O
బంగారుపతకం	O
అందుకొన్నాడు	O
.	O

NA	O
MX	O
MEX	O
484	O
మెక్సికో	B-LOC

విమానాన్ని	O
లక్నో	B-LOC
మీదుగా	O
మళ్లించి	O
నేరుగా	O
లాహోర్‌తీసుకెళ్లాలని	B-LOC
హైజాకర్లు	O
భావించారు	O
.	O

ఇది	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
రాష్ట్రంలోని	O
అనంతపురం	B-LOC
పట్టణాన్ని	O
తమిళనాడు	B-LOC
రాష్ట్రంలోని	O
చెన్నై	B-LOC
పట్టణాన్ని	O
కలుపుతుంది	O
.	O

తరువాత	O
చదువుకోవాలని	O
రాజమండ్రి	B-LOC
వెళ్ళారు	O
.	O

12343	O
/	O
44	O
డార్జిలింగ్	B-ORG
మెయిల్	I-ORG

ఈ	O
ప్రాంతంలో	O
కంభం	B-LOC
పట్టణం	O
పెద్దది	O
.	O

దారిమార్పు	O
ధర్మపురి	B-ORG
(	I-ORG
కరీంనగర్	I-ORG
)	I-ORG

గీతా	B-ORG
ప్రెస్	I-ORG
సంచికలో	O
యధాతథంగా	O
అది	O
,	O
12.284.68-180	O
శ్లోకాలు	O
వంటివి	O
ప్రధాన	O
టెక్స్ట్	O
భాగంగా	O
ఉంచారు	O
.	O

2001లో	O
,	O
సుమారుగా	O
250,640	O
మంది	O
కెనడాకి	B-LOC
వలస	O
వచ్చారు	O
.	O

బేగంపేట్‌లోని	O
హైదరాబాద్	B-ORG
పబ్లిక్	I-ORG
స్కూల్లో	I-ORG
విద్యాభ్యాసం	O
చేశాడు	O
.	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

టర్కీ	B-LOC
లోని	O
ఇస్టాన్బుల్	B-LOC
లో	O
ఒక	O
శాఖను	O
నిర్వహించేది	O
.	O

శకుని	B-PER
ద్వాపరుడిలో	O
కలసి	O
పోయాడు	O
.	O

రౌతు	O
బుక్కు	O
డిపో	O
,	O
రాజమండ్రి	B-LOC

అరిస్టాటిల్	B-PER
మరియు	O
ప్లేటోలు	B-PER
ఈ	O
విభజనలను	O
ఒక	O
సమితిగా	O
గుర్తించారు	O
,	O
అందువలన	O
అవి	O
ఒంటరి	O
విభాగాలు	O
కాలేదు	O
.	O

,	O
జర్మన్	B-LOC
విశ్వవిద్యాలయం	I-LOC
''డిప్లోమ్	O
/	O
మాజిస్టెర్	O
''	O
లేదా	O
గ్రీకు	B-LOC
,	O
స్పానిష్	B-LOC
,	O
పోలిష్	B-LOC
మరియు	O
ఇతర	O
విశ్వవిద్యలయాలు	O
మరియు	O
పాలిటెక్నికల్‌లో	O
పలు	O
అంశాల్లో	O
అందించే	O
సమాన	O
5-సంవత్సరాల	O
డిప్లోమా	O
)	O
కు	O
సమానంగా	O
భావిస్తారు	O
.	O

హైస్కూల్లో	O
చరిత్రపాఠం	O
చెప్పేరోజుల్లోనే	O
దగ్గరలో	O
ఉన్న	O
ముఖలింగ	B-LOC
దేవాలయాల్లో	O
ఉన్న	O
శాసనాల	O
లిపిని	O
స్వతంత్రంగా	O
నేర్చుకుని	O
చదివాడు	O
.	O

2007	O
నాటికి	O
లావోస్	B-LOC
,	O
వియత్నాం	B-LOC
,	O
నేపాల్	B-LOC
,	O
క్యూబా	B-LOC
,	O
మరియు	O
పీపుల్స్	B-LOC
రిపబ్లిక్	I-LOC
ఆఫ్	I-LOC
చైనా	I-LOC
తమకు	O
తాము	O
మార్క్స్‌వాద	O
భావంలో	O
సామ్యవాదులుగా	O
పేర్కొనే	O
ప్రభుత్వాలను	O
అధికారంలో	O
కలిగి	O
ఉన్నాయి	O
.	O

దారిమార్పు	O
గూడూరు	B-LOC
,	I-LOC
కర్నూలు	I-LOC

**	O
ఊదా	B-LOC
లోరీ	I-LOC
,	O
''ఛాల్కోప్సిట్టా	O
డుయివెన్బోడీ	O
''	O

బారా	B-ORG
షహీద్	I-ORG
దర్గా	I-ORG
,	I-ORG
నెల్లూరు	I-ORG

ఇవి	O
క్లాస్ట్రీడియేసి	B-LOC
(	O
Clostridiaceae	O
)	O
కుటుంబానికి	O
చెందినవి	O
.	O

భువన	O
విజయం	O
పబ్లికేషన్స్	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

ధర్మరాజు	B-ORG
దేవతలను	O
బ్రాహ్మణులను	O
పూజించాడు	O
.	O

కుందుర్తి	B-PER
ఆంజనేయులు	I-PER
వచన	O
కవితా	O
పితామహుడుగా	O
ప్రసిద్దుడయ్యాడు	O
.	O

12033	O
/	O
34	O
కాన్పూర్	B-ORG
-	I-ORG
న్యూ	I-ORG
ఢిల్లీ	I-ORG
శతాబ్ది	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

అటుపై	O
ఇది	O
మడగాస్కర్‌కు	B-LOC
సైతం	O
పరిచయం	O
చేయబడడంతో	O
పాటు	O
త్వరలోనే	O
ఆ	O
ప్రాంతం	O
అత్యధికంగా	O
లీచీలను	O
ఉత్పత్తి	O
చేసే	O
ప్రాంతంగా	O
మారింది	O
.	O

కామినేని	B-ORG
వైద్య	I-ORG
విజ్ఞాన	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
,	O
నార్కెట్‌పల్లి	B-LOC
.	O

ధమార్తి	O
జిల్లాలో	O
ప్రవహిస్తున్న	O
నదులలో	O
ప్రధానమైనది	O
మహానది	B-LOC
.	O

దారిమార్పు	O
గాజుల	B-PER
లక్ష్మీనర్సు	I-PER
శెట్టి	I-PER

ఈ	O
హింసాకాండ	O
నేపథ్యంలో	O
,	O
టోక్యో	B-LOC
దాతల	O
సదస్సులో	O
పాల్గొన్న	O
ప్రతినిధులు	O
ఇరుపక్షాలను	O
మళ్లీ	O
చర్చల	O
మార్గంలోకి	O
రావాలని	O
పిలుపునిచ్చాయి	O
.	O

స్టేట్	B-ORG
బ్యాంక్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
మైసూర్	I-ORG

ఆ	O
సమయంలో	O
దుర్యోధనుడు	B-PER
``	O
ధర్మజా	O
!	O

నిప్పాన్	B-ORG
టెలిగ్రాఫ్	I-ORG
అండ్	I-ORG
టెలిఫోన్	I-ORG

దారిమార్పు	O
ఘట్టమనేని	B-PER
మహేశ్	I-PER
‌బాబు	I-PER

మీర్	B-PER
ఉస్మాన్	I-PER
అలీ	I-PER
ఖాన్	I-PER

కర్నులూ	O
జిల్లాలో	O
శ్రీశైలం	B-LOC
ప్రస్సిద్ది	O
చెందిన	O
శైవ	O
క్షేత్రం	O
.	O

''	O
'ఆకాశం	O
ఏనాటిదో..	O
అభిమానం	O
ఆనాటిది	O
''	O
'	O
...	O
పాడినవారు	O
ప్రముఖ	O
గాయని	O
ఎస్.జానకి	B-PER

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

తిరువనంతపురం	B-ORG
-	I-ORG
ఇండోర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

బ్రహ్మదేవుడు	B-PER
ఋషులతో	O
``	O
ఋషులారా	O
!	O

ఆయన	O
వ్రాసిన	O
రామాయణాన్ని	O
మహాసభా	O
మధ్యంలో	O
ఒంటిమిట్ట	B-LOC
రామాలయంలో	O
శ్రీరామునకు	O
అంకితం	O
ఇచ్చాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
జాతీయ	B-ORG
రహదారి	I-ORG
205	I-ORG
(	I-ORG
భారతదేశం	I-ORG
)	I-ORG

ఈ	O
జలపాతానికి	O
నీళ్ళు	O
అందించే	O
నదిని	O
చేరుకున్న	O
తొలి	O
పాశ్చాత్య	O
దేశస్తుడు	O
,	O
అలేక్సండ్ర్స్	O
లైమే	O
అనే	O
లాత్వియా	B-LOC
అన్వేషకుడు	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
వారిని	O
తరిమి	O
తరిమి	O
స్వర్గ	O
ప్రాప్తి	O
కలిగిస్తున్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
బెనారస్	B-ORG
హిందూ	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

చాకలి	B-ORG
లేనిదే	O
పల్లెల్లో	O
సాంప్రదాయమైన	O
పనులు	O
చాల	O
జరగవు	O
.	O

దారిమార్పు	O
కమ్యూనిస్టు	B-ORG
పార్టీ	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
ఇండియా	I-ORG

అనంతపురం	B-LOC
రాయలకళాగోష్టికి	O
కార్యదర్శిగా	O
సేవలను	O
అందించాడు	O
.	O

ధర్మరాజు	B-ORG
భీష్ముడితో	O
``	O
పితామహా	O
!	O

దక్షిణాఫ్రికాలో	B-LOC
జన్మించిన	O
స్ట్రాస్‌	O
ఆరేళ్ల	O
వయసులో	O
ఇంగ్లండ్‌కు	O
వచ్చాడు	O
.	O

==ఉల్లిపాయంత	O
బలిజ	B-ORG
వుంటే	O
వూరంతా	O
చెడుతుంది	O
==	O

ఆ	O
సమయంలో	O
ఆమెకు	O
ఒక	O
కుమారుడు	O
(	O
రాజీవ్	B-PER
కనకాల	I-PER
)	O
జన్మించారు	O
.	O

ధృతరాష్ట్రుడు	B-PER
నాకు	O
పితృసమానుడు	O
ఆయన	O
అడవులకు	O
వెడుతున్నాడు	O
.	O

ఢిల్లీ	B-LOC
లో	O
మహామహుల	O
సమక్షంలో	O
జరిగే	O
కార్యక్రమంలో	O
అతని	O
నాట్యప్రదర్శన	O
ఏర్పాటు	O
చేయిస్తుంది	O
.	O

దీనికితోడు	O
కడప	B-LOC
లాంటి	O
ఫ్యాక్ష‌న్	O
ప్రాంతం	O
నుంచి	O
రాజ‌కీయ	O
నాయకుడిగా	O
ఎదిగి..ముఠాక‌క్ష‌లతో	O
ఎటువంటి	O
సంబంధాలు	O
లేని	O
రాజ‌కీయ	O
నేత	O
తుల‌సిరెడ్డి	O
.	O

దారిమార్పు	O
శంకర	B-PER
దయాళ్	I-PER
శర్మ	I-PER

ద్వ్యర్థి	O
కావ్యాన్ని	O
మొదట	O
వేములవాడ	B-PER
భీమకవి	I-PER
వ్రాశాడని	O
ప్రతీతి	O
.	O

ఆర్కాటు	B-PER
లక్ష్మణస్వామి	I-PER
మొదలియారు	I-PER

దారిమార్పు	O
కాకతీయ	B-ORG
వైద్య	I-ORG
కళాశాల	I-ORG

ముంబై	B-ORG
ఎల్‌టీటీ	I-ORG
-	I-ORG
గోరఖ్‌పూర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

మర్రి	B-PER
చెన్నారెడ్డి	I-PER
ఇతని	O
శిష్యులలో	O
ప్రముఖుడు	O
.	O

చెన్నైలోని	B-LOC
శాంతొనికేతన్	O
తోటలో	O
శోభన్	B-PER
బాబు	I-PER
అంత్యక్రియలు	O
జరిగాయి	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
తాను	O
వెళ్ళే	O
మార్గంలో	O
ఎదురైన	O
యోధులను	O
హతమారుస్తూ	O
సైంధవుని	O
కొరకు	O
ముందుకు	O
దూసుకు	O
వెళుతున్నాడు	O
.	O

ఆమాటలకు	O
కర్ణుడు	B-PER
రోషపడి	O
``	O
కృపాచార్యా	O
!	O

సామ్యూల్	B-PER
F.	I-PER
B.	I-PER
మోర్స్	I-PER

మామిడి	B-LOC
తోటలు	O
ఎక్కువగా	O
ఉన్నవి	O
.	O

దారిమార్పు	O
వేదము	B-PER
వేంకటరాయ	I-PER
శాస్త్రి	I-PER

భూవన	O
విజయం	O
పబ్లికేషన్స్	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

గ్రామంలో	O
భారతీయ	B-ORG
జనతా	I-ORG
పార్టీ	I-ORG
బలంగా	O
ఉంది	O
.	O

'	O
''	O
అలిపిరి	B-LOC
''	O
'	O

మామిడిపల్లి	B-PER
వీరభద్ర	I-PER
రావు	I-PER

వీరశైవ	O
సంప్రదాయానికి	O
చెందిన	O
అక్క	B-PER
మహాదేవి	I-PER
కూడా	O
ఇక్కడే	O
అవతార	O
సమాప్తి	O
గావించారని	O
ప్రతీతి	O
.	O

ఇది	O
108	O
వైష్ణవ	B-ORG
దివ్యదేశాలు	I-ORG
లో	O
ఒకటి	O
.	O

దీనివల్ల	O
డిస్నీకి	O
అధిక	O
డబ్బు	O
ఖర్చవుతుండడం	O
వల్ల	O
,	O
అతను	O
తన	O
చిత్రాలకు	O
నూతన	O
ప్రేక్షకులను	O
దక్షిణ	B-LOC
అమెరికాలో	I-LOC
తయారుచేయటానికి	O
నిశ్చయించుకున్నాడు	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
,	O
సుభద్ర	B-PER
ల	O
కుమారుడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
సత్య	B-PER
సాయి	I-PER
బాబా	I-PER

ఆగు	O
కర్ణుడు	B-PER
చావలేదు	O
మూర్చపోయాడు	O
.	O

పొరుపాక	O
(	O
రౌతులపూడి	B-LOC
)	O

దారిమార్పు	O
పాములపర్తి	B-PER
వెంకట	I-PER
నరసింహారావు	I-PER

అలాగే	O
ఈ	O
చిత్రంలో	O
ప్రజాదరణ	O
పొందిన	O
పాటలతో	O
పాటు	O
ఒక	O
బుర్రకథ	B-ORG
కూడా	O
ఉంటుంది	O
.	O

ధర్మరాజు	B-ORG
వాటిని	O
సమర్ధవంతంగా	O
ఎదుర్కొన్నాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇంద్రాయణి	B-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

కారణంగా	O
మంగోలియన్	O
ఆహారపుటలవాట్ల	O
మీద	O
చైనా	B-LOC
మరియు	O
రష్యా	B-LOC
ప్రభావం	O
అధికంగా	O
ఉంటుంది	O
.	O

కృష్ణా	B-LOC
నది	I-LOC
మీద	O
విజయవాడ	B-LOC
లోని	O
ప్రకాశం	B-ORG
బ్యారేజి	I-ORG
.	O

దారిమార్పు	O
నేషనల్	B-ORG
బుక్	I-ORG
ట్రస్ట్	I-ORG
,	I-ORG
ఇండియా	I-ORG

దారిమార్పు	O
కోడి	B-PER
రామ్మూర్తి	I-PER
నాయుడు	I-PER

కనెక్టికట్	B-LOC
నగర	O
జనసంఖ్యకు	O
సమం	O
.	O

==	O
అంతర్జాతీయ	B-ORG
కృష్ణచైతన్య	I-ORG
సంఘం	I-ORG
స్థాపన==	O

పాలును	O
తోడుపెట్టినచో	O
పెరుగు	B-ORG
తయారవుతుంది	O
.	O

ఇంటర్నేషనల్	B-ORG
బిజినెస్	I-ORG
మెషీన్స్	I-ORG

దారిమార్పు	O
మందాడి	B-PER
ప్రభాకర	I-PER
రెడ్డి	I-PER

దారిమార్పు	O
దేవి	B-PER
శ్రీ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER

1800	O
లో	O
బ్రిటీష్	B-LOC
సామ్రాజ్యం	I-LOC
లో	O
భాగమైనది	O
.	O

'	O
''	O
పోర్చుగల్	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
జాంబియా	B-LOC
''	O
'	O

అధిక	O
ప్రమాదావకాశము	O
గల	O
సమూహాల	O
కోసం	O
మాత్రమే	O
పరీక్షించడాన్ని	O
ప్రపంచ	B-ORG
ఆరోగ్య	I-ORG
సంస్థ	I-ORG
సిఫారసు	O
చేస్తుంది	O
.	O

పీల్	B-LOC
డిస్ట్రిక్	I-LOC
స్కూలు	I-LOC
బోర్డ్	I-LOC

'	O
''	O
వూతుపల్లి	O
''	O
'	O
,	O
ఖమ్మం	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
,	O
చంద్రుగొండ	B-LOC
మండలానికి	O
చెందిన	O
గ్రామము	O
.	O

ఇది	O
వరకు	O
భారత్‌కు	B-ORG
చెందిన	O
సునీల్	B-PER
గవాస్కర్	I-PER
మాత్రమే	O
ఈ	O
ఘనత	O
సాధించిన	O
వారిలో	O
ఉన్నాడు	O
.	O

సేలం]]	O
,	O
ఈరోడ్	B-LOC
,	O
కోయంబత్తూరు	B-LOC

దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
రైళ్ళు	I-ORG

21125	O
ఇండోర్	B-ORG
-	I-ORG
భింద్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

మరోవైపు	O
ఐక్యరాజ్యసమితి	B-ORG
యొక్క	O
ఆరు	O
అధికార	O
భాషల్లో	O
ఒకటిగా	O
ఉంటోంది	O
.	O

ఆయన	O
తన	O
స్వగ్రామమైన	O
కదిరేణి	B-LOC
గూడెం	I-LOC
వెళ్లాడు	O
.	O

తన	O
సమకాలికుడైన	O
అల్లసాని	B-PER
పెద్దన	I-PER
వలే	O
క్లిష్టమైన	O
పదప్రయోగాలకు	O
పోకుండా	O
సున్నితమైన	O
,	O
సులువైన	O
పద్దతిలోనే	O
రచనలు	O
చేశాడు	O
.	O

'	O
''	O
టొమకోమై	O
''	O
'	O
,	O
జపాన్	B-LOC

దారిమార్పు	O
చింతలపూడి	B-LOC
(	I-LOC
పశ్చిమ	I-LOC
గోదావరి	I-LOC
జిల్లా	I-LOC
)	I-LOC

ధర్మరాజు	B-ORG
మరొక	O
విల్లందుకుని	O
నీ	O
కుమారుడి	O
విల్లు	O
తుంచాడు	O
.	O

గ్శంగ్గ్గ్గ్గ్జ్జ్జ్క్క్క్క్]]	O
,	O
రాజస్థాన్	B-LOC
లో	O
కల	O
థార్	B-LOC
ఎడారి	I-LOC
.	O

కెవిన్	B-PER
ఓ'బ్రియన్	I-PER
(	I-PER
క్రికెటర్	I-PER
)	I-PER

దారిమార్పు	O
తూర్పు	B-LOC
గోదావరి	I-LOC
జిల్లా	I-LOC

నాలుగువేల	O
సంవత్సరాలకు	O
పూర్వం	O
ప్రపంచంలోని	O
ప్రధాన	O
ముఖ్య	O
పట్టణాలలో	O
బాబిలోనియా	B-LOC
ఒకటి	O
.	O

'	O
''	O
భోపాల్	B-LOC
''	O
'	O

Machilipatnam	O
అంబటి	B-PER
బ్రాహ్మణయ్య	I-PER
TDP	O

2014	O
ఎన్నికలలో	O
కాకినాడ	B-ORG
లోకసభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG
నుంచి	O
ఎన్నికయ్యారు	O
.	O

''సంవేద్నా	O
''	O
–	O
జగ్జీత్	B-PER
సింగ్తో	I-PER
కలిసి	O
సంగీతపు	O
ఆల్బం	O
(	O
2002	O
)	O

ఈ	O
తెగ	O
వారు	O
మొరాకో	B-LOC
లో	O
అధికంగా	O
ఉన్నారు	O
.	O

కురు	O
(	O
మంగోలియా	B-LOC
)	O
ఉత్తరము	O

వీరు	O
స్త్రీల	O
సమస్యల	O
మీద	O
ఎన్నో	O
రేడియో	B-ORG
ప్రసంగాలు	O
చేశారు	O
.	O

Khammam	O
రేణుకా	B-PER
చౌదరి	I-PER
INC	O

దానివల్ల	O
అధిక	O
మొత్తంలో	O
వరద	O
నీరు	O
కిందకు	O
పంపుటకు	O
విద్యుత్	O
వాడే	O
అవసరం	O
లేకుండానే	O
పొంగి	O
అత్యంత	O
దిగువన	O
నాగార్జున	B-ORG
సాగర్	I-ORG
ఆనకట్ట	I-ORG
జలాశయం	O
చేరుతుంది	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇంటర్నెట్	B-ORG
విజ్ఞాన	I-ORG
సర్వస్వము	I-ORG

అప్పుడు	O
అభిమన్యుడు	B-PER
తన	O
గధను	O
తీసుకుని	O
అశ్వత్థామను	B-PER
ఎదుర్కొన్నాడు	O
.	O

గౌతమ	B-PER
బుద్ధుడు	I-PER
క్రీస్తు	O
పూర్వము	O
563లో	O
నేపాల్‌లోనే	O
జన్మించాడు	O
.	O

ఇది	O
గ్రాఫైట్	B-ORG
నుంచి	O
తయారు	O
చేయబడుతుంది	O
.	O

ఆమె	O
మొదట	O
హవాయిలో	B-LOC
పెరిగింది	O
.	O

నిజాం	B-ORG
కాలం	O
నాటి	O
బస్తీలు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ముహమ్మద్	B-PER
జహూర్	I-PER
ఖయ్యాం	I-PER

దారిమార్పు	O
అమలాపురం	B-ORG
లోక్‌సభ	I-ORG
నియోజకవర్గం	I-ORG

వీరి	O
పూర్వులు	O
హైదరాబాదు	B-LOC
నిజాం	B-ORG
దగ్గర	O
ఉన్నత	O
పదవులలో	O
ఉన్నవారు	O
.	O

ఒక	O
ఫిన్నీష్	B-LOC
రకం	O
''mustamakkara	O
''	O
వాచ్యంగా	O
నల్లని	O
మాంసపు	O
కారుగా	O
చెప్పవచ్చు	O
.	O

ఆమె	O
హాలీవుడ్	B-LOC
చిత్రాలలో	O
కూడా	O
నటించారు	O
.	O

విదురుడు	B-PER
``	O
ఇందుకు	O
నేను	O
అంగీకరించను	O
.	O

'	O
''	O
శబ్బాష్‌రా	O
శంకరా	O
''	O
'	O
ప్రముఖ	O
సినీనటుడు	O
,	O
సాహిత్యకారుడు	O
తనికెళ్ళ	B-PER
భరణి	I-PER
రాసిన	O
కవితల	O
సంకలనం	O
.	O

ఫిలిం	B-ORG
వేగాన్ని	I-ORG
పరిమాణాత్మకంగా	O
కొలవటానికి	O
శ్రీకారం	O
చుట్టారు	O
.	O

గుడివాడ	B-ORG
జంక్షన్	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
స్టేషను	I-ORG

ఆ	O
సమయంలో	O
తెలంగాణా	B-ORG
ఉద్యమం	I-ORG
రావడంతో	O
చదువు	O
కుంటుపడింది	O
.	O

బ్రహ్మదేవుడు	B-PER
వారితో	O
``	O
ఋషులారా	O
!	O

MMTS	O
Timings	O
దక్షిణ	B-ORG
మధ్య	I-ORG
రైల్వే	I-ORG
ప్రకారం	O

హైదరాబాదులోని	B-LOC
నిజాం	B-ORG
కళాశాలలో	I-ORG
అధ్యాపకులుగా	O
పనిచేశారు	O
.	O

ఆయన	O
ఉత్తర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
లో	O
వివిధ	O
ప్రాంతాలలో	O
పనిచేసారు	O
.	O

పక్కన	O
ఉన్న	O
ఇండోనేషియా	B-LOC
దీవులైన	O
సలావతి	O
,	O
యాపెన్	O
దీవులలో	O
కూడా	O
కనిపిస్తుంది	O
.	O

అప్పుడే	O
టంగుటూరి	B-PER
ప్రకాశం	I-PER
పంతులను	O
కూడా	O
నాటకాలలో	O
ప్రవేశ	O
పెట్టాడు	O
.	O

అంజలి	B-ORG
ముద్ర	I-ORG
,	O
నమస్కారాన్ని	O
పోలిన	O
యోగాసన	O
ముద్ర	O

విమానము	O
ద్వారా	O
కాఠ్మండు	B-LOC
నుంచి	O
భైరవా	O
వరకు	O
ప్రయాణించవచ్చు	O
.	O

అయినా	O
కుబుద్ధి	O
అయిన	O
సుయోధనుడు	B-PER
వినలేదు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఎగ్	B-ORG
ఫ్రైడ్	I-ORG
రైస్	I-ORG

ఆకాశవాణిలో	B-ORG
శ్రవ్యనాటికగా	O
పలుమార్లు	O
ప్రసారమైంది	O
.	O

జ్యోతిశ్శాస్త్రం	B-ORG
,	O
నిశితమైన	O
అధ్యయనం	O
మొదలుకుని	O
వ్యక్తిగత	O
విలక్షణతలకు	O
సంబంధించిన	O

తెనాలి	B-LOC
లో	O
స్థిరనివాసం	O
ఏర్పరచుకుని	O
,	O
స్థానం	O
వారితో	O
చేరి	O
'శ్రీకృష్ణ	O
తులభారం	O
'	O
నాటకంలో	O
వసంతకుడు	O
వేషం	O
వేసి	O
కళాహృదయుల	O
మన్ననలందుకున్నాడు	O
.	O

ప్రశాంతిని	O
పొందు	O
``	O
అని	O
పలికాడు	O
వ్యాసుడు	B-PER
.	O

తర్వాత	O
ఆమె	O
ముంబై	B-LOC
కేంద్రంలో	O
కూడా	O
కొంతకాలం	O
పనిచేశారు	O
.	O

శ్రీలంకతో	B-ORG
జరిగిన	O
రెండో	O
టెస్టులో	O
134	O
పరుగులు	O
చేసి	O
నాటౌట్‌గా	O
నిల్చినాడు	O
.	O

త్రైలింగస్వామి	B-PER
280	O
సంవత్సరాలు	O
జీవించిన	O
సిద్ధుడు	O
.	O

అయినను	O
,	O
ఈ	O
నగరాన్ని	O
మహ్మదనాయకుడు	O
అలీ	B-PER
పాలనా	O
సమయంలో	O
తిరిగి	O
గెలుచుకున్నారు	O
.	O

బ్రిటిష్‌	B-ORG
బ్రాడ్‌కాస్టింగ్‌	I-ORG
కార్పొరేషన్‌	I-ORG
లేదా	O
బి	O
.	O

దారిమార్పు	O
గరిమెళ్ల	B-PER
బాలకృష్ణ	I-PER
ప్రసాద్	I-PER

రాయల్	B-ORG
సొసైటీ	I-ORG
సభ్యత్వం	O
పొందిన	O
మొట్టమొదటి	O
భారతీయుడు	O
--	O
శ్రీనివాస	B-PER
రామానుజన్	I-PER

దారిమార్పు	O
శ్రీ	B-ORG
వేంకటేశ్వర	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

రాయలసీమ	B-LOC
జిల్లాల్లో	O
విస్తరించిన	O
`పాలఏకిరి	O
'	O
కులస్థులు	O
చిన్నసైజు	O
రాజుల	O
మాదిరే	O
ఉండేవారు	O
.	O

'	O
''	O
కామెరూన్	B-LOC
''	O
'	O

ఆధారాలు	O
ఈ	O
రకం	O
సాసేజ్‌లు	O
అప్పటికే	O
పురాతన	O
గ్రీకులు	O
మరియు	O
రోమన్‌ల్లో	O
చాలా	O
ప్రజాదరణ	O
పొందినవిగా	O
సూచించాయి	O
మరియు	O
ముఖ్యంగా	O
ఐరోపాలోని	B-LOC
అధిక	O
భాగాన్ని	O
ఆక్రమించిన	O
నిరక్షరాస్య	O
జాతులలో	O
ఆదరణ	O
ఎక్కువగా	O
ఉందని	O
సూచించాయి	O
.	O

పాశ్చాత్య	O
దేశాల్లో	O
ముప్ఫై	O
శాతం	O
కూడా	O
చర్చీలకు	B-ORG
వెళ్ళటం	O
లేదు	O
.	O

ధర్మరాజు	B-ORG
శిశుపాలుని	O
వెంట	O
వెళ్ళి	O
``	O
శిశిపాలా	O
!	O

సిద్ధాంతపరంగా	O
హాలీవుడ్	B-LOC
యొక్క	O
అపనమ్మకం	O
అతనికి	O
బాగా	O
తెలిసినప్పటికీ	O
,	O
ఈ	O
చిత్రంపై	O
అతను	O
అత్యుత్సాహం	O
కనబరిచాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఏ.పి.జె.	B-PER
అబ్దుల్	I-PER
కలామ్	I-PER

శక్తీశ్వరస్వామి	O
ఆలయాన్ని	O
తూర్పుచాళుక్యుల	B-PER
కాలంలో	O
నిర్మించారు	O
.	O

12717	O
రత్నాచల్	B-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

'	O
''	O
హుమాయూన్	B-PER
''	O
'	O

శ్రీబాలాజీ	O
పబ్లిషింగ్	O
హౌస్	O
,	O
విజయవాడ	B-LOC

తిరువనంతపురం	B-ORG
-	I-ORG
ఇండోర్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

పరశురాముడు	B-PER
ద్రోణుని	O
చూసి	O
``	O
నాదగ్గర	O
ఉన్న	O
ధనమంతా	O
దానం	O
చేసాను	O
ఇప్పుడు	O
నా	O
దగ్గర	O
నా	O
శరీరం	O
అస్త్రవిద్య	O
మాత్రమే	O
ఉన్నాయి	O
కాబట్టి	O
అస్త్రవిద్య	O
కావాలంటే	O
నేర్పుతానని	O
చెప్పాడు	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
వారితో	O
యుద్ధముకు	O
దిగాడు	O
.	O

కాలిఫోర్నియాలో	B-LOC
ఉన్న	O
గూగుల్‌	O
ప్రధాన	O
కార్యాలయాన్ని	O
'	O
''	O
గూగుల్ప్లెక్స్	O
''	O
'‌	O
(	O
1	O
తర్వాత	O
10వేల	O
సున్నాలు	O
కల	O
సంఖ్య	O
)	O
అని	O
అంటారు	O
.	O

త్రిష	B-PER
కృష్ణన్	I-PER
...	O
Siri	O

లెవీ	B-ORG
స్ట్రాస్	I-ORG
అండ్	I-ORG
కో	I-ORG
.	I-ORG

సినీ	O
నటుడు	O
ఉత్తేజ్	B-PER
కు	O
మేనమామ	O
కావడం	O
వల్ల	O
పరిశ్రమకు	O
పరిచయం	O
కావడం	O
అంత	O
కష్టం	O
కాలేదు	O
.	O

తిరువెళ్ళరై	B-ORG
(	O
శ్వేతగిరి	O
)	O

దారిమార్పు	O
అలీ	B-PER
నవాజ్	I-PER
జంగ్	I-PER
బహాదుర్	I-PER

17057	O
/	O
58	O
దేవగిరి	B-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

ప్రస్తుతం	O
న్యూజెర్సీలోని	B-LOC
ప్రిన్స్‌స్టన్‌లో	O
నివసిస్తున్న	O
ఈయన	O
గతంలో	O
ఆరు	O
దేశాల్లో	O
నివాసమున్నారు	O
.	O

సత్తుపల్లి	B-LOC
నుంచి	O
అశ్వారావుపేట	B-LOC
,	O
ఏలూరు	B-LOC
మరియూ	O
రాజమండ్రి	B-LOC
కి	O
వెళ్ళే	O
దారిలో	O
సుమారు	O
5	O
కిలోమీటర్ల	O
దూరంలో	O
ఉంది	O
.	O

ఐక్యరాజ్య	B-ORG
సమితి	I-ORG
ఈ	O
సంస్థకు	O
2007	O
సంవత్సరంలో	O
ప్రత్యేక	O
స్థానాన్ని	O
కల్పించింది	O
.	O

జగదేవరావు	O
తొలుత	O
గోల్కొండలో	B-ORG
కుతుబ్‌షాహీల	B-ORG
సేవలోనూ	O
,	O
ఆ	O
తర్వాత	O
బేరార్లో	O
ఇమాద్‌షా	O
సేవలోనూ	O
పనిచేశాడు	O
.	O

ఈ	O
చెరువును	O
కాకతీయులు	B-ORG
త్రవ్వించారు	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
ఇంకా	O
ప్రాణాలతో	O
ఉన్నాడని	O
తెలుసుకుని	O
ధర్మరాజు	B-ORG
కోపంతో	O
ఊగి	O
పోయాడు.	O
``	O

బాల్యం	O
ఖమ్మం	B-LOC
జిల్లా	I-LOC
మధిరలో	B-LOC
గడిచింది	O
.	O

బంగ్లాదేశ్	B-LOC
శరణార్ధులు	O
కూడా	O
ఈ	O
బ్లాకులో	O
అత్యధిక	O
సంఖ్యలో	O
ఉన్నారు	O
.	O

నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER
.	O

మేఘాలయ	B-LOC
రాష్టానికి	O
చెందిన	O
తొలి	O
ప్రధాన	O
న్యాయమూర్తి	O
.	O

దారిమార్పు	O
జబల్పూర్	B-ORG
-	I-ORG
న్యూ	I-ORG
ఢిల్లీ	I-ORG
శ్రీ	I-ORG
ధామ్	I-ORG
సూపర్‌ఫాస్ట్	I-ORG
ఎక్స్‌ప్రెస్	I-ORG

'	O
''	O
టర్కీ	B-LOC
''	O
'	O

శక్తి	O
అయ్యుధము	O
ధర్మరాజు	B-ORG
వైపు	O
దూసుకు	O
వస్తుంది	O
.	O

నాలుగో	O
తరపు	O
శ్రేణి	O
పజెరోతో	O
పాటుగా	O
,	O
ఫిలిప్పీన్స్లో	B-LOC
,	O
2.8L	O
TD	O
ఇంజన్‌తో	O
పజెరో	O
“ఫీల్డ్	O
మాస్టర్”	O
4x2	O
పేరిట	O
విక్రయించబడుతోంది	O
.	O

59388	O
ఇండోర్	B-ORG
-	I-ORG
నగ్డా	I-ORG
ప్యాసింజర్	I-ORG

కర్ణుడు	B-PER
కోపంతో	O
``	O
శల్యా	O
!	O

ఇతను	O
మొదటిసారిగా	O
రెండవ	O
లోక్‌సభ	B-ORG
కు	O
ఎన్నికైనారు	O
.	O

తెలుగు	B-ORG
బుక్	I-ORG
అఫ్	I-ORG
రికార్డ్స్	I-ORG

బి.ఎల్	O
చేసి	O
మద్రాసు	B-LOC
హైకోర్టులో	O
ప్రాక్టీసు	O
చేసారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
వేయి	B-ORG
స్తంభాల	I-ORG
గుడి	I-ORG

దర్శకుడు	O
వేదాంతం	B-PER
రాఘవయ్య	I-PER
ఈమె	O
భర్త	O
.	O

ఎక్కువ	O
లోతులోని	O
భూగర్బ	B-LOC
జలమునకు	I-LOC
ఈ	O
వేరుపరచు	O
శుద్దీకరణ	O
దశ	O
ఇతర	O
శుద్దీకరణ	O
దశలకు	O
ముందు	O
అవసరము	O
లేదు	O
.	O

ఇండియన్	B-ORG
నేవీ	I-ORG
మూడు	O
''ఢిల్లీ	O
''	O
-క్లాస్	O
డిస్ట్రాయర్‌లను	O
నిర్వహిస్తోంది	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
ఇరవై	O
అయిదు	O
బాణములతో	O
ఇరవై	O
అయిదు	O
పాంచాలురను	O
వధించాడు	O
.	O

కేరళ	B-LOC
(	O
81	O
)	O
,	O
తమిళనాడు	B-LOC
(	O
125	O
)	O

ఈ	O
ప్రాంతంలో	O
కనిపించే	O
లోహపనుల్లో	O
వైవిద్యం	O
ఉంటుంది	O
,	O
ముఖ్యంగా	O
ఇండోనేషియాలో	B-LOC
దీనిని	O
గుర్తించవచ్చు	O
.	O

వివేకహీనుడు	O
లేదా	O
క్రూరమైన	O
ఒక	O
వ్యక్తిని	O
వర్ణించడానికి	O
ఈ	O
పదం	O
వాడుక	O
సంయుక్త	B-LOC
రాష్ట్రాలలో	I-LOC
1919లోనే	O
ప్రారంభమైంది	O
.	O

తెలుగుదేశం	B-ORG
పార్టీ	I-ORG
(	O
ఆంధ్ర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
)	O

సైంధవుడు	B-PER
కనిపించినప్పుడల్లా	O
అతడి	O
మీద	O
బాణప్రయోగం	O
చేస్తున్నాడు	O
.	O

ఈమె	O
ప్రభుత్వ	O
పత్రినిధిగా	O
,	O
జర్నలిస్టుగా	O
వివిధ	O
అధ్యయనాలకు	O
బంగ్లాదేశ్	B-LOC
,	O
జపాన్	B-LOC
,	O
శ్రీలంక	B-LOC
,	O
చైనా	B-LOC
,	O
టిబెట్	B-LOC
,	O
భూటాన్	B-LOC
,	O
ఈజిప్టు	B-LOC
,	O
సిరియా	B-LOC
మొదలైన	O
దేశాలలో	O
పర్యటించింది	O
.	O

అర్జునుడు	B-PER
కర్ణుడిని	O
వధించ	O
గలగడానికి	O
ఇన్ని	O
కారణాలు	O
ఉన్నాయి	O
.	O

ఒకరు	O
సర్దార్	B-PER
వల్లభభాయి	I-PER
పటేల్	I-PER
.	O

తిరువత్తేవనార్‌తొగై	B-ORG
(	O
కీళచాలై	O
)	O

ఆఫ్రికా	B-LOC
దేశీయులు	O
నల్లగా	O
ఉంటారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
జీ	B-PER
మాధవన్	I-PER
నాయర్	I-PER

దారిమార్పు	O
ఇండియన్	B-ORG
ఇన్‌స్టిట్యూట్	I-ORG
ఆఫ్	I-ORG
టెక్నాలజీ	I-ORG
బాంబే	I-ORG

మణిశర్మ	B-PER
ఈ	O
సినిమాకి	O
సంగీతాన్ని	O
అందించారు	O
.	O

మొదట	O
ఈ	O
కవచ	O
ధారణ	O
విద్యను	O
దేవతల	O
సంరక్షణార్ధం	O
బ్రహ్మదేవుడు	B-PER
ఇంద్రునికి	O
ఇచ్చాడు	O
.	O

LTTE	O
ఆరంభంలో	O
నౌకా	O
స్థావరాన్ని	O
మయన్మార్	B-ORG
గా	O
చేసుకుంది	O
,	O
కానీ	O
దౌత్యసంబంధ	O
ఒత్తిడివల్ల	O
బలవంతంగా	O
వదిలివెళ్ళ	O
వలసి	O
వచ్చింది	O
.	O

కృష్ణ	B-PER
ఒక	O
చిన్న	O
పాత్ర	O
చేశారు	O
.	O

తరువాత	O
ధర్మరాజు	B-ORG
విదురుడిని	O
,	O
తన	O
తమ్ములను	O
చూసి	O
``	O
పుట్టిన	O
ప్రతి	O
వాడికి	O
వార్ధక్యం	O
తప్పదు	O
.	O

1	O
స్థానంలో	O
ఉన్న	O
అతని	O
అతిపెద్ద	O
ప్రత్యర్థి	O
రోజర్	B-PER
ఫెడరర్‌ను	I-PER
తొలగించింది	O
.	O

ఈ	O
సినిమాలో	O
వరదయ్య	O
పాత్రను	O
నాగేశ్వరరావు	B-PER
పోషించాడు	O
.	O

అయితే	O
మనం	O
తూచింది	O
రెండు	O
వస్తువుల	O
భారాన్ని-అంటే	O
,	O
ఆ	O
వస్తువులపై	O
భూమి	O
గురుత్వాకర్షణ	B-ORG
బలాన్ని	O
తూచాం	O
.	O

ఒకరి	O
మీద	O
ఒకరు	O
ఆధారపడి	O
ఉంటారు	O
అని	O
``	O
ఆ	O
బ్రహ్మ	B-PER
అనుగ్రహించాడు	O
.	O

పీల్	B-LOC
డిస్ట్రిక్	I-LOC
స్కూలు	I-LOC
బోర్డ్	I-LOC

దారిమార్పు	O
ఎన్.టి.ఆర్.	B-PER
(	I-PER
తారక్	I-PER
)	I-PER

వీరిలో	O
చివరివాడైన	O
యజ్ఞశ్రీ	B-PER
శాతకర్ణి	I-PER
నాగార్జునాచార్యుని	O
కొరకు	O
శ్రీపర్వతం	O
పైన	O
మహాచైత్య	O
విహారాలను	O
నిర్మించాడు	O
.	O

ఇతడు	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
లోని	O
పాండురంగని	O
భక్తాగ్రేసరుడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
సన్	B-LOC
రైజర్స్	I-LOC
హైదరాబాద్	I-LOC

''	O
ఉత్తర	B-ORG
రైల్వే	I-ORG
'	O
''	O

నకులుడు	B-PER
పశ్చిమదిశగా	O
జైత్రయాత్రకు	O
బయలుదేరాడు	O
.	O

అతడికి	O
సంగంలో	O
సహనటి	O
వైజయంతిమాలతో	B-PER
సన్నిహిత	O
సంబంధం	O
ఉండేదని	O
చెబుతారు	O
.	O

విరాటుడు	B-PER
మరొక	O
బాణముతో	O
ద్రోణుని	O
శరీరంలో	O
శరములు	O
దించాడు	O
.	O

====	O
కవిసామ్రాట్	O
విశ్వనాథ	B-PER
సత్యనారాయణ	I-PER
తో	O
స్పర్థ	O
====	O

నిర్జల	O
/	O
అనార్ద్ర	O
కాపర్‌సల్ఫేట్	O
లేత	O
పచ్చనిరంగులో	O
లేదా	O
బూడిద	O
తెలుపుగా	B-ORG
పొడి	O
రూపంలో	O
ఉండును	O
.	O

ఆయన	O
అభిమాన	O
దర్శకుడు	O
మణిరత్నం	B-PER
.	O

పద్మం	O
నుండి	O
బ్రహ్మ	B-PER
ఉద్భవించాడు	O
.	O

సూర్యుడు	B-LOC
ఒక్కో	O
రాశిని	O
దాటడాన్ని	O
బట్టి	O
సౌరమానాన్ని	O
లెక్కిస్తారు	O
.	O

దారిమార్పు	O
కొమర్రాజు	B-PER
వెంకట	I-PER
లక్ష్మణరావు	I-PER

అర్జునుడి	O
మాట	O
విన్న	O
వ్యాసుడు	B-PER
``	O
అర్జునా	O
!	O

•	O
''	O
శ్రీనగర్	B-LOC
''	O
'	O
(	O
వేసవి	O
)	O

'	O
''	O
సీతమ్మధార	O
''	O
'	O
విశాఖపట్నం	B-LOC
నగరం	O
లోని	O
ఒక	O
ప్రముఖ	O
ప్రాంతం	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
భీముని	O
కవచాచ్చి	O
చీల్చాడు	O
.	O

ఎస్టోనియా	B-LOC
దేశ	O
జనసంఖ్యకు	O
సమానం	O
.	O

అయినా	O
ధర్మరాజు	B-ORG
ఉండగా	O
దహనక్రియలు	O
చేయడానికి	O
నేను	O
ఎందుకు	O
?	O

ఇది	O
గౌతమ	B-PER
బుద్ధుని	I-PER
యొక్క	O
ఏకశిలా	O
విగ్రహలలో	O
ప్రపంచంలోనే	O
ఎత్తైన	O
ఏకశిలా	O
విగ్రహం	O
.	O

తిరువాఱన్	B-ORG
విళై	I-ORG
(	O
ఆరుముళై	O
)	O

తన	O
మజిలీ	O
గ్రామమైన	O
నిర్మల	B-LOC
నుంచి	O
వద్దూర్‌కు	O
ప్రయాణించారు	O
.	O

ఈ	O
టోర్నీ	O
ఫైనల్‌లో	O
భారతదేశం	B-LOC
43	O
పరుగుల	O
తేడాతో	O
వెస్టిండీస్‌పై	O
విజయం	O
సాధించి	O
టైటిల్‌ను	O
సొంతం	O
చేసుకుంది	O
.	O

అశ్వత్థామను	B-PER
చంపుటకంటే	O
వేరు	O
మార్గం	O
లేదు	O
.	O

తుర్క్మెనిస్తాన్	B-LOC
యొక్క	O
పరిస్థితి	O
అనిశ్చితంగా	O
ఉంది	O
.	O

ఈ	O
సభకు	O
బూర్గుల	B-ORG
రామకృష్ణారావు	I-ORG
అధ్యక్షుడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
నందమూరి	B-PER
తారక	I-PER
రామారావు	I-PER

ఫలితంగా	O
వారిరువురికి	O
ఒక	O
ఆడ	O
శిశువు	O
జనించగానే	O
మేనక	B-PER
తన	O
పని	O
అయిందని	O
భావించి	O
ఇంద్రలోకానికి	O
వెళ్ళింది	O
.	O

మారుతీ	B-ORG
సుజుకీ	I-ORG
మిలియన్	O
డాలర్ల	O
విలువున్న	O
అతిపెద్ద	O
R	O
&	O
D	O
కేంద్రాన్ని	O
మనేసర్‌లో	O
2010లో	O
పూర్తి	O
చెయ్యాలని	O
యోచన	O
చేస్తోంది	O
.	O

ధూర్జటితన	B-PER
రచనల్లో	O
దీన్ని	O
''మొగలేరు	O
''	O
అని	O
ప్రస్తావించాడు	O
.	O

**	O
'క్రియాంకా	O
ఎస్పెరాంకా	O
'	O
,	O
బ్రెజిల్	B-LOC
లోని	O
ఒక	O
టీ.వీ	O
.	O

అక్కడ	O
పచ్చయప్ప	B-ORG
కళాశాలలో	I-ORG
చదివారు	O
.	O

ఇవన్నీ	O
చెప్పడానికి	O
నేను	O
ఇక్కడకు	O
వచ్చాను	O
``	O
అని	O
సంజయుడు	B-PER
ధృతరాష్ట్రుడికి	O
చెప్పాడని	O
'	O
''	O
వైశంపాయనుడు	O
'	O
''	O
జనమేజయునకు	O
చెప్పాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
చైనా	B-ORG
మహా	I-ORG
కుడ్యము	I-ORG

ఈ	O
భద్రుడి	O
(	O
చిన్నకొండ	O
)	O
వలనే	O
ఈ	O
చిన్నకొండను	O
భద్రగిరి	O
అని	O
ఇక్కడ	O
ఏర్పడిన	O
ఊరికి	O
భద్రాచలం	B-LOC
అని	O
పేరు	O
వచ్చింది	O
.	O

యాభైదినములు	O
గడిచాయి	O
సూర్యుడు	B-LOC
మకరరాశిలో	O
ప్రవేశించాడు	O
.	O

నీవు	O
కూడా	O
బ్రాహ్మణులను	O
భక్తితో	O
సేవింపుము	O
``	O
అని	O
అన్నాడు	O
భీష్ముడు	B-PER
.	O

బ్రహ్మ	B-PER
అండగా	O
ఉన్న	O
నాకు	O
ఏ	O
పాపం	O
అంటదు	O
.	O

శివుడు	B-ORG
పాటు	O
దివ్వవాణిని	O
తలచుకొని	O
ఆ	O
శక్తి	O
ప్రభావంతో	O
ఇంద్రుడికి	O
జ్ఞానోపదేశం	O
చేశాడు	O
.	O

రెండవ	O
లైను	O
బంకురా	B-LOC
మరియు	O
ధన్‌బాద్	B-LOC
వరకు	O
వేయబడి	O
ఉంది	O
.	O

అది	O
విని	O
విదురుడు	B-PER
ధుఃఖభారంతో	O
వికలమనస్కుడై	O
``	O
యుయుత్సా	O
!	O

చంద్రశేఖర్	B-PER
అజాద్	I-PER
(	O
విప్లవవాది	O
)	O

''	O
లక్ష్మీ	B-PER
రాయ్	I-PER
''	O

మరో	O
భార్య	O
ఇద్విద	O
ద్వార	O
కుబేరుడు	B-PER
జన్మించాడు	O
.	O

'	O
''	O
సైప్రస్	B-LOC
''	O
'	O

ఈ	O
చిత్రానికి	O
గుజరాత్	B-LOC
లోని	O
ఐదు	O
లక్షల	O
మంది	O
వ్యవసాయదారులు	O
ఒక్కొక్కరు	O
రు	O
.	O

దారిమార్పు	O
పరిగి	B-LOC
(	I-LOC
రంగారెడ్డి	I-LOC
)	I-LOC

భారత్‌పై	B-ORG
3	O
టెస్టుల	O
సీరీస్‌లో	O
32.98	O
సగటుతో	O
9	O
వికెట్లు	O
సాధించాడు	O
.	O

శంకరులు	O
సాక్షాత్తు	O
శివుని	B-ORG
అవతారమని	O
నమ్మకం	O
ఉంది	O
.	O

ఈ	O
పద్ధతిని	O
బ్రహ్మదేవుడు	B-PER
కూడా	O
గౌరవిస్తాడు	O
.	O

వారి	O
దృష్టిలో	O
,	O
కాఫీ	B-ORG
అనేది	O
ఇంటిలో	O
తయారు	O
చేసే	O
ఒక	O
పదార్థంగా	O
ఉంది	O
,	O
అయితే	O
వారు	O
ముందుగా	O
చేసిన	O
పానీయాల	O
ఉచిత	O
నమూనాలను	O
ఇస్తుండేవారు	O
.	O

'	O
''	O
మొరాకో	B-LOC
''	O
'	O

ఆ	O
తర్వాత	O
సైన్యాన్ని	O
అనంతపురం	B-LOC
వైపు	O
పంపి	O
,	O
తను	O
శ్రీశైలం	B-LOC
దర్శించుకున్నాడు	O
.	O

'	O
''	O
జార్ఖండ్	B-LOC
''	O
'	O

నిమ్మరసంతో	O
పులిహోర	B-ORG
చాలా	O
రుచిగా	O
ఉంటుంది	O
.	O

;	O
రెండవ	B-PER
దేవ	I-PER
రాయలు	I-PER
1419-1444	O

దారిమార్పు	O
ఎన్.	B-PER
రఘువీరా	I-PER
రెడ్డి	I-PER

బెంగుళూరులో	B-LOC
భారీ	O
ప్రభుత్వ	O
రంగ	O
సంస్థల	O
ప్రధాన	O
కార్యాలయాలు	O
చాలా	O
ఉన్నాయి	O
.	O

హైదరాబాదు	B-LOC
లోని	O
నిజాం	B-ORG
కళాశాల	I-ORG
నుండి	O
బి.కామ్	O
పట్టాపొందాడు	O
.	O

శకుని	B-PER
మాటలు	O
విని	O
సుయోధనుడు	O
తన	O
గజ	O
,	O
అశ్వబలాలను	O
సమాయత్తం	O
చేసాడు	O
.	O

అదే	O
సమయంలో	O
మెల్లీ	O
సబర్మతీ	B-ORG
ఆశ్రమంలో	I-ORG
ఉంది	O
.	O

దీనితో	O
ఆ	O
వ్యాపారం	O
మిద	O
విరక్తి	O
వచ్చేసింది	O
,	O
మిల్లు	O
ముసివేషి	O
,	O
వూరు	O
విడచి	O
చెన్నపట్నం	B-LOC
చేరుకున్నాడు	O
.	O

'	O
''	O
మధ్య	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
''	O
'	O

ఈ	O
రైలు	O
నైరుతి	B-ORG
రైల్వే	I-ORG
జోన్	I-ORG
కు	O
చెందినది	O
.	O

రాజపుత్రరాజు	O
ప్రస్తుత	O
జార్ఖండ్	B-LOC
ప్రాంతం	O
మీద	O
దండయాత్ర	O
సాగించి	O
ఈ	O
ప్రాతం	O
మీద	O
ఆధిక్యత	O
సాధించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
అలీఘర్	B-ORG
ముస్లిం	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

దారిమార్పు	O
బెనారస్	B-ORG
హిందూ	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయం	I-ORG

విదురుని	O
రాకకు	O
కారణం	O
తెలుసుకున్న	O
ధర్మరాజు	B-ORG
విదురునితో	O
``	O
విదురా	O
!	O

అంతే	O
కాకుండా	O
ఈజిప్టు	B-LOC
వంటి	O
దేశాలకు	O
కూడా	O
రాయబారులను	O
పంపించినాడు	O
.	O

'ఆంధ్ర	O
'	O
యొక్క	O
ప్రస్తావన	O
అల్	B-ORG
బెరూని	I-ORG
(	O
1030	O
)	O
వ్రాతలలో	O
కూడా	O
ఉన్నది	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఎ.	B-PER
ఆర్.	I-PER
రెహమాన్	I-PER

కుకలమెట్ట	B-LOC
లక్ష్మీపురం	I-LOC
(	I-LOC
గ్రామీణ	I-LOC
)	I-LOC

సాధారణంగా	O
నమాజ్	B-ORG
లలో	O
వీటిని	O
పఠిస్తారు	O
.	O

అతడి	O
కొరకు	O
నీవు	O
శోకించ	O
తగదు	O
``	O
అని	O
వ్యాసుడు	B-PER
గంగాదేవిని	O
ఓదార్చాడు	O
.	O

ఇలాంటి	O
ఆందోళనకు	O
స్పందనగా	O
,	O
గూగుల్‌	O
సైట్స్‌	O
,	O
యూట్యూబ్‌	B-ORG
,	O
బ్లాగర్‌	B-ORG
,	I-ORG
గూగుల్‌	O
గ్రూప్స్‌	O
వంటి	O
పలు	O
సైట్లలో	O
గూగుల్‌	O
ఇప్పటికే	O
చాలా	O
సమాచారాన్ని	O
ఉంచుతోందన్న	O
విషయాన్ని	O
ఎత్తిచూపడం	O
,	O
ఈ	O
విషయంలో	O
దానికి	O
పెద్ద	O
తేడాలేమీ	O
లేవని	O
వివరించడం	O
జరిగింది	O
.	O

ఇటీవలి	O
సంవత్సరములలో	O
,	O
నార్వే	B-LOC
యొక్క	O
జనాభా	O
పెరుగుదలలో	O
సగానికి	O
పైగా	O
వలస	O
నుండి	O
వచ్చిన	O
వారే	O
.	O

దారిమార్పు	O
పద్మావతి	B-ORG
మహిళా	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయము	I-ORG

సర్వేపల్లి	B-PER
రాధాకృష్ణన్	I-PER
గారి	O
చేత	O
సన్మానింపబడినారు	O
.	O

వ్యాసుడి	O
మాటలు	O
విన్న	O
తరువాత	O
కూడా	O
ధర్మరాజు	B-ORG
వికల	O
మనస్కుడై	O
``	O
మహర్షీ	O
!	O

దారిమార్పు	O
కౌన్	B-ORG
బనేగా	I-ORG
క్రోర్‌పతి	I-ORG

మహిషి	O
గేదె	B-LOC
రూపంలో	O
అయ్యప్పను	O
చంపడానికి	O
వెళుతుంది	O
.	O

చంద్రశేఖరేంద్ర	B-PER
సరస్వతి	I-PER
స్వామి	I-PER
,	O
అనువాదం	O
.	O

నేనిప్పుడు	O
నీకు	O
భీష్ముడి	O
చేత	O
ధర్మరాజు	B-ORG
చెప్పబడిన	O
విష్ణుకథను	O
చెప్తాను	O
.	O

అదే	O
కత్తితో	O
అశ్వత్థామ	B-PER
యుధామన్యుడి	O
తల	O
తెగనరికాడు	O
.	O

'	O
''	O
పెరూ	B-LOC
''	O
'	O

డబుల్స్	O
లోనూ	O
అన్నా	B-PER
కోర్నికోవాతో	I-PER
జతకల్సి	O
టైటిల్	O
పొందింది	O
.	O

వీరు	O
గురజాడ	B-PER
అప్పారావు	I-PER
గారి	O
వంశీకులు	O
.	O

Bapatla	O
(	O
SC	O
)	O
పనబాక	B-PER
లక్ష్మి	I-PER
INC	O

ఈ	O
కాలము	O
విజయనగర	B-ORG
సామ్రాజ్యానికి	I-ORG
అంకురార్పణ	O
జరిగిన	O
సమయము	O
.	O

బెంగాల్	B-LOC
సంప్రదాయ	O
నేత	O
కార్మికులు	O
దీన్ని	O
తయారు	O
చేసేవారు	O
.	O

ఈమె	O
విజయవాడ	B-LOC
లో	O
సాంప్రదాయ	O
కుటుంబంలో	O
జన్మించింది	O
,	O
కానీ	O
విద్యాభ్యాసం	O
అంతా	O
తమిళనాడు	B-LOC
లో	O
జరిగింది	O
.	O

చిరంజీవి	B-PER
,	O
రాధ	B-PER
,	O
విజయశాంతి	B-PER

ధర్మరాజు	B-ORG
భీముని	O
వారించి	O
ఇంద్రప్రస్థానికి	O
తీసుకు	O
వెళ్ళాడు	O
.	O

అశ్వత్థామ	B-PER
దయాదాక్షిణ్య	O
రహితంగా	O
అందరిని	O
చంపాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
పానుగంటి	B-PER
లక్ష్మీ	I-PER
నరసింహారావు	I-PER

మంగళంపల్లి	B-PER
బాలమురళీకృష్ణ	I-PER
వ్రాసిన	O
గతిభేదతిల్లానా	O
కూడా	O
జనాదరణ	O
పొందింది	O
.	O

ఇది	O
బంగ్లాదేశ్‌లోని	B-LOC
సమీపంలో	O
సోనార్‌గావ్‌	O
వద్ద	O
మొదలై	O
పాకిస్థాన్‌లోని	B-LOC
పెషావర్‌	O
వద్ద	O
ముగుస్తుంది	O
.	O

అభిమన్యుడు	B-PER
ఒకే	O
బాణంతో	O
లక్ష్మణకుమారుని	O
తల	O
తెగనరికాడు	O
.	O

ముందు	O
గురువుగారు	O
బాణములు	O
వెయ్యగానే	O
అర్జునుడు	B-PER
విజృంభించి	O
ద్రోణుని	O
తొమ్మిది	O
బాణములతో	O
కొట్టాడు	O
.	O

శ్రీకాకుళం	B-LOC
(	I-LOC
ఘంటసాల	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
బల్గేరియా	B-LOC
''	O
'	O

ఎంతోమంది	O
గొప్ప	O
పోర్చుగీస్	B-LOC
ఆన్వేషకులు	O
ఆవిష్కరణలకు	O
చేసే	O
తమ	O
సముద్రయానములను	O
బెలెం	O
నుండి	O
మొదలుపెట్టారు	O
.	O

నాటి	O
సంగతులను	O
ఆయన	O
పదే	O
పదే	O
దివిసీమ	B-LOC
ప్రజానీకానికి	O
చెబుతూ	O
ఉండేవారు	O
.	O

రాజావారు	O
తన	O
మిత్రుడైన	O
రవీంద్రనాధ	B-PER
టాగూరుతో	I-PER
పరిచయం	O
కల్పించారు	O
.	O

పంజాబ్]]	O
(	O
130	O
)	O
,	O
హర్యానా	B-LOC
(	O
177	O
)	O

''	O
డబ్బింగ్	B-PER
జానకి	I-PER
''	O

దారిమార్పు	O
ఎన్.ఆర్.	B-PER
నారాయణ	I-PER
మూర్తి	I-PER

తదనంతరం	O
దీని	O
శాఖలను	O
ముంబై	B-LOC
మరియు	O
బెంగుళూరు	B-LOC
పట్టణాలలో	O
తెరిచారు	O
.	O

అలాగే	O
అంతర్జాతీయంగా	O
దుబాయ్కు	B-LOC
ప్రయాణ	O
వసతి	O
కలిగి	O
ఉంది	O
.	O

చేసేది	O
లేక	O
ద్రౌపది	B-PER
ఏకవస్త్రంతో	O
సభకు	O
వచ్చింది	O
.	O

మర్రి	B-PER
చెన్నారెడ్డి	I-PER
గారు	O
సూచించారు	O
.	O

ఆ	O
కార్యక్రమంలో	O
కొన్ని	O
సాంప్రదాయిక	O
పాటలను	O
పాడాలనే	O
తన	O
కోరిక	O
,	O
భారీ	O
హిట్	O
సాధించిన	O
పాటలను	O
సోనీ	B-ORG
ప్రతినిధులు	O
నిరాకరించని	O
కారణంగా	O
నెరవేరలేదని	O
పేర్కొన్నాడు	O
.	O

జిల్లాలోని	O
వజ్రకరూర్	B-LOC
వజ్రాల	O
వెలికితీతకు	O
ప్రసిద్ధి	O
.	O

నేను	O
కాని	O
గాంధారి	B-PER
కాని	O
పుత్రశోకమును	O
ఇసుమంత	O
కూడా	O
అనుభవించడము	O
లేదు	O
.	O

దారిమార్పు	O
ఇంగ్లీషు	B-ORG
మరియు	I-ORG
విదేశీ	I-ORG
భాషల	I-ORG
విశ్వవిద్యాలయము	I-ORG

ఎల్.వి.ప్రసాద్‌	B-PER
ఈ	O
చిత్రానికి	O
దర్శకత్వం	O
వహించారు	O
.	O

ఉన్నత	O
పాఠశాల	O
కోసం	O
పక్కనే	O
ఉన్న	O
ముచ్చివోలు	B-LOC
గ్రామానికి	O
వెళ్ళక	O
తప్పదు	O
.	O

సహచరుడు	O
డెన్నిస్	B-PER
లిల్లీ	I-PER
కూడా	O
ఇదే	O
సంఖ్యలో	O
బ్యాట్స్‌మెన్లను	O
పెవిలియన్	O
పంపించాడు	O
.	O

''	O
రాధిక	B-PER
శరత్‌కుమార్	I-PER
''	O

'	O
''	O
ఒడిషా	B-LOC
''	O
'	O

వారి	O
సంగీతం	O
అట్టహాసమైన	O
రొమానియా	B-LOC
పెళ్లిళ్ల	O
యొక్క	O
రూపును	O
ఆవిష్కరిస్తుంది	O
.	O

శకుని	B-PER
కి	O
చర్మాసనం	O
(	O
పులిచర్మం	O
అయిఉంటుంది	O
)	O
.	O

దారిమార్పు	O
గ్రంధి	B-PER
మల్లికార్జున	I-PER
రావు	I-PER

అది	O
చూసి	O
శకుని	B-PER
అత్యంత	O
భయంకరమైన	O
శక్తి	O
ఆయుధమును	O
సహదేవుడి	O
మీద	O
విసిరాడు	O
.	O

ఉత్తర	B-LOC
ప్రదేశ్	I-LOC
(	O
32	O
)	O
,	O
ఉత్తరాఖండ్	B-LOC
(	O
51	O
)	O

'	O
''	O
చండీగఢ్	B-LOC
''	O
'	O

అలాగే	O
హవాయి	B-LOC
మరియు	O
ఫ్లోరిడాల్లోనూ	B-LOC
తక్కువగా	O
ఎరిగిన	O
మరియు	O
విలక్షణ	O
సంప్రదాయాలతో	O
సమానమైనవి	O
అభివృద్ధి	O
చెందాయి	O
.	O

ఈ	O
గ్రంథాన్ని	O
దేశోద్ధారకుడని	O
పేరొందిన	O
కాశీనాథుని	B-PER
నాగేశ్వరరావుకు	I-PER
అంకితమిచ్చారు	O
.	O

శ్రీ	B-ORG
కృష్ణ	I-ORG
దేవరాయాంధ్ర	I-ORG
భాషా	I-ORG
నిలయం	I-ORG
(	O
1901-1951	O
)	O

ఉదాహరణకు	O
కేరళలో	B-LOC
వర్షాలను	O
తట్టుకొనే	O
ఇళ్ళు	O
,	O
హిమాచల్	B-LOC
ప్రదేశ్‌లో	I-LOC
హిమపాతాన్ని	O
తట్టుకొనేవిధంగా	O
నిర్మించిన	O
ఇళ్ళు	O
కొండలపై	O
దూరదూరంగా	O
ఉంటాయి	O
.	O

'	O
''	O
లావోస్	B-LOC
''	O
'	O

డాక్టర్	B-ORG
నార్ల	I-ORG
తాతారావు	I-ORG
తాప	I-ORG
విద్యుత్	I-ORG
కేంద్రం	I-ORG

1943లో	O
కాకినాడ	B-LOC
పి.ఆర్.కళాశాలలో	O
చేరి	O
,	O
ఉన్నత	O
విద్యనభ్యసించాడు	O
.	O

దారిమార్పు	O
సాలార్	B-ORG
‌జంగ్	I-ORG
మ్యూజియం	I-ORG

అలెగ్జాండర్	B-PER
మూడు	O
ప్రయత్నాల	O
తర్వాత	O
ఈ	O
సామ్రాజ్యాన్ని	O
జయించగలిగాడు	O
.	O

దీని	O
ప్రకారం	O
రాసాయనిక	B-LOC
ఆకర్షణలకు	O
కారణం	O
గ్రహసంబంధమైన	O
గతిని	O
వివరించే	O
మూడు	O
కెప్లర్	B-ORG
నియమాల	O
లాగా	O
పని	O
చేసే	O
కొన్ని	O
శక్తులని	O
.	O

కర్ణుడు	B-PER
పరశురాముడి	O
వద్ద	O
అస్త్రవిద్యను	O
అభ్యసిస్తున్నాడు	O
.	O

తిరుక్కణ్ణంగుడి	B-ORG
(	O
కృష్ణారణ్యక్షేత్రం	O
)	O

'	O
''	O
గబాన్	B-LOC
''	O
'	O

రచయిత	O
1950ల్లో	O
తాను	O
చేసిన	O
మహారాష్ట్ర	B-LOC
యాత్రను	O
ఈ	O
గ్రంథంలో	O
యాత్రా	O
సాహిత్యరూపంలో	O
రచించారు	O
.	O

నోకియా	B-ORG
ని	O
మైక్రోసాఫ్ట్	B-ORG
సొంతం	O
చేసుకొన్నది	O
.	O

లంకపల్లి	B-PER
బుల్లయ్య	I-PER
ప్రముఖ	O
విద్యావేత్త	O
.	O

వారు	O
విస్కాన్సిన్	B-LOC
లో	O
తక్కువ	O
ధరకు	O
భూమిని	O
మరియు	O
కావలసినంత	O
స్వాతంత్రమును	O
కనుగొన్నారు	O
.	O

లైఫ్	B-ORG
ఇన్సూరెన్స్	I-ORG
కార్పొరేషన్	I-ORG
అఫ్	I-ORG
ఇండియా	I-ORG

హైదరాబాదు	B-LOC
నుండి	O
భద్రాచలం	B-LOC
వెళ్ళేటప్పుడు	O
ఈ	O
రిజర్వాయరు	O
కట్టపై	O
చేసే	O
ప్రయాణం	O
చాలా	O
ఆహ్లాదకరంగా	O
జరుగుతుంది	O
.	O

EU	O
NO	O
NOR	O
578	O
నార్వే	B-LOC

ప్రకృతి	O
శోభతో	O
అలరారే	O
కవిటి	B-LOC
అనే	O
ప్రదేశం	O
ఇక్కడ	O
బహు	O
ప్రసిద్ధం	O
.	O

**	O
ఐరిస్	B-LOC
లోరికీట్	I-LOC
,	O
''ప్సిట్టెయుటెలస్	O
ఇరిస్	O
''	O
