Se	O
sijaitsee	O
Borneon	B-LOC
saarella	O
ja	O
on	O
Etelä-Kalimantanin	B-LOC
provinssin	O
pääkaupunki	O
.	O

Rajanaapureita	O
ovat	O
pohjoisessa	O
Verdal	B-LOC
,	O
etelässä	O
Stjørdal	B-LOC
ja	O
lännessä	O
Frosta	B-LOC
.	O

Baikonur	B-LOC
(	O
Bayqoñır	O
)	O
(	O
vuokrattu	O
Venäjälle	B-LOC
)	O

Bangladesh	B-LOC
,	O
Intia	B-LOC
,	O
Pakistan	B-LOC

``	O
What	B-ORG
You	I-ORG
Want	I-ORG
''	O

Santeri	B-PER
Nuorteva	I-PER
(	O
1907–1908	O
,	O
1909–1911	O
)	O

Wilanówin	B-ORG
palatsi	I-ORG
,	O
Varsova	B-LOC
,	O
Puola	B-LOC

Matt	B-PER
McGrath	I-PER
(	O
USA	O
)	O

Aktiiviurallaan	O
hän	O
pelasi	O
pisimpään	O
Chelsean	B-ORG
,	O
Celticin	B-ORG
ja	O
Derby	B-ORG
Countyn	I-ORG
joukkueessa	O
.	O

Taloustieteilijä	O
Julian	B-PER
Simon	I-PER
kirjoitti	O
,	O
että	O
väestönkasvu	O
ei	O
ole	O
ongelma	O
ja	O
kekseliäs	O
ihmiskunta	O
sopeutuu	O
olosuhteisiin	O
.	O

OHJAUS	O
Suomen	B-ORG
Työväenpuolue	I-ORG
STP	I-ORG

'	O
''	O
Niko	B-PER
Kranjčar	I-PER
''	O
'	O

Yhteensä	O
Elustondo	O
pelasi	O
kaudella	B-LOC
2014–2015	I-LOC
neljä	O
sarjaottelua	O
ja	O
teki	O
yhden	O
maalin	O
.	O

OHJAUS	O
The	B-ORG
Reflecting	I-ORG
Skin	I-ORG
–	I-ORG
lapsuuden	I-ORG
loppu	I-ORG

Kauppakeskuksen	O
rakennuttaja	O
on	O
Kesko	B-ORG
.	O

Franziska	B-PER
Hildebrand	I-PER
Franziska	B-PER
Preuß	I-PER
Arnd	B-PER
Peiffer	I-PER
Simon	B-PER
Schempp	I-PER

Tuntemattomaksi	O
jääneestä	O
syystä	O
he	O
kätkivät	O
uhrin	O
pään	O
Hello	B-PER
Kitty	I-PER
-nuken	O
pään	O
sisään	O
.	O

Landkreis	B-LOC
Stade	I-LOC
(	O
Saksa	B-LOC
)	O

Hänellä	O
oli	O
myös	O
pieni	O
sivurooli	O
sarjassa	O
Breaking	B-ORG
Bad	I-ORG
''	O
.	O

Lisa	B-PER
Kudrow	I-PER
–	O
Phoebe	B-PER
Buffay	I-PER

Niistä	O
suurimmat	O
ovat	O
Missouri	B-LOC
,	O
Ohio	B-LOC
ja	O
Arkansas	B-LOC
.	O

Kingston	B-ORG
Frontenacs	I-ORG
(	O
OHL	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Innsbruck	B-LOC
''	O
'	O

Drew	B-PER
Nicholas	I-PER
(	O
Benetton	B-ORG
Treviso	I-ORG
)	O

Losserokalat	B-LOC
''Ostraciidae	O
''	O
sekä	O
''Aracanidae	O
''	O
(	O
heimo	O
tai	O
edellisen	O
alaheimo	O
)	O
,	O
koralli-	O
ja	O
kallioriutoilla	O
sekä	O
niiden	O
läheisillä	O
matalikoilla	O
;	O
joitakin	O
avomeren	O
lajeja	O

Joukkueen	O
apuvalmentaja	O
Pasi	B-PER
Nurminen	I-PER
on	O
aiemmin	O
luonnehtinut	O
Hurria	O
moderniksi	O
peruspuolustajaksi	O
ja	O
verranut	O
häntä	O
nuoreen	O
Janne	B-PER
Laukkaseen	I-PER
.	O

'	O
''	O
Cincinnati	B-ORG
Reds	I-ORG
''	O
'	O

Walt	B-PER
McKechnie	I-PER
-	O
Toronto	B-ORG
Maple	I-ORG
Leafs	I-ORG

Suomessa	O
Pokémonia	O
näytti	O
pitkään	O
vain	O
MTV3	B-ORG
,	O
mutta	O
nykyään	O
jaksoja	O
tulee	O
myös	O
maksulliselta	O
Juniori	B-ORG
-kanavalta	O
ja	O
Disney	B-ORG
XD	I-ORG
-kanavalta	O
.	O

Sijaintipaikaksi	O
on	O
ehdolla	O
maan	O
länsiosassa	O
oleva	O
Brestin	B-LOC
alueen	I-LOC
Baranavitšy	B-LOC
.	O

*Mindy	O
(	O
äänenä	O
Cree	B-PER
Summer	I-PER
)	O

Martin	B-PER
Lawrence	I-PER
,	O
Nia	B-PER
Long	I-PER
,	O
Paul	B-PER
Giamatti	I-PER

Dave	B-PER
Hill	I-PER
–	O
soolokitara	O
,	O
taustalaulu	O

George	B-PER
Bensonia	I-PER
parodioiva	O
hahmo	O
.	O

Tampereen	B-ORG
Teatteri	I-ORG
(	O
1916–1917	O
,	O
1923–1928	O
)	O

Igor	B-PER
Rakočević	I-PER
(	O
G	O
)	O

Loppuottelussa	O
hän	O
voitti	O
ensimmäistä	O
ATP-finaaliaan	O
pelanneen	O
Grigor	B-PER
Dimitrovin	I-PER
luvuin	O
7–6	O
(	O
0	O
)	O
,	O
6–4	O
.	O

Trait	B-ORG
pour	I-ORG
trait	I-ORG
(	O
2006	O
)	O

Phil	B-PER
Campbell	I-PER
–	O
kitara	O
,	O
taustalaulu	O

Cambridge]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

1995	B-ORG
-	O
2011	B-ORG
-	O
Ei	O
selviytynyt	O
karsinnoista	O

Hän	O
kuuluu	O
republikaaniseen	B-ORG
puolueeseen	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

**	O
Taipei	B-LOC
(	O
kaupallinen	O
edustusto	O
)	O

Urho	B-PER
Kekkonen	I-PER
kuului	O
hänen	O
ystäväpiiriinsä	O
.	O

Hän	O
oli	O
aiemmin	O
naimisissa	O
muusikko	O
Alexander	B-PER
Hacken	I-PER
kanssa	O
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
Denny	B-PER
Hulme	I-PER
''	O
'	O

Urheilijana	O
ja	O
laulajana	O
kunnostautuneesta	O
Tapio	B-PER
Rautavaarasta	I-PER
leivottiin	O
ajan	O
tavan	O
mukaan	O
myös	O
filmitähti	O
.	O

Mahdottomat	B-PER
marsilaiset	I-PER
–	O
2-T	O
Fru-T	O

Hän	O
pelaa	O
Marokon	B-ORG
pääsarjassa	I-ORG
FUS	B-ORG
de	I-ORG
Rabatissa	I-ORG
.	O

Boanonmonarkki	B-LOC
''Monarcha	O
boanensis	O
''	O

Hän	O
nousi	O
toiselle	O
sijalle	O
tasoihin	O
Alberto	B-PER
Ascarin	I-PER
,	O
Michael	B-PER
Schumacherin	I-PER
ja	O
Sebastian	B-PER
Vettelin	I-PER
kanssa	O
peräkkäisissä	O
voitoissa	O
.	O

Venäjällä	B-LOC
arvioidaan	O
asuvan	O
10–12	O
miljoonaa	O
laitonta	O
siirtolaista	O
Siirtolaisia	O
on	O
tullut	O
etenkin	O
entisen	O
Neuvostoliiton	B-LOC
maista	O
,	O
kuten	O
Georgiasta	B-LOC
,	O
Armeniasta	B-LOC
,	O
Azerbaidžanista	B-LOC
,	O
Tadžikistanista	B-LOC
ja	O
Uzbekistanista	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jochen	B-PER
Mass	I-PER
''	O
'	O

Heistä	O
vanhin	O
oli	O
Puuparta	B-PER
.	O

25	O
Raimo	B-PER
Summanen	I-PER
,	O
Tampereen	B-ORG
Ilves	I-ORG

'	O
''	O
Forssan	B-ORG
Palloseura	I-ORG
''	O
'	O

Kuvernoraatin	O
pääkaupunki	O
on	O
Hurghada	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Pussy	B-ORG
(	I-ORG
kappale	I-ORG
)	I-ORG

Toimiston	O
sijaintipaikaksi	O
valittiin	O
New	B-LOC
Yorkin	I-LOC
lähellä	O
sijaitseva	O
Stamford	B-LOC
,	O
Connecticut	B-LOC
.	O

Altaan	O
suunnittelija	O
on	O
Eliel	B-PER
Saarinen	I-PER
.	O

Vuosina	O
1956–1959	O
hän	O
työskenteli	O
kuvanveistäjänä	O
ja	O
kirjailijana	O
Pariisissa	B-LOC
.	O

Hän	O
opiskeli	O
teatteria	O
Carnegie	B-ORG
Mellon	I-ORG
-yliopistossa	I-ORG
.	O

Laitosta	O
valmistellaan	O
Indianan	B-ORG
yliopistossa	I-ORG
.	O

The	B-ORG
20	I-ORG
/	I-ORG
20	I-ORG
Experience	I-ORG
''	O

Afrikassa	B-LOC
yhtiö	O
on	O
suurin	O
yksityissektorin	O
työnantaja	O
.	O

He	O
saivat	O
lapset	O
Palamedes	B-PER
,	O
Oiaks	O
ja	O
Nausimedon	O
.	O

Kunnan	O
kuntakeskus	O
on	O
Nigríta	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Ed	B-PER
de	I-PER
Goeij	I-PER

Varg	B-PER
Vikernes	I-PER
–	O
tuottaja	O
,	O
miksaaja	O
,	O
design	O
,	O
layout	O

Vastustajaksi	O
tuli	O
RoPS	B-ORG
,	O
joka	O
voitti	O
ensimmäisen	O
karsintaottelun	O
1–0	O
.	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
Uppsala	I-ORG
''	O
'	O

Alfa2	B-LOC
Canum	I-LOC
Venaticorum	I-LOC
-muuttuja	I-LOC

OHJAUS	O
Kalifornian	B-ORG
yliopisto	I-ORG
(	I-ORG
Berkeley	I-ORG
)	I-ORG

``	O
Run	B-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Hills	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Ruotsi	B-LOC
''	O
'	O

Kappaleen	O
on	O
säveltänyt	O
,	O
sanoittanut	O
ja	O
sovittanut	O
Gösta	B-PER
Sundqvist	I-PER
.	O

)	O
,	O
Belgiassa	B-LOC
(	O
25	O
.	O

Marco	B-PER
Hietala	I-PER
,	O
Kuopio	B-LOC

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Hänet	O
varattiin	O
kymmenentenä	O
pelaajana	O
NBA	B-ORG
:	I-ORG
n	I-ORG
varaustilaisuuden	I-ORG
2012	I-ORG
ensimmäisellä	O
kierroksella	O
.	O

'	O
''	O
Bruno	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

Ruskorastaskerttunen	B-LOC
''Acrocephalus	O
rufescens	O
''	O

Hän	O
on	O
myös	O
toiminut	O
kaksi	O
kautta	O
Screen	B-ORG
Actors	I-ORG
Guildin	I-ORG
puheenjohtajana	O
.	O

''	O
Je	B-ORG
Ne	I-ORG
Sais	I-ORG
Pas	I-ORG
Pourquoi	I-ORG
''	O

Scottie	B-PER
Pippen	I-PER
(	O
5	O
)	O

Myöhemmin	O
hän	O
saa	O
tietoonsa	O
Venomin	B-PER
ja	O
Carnagen	B-PER
olevan	O
myös	O
planeetalla	O
aiheuttamassa	O
omia	O
harmejaan	O
.	O

*Komediarunoilija	O
Kratinos	B-PER
syntyi	O
noin	O
520	O

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
(	O
mestari	O
)	O
'	O
''	O

Swift	B-ORG
Current	I-ORG
Broncos	I-ORG
(	O
WHL	O
)	O

OHJAUS	O
Christian	B-PER
(	I-PER
Tanskan	I-PER
prinssi	I-PER
)	I-PER

Australiassa	B-LOC
on	O
myös	O
yksi	O
borough	O
.	O

Castlegar	B-LOC
,	O
Brittiläinen	B-LOC
Kolumbia	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

”Paranoid”	O
,	O
Jonas	B-ORG
Brothersin	I-ORG
kappale	O

``	O
Penny	B-ORG
Lane	I-ORG
''	O
–	O
3:03	O

Fès	B-ORG
,	O
Marokon	B-LOC
kaupunki	O

'	O
''	O
Austin	B-ORG
Bruins	I-ORG
''	O
'	O

''	O
The	B-ORG
Nightmare	I-ORG
Room	I-ORG
-sarja	I-ORG
''	O
'	O

Mustabulbulia	O
tavataan	O
Komoreilla	B-LOC
,	O
Madagaskarissa	B-LOC
,	O
Mayottella	B-LOC
ja	O
Seychelleillä	B-LOC
.	O

Margaret	B-PER
Smith	I-PER
Court	I-PER
Virginia	B-PER
Wade	I-PER

Orangen	B-LOC
piirikunta	I-LOC
(	I-LOC
Kalifornia	I-LOC
)	I-LOC

Pave	B-PER
Maijanen	I-PER
‎–	O
koskettimet	O

Tahitinviherkaija	B-LOC
(	O
''Cyanoramphus	O
zealandicus	O
''	O
)	O

Kuitenkin	O
,	O
Gríma	B-PER
Kärmekielen	I-PER
neuvosta	O
,	O
hänet	O
pidätettiin	O
.	O

Ilari	B-PER
Äijälä	I-PER
(	O
Honka	B-ORG
)	O

Nooralotta	B-PER
Neziri	I-PER
''	O
Turun	B-ORG
Urheiluliitto	I-ORG
''	O

Trey	B-PER
Azagthoth	I-PER
(	O
Morbid	B-ORG
Angel	I-ORG
)	O

Harland	B-ORG
and	I-ORG
Wolff	I-ORG
,	O
Belfast	B-LOC

Alalajeista	O
metsäriidenliekoa	O
tavataan	O
koko	O
maasta	O
,	O
pohjanriidenlieon	O
esiintyessä	O
lähinnä	O
Oulun	B-LOC
korkeudelta	O
pohjoiseen	O
.	O

Kaupunginosa	O
voidaan	O
lukea	O
osaksi	O
laajempaa	O
Ampelókipoin	B-LOC
kaupunginosaa	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
lähellä	O
Burkina	B-LOC
Fason	I-LOC
rajaa	O
45	O
kilometriä	O
Tominianista	B-LOC
kaakkoon	O
.	O

**	O
Juankoski	B-LOC
→	O
Kuopioon	B-LOC
.	O

Maurras	O
muutti	O
alaikäisenä	O
Pariisiin	B-LOC
,	O
julkaisi	O
ensimmäisen	O
artikkelinsa	O
17-vuotiaana	O
ja	O
alkoi	O
pian	O
työskennellä	O
useille	O
lehdille	O
.	O

-	O
''Ilmestyi	O
Frizzle	B-ORG
Fry-albumilla	I-ORG
.	O

Varsinaisten	O
jäsenten	O
Neil	B-PER
Tennantin	I-PER
ja	O
Chris	B-PER
Lowen	I-PER
lisäksi	O
levyn	O
kappaleilla	O
kuullaan	O
useita	O
vierailevia	O
muusikoita	O
.	O

OHJAUS	O
Ingrid	B-PER
Alexandra	I-PER
(	I-PER
Norjan	I-PER
prinsessa	I-PER
)	I-PER

Soutelu	O
järjestetään	O
Hausjärvellä	B-LOC
Haminankylässä	O
.	O

John	B-PER
Cleese	I-PER
oli	O
mukana	O
esiintymässä	O
ja	O
hänet	O
voi	O
nähdä	O
sarjan	O
ensimmäisissä	O
osissa	O
.	O

Isä	O
George	B-PER
Stephenson	I-PER
ja	O
poika	O
Robert	B-PER
Stephenson	I-PER
tekivät	O
elämässään	O
useita	O
vetureita	O
ja	O
rautateitä	O
.	O

Tranmere	B-ORG
Rovers	I-ORG
FC	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

2006	B-ORG
–	O
''Ei	O
selviytynyt	O
karsinnoista	O
''	O

Punakatko	B-LOC
(	O
''Torilis	O
japonica	O
''	O
)	O

Ilpoinen	B-LOC
''	O
(	O
Ilpois	O
)	O
''	O
,	O
2	O
795	O

Andy	B-PER
McCoy	I-PER
–	O
Kitara	O

Elokuvan	O
lopussa	O
päähenkilöt	O
matkustavat	O
yhdessä	O
katsomaan	O
Grand	B-LOC
Canyonia	I-LOC
ja	O
ymmärtävät	O
yksittäisten	O
ihmisten	O
elämän	O
pienuuden	O
suurten	O
ja	O
pysyvien	O
asioiden	O
rinnalla	O
.	O

Hudson]]	O
,	O
Wisconsin	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

20px]]	O
'	O
''	O
Alberto	B-PER
Ascari	I-PER
''	O
'	O

Viidennellä	O
kierroksella	O
hän	O
siirtyi	O
Jānis	B-PER
Lūsisin	I-PER
ohi	O
kilpailun	O
johtoon	O
tuloksella	O
90,48	O
metriä	O
.	O

'	O
''	O
SK	B-ORG
Tirana	I-ORG
''	O
'	O

Hänen	O
tilalleen	O
ylipäälliköksi	O
nimitettiin	O
kenraali	O
Philippe	B-PER
Pétain	I-PER
.	O

C’mon	B-ORG
and	I-ORG
Love	I-ORG
Me”	I-ORG
/	O
”Getaway”	O

OHJAUS	O
Get	B-ORG
Crunk	I-ORG
,	I-ORG
Who	I-ORG
U	I-ORG
Wit	I-ORG
:	I-ORG
Da	I-ORG
Album	I-ORG

'	O
''	O
Nalle	B-PER
Puhin	I-PER
uudet	I-PER
seikkailut	I-PER
''	O
'	O

Petteri	B-PER
Pennanen	I-PER
(	O
TPS	B-ORG
)	O

Olga	B-PER
Viluhina	I-PER
Olga	B-PER
Zaitseva	I-PER
Aleksei	B-PER
Volkov	I-PER
Anton	B-PER
Šipulin	I-PER

Se	O
sijaitsee	O
Umjakin	O
sivujoen	O
Adamkan	O
varrella	O
164	O
kilometriä	O
Iževskistä	B-LOC
lounaaseen	O
.	O

Lisäksi	O
yhtiöllä	O
on	O
toimipisteet	O
Turussa	B-LOC
,	O
Tampereella	B-LOC
ja	O
Vaasassa	B-LOC
.	O

Retkeilyalueita	O
on	O
perustanut	O
varsinkin	O
Metsähallitus	B-ORG
valtion	O
maille	O
.	O

Se	O
saa	O
vetensä	O
Eriejärvestä	B-LOC
ja	O
laskee	O
Ontariojärveen	B-LOC
,	O
jonka	O
laskujoki	O
on	O
puolestaan	O
Saint	B-LOC
Lawrence	I-LOC
.	O

Suomessa	B-LOC
sarjaa	O
on	O
esittänyt	O
Yle	B-ORG
TV1	I-ORG
.	O

Lännenkonnanmarja	B-LOC
(	O
''Actaea	O
rubra	O
''	O
)	O

Rafael	B-PER
Leónidas	I-PER
Trujillo	I-PER

Kerrotaan	O
,	O
että	O
Kaarle	B-PER
Suuri	I-PER
olisi	O
siirrättänyt	O
luut	O
Ranskaan	B-LOC
.	O

Cup-muotoisesti	O
käydyn	O
turnauksen	O
voitti	O
Intia	B-LOC
.	O

09.16.2005	O
-	O
10.09.2005	O
Rudi	B-PER
Völler	I-PER

Kaappaajat	O
pidätettiin	O
ja	O
kuljetettiin	O
Pariisiin	B-LOC
oikeudenkäyntiä	O
varten	O
.	O

Koilliseen	O
Fthiotiista	O
sijaitsee	O
Magnesia	B-LOC
.	O

Oskar	B-PER
Merikanto	I-PER
on	O
tehnyt	O
kappaleen	O
pohjalta	O
pianolle	O
tunnetun	O
variaatioteoksen	O
.	O

Hän	O
perusti	O
koulukuntansa	O
Roomassa	B-LOC
.	O

Vapaasti	O
käytettävissä	O
olevia	O
Weelkesin	O
partituureja	O
Mutopia	B-ORG
Project	I-ORG

**	O
Harare	B-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

Selvimmin	O
todennettavat	O
assosiaatiot	O
keskittyvät	O
Linnunradan	B-LOC
spiraalihaaroihin	O
.	O

Marin	B-PER
Čilić	I-PER
oli	O
turnauksen	O
puolustava	O
mestari	O
.	O

OHJAUS	O
FK	B-ORG
Partizan	I-ORG
Minsk	I-ORG

Yoshi	B-PER
Tatsu	I-PER
voitti	O
eliminoimalla	O
viimeisenä	O
Zack	B-PER
Ryderin	I-PER

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

Kilpailun	O
voitti	O
James	B-PER
Hunt	I-PER
.	O

Benthesikyme	O
oli	O
Tritonin	B-PER
ja	O
Rhodeen	B-ORG
sisar	O
.	O

Hän	O
syntyi	O
Oslossa	B-LOC
,	O
mutta	O
on	O
asunut	O
pitkään	O
Brasiliassa	B-LOC
.	O

2010	B-LOC
–	O
5	O
.	O

'	O
''	O
Slantsyn	B-LOC
piiri	I-LOC
''	O
'	O
(	O
Сланцевский	O
район	O
,	O
''Slantsevski	O
raion	O
''	O
)	O

Kilpailuun	O
pyrki	O
41	O
maata	O
,	O
mutta	O
Tšekki	B-LOC
ja	O
Libanon	B-LOC
vetäytyivät	O
kisasta	O
.	O

OHJAUS	O
Kongon	B-LOC
demokraattinen	I-LOC
tasavalta	I-LOC

'	O
''	O
Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Fangio	I-PER
''	O
'	O

Arthur	B-PER
Conan	I-PER
Doyle	I-PER
,	O
kirjailija	O
.	O

OHJAUS	O
Full	B-ORG
Tilt	I-ORG
Poker	I-ORG

Hopeahärkki	B-LOC
(	O
''Cerastium	O
tomentosum	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Ken	B-PER
Rosewall	I-PER
''	O
'	O

OHJAUS	O
Kaôh	B-LOC
Kông	I-LOC
(	I-LOC
maakunta	I-LOC
)	I-LOC

South	B-ORG
Parkin	I-ORG
pilkkauksen	O
kohteeksi	O
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
Don	B-PER
Freeland	I-PER
''	O
'	O

Willy	B-PER
Böckl	I-PER
(	O
AUT	O
)	O

Brysseliläinen	O
muunnos	O
on	O
nimensä	O
mukaisesti	O
kotoisin	O
Brysselin	B-LOC
alueelta	O
,	O
ja	O
sen	O
juuret	O
ovat	O
belgialaisissa	O
tallikoirissa	O
ja	O
vierasperäisissä	O
kääpiökoirissa	O
.	O

Ainakin	O
Karstulassa	B-LOC
on	O
aisakeinu	O
,	O
joka	O
on	O
keskeisessä	O
osassa	O
vuosittain	O
järjestettävässä	O
Keinujaiset-tapahtumassa	O
.	O

'	O
''	O
Hyvinkään	B-ORG
Palloseura	I-ORG
''	O
'	O

Armand	B-PER
Fallières	I-PER
(	O
1841–1931	O
)	O

-	O
Jorge	B-PER
Fucile	I-PER
-	O
Porto	B-LOC

World	B-ORG
Karate	I-ORG
Federation	I-ORG

Heillä	O
on	O
poika	O
Kenta	B-PER
Fukasaku	I-PER
.	O

Hän	O
oli	O
aiemmin	O
myös	O
jäsenenä	O
Valko-Venäjän	B-LOC
neuvostotasavallan	I-LOC
sekä	O
Neuvostoliiton	B-LOC
korkeimmassa	B-ORG
neuvostossa	I-ORG
.	O

Monet	O
asettuivat	O
Karjalan	B-LOC
tasavaltaan	I-LOC
ja	O
Viroon	B-LOC
tai	O
ovat	O
sittemmin	O
muuttaneet	O
Suomeen	O
.	O

*6	O
albumilta	O
Space	B-ORG
Ritual	I-ORG
''	O

Joki	O
saa	O
alunsa	O
Šiauliain	B-LOC
länsipuolelta	O
ja	O
virtaa	O
kohti	O
etelää	O
.	O

'	O
''	O
Azorit	B-LOC
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

UUDELLEENOHJAUS	O
Miliisi	B-ORG
(	I-ORG
poliisi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Chris	B-PER
Amon	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Olivier	B-PER
Panis	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Peräseinäjoen	B-ORG
Toive	I-ORG
''	O
'	O

Adolph	B-PER
von	I-PER
Menzel	I-PER
,	O
(	O
1815–1905	O
)	O

Sulttaanien	O
joukosta	O
valitaan	O
myös	O
maan	O
kuningas	B-ORG
,	O
joka	O
on	O
maan	O
muslimien	O
ylin	O
uskonnollinen	O
johtaja	O
.	O

Unkarin	B-LOC
kuninkaan	O
Tapani	B-PER
I	I-PER
Pyhän	I-PER
juhlapäivä	O
.	O

**	O
Bryssel	B-LOC
(	O
Euroopan	B-ORG
unionin	I-ORG
ja	O
Naton	B-ORG
pysyvä	O
edustusto	O
)	O

Juice	B-PER
Leskinen	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O

Hän	O
pelasi	O
vuosina	O
1999–2002	O
Washington	B-ORG
Wizardsissa	I-ORG
ja	O
2002–2011	O
Detroit	B-ORG
Pistonsissa	I-ORG
,	O
jossa	O
myös	O
voitti	O
kerran	O
mestaruuden	O
.	O

**	O
''	O
Kasvottomat	B-ORG
sotilaat	I-ORG
''	O

Seuraavana	O
vuorossa	O
ollut	O
Tampere	B-ORG
United	I-ORG
sai	O
niin	O
ikään	O
lähteä	O
Botniahallilta	O
ilman	O
pisteitä	O
.	O

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

Tosi	O
saavutti	O
urallaan	O
neljissä	O
arvokisoissa	O
hopeamitalin	O
ja	O
hävisi	O
jokaisessa	O
maanmiehelleen	O
Adolfo	B-PER
Consolinille	I-PER
.	O

UUDELLEENOHJAUS	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
1962–1966	I-ORG

***	O
Louhi	B-LOC
(	O
Лоухи	O
)	O

Yksi	O
Sharif	B-PER
Sheikh	I-PER
Ahmedin	I-PER
vaimoista	O
on	O
Mohamedin	O
tytär	O
.	O

Hän	O
kasvoi	O
Harlemissa	B-LOC
yhdeksänlapsisessa	O
perheessä	O
.	O

Aluksi	O
näitä	O
oli	O
yleensä	O
vain	O
varustelluimmissa	O
tai	O
Pohjoismaihin	B-LOC
myytävissä	O
malleissa	O
.	O

2006	O
FC	B-ORG
Pyunik	I-ORG
Jerevan	I-ORG

Albumi	O
oli	O
yhtyeen	O
ensimmäinen	O
Capitol	B-ORG
Recordsin	I-ORG
kanssa	O
.	O

Ruotsin	B-ORG
ilmavoimat	I-ORG
etsivät	O
kummituslentokoneita	O
tuloksetta	O
.	O

Se	O
on	O
kehitetty	O
ESAn	B-ORG
kantorakettiohjelmassa	O
.	O

Hahmoa	O
näytteli	O
Kristin	B-PER
Kreuk	I-PER
.	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Tätä	O
ongelmaa	O
pohti	O
jo	O
1600-luvulla	O
Chevalier	B-PER
de	I-PER
Méré	I-PER
.	O

'	O
''	O
Anchorage	B-LOC
,	O
Alaska	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
50	B-PER
Cent	I-PER
''	O
'	O

Pääosissa	O
näyttelivät	O
Daniel	B-PER
Bernhardt	I-PER
ja	O
Pat	B-PER
Morita	I-PER
.	O

Tuonpuoleiset	O
asuvat	O
myös	O
erillään	O
normaalista	O
aikajatkumosta	O
ja	O
ovat	O
Kosmisten	B-ORG
Kuutioiden	I-ORG
voimien	O
lähde	O
.	O

''	O
Kokemäki	B-LOC
''	O
'	O

Kilpailun	O
voitti	O
Carlos	B-PER
Reutemann	I-PER
.	O

Laulaja	O
Layne	B-PER
Staleyn	I-PER
mukaan	O
albumin	O
nimi	O
tulee	O
kitaristi	O
Jerry	B-PER
Cantrellin	I-PER
kolmannella	O
luokalla	O
tekemän	O
tieteellisen	O
kokeen	O
mukaan	O
.	O

Hän	O
pelasi	O
Suomen	B-ORG
maajoukkueessa	I-ORG
noina	O
vuosina	O
yhteensä	O
13	O
maaottelua	O
.	O

Alberto	B-PER
Rodríguez	I-PER
Larreta	I-PER

Simpsonit	B-ORG
(	I-ORG
1.	I-ORG
tuotantokausi	I-ORG
)	I-ORG

Hän	O
oli	O
Johann	B-PER
Sebastian	I-PER
Bachin	I-PER
poika	O
.	O

OHJAUS	O
Espoo	B-ORG
Metro	I-ORG
Areena	I-ORG

Hänen	O
musiikkiaan	O
on	O
esitetty	O
monissa	O
eri	O
maissa	O
Pohjois-	B-LOC
sekä	O
Latinalaisessa	B-LOC
Amerikassa	I-LOC
ja	O
Euroopassa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

*Roomalaiset	O
valtasivat	O
Jerusalemin	B-LOC
uudelleen	O
.	O

Arth	B-LOC
,	O
10	O
921	O
asukasta	O

Hän	O
lähti	O
myöhemmin	O
Moskovaan	B-LOC
.	O

Muita	O
noin	O
miljoonan	O
asukkaan	O
keskuksia	O
ovat	O
Coimbatore	B-LOC
ja	O
Madurai	B-LOC
.	O

Nouhak	B-PER
Phoumsavanh	I-PER
(	O
syntynyt	O
Thaimaassa	B-LOC
)	O

Kastriot	B-PER
Kastrati	I-PER
(	O
HJK	B-ORG
)	O

Jimmy	B-PER
Cobb	I-PER
–	O
rummut	O
(	O
paitsi	O
2.2	O
)	O

Tällä	O
hetkellä	O
AMA-sarjaa	O
dominoivat	O
Ryan	B-PER
Villopoto	I-PER
,	O
Ryan	B-PER
Dungey	I-PER
,	O
James	B-PER
Stewart	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
sekä	O
Chad	B-PER
Reed	I-PER
.	O

''	O
'Rantatemppeli	O
''	O
'	O
on	O
rakennus	O
Bengalinlahden	B-LOC
rannalla	O
.	O

Useimmat	O
oppilaat	O
onnistuvat	O
pakenemaan	O
Kolossin	B-PER
saattamina	O
,	O
mutta	O
muutamat	O
joutuvat	O
sotilaiden	O
vangeiksi	O
.	O

Todennäköisesti	O
löytymättömiä	O
esiintymiä	O
on	O
runsaasti	O
,	O
esimerkiksi	O
Bangladeshissa	B-LOC
,	O
Chilessä	B-LOC
,	O
Meksikossa	B-LOC
ja	O
Uudessa-Seelannissa	B-LOC
.	O

Armenian	B-ORG
maajoukkueessa	I-ORG
Minasjan	O
esiintyi	O
11	O
maaottelussa	O
.	O

National	B-ORG
American	I-ORG
University	I-ORG
,	O
useissa	O
osavaltioissa	O

Edellytykset	O
tavoitteelle	O
olivat	O
hyvät	O
,	O
sillä	O
sekä	O
Venäjä	B-LOC
että	O
Kiina	B-LOC
suhtautuivat	O
siihen	O
positiivisesti	O
.	O

Hän	O
pelasi	O
pitkään	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Kaiserslauternissa	I-ORG
.	O

Kuningasmerikotka	B-LOC
(	O
''Haliaeetus	O
pelagicus	O
''	O
)	O

Omsk	B-LOC
(	O
2	O
676	O
tai	O
2	O
712	O
km	O
,	O
+3	O
)	O

2006	B-ORG
Talviolympialaiset	I-ORG
(	O
Kultamitali	O
)	O

Erin	B-PER
Anttila	I-PER
–	O
laulu	O

Geoff	B-PER
Tate	I-PER
–	O
laulu	O

2015	B-LOC
–	O
''hopeaa	O
''	O

Claude	B-PER
Provost	I-PER
,	O
Montreal	B-ORG
Canadiens	I-ORG

Wembley	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Lontoo	B-LOC
,	O
Englanti	B-LOC

Nivala	B-LOC
(	O
287	O
)	O
Haapajärvi	B-LOC
(	O
34	O
)	O

Guillermo	B-PER
Coria	I-PER
(	O
Argentiina	B-LOC
)	O

Formula	B-ORG
1	I-ORG
(	O
sarjan	O
ulkopuolinen	O
kilpailu	O
)	O

Sijaishallitsijaksi	O
noussut	O
Paul	B-PER
teki	O
joitain	O
myönnyksiä	O
sisäpolitiikassa	O
.	O

Hän	O
jakoi	O
sijoituksensa	O
Jack	B-PER
Brabhamin	I-PER
kanssa	O
.	O

Chris	B-PER
Allen	I-PER
2008–	O
,	O
puolustaja	O

**	O
Baku	B-LOC
(	O
suurlähetystö	O
)	O

HAS	B-ORG
Den	I-ORG
Bosch	I-ORG

Maxentius	B-PER
kunnosti	O
temppelin	O
300-luvulla	O
.	O

Lost	B-ORG
(	O
''Teadmata	O
kadunud	O
''	O
)	O

Ensimmäinen	O
nimeltä	O
tunnettu	O
kääntäjä	O
oli	O
Homeroksen	B-PER
Odysseian	B-LOC
kääntänyt	O
Livius	B-PER
Andronicus	I-PER
.	O

Kun	O
bright-sanaa	O
levitettiin	O
,	O
hän	O
sanojensa	O
mukaan	O
esitti	O
Atheist	B-ORG
Alliancelle	I-ORG
vastalauseen	O
moiselle	O
sanahölmöilylle	O
.	O

'	O
''	O
Tomek	B-PER
Valtonen	I-PER
(	O
2014–	O
)	O
'	O
''	O

Kidal	B-LOC
(	O
67	O
000	O
)	O

Hän	O
on	O
maan	O
surmatun	O
presidentin	O
Ahmat	B-PER
Kadyrovin	I-PER
poika	O
.	O

Ulf	B-PER
(	I-PER
jaarli	I-PER
)	I-PER

Vuoden	B-ORG
2004	I-ORG
Yhdysvaltain	I-ORG
avoimien	I-ORG
kaksinpelissä	O
hän	O
selviytyi	O
kolmannelle	O
kierrokselle	O
.	O

Raimund	B-PER
IV	I-PER
(	I-PER
Toulouse	I-PER
)	I-PER

Täpläkiiltokorento	B-LOC
(	O
''Somatochlora	O
flavomaculata	O
''	O
)	O

Paavit	B-LOC
edistivät	O
palvontaa	O
varsinkin	O
1700-luvulla	O
.	O

'	O
''	O
Hammarland	B-LOC
''	O
'	O

``	O
,	O
single	O
Jonas	B-ORG
Brothersin	I-ORG
toiselta	I-ORG
studioalbumilta	I-ORG

Afrikantöyhtöhyyppä	B-LOC
(	O
''Vanellus	O
tectus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Casey	B-PER
Stoner	I-PER
''	O
'	O

Se	O
sijaitsee	O
pääosin	O
Saudi-Arabiassa	B-LOC
mutta	O
ulottuu	O
myös	O
Jemeniin	B-LOC
,	O
Omaniin	B-LOC
ja	O
Yhdistyneisiin	B-LOC
arabiemiirikuntiin	I-LOC
.	O

Tapahtumassa	O
esiintyivät	O
myös	O
Passenger	B-PER
ja	O
Eliza	B-PER
Doolittle	I-PER
.	O

Keisari	O
Aurelianus	B-PER
ilmeisesti	O
teloitutti	O
hänet	O
,	O
koska	O
hän	O
oli	O
lyöttänyt	O
rahaa	O
omissa	O
nimissään	O
.	O

Erillisiä	O
puhujaryhmiä	O
on	O
myös	O
Afganistanissa	B-LOC
ja	O
Intiassa	B-LOC
sekä	O
yksittäisiä	O
puhujia	O
Tadžikistanin	B-LOC
Vuoristo-Badahšanin	B-LOC
autonomisella	I-LOC
alueella	I-LOC
.	O

OHJAUS	O
Play	B-ORG
’n’	I-ORG
the	I-ORG
Game	I-ORG

Tanger	B-LOC
–	O
rannikkokaupunki	O
Marokossa	B-LOC
Gibraltarinsalmen	B-LOC
rannalla	O

OHJAUS	O
Maria	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
Englanti	I-PER
)	I-PER

Dave	B-PER
Holland	I-PER
-	O
rummut	O

20px]]	O
'	O
''	O
Alberto	B-PER
Ascari	I-PER
''	O
'	O

The	B-ORG
Mahavishnu	I-ORG
Orchestra	I-ORG

Willy	B-PER
Brandt	I-PER
(	O
1913–1992	O
)	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Bautista	I-PER
Agut	I-PER
''	O
'	O

''	O
Down	B-ORG
II	I-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
Bustle	I-ORG
in	I-ORG
Your	I-ORG
Hedgerow	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O

Dexterin	B-ORG
laboratorio	I-ORG
''	O
(	O
1996–2003	O
)	O

UWV	O
846	O
(	O
Preeria	B-ORG
)	O

kierros	O
,	O
hävisi	O
Leonardo	B-PER
Mayerille	I-PER
''	O
)	O

Osa	O
albumilla	O
olevasta	O
materiaalista	O
on	O
edellisellä	O
albumilla	O
Music	B-ORG
for	I-ORG
Supermarkets	I-ORG
''	O
ilmestynyttä	O
uudelleenäänitettynä	O
.	O

Francis	B-PER
Poulenc	I-PER
(	O
1899–1963	O
)	O

Esimerkiksi	O
sana	O
Bagdad	B-LOC
on	O
vasta	O
700-luvun	O
jälkeen	O
esiintyvä	O
paikannimi	O
.	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
Uppsala	I-ORG
''	O
'	O

Sen	O
hallinnollinen	O
keskus	O
on	O
Šibenik	B-LOC
.	O

Origin	B-ORG
''	O
,	O
Origin-yhtyeen	O
ensimmäinen	O
albumi	O

Seinäraunioinen	B-LOC
(	O
''Asplenium	O
ruta-muraria	O
''	O
)	O

Hän	O
on	O
työskennellyt	O
myös	O
CERNissä	B-ORG
.	O

Suomessa	B-LOC
arvioidaan	O
olevan	O
alle	O
10	O
000	O
sokeaa	O
henkilöä	O
.	O

'	O
''	O
Hanna-Maria	B-PER
Seppälä	I-PER
56,47	O
''	O
'	O

Elokuvan	O
pääosissa	O
esiintyvät	O
Sylvester	B-PER
Stallone	I-PER
,	O
Madeleine	B-PER
Stowe	I-PER
ja	O
Anthony	B-PER
Quinn	I-PER
.	O

Saskatoon	B-ORG
Blades	I-ORG
(	O
WHL	O
)	O

Maalimäärällään	O
hän	O
on	O
seuran	O
historian	O
kolmanneksi	O
paras	O
maalintekijä	O
heti	O
Sir	B-PER
Bobby	I-PER
Charltonin	I-PER
ja	O
Denis	B-PER
Law'n	I-PER
jälkeen	O
.	O

Lännessä	O
naapurina	O
on	O
Dar'an	B-LOC
ja	O
pohjoisessa	O
sekä	O
koillisessa	O
Rif	B-LOC
Dimašqin	I-LOC
maakunta	I-LOC
.	O

|align=center|	O
''	O
Ukraina	B-LOC
yhteensä	O
''	O
'	O

''Työväen	O
Lehti	O
''	O
edusti	O
aluksi	O
sosialidemokraattisen	B-ORG
puolueen	I-ORG
vasemmistoa	O
.	O

Jack	B-PER
Laviolette	I-PER
,	O
1909–10	O

The	B-ORG
New	I-ORG
Adventures	I-ORG
of	I-ORG
Batman	I-ORG
''	O

Chris	B-PER
Chelios	I-PER
•	O
Scott	B-PER
Stevens	I-PER

OHJAUS	O
Signal	B-LOC
Hill	I-LOC
(	I-LOC
Kapkaupunki	I-LOC
)	I-LOC

Paras	O
naispääosa	O
–	O
Priyanka	B-PER
Chopra	I-PER

Hän	O
toimii	O
Ruotsin	B-LOC
jääkiekkomaajoukkueen	I-LOC
päävalmentajana	O
.	O

Kanada]]	O
'	O
''	O
Kanada	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Vasili	B-PER
Aleksandrovitš	I-PER
Romanov	I-PER
(	O
1907–1989	O
)	O

Ilkka	B-PER
Viljanen	I-PER
(	O
2007–2011	O
)	O

Disneyn	B-PER
Tarzanin	I-PER
legenda	I-PER
(	O
2001–2003	O
)	O

Suomessa	O
on	O
rakennettu	O
paljon	O
myös	O
langerpalkkisiltoja	B-ORG
.	O

Bryssel	B-LOC
(	O
Euroopan	B-ORG
unioni	I-ORG
ja	O
Nato	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Ikurin	B-ORG
Vire	I-ORG
''	O
'	O

Nagelin	B-ORG
piste	I-ORG
(	O
.	O

Yhdysvalloissa	B-LOC
on	O
mainoslentokoneita	O
,	O
jotka	O
hinaavat	O
valaistua	O
kylttiä	O
perässään	O
.	O

Hän	O
on	O
työskennellyt	O
toimittajana	O
ja	O
kriitikkona	O
myös	O
muun	O
muassa	O
Helsingin	B-ORG
Sanomissa	I-ORG
ja	O
Ylen	B-LOC
tv-uutisissa	O
sekä	O
kirjoittanut	O
juttuja	O
mm	O
.	O

OHJAUS	O
Demokraatti	B-ORG
(	I-ORG
lehti	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
Édouard	B-PER
Roger-Vasselin	I-PER

'	O
''	O
Zauralje	B-ORG
Kurgan	I-ORG
''	O
'	O

Kurt	B-PER
Jara	I-PER
(	O
2001–2003	O
)	O

Jääshow	O
käsitti	O
12	O
esitystä	O
viidessä	O
eri	O
kaupungissa	O
,	O
Zürichissä	B-LOC
,	O
Lausannessa	B-LOC
,	O
Davosissa	B-LOC
,	O
Helsingissä	B-LOC
ja	O
Tukholmassa	B-LOC
.	O

Kuuluisaan	O
kokoonpanoon	O
kuuluivat	O
alkuperäisjäsenet	O
Beyoncé	B-PER
Knowles	I-PER
ja	O
Kelly	B-PER
Rowland	I-PER
sekä	O
myöhemmin	O
mukaan	O
tullut	O
Michelle	B-PER
Williams	I-PER
.	O

Leslie	B-PER
West	I-PER
–	O
laulu	O
ja	O
kitara	O

Kiinni	O
jäätyään	O
hän	O
jatkoi	O
esiintymistään	O
muun	O
muassa	O
Twitterissä	B-ORG
kuten	O
ennenkin	O
.	O

Heikki	B-PER
Kovalaisen	I-PER
sijoitusta	O
pudotettiin	O
viidellä	O
hänen	O
estettyään	O
Mark	B-PER
Webberiä	I-PER
aika-ajossa	O
.	O

edusti	O
Japanin	B-ORG
maajoukkuetta	I-ORG
vuosina	O
1951-1959	O
.	O

Unkari]]	O
'	O
''	O
Imre	B-PER
Hódos	I-PER
''	O
'	O

Valtatie	B-ORG
4	I-ORG
(	O
Helsinki	B-LOC
)	O

William	B-PER
Randolph	I-PER
Hearst	I-PER
,	O
edustaja	O

OHJAUS	O
Groton	B-LOC
(	I-LOC
Vermont	I-LOC
)	I-LOC

Edmonton	B-LOC
,	O
Alberta	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Lorraine	B-PER
Fenton	I-PER
,	O
o.s	O
.	O

Saksi	B-LOC
(	I-LOC
osavaltio	I-LOC
)	I-LOC

Norfolk	B-LOC
,	O
Virginia	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

'	O
''	O
Ratchis	B-PER
''	O
'	O

Baldwinin	B-LOC
piirikunta	I-LOC
(	I-LOC
Alabama	I-LOC
)	I-LOC
-	O
idässä	O

'	O
''	O
Eeva	B-PER
Saarinen	I-PER
2.33,36	O
SE	O
''	O
'	O

Dokumenttia	O
varten	O
kuvausryhmä	O
seurasi	O
yhtyettä	O
vuosina	O
2011–2013	O
Suomessa	B-LOC
ja	O
muualla	O
Euroopassa	B-LOC
sekä	O
Yhdysvalloissa	B-LOC
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
Richie	B-PER
Ginther	I-PER
''	O
'	O

OHJAUS	O
KK	B-ORG
Crvena	I-ORG
zvezda	I-ORG

'	O
''	O
Orivesi	B-LOC
''	O
'	O

Zhang	B-PER
Wenxiu	I-PER
(	O
CHN	O
)	O

Sirpa	B-PER
Pietikäinen	I-PER
(	O
kok	O
.	O

Richard	B-PER
Gasquet	I-PER
(	O
Ranska	B-LOC
)	O

Hänet	O
on	O
palkittu	O
myös	O
Euroopan	B-ORG
komission	I-ORG
toimittajapalkinnolla	O
.	O

''	O
Shaggy	B-ORG
&	I-ORG
Scooby-Doo	I-ORG
Get	I-ORG
a	I-ORG
Clue	I-ORG
!	I-ORG
''	O
2006–2008	O
)	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Nurmijärvi	B-LOC
(	O
154	O
)	O
Espoo	B-LOC
(	O
53	O
)	O

Semifinaalissa	O
tie	O
kuitenkin	O
nousi	O
pystyyn	O
,	O
kun	O
ottelussa	O
Rafael	B-PER
Nadalia	I-PER
vastaan	O
tuli	O
jälleen	O
kerran	O
tappio	O
,	O
nyt	O
suoraan	O
kolmessa	O
erässä	O
7–6	O
(	O
4	O
)	O
,	O
6–3	O
,	O
6–3	O
.	O

Työntekijöitä	O
yrityksessä	O
oli	O
30	O
,	O
millä	O
se	O
oli	O
Mouhijärven	B-LOC
suurin	O
työllistäjä	O
.	O

Elokuva	O
alkaa	O
hiukan	O
ennen	O
Bridgetin	O
äidin	O
(	O
Gemma	B-PER
Jones	I-PER
)	O
pitämiä	O
vuosittaisia	O
currykalkkunapäivällisiä	O
.	O

Edeltäjä	O
oli	O
Pablo	B-PER
Muñoz	I-PER
Vega	I-PER
ja	O
seuraaja	O
Raúl	B-PER
Eduardo	I-PER
Vela	I-PER
Chiriboga	I-PER
.	O

***	O
Paras	O
albumi	O
(	O
Blackout	B-ORG
''	O
)	O

Selostamossa	O
toimivat	O
Jim	B-PER
Ross	I-PER
ja	O
Jerry	B-PER
``	I-PER
The	I-PER
King	I-PER
''	I-PER
Lawler	I-PER
.	O

Žailauovin	O
kasvattajaseura	O
on	O
Kaztsink-Torpedo	B-ORG
.	O

Hän	O
syntyi	O
Leedsissä	B-LOC
,	O
Yorkshiressa	B-LOC
.	O

Tapiolan	B-ORG
Honka	I-ORG
(	O
4	O
.	O

Kone	O
kävi	O
välillä	O
Amsterdamissa	B-LOC
ja	O
palasi	O
sieltä	O
.	O

Liettua	B-LOC
osallistuu	O
kansainvälisiin	O
tehtäviin	O
Kosovossa	B-LOC
,	O
Afganistanissa	B-LOC
ja	O
Bosnia	B-LOC
ja	I-LOC
Hertsegovinassa	I-LOC
.	O

Perhe	O
kohtasi	O
kieltojen	O
seurauksena	O
monia	O
ongelmia	O
,	O
kuten	O
Adolphe-isän	O
työpaikan	O
menetyksen	O
ja	O
sen	O
,	O
että	O
Gestapo	B-ORG
sulki	O
perheen	O
käyttämän	O
pankkitilin	O
.	O

Perheen	O
''consigliere	O
''	O
Tom	B-PER
Hagen	I-PER
on	O
Michaelin	O
epävirallinen	O
adoptioveli	O
.	O

Hän	O
pelasi	O
Columbus	B-ORG
Blue	I-ORG
Jacketsin	I-ORG
riveissä	O
varausvuodestaan	O
alkaen	O
kymmenellä	O
kaudella	O
.	O

OHJAUS	O
Francisco	B-PER
I.	I-PER
Madero	I-PER

Viimeksi	O
mainitun	O
on	O
kerrottu	O
saaneen	O
nimensä	O
Bob	B-PER
Hopen	I-PER
mukaan	O
.	O

'	O
''	O
Anjui	O
''	O
'	O
(	O
)	O
on	O
Kolyman	B-LOC
sivujoki	O
Tšukotkan	B-LOC
autonomisessa	I-LOC
piirikunnassa	I-LOC
ja	O
Sahan	B-LOC
tasavallassa	I-LOC
Venäjällä	B-LOC
.	O

Saman	O
tallin	O
Kim	B-PER
Kirchen	I-PER
jatkoi	O
kokonaiskilpailun	O
johdossa	O
.	O

Tämän	O
tilaston	O
mukaan	O
edellä	O
lueteltuihin	O
kolmeen	O
ryhmään	O
kuuluvia	O
henkilöitä	O
on	O
määrällisesti	O
eniten	O
Tukholmassa	B-LOC
(	O
67	O
220	O
henkeä	O
eli	O
8,3	O
%	O
väestöstä	O
)	O
.	O

Tomi	B-PER
Lämsä	I-PER
16.12.2013	O
Tomek	B-PER
Valtonen	I-PER

Vatikaanin	B-ORG
kirjaston	I-ORG
ja	O
arkistojen	O
hoitajana	O
hän	O
toimi	O
1992–1998	O
.	O

Stenungsundin	B-LOC
kunta	I-LOC
,	O
Kungälvin	B-LOC
kunta	I-LOC

Antti	B-PER
Rentola	I-PER
(	O
1917–1919	O
)	O

'	O
''	O
HK	B-ORG
Kaztsink-Torpedo	I-ORG
''	O
'	O

OHJAUS	O
Arlington	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Yankees	I-ORG
''	O
'	O

Suojavälineitä	O
varten	O
haetun	O
Marabo-kuviomerkin	O
rekisteröimistä	O
ei	O
estänyt	O
Marabou-tavaramerkki	B-ORG
,	O
joka	O
oli	O
rekisteröity	O
suklaa-	O
ja	O
makeistuotteita	O
varten	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
15	O
kilometriä	O
Gaboronesta	B-LOC
pohjoiseen	O
.	O

OHJAUS	O
Glenn	B-ORG
L.	I-ORG
Martin	I-ORG
Company	I-ORG

Castagneto	B-LOC
Carducci	I-LOC
(	O
8	O
204	O
asukasta	O
)	O

National	B-ORG
Hockey	I-ORG
Association	I-ORG

Pikkukilokki	B-LOC
(	O
''Suaeda	O
maritima	O
''	O
)	O

Marko	B-PER
Marin	I-PER
(	O
Chelsea	B-ORG
FC	I-ORG
)	O

Kirjurijumala	O
Thot	B-PER
kirjaa	O
julki	O
tuodut	O
asiat	O
elämän	O
kirjaan	O
.	O

Hän	O
oli	O
Blondie-yhtyeen	B-ORG
perustajajäseniä	O
.	O

Se	O
on	O
az-Zahiran	B-LOC
kuvernoraatin	O
hallinnollinen	O
keskus	O
.	O

Kromalveolaatit	B-LOC
(	O
''Chromalveolata	O
''	O
)	O

Sextus	B-PER
Otto	I-PER
Lindbergin	I-PER
sammalherbaario	O
,	O
jossa	O
on	O
noin	O
48	O
000	O
näytettä	O
ja	O
noin	O
5	O
000	O
lajia	O
.	O

Mustahuppulepinkäinen	B-LOC
(	O
''Malaconotus	O
alius	O
''	O
)	O

Loput	O
vangit	O
marssitettiin	O
kohti	O
Lauenburgia	B-LOC
,	O
mutta	O
etenevät	O
neuvostojoukot	O
katkaisivat	O
marssireitin	O
.	O

''Thrinaxodon	O
''	O
sieti	O
sääolojen	O
heilahtelua	O
paremmin	O
kuin	O
samaan	O
aikaan	O
varhaistraskauden	O
alussa	O
elänyt	O
kynodontti	O
Galesaurus	B-LOC
''	O
,	O
sillä	O
''Thrinaxodonin	O
''	O
luista	O
puuttuvat	O
kasvurenkaat	O
.	O

Se	O
on	O
kaikkiaan	O
13-osaisen	O
Puupää-elokuvasarjassa	B-PER
kuudes	O
.	O

Hänet	O
tunnetaan	O
parhaiten	O
Maroon	B-ORG
5	I-ORG
-yhtyeen	O
solistina	O
ja	O
kitaristina	O
sekä	O
lauluntekijänä	O
.	O

Pääosassa	O
nähdään	O
aiemmistakin	O
elokuvista	O
tuttu	O
Clint	B-PER
Eastwood	I-PER
.	O

RIU	B-ORG
Hotels	I-ORG
(	O
50	O
%	O
)	O

Pohjoisessa	O
Pakilaa	O
rajaa	O
Tuomarinkylä	B-LOC
.	O

**	O
Kinshasa	B-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

'	O
''	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Clippers	I-ORG
''	O
'	O

Martti	B-PER
Vainio	I-PER
,	O
Turun	B-ORG
Urheiluliitto	I-ORG

'	O
''	O
Naistentalo	O
''	O
'	O
,	O
viralliselta	O
nimeltään	O
'	O
''	O
Asuntoyhteistalo	O
''	O
'	O
,	O
on	O
Helsingin	B-LOC
Laaksossa	B-LOC
sijaitseva	O
asuinkiinteistö	O
.	O

Danny	B-PER
Blind	I-PER
(	O
2005-2006	O
)	O

Seura	O
pelasi	O
ensimmäisen	O
ottelunsa	O
kesäkuussa	O
2008	O
FC	B-ORG
Wacker	I-ORG
Innsbruckia	I-ORG
vastaan	O
ja	O
hävisi	O
0-3	O
.	O

Tunnetuin	O
esimerkki	O
sanan	O
käytöstä	O
lienee	O
Rumiko	B-PER
Takahashin	I-PER
Inuyasha	B-ORG
-sarjakuva	O
.	O

Kilpailun	O
voitti	O
Nigel	B-PER
Mansell	I-PER
.	O

Purppurakotinga	B-LOC
''Cotinga	O
cotinga	O
''	O

Late	B-ORG
Show	I-ORG
with	I-ORG
David	I-ORG
Letterman	I-ORG
''	O

Kunnan	O
alueella	O
virtaavat	O
Alavoisenjokeen	B-LOC
laskeva	O
Mäkriänjoki	O
(	O
ven	O
.	O

Hänet	O
lainattiin	O
kahdeksi	O
viikoksi	O
West	B-ORG
Ham	I-ORG
Unitediin	I-ORG
,	O
mutta	O
ei	O
esiintynyt	O
yhdessäkään	O
ottelussa	O
.	O

Koroinen	B-LOC
''	O
(	O
Korois	O
)	O
''	O

Se	O
on	O
Ponin	B-LOC
provinssin	I-LOC
pääkaupunki	O
.	O

''	O
'Rantasipit	O
''	O
'	O
,	O
Herttoniemi	B-LOC
,	O
Helsinki	B-LOC

ÍBV	B-ORG
Vestmannaeyjar	I-ORG
(	O
Islanti	B-LOC
)	O
4-0	O
/	O
4-0	O

Erkki	B-PER
Toivanen	I-PER
,	O
toimittaja	O

Itämeren	B-LOC
saarilla	O
lajia	O
tavataan	O
tyypillisesti	O
kivikkoisilla	O
merenrannoilla	O
.	O

Kuoromusiikilla	B-ORG
on	O
samoalaisissa	O
jumalanpalveluksissa	O
tärkeä	O
asema	O
.	O

Yhtiön	O
pääkonttori	O
oli	O
Kööpenhaminassa	B-LOC
.	O

Kappaleella	O
vierailee	O
Bruno	B-PER
Mars	I-PER
.	O

OHJAUS	O
People	B-ORG
for	I-ORG
the	I-ORG
Ethical	I-ORG
Treatment	I-ORG
of	I-ORG
Animals	I-ORG

Yhtye	O
syntyi	O
Tom	B-PER
Fletcherin	I-PER
aloitteesta	O
.	O

OHJAUS	O
Tim	B-PER
Van	I-PER
Patten	I-PER

Mäntyä	B-LOC
(	O
''Pinus	O
sylvestris	O
''	O
)	O
esiintyy	O
voimakkaimmin	O
lounaisrannan	O
tuoreella	O
kankaalla	O
.	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

Suomessa	O
muiden	O
muassa	O
Anja	B-PER
Snellman	I-PER
ja	O
Pirkko	B-PER
Saisio	I-PER
ovat	O
kirjoittaneet	O
tätä	O
lajia	O
.	O

Sen	O
omistaa	O
Ahlstrom	B-ORG
Oyj	I-ORG
,	O
ja	O
sen	O
tiloissa	O
toimii	O
Mairea-säätiö	O
.	O

Paul	B-PER
Deschanel	I-PER
(	O
1855–1922	O
)	O

Mike	B-PER
Patton	I-PER
(	O
Faith	B-ORG
No	I-ORG
More	I-ORG
)	O
ja	O
Jonathan	B-PER
Davis	I-PER
(	O
Korn	B-ORG
)	O
olivat	O
mukana	O
kappaleen	O
”Lookaway”	O
sanoituksen	O
teossa	O
ja	O
lauloivat	O
myös	O
kappaleessa	O
.	O

Terry	B-PER
Chimes	I-PER
-	O
rummut	O

Seura	O
putosi	O
pudotuspelien	O
ensimmäisellä	O
kierroksella	O
hävittyään	O
ottelusarjan	O
Cleveland	B-ORG
Rockersia	I-ORG
vastaan	O
voitoin	O
1–2	O
.	O

'	O
''	O
Mullan	B-PER
alla	I-PER
''	O
'	O
''	O

Glen	B-PER
Johnson	I-PER
(	O
alkusarjaottelussa	O
Ruotsia	B-ORG
vastaan	O
)	O

Hän	O
oli	O
Teoderik	B-PER
Suuren	I-PER
sisarenpoika	O
.	O

'	O
''	O
Sidney	B-PER
Crosby	I-PER
2007-	O
''	O
'	O

Livertäjäkerttuli	B-LOC
(	O
''Dendroica	O
adelaidae	O
''	O
)	O

Se	O
sijaitsee	O
Lovatin	B-LOC
sivujoen	O
Polistin	B-LOC
varrella	O
25	O
kilometriä	O
Poddorjesta	B-LOC
luoteeseen	O
.	O

Andorra	B-LOC
,	O
Ranska	B-LOC
(	O
Pyrénées-Orientales	B-LOC
)	O
,	O
Espanja	B-LOC
(	O
Baleaarit	B-LOC
,	O
Katalonia	B-LOC
,	O
Valencia	B-LOC
)	O
.	O

Haagin	B-ORG
kansainvälinen	I-ORG
oikeus	I-ORG
etsi	O
häntä	O
,	O
mutta	O
hän	O
ehti	O
kuolla	O
ennen	O
kiinni	O
joutumistaan	O
.	O

International	B-ORG
Tennis	I-ORG
Federation	I-ORG

'	O
''	O
Turun	B-ORG
Pyrkivä	I-ORG
''	O
'	O
(	O
2.div	O
)	O

Kenties	O
tärkein	O
särösoundin	O
popularisoija	O
oli	O
The	B-ORG
Kinks	I-ORG
yhtyeen	O
kitaristi	O
Dave	B-PER
Davies	I-PER
.	O

The	B-ORG
Hills	I-ORG
(	O
Laguna	B-ORG
Beach	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Real	I-ORG
Orange	I-ORG
County	I-ORG
)	O

OHJAUS	O
Church	B-ORG
of	I-ORG
God	I-ORG
(	I-ORG
Anderson	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Päivä	O
korkeimmillaan	O
''	O
–	O
Frans	B-PER
Emil	I-PER
Sillanpää	I-PER

**	O
Rooma	B-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

Antrasykliinit	B-ORG
(	O
mm	O
.	O

Franz	B-PER
Conrad	I-PER
von	I-PER
Hötzendorf	I-PER

Hämeenlinnasta	B-LOC
Turkuun	B-LOC
ja	O
Tampereelle	B-LOC
johtavien	O
ratojen	O
suunnittelu	O
alkoi	O
jo	O
ennen	O
kuin	O
Helsinki	B-LOC
saatiin	O
valmiiksi	O
.	O

Diogo	B-PER
Freitas	I-PER
do	I-PER
Amaral	I-PER
(	O
1941–	O
)	O
''vt	O
.	O

Vesikuusi	B-LOC
eli	O
lamparevesikuusi	O
(	O
''H	O
.	O

Lehdellä	O
oli	O
suurempi	O
levikki	O
kuin	O
New	B-ORG
Musical	I-ORG
Express	I-ORG
''	O
-lehdellä	O
.	O

Sana	O
on	O
ollut	O
käytössä	O
hieman	O
vaihtelevissa	O
muodoissa	O
monissa	O
Euroopan	B-LOC
kielissä	O
ainakin	O
1600-luvulta	O
saakka	O
.	O

Sammy	B-PER
Davis	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
(	O
kääntyi	O
juutalaiseksi	O
)	O

LP-levyt	O
on	O
tehty	O
Ruotsissa	B-LOC
.	O

Commondoren	O
perustajana	O
tunnettu	O
Jack	B-PER
Tramiel	I-PER
alkoi	O
kehittää	O
sitä	O
Commondoren	O
jälkeen	O
.	O

Lilli	B-PER
Paasikivi	I-PER
,	O
oopperalaulaja	O

Muun	O
muassa	O
Tuomas	B-PER
Aho	I-PER
pelasi	O
seurassa	O
juniorina	O
.	O

Johtajattaren	O
asuntona	O
toimi	O
Merikosken	B-LOC
puolella	O
oleva	O
parvekkeellinen	O
huone	O
.	O

Radhouane	B-PER
Slimane	I-PER
(	O
1998–2004	O
)	O

Sen	O
elinympäristö	O
käsittää	O
Somalian	B-LOC
pohjois-	O
ja	O
koillisosat	O
sekä	O
rannikkokaistaleen	O
maan	O
keskiosista	O
.	O

1950-luvulla	O
nämä	O
viisi	O
miestä	O
palvelivat	O
Ranskan	B-ORG
muukalaislegioonassa	I-ORG
.	O

1999	B-ORG
–	O
''Ei	O
kutsuttu	O
''	O

Cramp	B-PER
,	I-PER
Stanley	I-PER
(	O
päätoim	O
.	O

*3	O
Stephen	B-PER
Ward	I-PER
,	O
Wolverhampton	B-ORG
Wanderers	I-ORG

Stone	B-PER
Gossard	I-PER
–	O
kitara	O

Muita	O
naapurikuntia	O
ovat	O
Kemijärvi	B-LOC
,	O
Kittilä	B-LOC
,	O
Pelkosenniemi	B-LOC
,	O
Rovaniemi	B-LOC
ja	O
Savukoski	B-LOC
.	O

Institut	B-ORG
Polytechnique	I-ORG
des	I-ORG
Sciences	I-ORG
Avancées	I-ORG

Tunnettuja	O
yhtyeitä	O
,	O
joissa	O
on	O
käytetty	O
bassojalkiota	O
,	O
ovat	O
esimerkiksi	O
The	B-ORG
Police	I-ORG
,	O
Rush	B-ORG
ja	O
U2	B-ORG
.	O

Liuskeorneero	B-LOC
(	O
''Synallaxis	O
brachyura	O
''	O
)	O

Pääministeri]]n	O
sjainen	O
''	O
Ahti	B-PER
Karjalainen	I-PER

Maaliskuussa	O
hän	O
oli	O
Drammenin	B-LOC
perinteisen	O
sprintissä	O
toinen	O
.	O

Guineanlahdenhemppo	B-LOC
''Serinus	O
rufobrunneus	O
''	O

Nothing	B-ORG
Remains	I-ORG
the	I-ORG
Same	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O

Hän	O
on	O
voittanut	O
kahdesti	O
hopeamitalin	O
Milanon	B-ORG
triennaalissa	I-ORG
.	O

Se	O
toimii	O
paikkallisseura	O
Colo-Colon	B-ORG
kotikenttänä	O
.	O

``	O
The	B-ORG
Trooper	I-ORG
''	O
-	O
4:13	O

Pohjois-Carolinan	B-ORG
yliopisto	I-ORG
,	I-ORG
Wilmington	I-ORG

Hän	O
pelasi	O
seuran	O
edustusjoukkueessa	O
Superettanissa	B-ORG
vuosina	O
2011-2012	O
30	O
ottelua	O
tehden	O
niissä	O
kaksi	O
maalia	O
.	O

Luigi	B-PER
Taveri	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

Rudolf	B-PER
Schenker	I-PER
(	O
Scorpions	B-ORG
)	O

Sen	O
on	O
säveltänyt	O
Paul	B-PER
McCartney	I-PER
,	O
mutta	O
tekijöiksi	O
merkittiin	O
Lennon-McCartney	O
.	O

Erik	B-PER
Ohlsson	I-PER
-	O
kitara	O

'	O
''	O
Helsingin	B-ORG
Toverit	I-ORG
''	O
'	O

Not	B-ORG
Ready	I-ORG
to	I-ORG
Make	I-ORG
Nice”	I-ORG
(	O
2006	O
)	O

Martin	B-PER
St.	I-PER
Louis	I-PER
,	O
Tampa	B-ORG
Bay	I-ORG
Lightning	I-ORG

''	O
Jeff	B-PER
Bergman	I-PER
''	O
'	O
(	O
2001	O
,	O
2006	O
)	O

Pyhän	B-ORG
Ristin	I-ORG
kirkko	I-ORG
(	I-ORG
Rauma	I-ORG
)	I-ORG

Prinsessaparatiisilintu	B-LOC
(	O
''Paradisaea	O
minor	O
''	O
)	O

Tyynenmerenpöllönen	B-LOC
(	O
''Otus	O
cooperi	O
''	O
)	O

Kilpailun	O
erikoisuus	O
oli	O
se	O
,	O
että	O
maaliin	O
pääsi	O
vain	O
yhdeksän	O
kuljettajaa	O
,	O
joista	O
viimeisenä	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
.	O

Sarjan	O
voitti	O
Gillingham	B-ORG
FC	I-ORG
.	O

190	O
senttimetriä	O
pitkällä	O
,	O
keskuspuolustajana	O
pelaavalla	O
Christanvalilla	O
on	O
myös	O
Guadeloupen	B-LOC
kansalaisuus	O
.	O

1923–24	B-ORG
–	O
Montreal	B-ORG
Canadiens	I-ORG

Lopputurnaus	B-ORG
itsessään	O
sujui	O
kehnommin	O
ja	O
joukkueen	O
tie	O
jatkopeleihin	O
katkesi	O
tappioihin	O
Argentiinalle	B-ORG
ja	O
Nigerialle	B-ORG
.	O

Sitä	O
verrataan	O
usein	O
Yhdysvaltojen	B-LOC
Ivy	B-ORG
Leagueen	I-ORG
.	O

Elokuvaa	O
on	O
kuvattu	O
myös	O
Linnanmäellä	B-LOC
.	O

Wario	B-PER
(	O
''Mario	O
''	O
ja	O
Wario	B-PER
''	O
-pelisarjoista	O
)	O

'	O
''	O
Sisäministeri	O
''	O
Theresa	B-PER
May	I-PER

Ensimmäisen	O
pisteensä	O
hän	O
saavutti	O
seuraavassa	O
ottelussa	O
HPK	B-ORG
:	I-ORG
ta	I-ORG
vastaan	O
.	O

Dieppe]]	O
,	O
New	B-LOC
Brunswick	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Ottelu	O
päätettiin	O
pelata	O
puoliksi	O
Wienissä	B-LOC
ja	O
Berliinissä	B-LOC
.	O

Aynsley	B-PER
Dunbar	I-PER
–	O
rummut	O

Niin	O
kutsuttu	O
``	O
tupla-DRS	O
''	O
-järjestelmä	O
,	O
jonka	O
kehitti	O
ensimmäisenä	O
Mercedes-talli	B-ORG
,	O
on	O
kielletty	O
tästä	O
kaudesta	O
alkaen	O
,	O
passiivinen	O
``	O
tupla-DRS	O
''	O
on	O
edelleen	O
sallittu	O
.	O

GAZ-13	O
-	O
Tšaika	B-ORG
loistoauto	O
(	O
1959–1981	O
)	O

OHJAUS	O
Siegfried	B-PER
&	I-PER
Roy	I-PER

'	O
''	O
Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
''	O
'	O

Hän	O
poistui	O
vain	O
harvoin	O
lehden	O
Clerkenwellissä	B-LOC
sijainneesta	O
toimituksesta	O
.	O

Hannu	B-PER
Pikkarainen	I-PER
)	O
-	O
4.35	O

Toinen	O
melko	O
tunnettu	O
hahmo	O
on	O
Kapteeni	B-PER
Britannia	I-PER
.	O

Se	O
sijaitsee	O
sisämaassa	O
Busanin	B-LOC
luoteispuolella	O
ja	O
rajautuu	O
Pohjois-Gyeongsangin	B-LOC
ja	O
Etelä-Gyeongsangin	B-LOC
maakuntiin	O
.	O

Elokuvan	O
ohjasi	O
Jean-Jacques	B-PER
Annaud	I-PER
.	O

ohjaus	O
Kivijärvi	B-LOC
(	I-LOC
Kannonkoski	I-LOC
)	I-LOC

Se	O
sijaitsee	O
Saarten	B-LOC
alueyksikössä	I-LOC
Attikan	B-LOC
alueella	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Nimi	O
tulee	O
siitä	O
,	O
että	O
brasilianiittia	O
löydettiin	O
ensimmäisen	O
kerran	O
Brasiliasta	B-LOC
.	O

Amazon.com	B-ORG
nettikirjakaupan	O
suosituimmat	O
listalla	O
kirja	O
on	O
sijaluvulla	O
992	O
(	O
6.8.2010	O
)	O
.	O

Kilpailun	O
voitti	O
toista	O
kertaa	O
urallaan	O
Jari-Matti	B-PER
Latvala	I-PER
.	O

OHJAUS	O
Juhana	B-PER
IV	I-PER
(	I-PER
Portugali	I-PER
)	I-PER

Zao	B-ORG
uursi	O
uraa	O
metalcorelle	O
sekä	O
näytti	O
suuntaa	O
Underoathille	B-ORG
ja	O
Norma	B-ORG
Jeanille	I-ORG
.	O

Jukka	B-PER
Poika	I-PER
(	O
oik	O
.	O

Syyskuussa	O
2008	O
hän	O
siirtyi	O
Cedomir	B-PER
Janevskin	I-PER
apuvalmentajaksi	O
Belgradin	B-ORG
Punaiseen	I-ORG
tähteen	I-ORG
.	O

Hänet	O
oli	O
rankattu	O
pohjoisamerikkalaisista	B-LOC
kenttäpelaajista	O
sijalle	O
108	O
.	O

Eteläosa	O
taajamasta	O
sijaitsee	O
Södermanlandissa	B-LOC
ja	O
pohjoisosa	O
Uplannissa	B-LOC
.	O

Arthur]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
käsittelee	O
lyhyesti	O
Deloksen	B-ORG
meriliiton	I-ORG
synnyttämistä	O
.	O

Sauli	B-PER
Niinistö	I-PER
(	O
Kok	O
.	O

Sisowath	B-PER
Sirik	I-PER
Matak	I-PER

Niklas	B-PER
Sundin	I-PER
–	O
kitara	O

Ellen	B-PER
Datlow	I-PER
(	O
toim	O
.	O

Matti	B-PER
Vanhanen	I-PER
,	O
puheenjohtaja	O

Opintojensa	O
aikana	O
hän	O
tutustui	O
Juri	B-PER
Gagariniin	I-PER
.	O

'	O
''	O
HK	B-ORG
Kaztsink-Torpedo	I-ORG
''	O
'	O

Männynsuomuorakas	B-LOC
(	O
''Sarcodon	O
squamosus	O
''	O
)	O

Hän	O
on	O
työskennellyt	O
uutisankkurina	O
Nelosen	B-ORG
urheilu-uutisissa	O
ja	O
toimittajana	O
''Studio	O
''	O
-ohjelmassa	O
Nelonen	B-ORG
Pro	I-ORG
2	I-ORG
-kanavalla	O
.	O

OHJAUS	O
Belgian	B-LOC
saksankielinen	I-LOC
yhteisö	I-LOC

Tarina	O
kertoo	O
pienestä	O
ketusta	B-LOC
,	O
jonka	O
nimi	O
on	O
Gon	O
.	O

''	O
Moskovan	B-LOC
keisarikunta	I-LOC
''	O
'	O

Ray	B-PER
Romano	I-PER
–	O
Kaikki	B-ORG
rakastavat	I-ORG
Raymondia	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Kitakami	O
''	O
'	O
(	O
)	O
on	O
kaupunki	O
Iwaten	B-LOC
prefektuurissa	I-LOC
Japanissa	B-LOC
.	O

Tellun	B-PER
ehdotuksesta	O
hän	O
yrittää	O
ensin	O
ohjata	O
koulun	O
joulunäytelmää	O
ja	O
lähtee	O
sen	O
jälkeen	O
hankkimaan	O
näytelmään	O
joulukuusta	O
.	O

Toiseksi	O
korkeimmalla	O
sarjatasolla	O
2.	B-ORG
Bundesliigassa	I-ORG
hän	O
on	O
pelannut	O
131	O
ottelua	O
.	O

Lepine	O
pelasi	O
kauden	O
aikana	O
myös	O
yhden	O
AHL-ottelun	B-ORG
Rockford	B-ORG
IceHogsissa	I-ORG
tehden	O
siinä	O
myös	O
yhden	O
syöttöpisteen	O
.	O

Turtles	B-ORG
–	I-ORG
mutanttikilpikonnat	I-ORG
''	O
(	O
sarja	O
)	O

Dan	B-PER
Spitz	I-PER
-	O
kitara	O

Tübingen	B-LOC
)	O
kaupungissa	O
,	O
johon	O
hänet	O
myös	O
haudattiin	O
.	O

Hän	O
toimi	O
yhteistyössä	O
Japanin	B-LOC
kanssa	O
siirtolaispolitiikan	O
ongelmien	O
parissa	O
.	O

Yhtyeen	O
alkuperäinen	O
nimi	O
oli	O
Smashmouth	O
,	O
mutta	O
yhtye	O
jakoi	O
sen	O
kaksiosaiseksi	O
tehdessään	O
sopimuksen	O
Interscope	B-ORG
Records	I-ORG
-levy-yhtiön	O
kanssa	O
.	O

Glen	B-PER
Drover	I-PER
(	O
Megadeth	B-ORG
)	O

Kauko	B-PER
Röyhkä	I-PER
-	O
laulu	O
,	O
kitara	O

Nikolai	B-PER
Andrejevitš	I-PER
Orlov	I-PER
(	O
1892–1964	O
)	O

Hän	O
ystävystyi	O
aikansa	O
merkittävimpien	O
ranskalaisten	O
kirjailijoiden	O
kuten	O
Nicolas	B-PER
Boileaun	I-PER
,	O
Jean	B-PER
de	I-PER
La	I-PER
Fontainen	I-PER
ja	O
Jean	B-PER
Racinen	I-PER
kanssa	O
.	O

Haaparanta	B-LOC
(	O
ruots	O
.	O

'	O
''	O
Alankomaat	B-LOC
''	O
'	O

Sydneyssä	B-LOC
hänen	O
luomuksiinsa	O
lukeutuvat	O
mm	O
.	O

Atlasvuoret	B-LOC
,	O
Marokko	B-LOC
ja	O
Algeria	B-LOC

Paul	B-PER
Kipsiele	I-PER
Koech	I-PER
7.56,58	O
MR	O

Suomessa	O
ohjelmaa	O
esitetään	O
Pikku	B-ORG
kakkosessa	I-ORG
maanantaisin	O
.	O

'	O
''	O
Niki	B-PER
Lauda	I-PER
''	O
'	O

Kuuntele	O
itseäs	O
(	O
mukana	O
Jenni	B-PER
Vartiainen	I-PER
)	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
Mariehamn	I-ORG
''	O
'	O

Yhtiö	O
liikennöi	O
28	O
kohteeseen	O
Afrikassa	B-LOC
,	O
Aasiassa	B-LOC
ja	O
Euroopassa	B-LOC
kahdeksan	O
matkustajakoneen	O
laivastollaan	O
.	O

Fredrik	B-PER
Ljungberg	I-PER
'	O
''	O
(	O
C	O
)	O
'	O
''	O

Carlos	B-PER
Fuentes	I-PER
(	O
1928-2012	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Valtteri	B-PER
Bottas	I-PER
''	O
'	O

Give	B-ORG
Me	I-ORG
All	I-ORG
Your	I-ORG
Luvin’	I-ORG
''	O

Earl	B-PER
Seibert	I-PER
•	O
Lionel	B-PER
Conacher	I-PER

Lisäksi	O
sillä	O
on	O
rajaa	O
Lesothon	B-LOC
valtion	O
kanssa	O
.	O

3	O
Olli	B-PER
Määttä	I-PER
,	O
Pittsburgh	B-ORG
Penguins	I-ORG

Se	O
sijaitsee	O
231	O
kilometrin	O
päässä	O
Sofiasta	B-LOC
ja	O
85	O
kilometrin	O
päässä	O
Plovdivista	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Marcelo	B-PER
Melo	I-PER
Bruno	B-PER
Soares	I-PER

Poikakodin	O
toiminta	O
siirrettiin	O
Lausteen	B-LOC
perhekuntoutuskeskukseen	O
.	O

Paavo	B-PER
Berglund	I-PER
,	O
1959–1961	O

''Natsushio	O
''	O
upposi	O
40km	O
Makassar	B-LOC
,	O
Sulawesistä	B-LOC
etelään	O
.	O

Myös	O
Uuden	B-ORG
testamentin	I-ORG
jumalakuva	O
on	O
eksegeettisen	O
tutkimuksen	O
mukaan	O
jonkin	O
verran	O
heterogeeninen	O
.	O

Italian	B-ORG
ympäriajo	I-ORG
,	O
kokonaiskilpailun	O
12	O
.	O

Pussikiitäjät	B-LOC
(	O
''Tachornis	O
''	O
)	O

**	O
Biškek	B-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

The	B-ORG
Time	I-ORG
of	I-ORG
Our	I-ORG
Lives	I-ORG
''	O

E.	B-PER
F.	I-PER
Schumacher	I-PER

*3	O
000	O
m	O
8.53,74	O
(	O
Gent	B-LOC
9.2.2014	O
)	O

Slavko	B-PER
Vraneš	I-PER
(	O
C	O
)	O

Myös	O
Ny-Hellesundin	B-LOC
luotsiasemaan	O
yritettiin	O
saada	O
yhteyttä	O
,	O
mutta	O
puhelinlinjat	O
olivat	O
poikki	O
.	O

Hän	O
kuuluu	O
myös	O
Norjan	B-ORG
jalkapallomaajoukkueeseen	I-ORG
.	O

Klaudios	B-PER
Ptolemaioksen	I-PER
maailmankartta	O
vuodelta	O
150	O
jaa	O
.	O

'	O
''	O
Vittingin	O
rautakaivos	O
''	O
'	O
on	O
Ylistarossa	B-LOC
sijaitseva	O
entinen	O
rautakaivos	O
.	O

Sports	B-ORG
Illustrated	I-ORG
nimesi	O
hänet	O
sijalle	O
33	O
Massachusettsin	B-LOC
osavaltion	O
1900-luvun	O
parasta	O
urheilijaa	O
valitaessa	O

'	O
''	O
Albert	B-PER
Costa	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

Spartassa	B-LOC
se	O
tarkoitti	O
kaikkien	O
miespuolisten	O
henkilöiden	O
läpikäymää	O
tiukkaa	O
koulutus-	O
ja	O
harjoitusohjelmaa	O
.	O

Jean	B-PER
Alesi	I-PER
ja	O
Sébastien	B-PER
Loeb	I-PER

Sitä	O
ympäröivät	O
pohjoisessa	O
ja	O
idässä	O
Ranska	B-LOC
sekä	O
Saksa	B-LOC
.	O

Ludvig	B-PER
I	I-PER
Baijerilainen	I-PER
,	O
1786–1868	O

Rytikerttunen	B-LOC
''Acrocephalus	O
scirpaceus	O
''	O

Blyth]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

**	O
''	O
Greyn	B-ORG
anatomia	I-ORG
''	O
–	O
Justin	B-PER
Chambers	I-PER
,	O
Eric	B-PER
Dane	I-PER
,	O
Patrick	B-PER
Dempsey	I-PER
,	O
Katherine	B-PER
Heigl	I-PER
,	O
T.	B-PER
R.	I-PER
Knight	I-PER
,	O
Chyler	B-PER
Leigh	I-PER
,	O
Sandra	B-PER
Oh	I-PER
,	O
James	B-PER
Pickens	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
,	O
Ellen	B-PER
Pompeo	I-PER
,	O
Sara	B-PER
Ramírez	I-PER
,	O
Elizabeth	B-PER
Reaser	I-PER
,	O
Brooke	B-PER
Smith	I-PER
,	O
Kate	B-PER
Walsh	I-PER
,	O
Isaiah	B-PER
Washington	I-PER
,	O
Chandra	B-PER
Wilson	I-PER

OHJAUS	O
Saba	B-LOC
(	I-LOC
Karibia	I-LOC
)	I-LOC

Kirja	O
kuvaa	O
Gosplanin	B-ORG
suunnitelman	O
seurantajärjestelmän	O
ulottuvan	O
piirikuntatasolle	O
.	O

'	O
''	O
Kareem	B-PER
Abdul-Jabbar	I-PER
''	O
'*	O
(	O
7	O
)	O

Pesivänä	O
harmaafiiviä	O
tavataan	O
Kanadan	B-LOC
pohjois-	O
ja	O
keskiosista	O
etelään	O
Yhdysvaltojen	B-LOC
itärannikoiden	O
osavaltioihin	O
.	O

Jess	B-PER
Margera	I-PER
–	O
rummut	O

Kunnanvaltuuston	O
paikoista	O
on	O
keskustalla	B-ORG
kymmenen	O
,	O
kokoomuksella	B-ORG
neljä	O
,	O
sosiaalidemokraateilla	B-ORG
kolme	O
,	O
perussuomalaisilla	B-ORG
kolme	O
ja	O
Vasemmistoliitolla	B-ORG
yksi	O
.	O

Hänet	O
tunnetaan	O
esimerkiksi	O
The	B-ORG
Comeback	I-ORG
''	O
-komediasarjasta	O
.	O

OHJAUS	O
Public	B-ORG
Broadcasting	I-ORG
Service	I-ORG

Ruostehousuhaukka	B-LOC
(	O
''Accipiter	O
bicolor	O
''	O
)	O

Transformers	B-ORG
:	I-ORG
Animatedissa	I-ORG
''	O
Jetstrom	O
on	O
nuori	O
Eliittivartioston	O
soturi	O
,	O
joka	O
on	O
kaksoisveljensä	O
,	O
Jetfiren	B-PER
,	O
ohella	O
yksi	O
ensimmäisistä	O
lentävistä	O
Autoboteista	O
.	O

Olt	B-LOC
(	O
länsiosa	O
;	O
itäosa	O
kuuluu	O
Munteniaan	B-LOC
)	O

Ohjelmassa	O
vieraili	O
myös	O
useita	O
yhtyeitä	O
,	O
ja	O
artisteja	O
,	O
kuten	O
muun	O
muassa	O
Ricky	B-PER
Martin	I-PER
.	O

Martin	B-PER
Brundle	I-PER
(	O
1984-1986	O
)	O

Deuteronomium	B-ORG
(	O
Suomi	B-LOC
)	O

OHJAUS	O
Fernando	B-PER
(	I-PER
jalkapalloilija	I-PER
,	I-PER
1987	I-PER
)	I-PER

OHJAUS	O
Life	B-ORG
Science	I-ORG
Centre	I-ORG

BLS-liikenneyhtiöllä	B-ORG
on	O
järvellä	O
reittiliikennettä	O
maaliskuun	O
lopulta	O
lokakuulle	O
välillä	O
Interlaken-Brienz	O
.	O

``	O
Jää	O
''	O
(	O
mukana	O
J.	B-PER
Ahola	I-PER
)	O

Johnny	B-PER
Marr	I-PER
(	O
The	B-ORG
Smiths	I-ORG
)	O

Billie	B-PER
Jean	I-PER
King	I-PER
,	O
/	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER

Ville	B-PER
Laihiala	I-PER
–	O
laulu	O
,	O
kitara	O
,	O
tuottaja	O

Kesk	B-ORG
.	I-ORG
4,2	O
%	O

Sen	O
keskus	O
on	O
Samtredian	B-LOC
kaupunki	O
.	O

'	O
''	O
Lapua	B-LOC
''	O
'	O

Myöhemmin	O
kaupunki	O
tuli	O
osaksi	O
Galitsian	B-LOC
ja	I-LOC
Volynian	I-LOC
ruhtinaskuntaa	I-LOC
.	O

Gilbert-	B-ORG
ja	I-ORG
Ellicesaaret	I-ORG

Miesten	O
puolella	O
turnauksesta	O
jäi	O
pois	O
lonkkaleikkauksesta	O
toipuva	O
20-vuotias	O
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
.	O

Seuran	O
kotipaikka	O
on	O
Metzin	B-LOC
teollisuuskaupunki	O
Mosellen	B-LOC
departementissa	O
.	O

Kohteina	O
olivat	O
tuon	O
ajan	O
mahtimiehet	O
,	O
kuten	O
Stalin	B-PER
,	O
Hitler	B-PER
ja	O
Mussolini	B-PER
.	O

Vastaavaan	O
nykypelaajista	O
on	O
pystynyt	O
vain	O
muutama	O
,	O
kuten	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
,	O
Mihail	B-PER
Južnyi	I-PER
ja	O
Nikolai	B-PER
Davydenko	I-PER
.	O

Tuomioita	O
luvattomista	O
hartausseuroista	O
jaettiin	O
myös	O
Vöyrissä	B-LOC
,	O
Sipoossa	B-LOC
,	O
Hartolassa	B-LOC
,	O
Kerimäellä	B-LOC
ja	O
Säämingissä	B-LOC
.	O

Waterloo]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
kuoli	O
75-vuotiaana	O
Vencessä	B-LOC
,	O
Ranskassa	B-LOC
.	O

Mary	B-PER
Pierce	I-PER
''	O
(	O
puolivälierät	O
)	O

Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
,	O
Nevada	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Uuden	O
sarjan	O
tarkoituksena	O
oli	O
lähentää	O
Itä-Euroopan	B-LOC
koripalloseuroja	O
.	O

OHJAUS	O
Tapani	B-PER
III	I-PER
Suuri	I-PER

Lahteen	B-LOC
on	O
matkaa	O
18	O
km	O
.	O

Hän	O
siirtyi	O
C-juniori-ikäisenä	O
Oulun	B-ORG
Kärppiin	I-ORG
.	O

Sen	O
toteutus	O
Euroopan	B-ORG
avaruusjärjestön	I-ORG
puitteissa	O
ei	O
kuitenkaan	O
onnistunut	O
.	O

'	O
''	O
Les	B-LOC
Corts	I-LOC
''	O
'	O

Ruokohelpi	B-LOC
(	O
''Phalaris	O
arundinacea	O
''	O
)	O

Mäkiapila	B-LOC
(	O
''Trifolium	O
montanum	O
''	O
)	O

Historioitsija	O
Thukydideen	B-PER
mukaan	O
ateenalaiset	O
käyttivät	O
Sýmiä	O
sotilasasemanaan	O
ja	O
asevarastonaan	O
.	O

Lisäksi	O
Langilla	O
on	O
ollut	O
selvä	O
vaikutus	O
esimerkiksi	O
Joseph	B-PER
Loseyyn	I-PER
,	O
Anthony	B-PER
Manniin	I-PER
ja	O
Samuel	B-PER
Fulleriin	I-PER
.	O

'	O
''	O
Eeb2	O
''	O
'	O
on	O
yksi	O
viidestätoista	O
Euroopan	B-ORG
yhteisön	I-ORG
henkilöstön	O
lapsille	O
perustetuista	O
Eurooppa-kouluista	B-ORG
.	O

Miguel	B-PER
de	I-PER
Unamuno	I-PER
(	O
1864–1936	O
)	O

*Helsinki–	O
(	O
Tikkurila	B-ORG
)	O
–Lentoasema	O
23	O
km	O
(	O
27	O
min	O
)	O

Alus	O
jatkoi	O
matkaansa	O
helmikuussa	O
kulkien	O
Punaisenmeren	B-LOC
ja	O
Intian	B-LOC
valtameren	I-LOC
poikki	O
.	O

Franco	B-PER
Maria	I-PER
Malfatti	I-PER
(	O
Italia	B-LOC
)	O
1970–1972	O

Kaupunki	O
sijaitsee	O
linnuntietä	O
noin	O
42	O
kilometriä	O
pääkaupunki	O
Kathmandusta	B-LOC
lounaaseen	O
,	O
mutta	O
vuoristosta	O
johtuen	O
maantieyhteys	O
pääkaupunkiin	O
on	O
lähes	O
80	O
kilometrin	O
mittainen	O
.	O

Plymouth]]	O
,	O
Minnesota	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Marky	B-PER
Ramone	I-PER
-	O
rummut	O

Se	O
esiintyy	O
Malawissa	B-LOC
,	O
Zimbabwessa	B-LOC
,	O
Mosambikissa	B-LOC
ja	O
Madagaskarilla	B-LOC
.	O

Tuhkapäämesikko	B-LOC
''Toxorhamphus	O
poliopterus	O
''	O

Täpläpalmutasku	B-LOC
(	O
''Cichladusa	O
guttata	O
''	O
)	O

Teoksen	O
on	O
kustantanut	O
WSOY	B-ORG
.	O

Ile	B-PER
Kallio	I-PER
,	O
muusikko	O

Maan	O
nykyisen	O
villisikakannan	O
esivanhemmat	O
ovat	O
vaeltaneet	O
pääosin	O
kaakkoisrajan	O
yli	O
Venäjältä	B-LOC
,	O
mutta	O
kanta	O
on	O
jäänyt	O
vain	O
pariinsataan	O
yksilöön	O
kylmien	O
talvien	O
ja	O
metsästyksen	O
vuoksi	O
.	O

OHJAUS	O
Radiation	B-ORG
Belt	I-ORG
Storm	I-ORG
Probes	I-ORG

Lisääntymisajan	O
ulkopuolella	O
sitä	O
tavataan	O
myös	O
Korean	B-LOC
niemimaalla	I-LOC
,	O
jossa	O
se	O
on	O
joskus	O
pesinytkin	O
,	O
sekä	O
etelässä	O
Taiwanissa	B-LOC
saakka	O
.	O

80	O
Zdeněk	B-PER
Kutlák	I-PER
(	O
Ambrì-Piotta	B-ORG
)	O

Luis	B-PER
García	I-PER
Berlanga	I-PER

Doomsday	B-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

**	O
Belgrad	B-LOC
(	O
Suurlähetystö	O
)	O

Ohjelman	O
uutena	O
kasvona	O
esiintyi	O
Jenni	B-PER
Dahlman	I-PER
.	O

Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC
(	O
Malesia	B-LOC
)	O

Hän	O
tekee	O
saman	O
jaottelun	O
kuin	O
Ivan	B-PER
Illich	I-PER
apuvälineisiin	O
,	O
jotka	O
pysyvät	O
käyttäjän	O
hallittavissa	O
,	O
ja	O
teknologisiin	O
systeemeihin	O
,	O
jotka	O
ottavat	O
käyttäjän	O
kontrolliinsa	O
.	O

Autoja	O
kootaan	O
Valmet	B-ORG
Automotivella	I-ORG
Uudessakaupungissa	B-LOC
.	O

Hän	O
toimi	O
Saksan	B-PER
liittopresidenttinä	I-PER
vuosina	O
1984–1994	O
.	O

'	O
''	O
Louis	B-PER
Rosier	I-PER
''	O
'	O

Myöhemmin	O
tärkeiksi	O
nousivat	O
muun	O
muassa	O
Otto	B-PER
Dix	I-PER
,	O
Edvard	B-PER
Munch	I-PER
ja	O
Francis	B-PER
Bacon	I-PER
.	O

Aarne	B-PER
Tarkas	I-PER
,	O
Toivo	B-PER
Särkkä	I-PER

AC	B-ORG
Kajaani	I-ORG
,	O
Kajaani	B-LOC

Keskeisimmät	O
kuvauskohteet	O
olivat	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
ja	O
Orangen	B-LOC
piirikunta	I-LOC
.	O

Vuosina	O
2008–2014	O
isäntäorganisaationa	O
toimi	O
Turun	B-LOC
kaupunki	I-LOC
.	O

Sen	O
on	O
ohjannut	O
ja	O
käsikirjoittanut	O
Aarne	B-PER
Tarkas	I-PER
.	O

'	O
''	O
Kuusamo	B-LOC
''	O
'	O

Uuden	O
valtion	O
keskus	O
oli	O
Bagdadissa	B-LOC
.	O

Le	B-LOC
Havre	I-LOC
(	O
CAH	O
)	O

OHJAUS	O
Roger	B-PER
Y.	I-PER
Tsien	I-PER

Ruokolahti	B-LOC
,	O
38	O
km	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Stich	I-PER
''	O
'	O

Olingot	B-LOC
(	O
''Bassaricyon	O
''	O
)	O

As	B-ORG
Tears	I-ORG
Go	I-ORG
By	I-ORG

Se	O
on	O
nimetty	O
Vogeesien	B-LOC
vuoriston	O
(	O
)	O
mukaan	O
.	O

Jaavanmakaki	B-LOC
eli	O
jaavanapina	O
(	O
''Macaca	O
fascicularis	O
''	O
)	O

NASCAR	B-ORG
-sarjasta	O
tuttua	O
kolmikaarteista	O
ovaalia	O
ja	O
sen	O
sisäosaan	O
rakennettua	O
moottorirataa	O
.	O

Muita	O
kauden	O
mittaan	O
vakuuttavasti	O
esiintyneitä	O
pelaajia	O
olivat	O
Stephen	B-PER
Maguire	I-PER
,	O
Mark	B-PER
Selby	I-PER
,	O
Shaun	B-PER
Murphy	I-PER
,	O
Marco	B-PER
Fu	I-PER
,	O
nuori	O
Mark	B-PER
Allen	I-PER
sekä	O
Ryan	B-PER
Day	I-PER
.	O

Paul	B-PER
Stanley	I-PER
-	O
laulu	O
/	O
komppikitara	O

Taiyaki	B-ORG
–	O
kuten	O
''kaitenyakissa	O
''	O
,	O
ydin	O
anko-tahnaa	O
ympäröitynä	O
taikinalla	O
,	O
mutta	O
kalan	O
muotoiseksi	O
tehtynä	O
.	O

'	O
''	O
Chuck	B-PER
Palumbo	I-PER
''	O
'	O

Neubrandenburg	B-LOC
,	O
Saksan	B-LOC
demokraattinen	I-LOC
tasavalta	I-LOC

Hän	O
on	O
Etelä-Amerikan	B-LOC
tunnetuimpia	O
aktivisteja	O
.	O

*445	O
-	O
Rodnorin	O
,	O
Orodrethin	O
pojan	O
,	O
syntymä	O
,	O
myöhemmin	O
häntä	O
kutsuttiin	O
nimellä	O
Gil-galad	B-PER
.	O

''	O
Tom	B-PER
Sito	I-PER
''	O
'	O

Sen	O
takana	O
ovat	O
idässä	O
ja	O
etelässä	O
Frosta	B-LOC
ja	O
Trondheim	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Saksan	B-ORG
keisarikunnan	I-ORG
laivasto	I-ORG

OHJAUS	O
H.	B-PER
H.	B-PER
Price	I-PER

Kosovolaistaustaisella	B-LOC
Koznikulla	O
on	O
myös	O
Albanian	B-LOC
kansalaisuus	O
.	O

Ampujakalalajien	O
levinneisyys	O
ulottuu	O
Intiasta	B-LOC
Australiaan	B-LOC
,	O
Polynesiaan	B-LOC
ja	O
Filippiineille	B-LOC
.	O

syyskuussa	O
2006	O
Jyväskylä	B-LOC
(	O
ei	O
Dm12-liikennettä	O
1.6.2007–30.10.2011	O
)	O

Marquesasinvuorimonarkki	B-LOC
''Pomarea	O
mendozae	O
''	O

Sen	O
kotipaikka	O
on	O
Tukholmassa	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Fernandinho	B-PER
(	I-PER
futsalpelaaja	I-PER
)	I-PER

Giampaolo	B-PER
Pazzini	I-PER
''	O
(	O
Sampdoria	B-ORG
)	O
''	O

OHJAUS	O
Mount	B-ORG
Wilsonin	I-ORG
observatorio	I-ORG

William	B-PER
Gallas'n	I-PER
,	O
Emmanuel	B-PER
Petit'n	I-PER
,	O
Boudewijn	B-PER
Zendenin	I-PER
Frank	B-PER
Lampardin	I-PER
isolla	O
rahalla	O
.	O

Tino	B-PER
Rossin	I-PER
laulu	O
''	O
''	O
Tchi-tchi	O
''	O
''	O

Voittoon	O
juoksi	O
helposti	O
Ilmari	B-PER
Salminen	I-PER
.	O

There’s	B-ORG
Got	I-ORG
to	I-ORG
Be	I-ORG
a	I-ORG
Way	I-ORG

Tacoma	B-LOC
,	O
Washington	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Ali	B-PER
Bongo	I-PER
Ondimban	I-PER
valinnan	O
jälkeen	O
kaupungissa	O
puhkesi	O
mellakoita	O
.	O

Afrikka	B-LOC
,	O
Lähi-itä	B-LOC
,	O
Pohjois-Amerikka	B-LOC

Siihen	O
kuuluvat	O
Euroopan	B-ORG
vihreä	I-ORG
puolue	I-ORG
ja	O
Euroopan	B-ORG
vapaa	I-ORG
allianssi	I-ORG
.	O

Mäntysirkku	B-LOC
(	O
''Emberiza	O
leucocephalos	O
''	O
)	O
Tavattu	O
useita	O
kertoja	O

Bouvet’nsaarelta	O
''Valdivia	O
''	O
jatkoi	O
etelään	O
ja	O
sen	O
jälkeen	O
matkasi	O
Kerguelenille	B-LOC
,	O
Île	B-LOC
Saint-Paulille	I-LOC
ja	O
Amsterdamsaarelle	B-ORG
.	O

*10	O
000	O
m	O
27.41,33	O
(	O
Helsinki	B-LOC
31.5.2011	O
)	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Se	O
on	O
sekä	O
Fifan	B-ORG
että	O
Uefan	B-ORG
perustajajäsen	O
.	O

Gerard	B-PER
van	I-PER
Honthorst	I-PER

Plesetskin	B-ORG
kosmodromi	I-ORG
LC16	O
/	O
PU2	O

1998	B-ORG
-	O
''Ei	O
selviytynyt	O
karsinnoista	O
''	O

OHJAUS	O
Ev’rybody’s	B-ORG
Gon	I-ORG
na	I-ORG
Be	I-ORG
Happy	I-ORG

Lisäksi	O
hän	O
on	O
esiintynyt	O
muun	O
muassa	O
Playboyn	B-ORG
''	O
kuvissa	O
.	O

Albumilta	O
Yield	B-ORG
''	O
.	O

Winnipeg	B-LOC
,	O
Manitoba	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Se	O
on	O
pelannut	O
historiassaan	O
useita	O
kertoja	O
korkeimmalla	B-ORG
sarjatasollakin	I-ORG
,	O
ja	O
sen	O
paras	O
sijoitus	O
siellä	O
on	O
toinen	O
sija	O
kaudella	O
1965–66	O
.	O

Kaupungin	O
toiset	O
joukkueet	O
ovat	O
CD	B-ORG
Logroñés	I-ORG
ja	O
UD	B-ORG
Logroñés	I-ORG
.	O

)	O
,	O
Italiassa	B-ORG
(	O
5	O
.	O

Siihen	O
kuului	O
terassipuutarha	O
Mälaren-järven	B-LOC
puoleisella	O
takapihalla	O
.	O

'	O
''	O
Dimitsána	B-LOC
''	O
'	O

Sen	O
pääosissa	O
ovat	O
James	B-PER
Coco	I-PER
ja	O
Raquel	B-PER
Welch	I-PER
.	O

Vähiten	O
vuoroja	O
oli	O
Philadelphia	B-ORG
Flyersillä	I-ORG
ja	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangersilla	I-ORG
,	O
joilla	O
oli	O
vain	O
kuusi	O
mahdollisuutta	O
varaukseen	O
.	O

Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
(	O
3	O
.	O

(	O
2000	B-ORG
ja	O
2005	B-ORG
)	O
,	O
24	O
.	O

Pyhä	B-PER
Julius	I-PER
I	I-PER

Valencia]]	O
,	O
Pennsylvania	B-LOC
,	O
Yhdysvallat	B-LOC

Se	O
pesii	O
vain	O
Eteläsaarella	B-LOC
ja	O
sen	O
populaation	O
koko	O
on	O
7	O
000–10	O
000	O
yksilöä	O
.	O

Näistä	O
molemmista	O
vasemmalle	O
sijoittui	O
Rosa	B-PER
Luxemburgin	I-PER
johtama	O
ryhmä	O
,	O
joka	O
piti	O
vallankumouksellisen	O
toiminnan	O
hylkäämistä	O
pahana	O
virheenä	O
ja	O
porvarillisen	O
valtion	O
myötäilynä	O
.	O

Nykyisin	O
P	B-ORG
&	I-ORG
O	I-ORG
Ferries	I-ORG
operoi	O
aluksella	O
reitillä	O
Hull	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

Kuitenkaan	O
sellaista	O
signaalia	O
ei	O
pystyttäisi	O
tunnistamaan	O
edes	O
käyttämällä	O
merkittävästi	O
herkempiä	O
laitteita	O
kuten	O
Very	B-ORG
Large	I-ORG
Array	I-ORG
-radioteleskooppia	O
.	O

'	O
''	O
Gdańsk	B-LOC
/	O
Sopot	B-LOC
''	O
'	O

McLaren	B-ORG
hylkäyksen	O
avittamana	O
talli	O
oli	O
kolmas	O
valmistajien	O
MM-pisteissä	O
51	O
pisteellä	O
.	O

Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

Ainoa	O
vaihtoehto	O
oli	O
Iso-Britannia	B-LOC
.	O

Lauri	B-PER
Ylönen	I-PER
–	O
laulu	O

Onni	B-PER
Talas	I-PER
(	O
1909–1918	O
...	O
)	O

'	O
''	O
Tampere	B-LOC
''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Lohko	O
2	O
''	O
'	O

Peltoukonnauris	B-LOC
(	O
''Erysimum	O
cheiranthoides	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Amar’e	B-PER
Stoudemire	I-PER
''	O
'^	O

Espanjan	B-ORG
inkvisitio	I-ORG
piti	O
kuitenkin	O
juutalaiskäännynnäisiä	O
tarkasti	O
silmällä	O
,	O
minkä	O
vuoksi	O
he	O
olivat	O
alituiseen	O
alttiita	O
salajuutalaisuussyytteille	O
.	O

On	B-ORG
and	I-ORG
On	B-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

Yli	O
kolmannes	O
valtion	O
asukkaista	O
elää	O
nykyään	O
pääkaupungissa	O
Nukuʻalofassa	B-LOC
.	O

Hän	O
oli	O
edeltäjänsä	O
Autharin	B-PER
serkku	O
.	O

Rauman	B-ORG
Lukko	I-ORG
,	O
SM-liiga	O

Vitória	B-LOC
da	I-LOC
Conquista	I-LOC
-	O
289	O
772	O

Se	O
on	O
samalla	O
osa	O
Seinen	B-LOC
vasemmalla	O
rannalla	O
olevaa	O
Latinalaiskorttelia	B-LOC
.	O

Cerverí	B-PER
de	I-PER
Girona	I-PER
opetti	O
häntä	O
kirjoittamaan	O
runoja	O
ja	O
lauluja	O
.	O

OHJAUS	O
Ruotsin	B-ORG
kansallissosialistinen	I-ORG
rintama	I-ORG

Paul	B-PER
Hindemith	I-PER
(	O
1895–1963	O
)	O

Timo	B-PER
Vihavainen	I-PER
,	O
professori	O

Heidän	O
tyttärentyttärensä	O
on	O
toimittaja	O
Baba	B-PER
Lybeck	I-PER
.	O

Wellwood	O
,	O
maalivahti	O
Andrew	B-PER
Raycroft	I-PER
ja	O
hyökkääjä	O
Darcy	B-PER
Tucker	I-PER
saivat	O
lähteä	O
kesäkuussa	O
2008	O
joukkueesta	O
.	O

Konsertin	O
kokoamisesta	O
vastasi	O
Gary	B-PER
Barlow	I-PER
.	O

Se	O
varmisti	O
kisapaikkansa	O
Belgian	B-ORG
ja	I-ORG
Alankomaiden	I-ORG
EM-kilpailuihin	I-ORG
2000	I-ORG
voitettuaan	O
jatkokarsinnassa	O
Ukrainan	B-ORG
.	O

Mandariinisorsa	B-LOC
(	O
''Aix	O
galericulata	O
''	O
)	O

Neuvostoliitto]]	O
'	O
''	O
Neuvostoliitto	B-LOC
''	O
'	O

Dire	B-ORG
Straits	I-ORG
(	O
mukana	O
myös	O
Sting	B-PER
)	O

Suurin	O
osa	O
olentoa	O
koskevista	O
väitetyistä	O
havainnoista	O
on	O
tehty	O
Gambiajoen	B-LOC
alajuoksun	O
varrella	O
kasvavissa	O
metsissä	O
Gambiassa	B-LOC
.	O

Tony	B-PER
Virta	I-PER
(	O
Minnesota	B-ORG
Wild	I-ORG
2002	O
)	O

Joka	O
tapauksessa	O
on	O
selvää	O
,	O
että	O
Debussyn	B-PER
,	O
Ravelin	B-PER
ja	O
Satien	B-PER
tuotanto	O
oli	O
esteettisesti	O
hyvin	O
etäällä	O
Mahlerista	B-PER
,	O
Straussista	B-PER
ja	O
Schönbergistä	B-PER
.	O

Vihermedestäjä	B-LOC
''Deleornis	O
fraseri	O
''	O

'	O
''	O
Tšelmet	B-ORG
Tšeljabinsk	I-ORG
''	O
'	O

Steve	B-PER
Carell	I-PER
,	O
Keira	B-PER
Knightley	I-PER
,	O
Connie	B-PER
Britton	I-PER

Colin	B-PER
Farrell	I-PER
,	O
Christopher	B-PER
Walken	I-PER
,	O
Sam	B-PER
Rockwell	I-PER

Seuraavaksi	O
hän	O
toimi	O
pappina	O
Sortavalassa	B-LOC
,	O
Kronstadtissa	B-LOC
ja	O
Pietarissa	B-LOC
.	O

Bobby	B-PER
Fischerin	I-PER
ja	O
Garri	B-PER
Kasparovin	I-PER
työ	O
avauksen	O
parissa	O
toi	O
sisilialaiselle	O
puolustukselle	O
maineen	O
avauksena	O
,	O
jonka	O
katsotaan	O
yleisesti	O
suovan	O
parhaat	O
voittomahdollisuudet	O
siirtoa	O
1.e4	O
vastaan	O
.	O

Hänen	O
sukunsa	O
tulee	O
Igesundin	O
kylästä	O
Møren	B-LOC
ja	I-LOC
Romsdalin	I-LOC
alueelta	I-LOC
Länsi-Norjasta	O
.	O

Sieltä	O
hän	O
siirtyi	O
New	B-ORG
Hampshiren	I-ORG
yliopiston	I-ORG
joukkueeseen	O
.	O

Videon	O
ohjasi	O
Jonas	B-PER
Åkerlund	I-PER
.	O

Halmaheranmonarkki	B-LOC
''Monarcha	O
pileatus	O
''	O

Norsunluurannikon	B-ORG
jalkapallomaajoukkueen	I-ORG
peliasu	O
on	O
oranssi	O
.	O

Hän	O
luisteli	O
3	O
000	O
metriä	O
Grenoblessa	B-LOC
aikaan	O
4.52,0	O
ja	O
Davosissa	B-LOC
4.50,4	O
.	O

Pienellä	O
nostopainosumulla	O
on	O
NGC-rekisterissä	O
kaksi	O
eri	O
numeroa	O
(	O
650	O
ja	O
651	O
)	O
,	O
koska	O
William	B-PER
Herschel	I-PER
luuli	O
sen	O
olevan	O
kaksoissumu	O
.	O

Kummunlammit-Uikulanjärvi	O
-alue	O
kuuluu	O
Natura	B-ORG
2000	I-ORG
-alueisiin	O
.	O

)	O
;	O
Johnny	B-PER
Depp	I-PER
,	O
Gwyneth	B-PER
Paltrow	I-PER
,	O
Ewan	B-PER
McGregor	I-PER
,	O
Paul	B-PER
Bettany	I-PER
,	O
Jeff	B-PER
Goldblum	I-PER
,	O
Olivia	B-PER
Munn	I-PER

Rafael	B-PER
Martín	I-PER
Vázquez	I-PER

Heti	O
seuraavalla	O
viikolla	O
hän	O
voitti	O
Sydneyn	B-LOC
WTA-turnauksen	O
.	O

Turnauksen	O
voitti	O
David	B-PER
``	I-PER
Chip	I-PER
''	I-PER
Reese	I-PER
.	O

Bratislava	B-LOC
,	O
Trnava	B-LOC
,	O
Banská	B-LOC
Bystrica	I-LOC

Flowroxin	O
pääkonttori	O
sijaitsee	O
Lappeenrannassa	B-LOC
,	O
ja	O
Suomessa	O
sillä	O
on	O
myös	O
sivutoimipiste	O
Kouvolassa	B-LOC
.	O

''Lom	O
''	O
(	O
Norja	B-LOC
)	O

Kylä	O
sijaitsee	O
10	O
kilometriä	O
Trenton	B-LOC
kaupungista	O
lounaaseen	O
.	O

Tico	B-PER
Torres	I-PER
(	O
Bon	B-ORG
Jovi	I-ORG
)	O

Regina]]	O
,	O
Saskatchewan	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Hän	O
voitti	O
koko	O
UPC-ligaenin	B-ORG
kevään	O
2005	O
karsintasarjan	O
tehotilaston	O
lukemalla	O
+8	O
.	O

Reposaareen	B-LOC
rakennettiin	O
ensimmäinen	O
laituri	O
.	O

Hän	O
voitti	O
Pan-Amerikan	B-ORG
kisoissa	I-ORG
2015	I-ORG
kultaa	O
pitkässä	O
viestissä	O
.	O

Kongon	B-LOC
dkr.	I-LOC
tasa-valta	I-LOC
,	O
6	O
.	O

Dimitri	B-ORG
Vegas	I-ORG
&	I-ORG
Like	I-ORG
Mike	I-ORG

Se	O
sijaitsee	O
Seinen	B-LOC
rannalla	O
.	O

Hänen	O
sukujuurensa	O
yltävät	O
myös	O
Bhopalin	B-LOC
kuningashuoneeseen	O
.	O

Ace	B-ORG
of	I-ORG
Spades”	I-ORG
−	O
Motörhead	B-ORG

OHJAUS	O
Valtiopäivätalo	B-ORG
(	I-ORG
Saksa	I-ORG
)	I-ORG

Hammarby	B-ORG
IF	I-ORG
,	O
urheiluseura	O

Sittemmin	O
hän	O
työskenteli	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Mainissa	I-LOC
kemistinä	O
.	O

Kiribati	B-LOC
,	O
Luxemburg	B-LOC
,	O
Nicaragua	B-LOC
,	O
Norja	B-LOC

Vuodesta	O
2001	O
lähtien	O
siittolan	O
on	O
omistanut	O
Unkarin	B-LOC
valtio	O
.	O

Live	B-ORG
Forever	I-ORG
-	O
4:38	O

Ahmad	B-PER
al-Mansur	I-PER
(	O
1578–1603	O
)	O

Bajanhongor	B-LOC
on	O
myös	O
alueensa	O
pääkaupunki	O
.	O

Keisarihummeri	B-LOC
''Nephrops	O
norvegicus	O
''	O
(	O
tunnetaan	O
myös	O
nimellä	O
merirapu	O
)	O

Hannu	B-PER
Virta	I-PER
•	O
Leo	B-PER
Gudas	I-PER

Fengshui	B-LOC
on	O
ympäristö-	O
ja	O
arkkitehtuurioppi	O
,	O
jota	O
käytetään	O
ihmistä	O
tukevan	O
ja	O
suojelevan	O
ympäristön	O
rakentamiseen	O
.	O

Sieltä	O
on	O
rautatieyhteys	O
Yevlaxiin	B-LOC
.	O

6–5	O
miljoonaa	O
vuotta	O
sitten	O
oli	O
Islannissa	B-LOC
luultavasti	O
jäätiköitä	O
,	O
joiden	O
läpimitta	O
oli	O
kolmasosa	O
nykyisten	O
läpimitasta	O
.	O

White	B-ORG
Sands	I-ORG
(	O
USA	O
)	O

Ciudad	B-ORG
del	I-ORG
Motor	I-ORG
de	I-ORG
Aragón	I-ORG

Hän	O
on	O
soittanut	O
molemmissa	O
yhtyeissä	O
Axl	B-PER
Rosen	I-PER
,	O
Tracii	B-PER
Gunsin	I-PER
ja	O
Ole	B-PER
Beichin	I-PER
kanssa	O
.	O

'	O
''	O
Martin	B-PER
Brundle	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Lopé-Okanda	O
''	O
'	O
on	O
metsäalue	O
Gabonissa	B-LOC
.	O

Vuosina	O
1946-1947	O
hän	O
työskenteli	O
Bristol	B-ORG
Aeroplane	I-ORG
Companyn	I-ORG
palveluksessa	O
.	O

Hän	O
oli	O
sukua	O
Anthony	B-PER
Hopkinsille	I-PER
.	O

Euroopan	B-ORG
hiili-	I-ORG
ja	I-ORG
teräsyhteisö	I-ORG

Heidät	O
siirrettiin	O
vankilaan	O
Pietari-Paavalin	B-LOC
linnoitukseen	I-LOC
.	O

Laji	O
esiintyy	O
luonnonvaraisena	O
laajalla	O
alueella	O
Yhdysvaltain	B-LOC
etelä-	O
ja	O
itäosissa	O
.	O

Nykyään	O
yhtye	O
vaikuttaa	O
Helsinki	B-LOC
-akselilla	O
.	O

Elokuva	O
kuvattiin	O
Afganistanissa	B-LOC
,	O
Pakistanissa	B-LOC
,	O
Iranissa	B-LOC
ja	O
Kuubassa	B-LOC
.	O

Västmanlanti	B-LOC
(	O
)	O
,	O
myös	O
muodossa	O
''Vestmanlanti	O
''	O

Tampereen	B-ORG
Teatteri	I-ORG
(	O
1933–1934	O
)	O

Kymmeniä	O
hänen	O
valmistamiaan	O
harmonikkoja	O
myytiin	O
myös	O
ulkomaille	O
;	O
Yhdysvaltoihin	B-LOC
,	O
Kanadaan	B-LOC
,	O
Saksaan	B-LOC
ja	O
Ruotsiin	B-LOC
.	O

OHJAUS	O
Krâchéh	B-LOC
(	I-LOC
maakunta	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Lleyton	B-PER
Hewitt	I-PER
''	O
'	O

OHJAUS	O
Staraja	B-LOC
Russan	I-LOC
piiri	I-LOC

Aasiassa	B-LOC
lajia	O
tavataan	O
satunnaisesti	O
paikoin	O
Keski-Aasiassa	B-LOC
,	O
Itä-	O
ja	O
Pohjois-Siperiassa	O
,	O
Japanissa	B-LOC
sekä	O
Kiinassa	B-LOC
.	O

Sittemmin	O
Felinghetti	O
perusti	O
San	B-LOC
Franciscoon	I-LOC
City	B-ORG
Lights	I-ORG
-kirjakauppakustantamon	O
.	O

Hän	O
edusti	O
seurajoukkueista	O
lähinnä	O
Juventusta	B-ORG
.	O

Se	O
sijaitsee	O
Thamesjoen	B-LOC
varrella	O
,	O
Windsorista	B-LOC
katsottuna	O
vastakkaisella	O
rannalla	O
.	O

Elokuvan	O
hitiksi	O
nousseen	O
tunnuskappaleen	O
esitti	O
Ray	B-PER
Parker	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
,	O
joka	O
myöhemmin	O
sai	O
plagiointisyytöksen	O
Huey	B-ORG
Lewis	I-ORG
&	I-ORG
The	I-ORG
News	I-ORG
-yhtyeeltä	O
.	O

OHJAUS	O
Dionísio	B-PER
(	I-PER
jalkapalloilija	I-PER
)	I-PER

New	B-ORG
England	I-ORG
Journal	I-ORG
of	I-ORG
Medicine	I-ORG

Siellä	O
Guybrush	B-PER
suorittaa	O
kolme	O
koetta	O
,	O
päästäkseen	O
merirosvoksi	O
.	O

''Albumilta	O
'	O
''	O
Nevermind	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Maksimir]]	O
,	O
Zagreb	B-LOC
,	O
Kroatia	B-LOC

Heitä	O
varten	O
koottiin	O
suuri	O
Aleksandrian	B-ORG
kirjasto	I-ORG
,	O
jota	O
säilytettiin	O
osaksi	O
''museionissa	O
''	O
ja	O
osaksi	O
myös	O
''serapeionissa	O
''	O
.	O

Antonio	B-PER
da	I-PER
Cividale	I-PER

Hänen	O
äänenään	O
toimi	O
Rodney	B-PER
Saulsberry	I-PER
.	O

*13	O
Paul	B-PER
McShane	I-PER
,	O
Hull	B-ORG
City	I-ORG

'	O
''	O
Kemi	B-LOC
''	O
'	O

Vuosina	O
1899–1903	O
ja	O
1905–1906	O
hän	O
oli	O
Suomen	B-ORG
työväenpuolueen	I-ORG
puoluetoimikunnan	O
ainoa	O
naisjäsen	O
.	O

Myklebustbreen	B-LOC
(	O
Snønipbreen	O
,	O
50	O
km²	O
)	O

''	O
'Paras	O
hyökkääjä	O
''	O
'	O
Niklas	B-PER
Sundström	I-PER

Matias	B-PER
Loppi	I-PER
41	O
(	O
16+25	O
)	O

Sveitsi]]	O
'	O
''	O
Sveitsi	B-LOC
''	O
'	O

Sen	O
pääkonttori	O
on	O
Bangkokissa	B-LOC
.	O

Bruce	B-PER
Kulick	I-PER
-	O
soolokitara	O
,	O
taustalaulu	O

Hänen	O
omaleimainen	O
sävellystyylinsä	O
tuo	O
mieleen	O
Johannes	B-PER
Brahmsin	I-PER
,	O
ja	O
hän	O
kehittelee	O
pienistä	O
alkuaihelmista	O
laajoja	O
sävellysmuotoja	O
.	O

2002	O
–	O
Mario	B-PER
Aerts	I-PER

Hamilton]]	O
,	O
Ontario	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Se	O
sijaitsee	O
noin	O
50	O
kilometriä	O
itään	O
Kölnistä	B-LOC
.	O

Hiirikerttuli	B-LOC
''Dendroica	O
plumbea	O
''	O

Hän	O
oli	O
Konstantinus	B-PER
Suuren	I-PER
velipuolen	O
poika	O
.	O

Amar’e	B-PER
Stoudemire	I-PER
(	O
4	O
)	O

Seuraavana	O
päivänä	O
ilmestyi	O
uusi	O
lehti	O
Österbottens	B-ORG
Tidning	I-ORG
.	O

Hän	O
oli	O
vaikuttamassa	O
Suomen	B-ORG
Akatemian	I-ORG
perustamiseen	O
.	O

OHJAUS	O
Khalid	B-PER
Al	I-PER
Qassimi	I-PER

Sarjaa	O
piirsi	O
usea	O
piirtäjä	O
,	O
muun	O
muassa	O
tunnettu	O
Hugo	B-PER
Pratt	I-PER
.	O

Osavaltion	O
korkein	O
huippu	O
on	O
2	O
995	O
m	O
korkea	O
Hoher	B-LOC
Dachstein	I-LOC
.	O

''	O
Did	B-ORG
It	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

2001	O
Salt	B-LOC
Lake	I-LOC
City	I-LOC

Kaksikko	O
on	O
tuttu	O
samannimisestä	B-PER
televisiosarjasta	I-PER
sekä	O
yhtyeestä	O
Tenacious	B-ORG
D	I-ORG
.	O

Nykyään	O
joukkue	O
pelaa	O
AT	B-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG
Parkin	I-ORG
kentällä	O
.	O

Esimerkki	O
projektista	O
,	O
joka	O
on	O
käännetty	O
yli	O
70	O
kielelle	O
,	O
on	O
KDE	B-ORG
.	O

Tähän	O
aikaan	O
alkoi	O
myös	O
kytheralaisia	O
muuttaa	O
Vähän-Aasian	B-LOC
Smyrnaan	B-LOC
.	O

Hän	O
kuitenkin	O
kiinnostui	O
kuvanveistosta	O
,	O
ja	O
meni	O
Carl	B-PER
Eneas	I-PER
Sjöstrandin	I-PER
oppilaaksi	O
.	O

Leopardikissa	B-LOC
eli	O
aasianmetsäkissa	O
(	O
''Prionailurus	O
bengalensis	O
''	O
)	O

There’s	B-ORG
Got	I-ORG
to	I-ORG
Be	I-ORG
a	I-ORG
Way”	I-ORG
(	O
12”	O
mix	O
)	O

Daniel	B-PER
Erlandsson	I-PER
–	O
rummut	O

Machine	B-ORG
Head	I-ORG
–	O
”Beautiful	O
Mourning”	O

**	O
Douglaskuuset	B-LOC
–	O
''Pseudotsuga	O
''	O

Annika	B-PER
Saarikko	I-PER
,	O
kansanedustaja	O

Aiheisiin	O
kuului	O
muun	O
muassa	O
Kleopatra	B-PER
ja	O
joskus	O
myös	O
ajankohtaisia	O
tapahtumia	O
.	O

'	O
''	O
Circuit	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Americas	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Tomsk	B-LOC
''	O
'	O

border]]	O
'	O
''	O
Maebashi	B-LOC
''	O
'	O

Hän	O
on	O
David	B-PER
Trueban	I-PER
veli	O
.	O

Satumaa-tango	O
(	O
levyltä	O
Pitkä	B-ORG
ihana	I-ORG
leikki	I-ORG
''	O
,	O
1999	O
)	O

OHJAUS	O
Eben	B-PER
E.	I-PER
Rexford	I-PER

Hän	O
kuitenkin	O
itse	O
kumosi	O
huhut	O
ja	O
kertoi	O
etsivänsä	O
seuraa	O
Länsi-Euroopasta	B-LOC
.	O

Carl	B-PER
Theodor	I-PER
Hilsenberg	I-PER
,	O
Saksa	B-LOC

'	O
''	O
''	O
Euphoria	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Jalankulkutunnelin	O
kautta	O
asema	O
on	O
myös	O
yhdistetty	O
Tukholman	B-ORG
keskusrautatieasemaan	I-ORG
sekä	O
''Cityterminalen	O
''	O
-linja-autoterminaaliin	O
.	O

Marco	B-PER
Hietala	I-PER
–	O
laulu	O

Hakan	B-PER
Şükür	I-PER
(	O
Galatasaray	B-ORG
)	O

Kuten	O
ensimmäisen	O
Volksempfänger-mallin	O
nimen	O
alkuperäkin	O
kertoo	O
,	O
olivat	O
Volksempfängerit	O
tiukasti	O
sidoksissa	O
Kolmannen	B-LOC
valtakunnan	I-LOC
politiikkaan	O
.	O

Kuriilit	B-LOC
(	O
1875–1945	O
)	O

Washington	B-LOC
(	I-LOC
DC	I-LOC
)	I-LOC

Saagoräikkä	B-LOC
(	O
''Rallina	O
tricolor	O
''	O
)	O

(	O
Supposed	B-ORG
Former	I-ORG
Infatuation	I-ORG
Junkie	I-ORG
''	O
)	O

Tämän	O
''kullatun	O
aikakauden	O
''	O
(	O
)	O
tunnetuimpia	O
teollisuusmiehiä	O
olivat	O
muun	O
muassa	O
John	B-PER
D.	I-PER
Rockefeller	I-PER
ja	O
Andrew	B-PER
Carnegie	I-PER
.	O

Oppilaitoksella	O
on	O
yksiköitä	O
Rovaniemellä	B-LOC
,	O
Ranualla	B-LOC
,	O
Kittilässä	B-LOC
ja	O
Sodankylässä	B-LOC
.	O

``	O
Guilty	B-ORG
All	I-ORG
the	I-ORG
Same	I-ORG
''	O

Hän	O
tutustui	O
Bernd	B-PER
Eichingerin	I-PER
,	O
jonka	O
kanssa	O
hän	O
ryhtyi	O
tekemään	O
harjoituselokuvia	O
.	O

Mestaruuden	O
voitti	O
Argentiina	B-LOC
,	O
joka	O
voitti	O
Méxicon	B-LOC
Estadio	B-ORG
Azteca	I-ORG
-stadionilla	O
pelatussa	O
loppuottelussa	O
Saksan	B-LOC
luvuin	O
3–2	O
.	O

Zelvantez	O
(	O
Levante	B-ORG
)	O

Artie	B-PER
Abrams	I-PER
ja	O
Uudet	O
Tuulet	O

Christoph	B-PER
Gottfried	I-PER
Andreas	I-PER
Giebel	I-PER
,	O
Saksa	B-LOC

Ruotsi	B-LOC
,	O
126	O
pistettä	O

OHJAUS	O
The	B-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Kiss	I-ORG
:	I-ORG
The	B-ORG
Millennium	I-ORG
Collection	I-ORG
,	I-ORG
Vol.	I-ORG
2	I-ORG

Berbera	O
sijaitsee	O
Somalian	B-LOC
pohjoisrannikolla	O
noin	O
260	O
kilometriä	O
Adenista	B-LOC
etelään	O
.	O

Karmiinitangara	B-LOC
(	O
''Ramphocelus	O
nigrogularis	O
''	O
)	O

OHJAUS	O
Circuit	B-LOC
de	I-LOC
Nevers	I-LOC
Magny-Cours	I-LOC

OHJAUS	O
Kuningatar	B-ORG
Elisabetin	I-ORG
kansallispuisto	I-ORG

Se	O
kuuluu	O
Sisilian	B-LOC
saaren	O
Ennan	B-LOC
maakuntaan	I-LOC
.	O

Judas	B-ORG
Priest	I-ORG
–	O
Breaking	B-ORG
the	I-ORG
Law	I-ORG

20px]]	O
'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O

Rolling	B-ORG
Stone	I-ORG
''	O
antoi	O
sille	O
täydet	O
viisi	O
tähteä	O
.	O

'	O
''	O
Keski-Pohjanmaan	B-LOC
maakunta	I-LOC
''	O
'	O

Jemen	B-LOC
ja	O
Kuuba	B-LOC
äänestivät	O
vastaan	O
.	O

OHJAUS	O
Can’t	B-ORG
Buy	I-ORG
Me	I-ORG
Love	I-ORG

Valvojana	O
oli	O
jo	O
tuolloin	O
kapteeni	O
(	O
myöhemmin	O
kenraali	O
)	O
Walter	B-PER
Dornberger	I-PER
.	O

'	O
''	O
Hallstahammar	B-LOC
''	O
'	O

Bill	B-PER
Russell	I-PER
(	O
3	O
)	O

lanseerasi	O
farmarikorisen	O
mallin	O
perustuen	O
pitkälle	O
General	B-ORG
Motorsin	I-ORG
tekniikkaan	O
.	O

Mattias	B-PER
``	I-PER
IA	I-PER
''	I-PER
Eklundh	I-PER
–	O
kitara	O

OHJAUS	O
Arthur	B-PER
(	I-PER
Connaughtin	I-PER
herttua	I-PER
)	I-PER

Seuraavalla	O
kaudella	O
hän	O
voitti	O
SM-kultaa	O
Tiikereiden	B-ORG
joukkueessa	O
.	O

Osallistui	O
Richard	B-PER
Holbrooken	I-PER
muistotilaisuuteen	O
.	O

Thomas	B-PER
Johanson	I-PER
(	O
sij	O
.	O

'	O
''	O
Shane	B-PER
''	O
'	O
oli	O
25-vuotias	O
Rickin	O
työkaveri	O
.	O

Se	O
on	O
karannut	O
puutarhoista	O
luontoon	O
sekä	O
Pohjoismaissa	B-LOC
että	O
Pohjois-Amerikassa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

Levyllä	O
yhtye	O
haki	O
tuottajana	O
toimineen	O
Roger	B-PER
Gloverin	I-PER
avustuksella	O
kaupallisempaa	O
soundia	O
.	O

Rudyard	B-PER
Kipling	I-PER
on	O
kutsunut	O
paikkaa	O
maailman	O
kahdeksanneksi	O
ihmeeksi	O
.	O

Technos	B-ORG
Japan	I-ORG
Corporation	I-ORG

Se	O
sijaitsee	O
Tukholman	B-LOC
läänissä	I-LOC
ja	O
Uplannin	B-LOC
maakunnassa	I-LOC
.	O

Albumin	O
tuotannosta	O
vastaa	O
ainakin	O
MGI	B-ORG
.	O

OHJAUS	O
Teyrênbazê	B-ORG
Azadiya	I-ORG
Kurdistan	I-ORG

Pääosissa	O
olivat	O
Marilyn	B-PER
Monroe	I-PER
,	O
Yves	B-PER
Montand	I-PER
ja	O
Tony	B-PER
Randall	I-PER
.	O

Johan	B-PER
Olin	I-PER
(	I-PER
painija	I-PER
)	I-PER

Andy	B-PER
Cole	I-PER
(	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
)	O

''	O
Mandrake	B-ORG
''	O
(	O
2001	O
)	O

Lentueen	O
piti	O
tehdä	O
tavanomainen	O
koulutuslento	O
noustuaan	O
Fort	B-LOC
Lauderdalesta	I-LOC
Miamin	B-LOC
pohjoispuolelta	O
.	O

Varjo-Bakura	O
on	O
sadistinen	O
ja	O
häikäilemätön	O
,	O
ja	O
tämä	O
ottaa	O
toisinaan	O
Ryoun	O
väkisin	O
valtaansa	O
,	O
toisin	O
kuin	O
Varjo-Yugi	B-PER
,	O
ja	O
havittelee	O
itselleen	O
muita	O
Millennium-esineitä	O
.	O

Rakennuksen	O
koristeluista	O
vastasi	O
myös	O
muun	O
muassa	O
Carl	B-PER
Larsson	I-PER
.	O

Bert	B-PER
van	I-PER
Marwijk	I-PER
(	O
2008–2012	O
)	O

Hän	O
teki	O
läpimurtonsa	O
Cornelis	B-PER
Vreeswijkin	I-PER
sovittajana	O
1960-luvun	O
lopussa	O
.	O

Sen	O
asiakaskuntaan	O
kuuluu	O
yli	O
5	O
000	O
asiakasta	O
160	O
maassa	O
ja	O
sen	O
pääkonttori	O
sijaitsee	O
Königinstraßella	O
Münchenissä	B-LOC
.	O

Rotu	O
tunnetaan	O
nimellä	O
orlov	B-ORG
.	O

Myös	O
puolivälierissä	O
joukkue	O
menestyi	O
loistavasti	O
,	O
Jugoslavia	B-ORG
kaatui	O
6–1	O
Patrick	B-PER
Kluivertin	I-PER
tehdessä	O
neljä	O
maalia	O
(	O
yksi	O
muutettiin	O
myöhemmin	O
omaksi	O
maaliksi	O
)	O
.	O

Thomas	B-PER
Hobbes	I-PER
ja	O
John	B-PER
Locke	I-PER
)	O
,	O
sekä	O
ihmismielessä	O
olevan	O
tiedon	O
subjektiivisuutta	O
ja	O
objektiivisuutta	O
(	O
jota	O
myöhemmin	O
ovat	O
käsitelleet	O
mm	O
.	O

Kaikkein	O
kuuluisin	O
on	O
tietenkin	O
Anton	B-PER
Tšehov	I-PER
,	O
josta	O
muistutetaan	O
kaikkialla	O
.	O

Göran	B-PER
Claeson	I-PER
(	O
SWE	O
)	O

Tämä	O
jo	O
senkin	O
vuoksi	O
,	O
että	O
Walleniukselta	O
oli	O
kulunut	O
pari	O
kuukautta	O
yksistään	O
laatiessaan	O
numerossa	O
2	O
/	O
80	O
ollutta	O
Jerry	B-PER
Lee	I-PER
Lewis	I-PER
-diskografiaa	O
!	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Monowi	O
''	O
'	O
on	O
kylä	O
Nebraskassa	B-LOC
,	O
Yhdysvalloissa	B-LOC
.	O

Myanmar-olutta	O
viedään	O
muun	O
muassa	O
Singaporeen	B-LOC
.	O

Sen	O
pääkaupunki	O
on	O
Guarda	B-LOC
.	O

Ensimmäinen	O
erityisversio	O
oli	O
Teknoninjat	O
,	O
joille	O
Baxter	B-PER
Stockman	I-PER
oli	O
kehittänyt	O
haarniskan	O
,	O
jonka	O
avulla	O
he	O
kykenivät	O
muuttumaan	O
näkymättömäksi	O
.	O

Hän	O
oli	O
samalla	O
kaudella	O
kolmas	O
myös	O
Oslon	B-LOC
yhteislähtökilpailussa	O
.	O

Se	O
sijaitsee	O
47	O
kilometriä	O
Vinnytsjasta	B-LOC
lounaaseen	O
.	O

Georg	B-PER
Malmstén	I-PER
,	O
sov	O
.	O

–1965	O
)	O
väitettiin	O
ampuneen	O
itsensä	O
Floridassa	B-LOC
;	O

'	O
''	O
Somerniemi	B-LOC
''	O
'	O
(	O
1954–1976	O
)	O

OHJAUS	O
Joachim	B-PER
(	I-PER
Tanskan	I-PER
prinssi	I-PER
)	I-PER

Hal	B-PER
Jordan	I-PER
oli	O
kuitenkin	O
varuillaan	O
uudesta	O
tulokkaasta	O
naisen	O
aggressiivisen	O
asenteen	O
vuoksi	O
,	O
kun	O
taas	O
Kilowog	B-PER
oli	O
innokas	O
opettamaan	O
Boodikkaa	O
joka	O
oli	O
hänelle	O
haastava	O
oppilas	O
.	O

Shield	B-ORG
–	I-ORG
lain	I-ORG
varjolla	I-ORG
''	O

John	B-PER
Myung	I-PER
(	O
Dream	B-ORG
Theater	I-ORG
)	O

Lopulta	O
Detroit	B-ORG
Red	I-ORG
Wings	I-ORG
rikkoi	O
ennätyksen	O
kaudella	O
2011–2012	B-ORG
,	O
kun	O
se	O
voitti	O
23	O
kotiottelua	O
peräkkäin	O
.	O

Dominika	B-PER
Cibulková	I-PER
Kaia	B-PER
Kanepi	I-PER
Angelique	B-PER
Kerber	I-PER
Stefanie	B-PER
Vögele	I-PER

Myös	O
noin	O
74	O
000	O
vuotta	O
sitten	O
purkautui	O
Toba-tulivuori	B-LOC
Indonesiassa	B-LOC
viilentäen	O
Maan	O
ilmastoa	O
ainakin	O
jonkin	O
verran	O
joksikin	O
ajaksi	O
.	O

Nick	B-PER
Miller	I-PER
–	O
rummut	O

Seuraavana	B-ORG
vuonna	I-ORG
siiryttiin	O
kilpailuun	O
haluavien	O
maiden	O
yhä	O
lisääntyessä	O
kaksiosaiseen	O
kilpailuformaattiin	O
.	O

Valkoyökönlehti	B-LOC
(	O
''Pinguicula	O
alpina	O
''	O
)	O

Mitterillä	O
on	O
valmennustutkinto	O
Innsbruckin	B-ORG
yliopistosta	I-ORG
.	O

Walton	B-ORG
Eller	I-ORG
''	O
Yhdysvallat	B-LOC
''	O
(	O
''USA	O
''	O
)	O

Kapellimestarityön	O
lisäksi	O
Aghakhani	O
on	O
jatkanut	O
esiintymisiä	O
myös	O
pianistina	O
ja	O
levyttänyt	O
omia	O
sävellyksiään	O
;	O
näihin	O
molempiin	O
hän	O
on	O
saanut	O
sponsoritukea	O
itävaltalaiselta	O
Bösendorfer-pianotehtaalta	B-ORG
.	O

Kova	B-ORG
laki	I-ORG
:	I-ORG
Erikoisyksikkö	I-ORG
''	O

Tällaisia	O
paikkakuntia	O
ovat	O
muun	O
muassa	O
Askola	B-LOC
,	O
Hausjärvi	B-LOC
,	O
Hollola	B-LOC
,	O
Iitti	B-LOC
,	O
Inari	B-LOC
,	O
Kauhava	B-LOC
,	O
Nousiainen	B-LOC
ja	O
Pudasjärvi	B-LOC
.	O

Perimätiedon	O
mukaan	O
Japanin	B-LOC
ensimmäinen	O
keisari	O
kruunattiin	O

OHJAUS	O
OTP	B-ORG
Bank	I-ORG
Liga	I-ORG

Sandie	B-PER
Richards	I-PER
,	O
Daimí	B-PER
Pernía	I-PER
,	O
Christine	B-PER
Amertil	I-PER
,	O
Ana	B-PER
Guevara	I-PER

Samaan	O
aikaan	O
Celestiaalit	B-PER
olivat	O
muuttaneet	O
Mustasta	O
Galaksista	O
rotuunsa	O
uuden	O
jäsenen	O
.	O
