San	B-LOC
Miguel	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Frontera	I-LOC

Carl	B-PER
von	I-PER
Linné	I-PER

===	O
Rimay	B-ORG
yachaq	I-ORG
ruphay	I-ORG
mit'a	I-ORG
yachay	I-ORG
wasi	I-ORG
nisqap	O
liwruchasqan	O
willakuykuna	O
qillqakunapas	O
===	O

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1970	I-ORG

Carl	B-PER
von	I-PER
Linné	I-PER

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1990	I-ORG
Italya	B-LOC
''	O
'Semifinal	O
''	O
'52	O

Alessandro	B-PER
Del	I-PER
Piero	I-PER
-	O
8	O
.	O

'	O
''	O
Climinti	B-PER
II	I-PER
''	O
'	O

Kamasqa	O
,	O
Alan	B-PER
García	I-PER
Umalliqmi	O
.	O

'	O
''	O
Antonio	B-PER
Guzmán	I-PER
Blanco	I-PER
''	O
'	O

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
2014	I-ORG

'	O
''	O
Cristiano	B-PER
Ronaldo	I-PER
''	O
'	O

Uma	B-LOC
llaqtanqa	I-LOC
Victoria	B-ORG
de	I-ORG
Durango	I-ORG
llaqtam	O
.	O

Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER

'	O
''	O
Cirilo	B-PER
Rivarola	I-PER
''	O
'	O

Tukumi	B-ORG
chuntukuna	I-ORG
,	O
Lampalliqi	B-LOC
pruwinsya	I-LOC

North	B-LOC
Yorkshire	I-LOC
,	O
Yorkshire	B-ORG
Dales	I-ORG
mama	I-ORG
llaqta	I-ORG
parki	I-ORG

Antonio	B-PER
José	I-PER
de	I-PER
Sucre	I-PER

Chopin	B-PER
,	I-PER
Frédéric	I-PER
(	O
1810-1849	O
)	O

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1994	I-ORG

'	O
''	O
Taro	B-PER
Aso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Paolo	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1958	I-ORG

Sumaku	B-ORG
Napu	I-ORG
-	I-ORG
Galeras	I-ORG
mama	I-ORG
llaqta	I-ORG
parki	I-ORG

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
2006	I-ORG

'	O
''	O
Ukayali	B-LOC
suyu	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ramón	B-PER
Castilla	I-PER
''	O
'	O

Cartagena	B-LOC
(	I-LOC
Kulumbya	I-LOC
)	I-LOC

PUSAPUNA	O
Harvard	B-ORG
Yachay	I-ORG
Suntur	I-ORG

Covent	O
Garden	O
Theatre]]	O
,	O
London	B-LOC

PUSAPUNA	O
Stanford	B-ORG
Yachay	I-ORG
Suntur	I-ORG

Hukllachasqa	B-LOC
Amirika	I-LOC
Suyukuna	I-LOC

Xalapa-Enríquez	B-LOC
,	O
Veracruz	B-LOC
.	O

Podocarpus	B-ORG
mama	I-ORG
llaqta	I-ORG
parki	I-ORG

Gerard	B-PER
Piqué	I-PER
-	O
4	O
.	O

Paspanshu	B-LOC
''Lipaugus	O
vociferans	O
''	O

PUSAPUNA	O
Yale	B-ORG
Yachay	I-ORG
Suntur	I-ORG

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
2006	I-ORG

Laram	B-ORG
Q'awa	I-ORG
(	I-ORG
Paqaqi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ronaldo	B-PER
''	O
'	O

,	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC

'	O
''	O
Gerd	B-PER
Müller	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Huwan	B-PER
XV	I-PER
''	O
'	O

Mario	B-PER
Kempes	I-PER
-	O
11	O
.	O

'	O
''	O
Climinti	B-PER
IV	I-PER
''	O
'	O

PUSAPUNA	O
Montero	B-LOC
(	I-LOC
Buliwya	I-LOC
)	I-LOC

6	O
GP	B-LOC
de	I-LOC
Mónaco	I-LOC
(	O
1987-1989-1990-1991-1992-1993	O
)	O

'	O
''	O
Kaká	B-PER
''	O
'	O

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1974	I-ORG

Johann	B-PER
Sebastian	I-PER
Bach	I-PER

Chilipi	B-ORG
amachasqa	I-ORG
sallqa	I-ORG
suyukuna	I-ORG

Toribio	B-PER
Rodríguez	I-PER
de	I-PER
Mendoza	I-PER

Francisco	B-PER
Morazán	I-PER
Quesada	I-PER
.	O

San	B-LOC
Miguel	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Bancos	I-LOC

PUSAPUNA	O
San	B-LOC
Huwan	I-LOC
distritu	I-LOC
(	I-LOC
Lukana	I-LOC
)	I-LOC

pusapuna	O
Hipólito	B-PER
Ruiz	I-PER
López	I-PER

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
1998	I-ORG

Turpiña	B-LOC
''Fulica	O
gigantea	O
''	O

Kambuya	B-LOC
Qhapaq	I-LOC
suyu	I-LOC
(	O
Ristauradu	O
,	O
1993-	O
)	O
===	O

Wantar	B-LOC
Chawin	I-LOC
(	O
Wantar	B-LOC
Chawin	I-LOC
distritupi	I-LOC
)	O

Waylla	B-LOC
urpi	I-LOC
''Zenaida	O
auriculata	O
''	O

Inka	B-ORG
ñan	I-ORG
,	O
huknin	O
tiqsimuyuntinpi	O
riqsisqa	O
“trekking”	O

Pallanchikpa	B-ORG
basilikan	I-ORG
(	I-ORG
Qupaqhawanapi	I-ORG
)	I-ORG

Titiqaqa	B-LOC
mama	I-LOC
llaqta	I-LOC
risirwa	I-LOC

Santa	B-LOC
Elena	I-LOC
(	I-LOC
Ikwadur	I-LOC
)	I-LOC
;	O

Sankay	B-ORG
mama	I-ORG
llaqta	I-ORG
parki	I-ORG

T'uru	B-ORG
T'uru	B-ORG
mamallaqta	I-ORG
parki	I-ORG

Rimaq	B-LOC
mayu	I-LOC
(	O
Lurigancho-Chosicapi	O
)	O

Madidi	B-ORG
mamallaqta	I-ORG
parkipi	I-ORG
(	O
Rurrenabaque	B-LOC
ñiqpi	O
)	O

Marilyn	B-PER
Monroe	I-PER

PUSAPUNA	O
Suntur	B-ORG
(	I-ORG
mawk'a	I-ORG
llaqta	I-ORG
)	I-ORG

San	B-LOC
Vicente	I-LOC
Kañitipi	I-LOC
distritu	I-LOC

'	O
''	O
Binidiktu	B-PER
XII	I-PER
''	O
'	O

Urin	B-LOC
Awya	I-LOC
Yalapi	I-LOC
Amarumayu	B-LOC
sach'a-sach'a	I-LOC
suyupim	I-LOC
kawsan	O
.	O

PUSAPUNA	O
Wankani	B-LOC
distritu	I-LOC
(	I-LOC
Hunin	I-LOC
)	I-LOC

Wasqar	B-LOC
q'inti	I-LOC
''Patagona	O
gigas	O
''	O

Mayupura	B-LOC
(	I-LOC
Tarija	I-LOC
)	I-LOC

Chururu	B-LOC
''Phoenicoparrus	O
andinus	O
''	O

César	B-PER
Vallejo	I-PER
(	O
1892-1938	O
)	O

-	O
''	O
Carlos	B-PER
Blanco	I-PER
Galindo	I-PER
''	O
'	O

Sawanqaya	B-LOC
(	O
5.976	O
m	O
)	O

José	B-PER
María	I-PER
Achá	I-PER
Valiente	I-PER

PUSAPUNA	O
Chuqi	B-LOC
Uta	I-LOC
munisipyu	I-LOC

Inka	B-ORG
Garcilaso	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Vega	I-ORG

'	O
''	O
Junichiro	B-ORG
Koizumi	I-ORG
''	O
'	O

Chilipi	B-ORG
amachasqa	I-ORG
sallqa	I-ORG
suyukuna	I-ORG

Chini	B-LOC
''	O
(	O
Urera	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Li	B-PER
Peng	I-PER
''	O
'	O

Usqhullu	B-LOC
''Felis	O
colocolo	O
''	O

PUSAPUNA	O
Pachakutiq	B-PER
Inka	I-PER
Yupanki	I-PER

PUSAPUNA	O
Wankapampa	B-LOC
mayu	I-LOC
(	I-LOC
Pasqu	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Wallqanqa	B-ORG
''	O
(	O
escudo	O
)	O
''	O

Kunti	B-LOC
Walla	I-LOC
(	I-LOC
Ikwadur	I-LOC
)	I-LOC

Piluta	B-ORG
Hayt'ay	I-ORG
Pachantin	I-ORG
Kupa	I-ORG
2006	I-ORG

P'utuqsi	B-LOC
suyu	I-LOC
,	O
Chinchay	B-LOC
Lipis	I-LOC
pruwinsya	I-LOC

'	O
''	O
Petar	B-PER
Stoyanov	I-PER
''	O
'	O

Luritu	B-LOC
suyu	I-LOC
,	O
Maynas	B-LOC
pruwinsya	I-LOC

Qaqa	B-LOC
paluma	I-LOC
''	O
(	O
Columba	O
livia	O
)	O
''	O
