അഭയദേവ്	B-PER
എഴുതിയ	O
10	O
ഗാനങ്ങൾക്ക്	O
പി.എസ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെൽഹി	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽവേ	I-ORG

ഇന്ത്യ	B-LOC
,	O
ജപ്പാൻ	B-LOC
,	O
ചൈന	B-LOC
എന്നീ	O
രാജ്യങ്ങളിൽ	O
തവിടെണ്ണയെ	O
പാചക	O
ആവശ്യത്തിന്	O
ഉപയോഗിച്ചു	O
വരുന്നു	O
.	O

'	O
''	O
ചെത്തി	B-LOC
''	O
'	O

വിനീത്]]	O
,	O
ലക്ഷ്മി	B-PER
ഗോപാലസ്വാമി	I-PER
,	O
മണിക്കുട്ടൻ	B-PER

*മികച്ച	O
സംവിധായകൻ	O
-	O
ഷാജി	B-PER
എൻ.	I-PER
കരുൺ	I-PER

കേരള	B-ORG
കോൺഗ്രസ്‌	I-ORG
(	I-ORG
എം	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
കൊളോസിയം	B-ORG
''	O
'	O
''	O
Colosseo	O
''	O

യുണൈറ്റഡ്	B-ORG
ന്യൂസ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
സി.പി.ഐ.	B-ORG
(	I-ORG
എം.എൽ	I-ORG
)	I-ORG

നെടുമുടി	B-PER
വേണു	I-PER
–	O
പള്ളിയിലെ	O
അച്ചൻ	O

യാത്രകൾക്കൊടുവിലെ	O
ഇരുപതു	O
വയസ്സ്	O
തികഞ്ഞിട്ടില്ലായിരുന്ന	O
അബലാർഡ്	O
പാരിസിലിലെത്തി	B-LOC
.	O

അതിനുശേഷം	O
ഫിയോദറിനെയും	O
സഹോദരൻ	O
മിഖായേലിനെയും	O
സെന്റ്	B-LOC
പീറ്റേഴ്സ്ബർഗിലുള്ള	I-LOC
സൈനിക	O
അക്കാദമിയിലേക്ക്‌	O
പഠനത്തിനയച്ചു	O
.	O

അവിടെ	O
നടന്ന	O
നാട്ടുരാജ്യ	O
പ്രജാസമ്മേളനത്തിൽ	O
തിരുവതാംകൂറിന്റെ	B-LOC
പ്രതിനിധിയായി	O
പ്രസംഗിച്ചു	O
.	O

പിന്നീട്	O
അമ്പലത്തിന്റെ	O
നടത്തിപ്പ്	O
അവകാശം	O
സാമൂതിരിയുടെ	B-LOC
കൈയിൽനിന്ന്	O
തിരുവിതാംകൂർ	B-LOC
ഭരണത്തിന്	O
കൈമാറപ്പെട്ടു	O
.	O

പാറമേക്കാവ്	B-ORG
ഭഗവതിയും	I-ORG
ആദ്യകാലങ്ങളിൽ	O
ഈ	O
ക്ഷേത്രത്തിൽ	O
തന്നെയായിരുന്നു	O
പ്രതിഷ്ഠിക്കപ്പെട്ടിരുന്നത്	O
.	O

എന്നാൽ	O
,	O
പ്രശസ്‌ത	O
പണ്ഡിതനായ	O
കെ.വി.	B-PER
ശർമയാണ്‌	I-PER
ചോമാതിരിയുടെ	O
കാലം	O
കണ്ടെത്തിയത്‌	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മെക്സിക്കോ	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ഫുട്ബോൾ	I-ORG
ടീം	I-ORG

കടലിന്നഗാധമാം	O
നീലിമയിൽ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആനി	B-PER
ഷാജി	I-PER
കൈലാസ്	I-PER

ഇത്	O
ഗൂഗിളിന്റെ	B-ORG
ഓപ്പൺസോഴ്സ്	O
പ്രതിപത്തിയുടെ	O
മുകളിൽ	O
സംശയത്തിനു	O
വഴിവച്ചു	O
.	O

പ്രസിദ്ധ	O
തീർത്ഥാടനകേന്ദ്രമായ	O
മലയാറ്റൂരിൽ	B-LOC
നിന്ന്	O
15	O
കിലോമീറ്റർ	O
ദൂരെയാണ്	O
ഈ	O
സ്ഥലം	O
.	O

ഡെൽഹി	B-LOC
പൊലെയുള്ള	O
ചില	O
നഗരങ്ങളിൽ	O
,	O
സമീപ	O
പ്രദേശങ്ങളിൽ	O
കൃഷിസ്ഥലം	O
ഒരുക്കുന്നതിനു	O
വേണ്ടി	O
തീയിടുന്നത്	O
മൂലവും	O
ഇതുണ്ടാകാറുണ്ട്	O
.	O

'	O
''	O
ഫോമോ	O
ഗോർദയേവ്	O
''	O
'	O
എന്ന	O
ആദ്യനോവൽ	O
പുറത്തു	O
വരുന്നത്	O
1899	O
ൽ	O
ആണ്.ലെനിൻ	O
,	O
ആന്റ്റൺ	B-PER
ചെഖോവ്	I-PER
,	O
ടോൾസ്റ്റോയ്	B-PER
എന്നിവരുമായി	O
അടുത്ത	O
ബന്ധമുണ്ടായിരുന്നു	O
ഗോർക്കിക്ക്	O
.	O

ആർട്ട്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ലിവിങ്	I-ORG
ഫൗണ്ടേഷൻ	I-ORG

എന്നാൽ	O
13	O
നാടകങ്ങളിൽ	O
ആദ്യത്തേതു്	O
ഭാസന്റേതെന്ന്	O
സർവസമ്മതമായ	O
സ്വപ്നവാസവദത്തം	B-ORG
ആയിരുന്നു	O
.	O

ഇന്ത്യ	B-LOC
ഉൾപ്പെടെ	O
ബംഗ്ലാദേശ്	B-LOC
,	O
നേപ്പാൾ	B-LOC
,	O
ശ്രീലങ്ക	B-LOC
,	O
പാകിസ്താൻ	B-LOC
എന്നീ	O
രാജ്യങ്ങളിലും	O
ഇവ	O
കാണപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഓപ്പൺ	B-ORG
ആക്സസ്സ്	I-ORG
മാൻഡേറ്റ്	I-ORG

ദേശീയപാത	B-ORG
68	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

*സംഭാഷണം	O
-	O
തിക്കുറിശ്ശി	B-PER
സുകുമാരൻ	I-PER
നായർ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
1921ലെ	B-ORG
മംഗോളിയൻ	I-ORG
വിപ്ലവം	I-ORG

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
50	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്ത്യൻ	B-ORG
അക്കാദമി	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
സയൻസസ്	I-ORG
(	I-ORG
ബാംഗ്ളുർ	I-ORG
)	I-ORG

പിൽക്കാല	O
ചേരകാലത്ത്	B-PER
വളർന്നു	O
വന്ന	O
കാർഷികോത്പാദനം	O
മദ്ധ്യകാലത്തോടെ	O
കൂടുതൽ	O
ശക്തി	O
പ്രാപിച്ചു	O
.	O

ചൈനയിൽ	B-LOC
ചേരിപ്രദേശമായ	O
കിഴക്കു	O
പടിഞ്ഞാറൻ	O
പ്രവിശ്യകളിലേക്കും	O
ജപ്പാനിൽ	B-LOC
ഹോക്കാജിയോ	O
ദ്വീപുകളിലേക്കും	O
ആണ്	O
നാടുകടത്തിയിരുന്നത്	O
.	O

പറമ്പുകളോടുകൂടിയ	O
വീടുകൾക്കു	O
ചുറ്റും	O
ചുരുങ്ങിയ	O
സ്ഥലം	O
മാത്രം	O
ഉപയോഗിച്ച്	O
വിജയകരമായി	O
കൃഷിചെയ്യാവുന്ന	O
ഒരു	O
വിവിധോദ്ദേശ്യ	O
ഫലവൃക്ഷമെന്നുള്ള	O
നിലയിൽ	O
പപ്പായയ്ക്ക്	B-LOC
ഇന്നത്തേതിനെക്കാൾ	O
വളരെയേറെ	O
ശ്രദ്ധയും	O
പ്രോത്സാഹനവും	O
നൽകേണ്ടിയിരിക്കുന്നു	O
.	O

ഡിഷ്	B-ORG
ടി.വി	I-ORG
.	I-ORG

ഓസ്ട്രേലിയയിൽ	B-LOC
മിക്ക	O
സംസ്ഥാനങ്ങളിലും	O
പ്രദേശങ്ങളിലും	O
പരിധി	O
0.05	O
%	O
ആണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്ത്യയിലെ	B-PER
മദ്ധ്യകാല	I-PER
സാമ്രാജ്യങ്ങൾ	I-PER

'	O
''	O
ഗോകർണ്ണം	B-ORG
മഹാബലേശ്വരക്ഷേത്രം	I-ORG
''	O
'	O

സർ	B-ORG
സയ്യിദ്	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG
,	I-ORG
തളിപ്പറമ്പ്	I-ORG

poly	O
202	O
178	O
209	O
178	O
211	O
181	O
218	O
182	O
216	O
185	O
218	O
187	O
231	O
181	O
235	O
184	O
231	O
187	O
238	O
189	O
238	O
197	O
235	O
201	O
238	O
203	O
240	O
222	O
236	O
220	O
234	O
224	O
223	O
228	O
221	O
230	O
224	O
238	O
232	O
247	O
224	O
255	O
217	O
258	O
211	O
259	O
207	O
257	O
203	O
261	O
199	O
256	O
189	O
255	O
183	O
256	O
185	O
244	O
190	O
241	O
181	O
235	O
178	O
224	O
181	O
214	O
180	O
207	O
185	O
201	O
190	O
195	O
192	O
187	O
197	O
187	O
199	O
189	O
202	O
186	O
ജർമ്മനി	B-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
അഗസ്ത്യവനം	B-ORG
ബയോളജിക്കൽ	I-ORG
പാർക്ക്	I-ORG

അറബിസ്	B-LOC
മൊസൈക്	I-LOC
വൈറസ്‌	I-LOC

ഹ്യുമൻ	B-ORG
ജിനോം	I-ORG
പ്രൊജക്റ്റ്‌	I-ORG

കൊച്ചി	B-LOC
സ്വദേശിയായ	O
ടി.കലാധരൻ	O
വിവിധ	O
ഇന്ത്യൻ	B-LOC
നഗരങ്ങളിലും	O
വിദേശത്തും	O
ചിത്രപ്രദർശനം	O
നടത്തിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

പ്രമുഖ	O
ചലച്ചിത്രനടനായിരുന്ന	O
കൊട്ടാരക്കര	B-PER
ശ്രീധരൻ	I-PER
നായരുടെ	I-PER
ചെറുമകനാണ്	O
ഇദ്ദേഹം	O
.	O

അകലെ	O
ശ്രീകാര്യത്താണു	B-LOC
കൊളേജ്‌	O
ക്യാമ്പസ്‌	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്‌	O
.	O

ഒന്നാം	B-ORG
ആംഗ്ലോ-അഫ്ഗാൻ	I-ORG
യുദ്ധം	I-ORG

പ്രേംനസീർ	B-PER
,	O
ഷീല	B-PER
,	O
ശാരദ	B-PER

കാസർകോട്	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
കാഞ്ഞങ്ങാട്	B-LOC
1966	O
ൽ	O
ജനനം	O
.	O

മിഴിതമ്മിൽ	O
–	O
ശ്വേത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

ഈ	O
ദർശനത്തിന്റെ	O
ഉപജ്ഞാതാവ്	O
വൈഷ്ണവനായ	O
മധ്വാചാര്യർ	B-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

ഈ	O
ഗാനം	O
പിന്നീട്	O
പി.എൻ.	B-PER
മേനോന്റെ	I-PER
''കടമ്പ	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിൽ	O
പുനരാവിഷകരിച്ച്	O
പാടിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

ജീവിതത്തിലെ	O
ചില	O
പ്രത്യേക	O
സംഭവങ്ങൾ	O
ആഘോഷിക്കാനാണ്	O
മിക്ക	O
നൃത്തങ്ങളും	B-ORG
നടത്തുന്നത്	O
.	O

ഫോർമുല	B-ORG
വൺ	I-ORG
ആണ്	O
അതിൽ	O
ഏറ്റവും	O
പ്രധാനപ്പെട്ടത്	O
.	O

ദേശീയപാത	B-ORG
85	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ഈ	O
സ്ഥലം	O
അങ്ങനെ	O
'	O
''	O
കോട്ടച്ചന്ത	B-LOC
''	O
'	O
എന്ന	O
പേരിൽ	O
അറിയപ്പെട്ടു	O
തുടങ്ങി	O
.	O

എലെ	B-PER
,	I-PER
ഡെക്കാസെ	I-PER

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
70	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

വിശറിവാലൻ	B-LOC
ചുണ്ടൻ	I-LOC
കാട	I-LOC

കൊച്ചിൻ	B-ORG
കലാഭവന്റെ	I-ORG
സ്ഥാപകൻ	O
,	O
പത്രപ്രവർത്തകൻ	O
,	O
ക്രിസ്തീയ	O
ഭക്തിഗാന	O
ശാഖക്ക്	O
നിസ്തുല	O
സംഭാവനകൾ	O
നൽകിയ	O
വ്യക്തി	O
തുടങ്ങിയ	O
നിലകളിൾ	O
അറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വാൻകൂവർ	B-ORG
ഫിലിം	I-ORG
സ്‌കൂൾ	I-ORG

പശ്ചിമഘട്ട	B-LOC
മലനിരകളിൽ	I-LOC
പൂവിടാതെ	O
കായ്ക്കുന്ന	O
ഏക	O
വൃക്ഷവും	O
ഇതാണ്	O
.	O

പക്ഷേ	O
1999	O
ൽ	O
സത്യൻ	B-PER
അന്തിക്കാടിന്റെ	I-PER
വീണ്ടും	O
''ചില	O
വീട്ടൂകാര്യങ്ങൾ	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിലൂടെ	O
ശക്തമാ‍യി	O
സിനിമ	O
രംഗത്തേക്ക്	O
തിരിച്ചു	O
വന്നു	O
.	O

ഇളംകുളം	B-PER
കുഞ്ഞൻപിള്ള	I-PER
(	O
1904-1973	O
)	O

ഇതിനിടെ	O
ഇറ്റലിയിലെ	B-LOC
മിലാനിൽ	O
ഒഴിവുവന്ന	O
ഒരു	O
പ്രൊഫസറുടെ	O
സ്ഥാനത്തേയ്ക്ക്	O
അപേക്ഷിച്ച	O
അഗസ്തീനോസിന്‌	O
ആ	O
പദവി	O
ലഭിച്ചു	O
.	O

പ്രതിവർഷം	O
40	O
കോടി	O
പേരെ	O
ഈ	O
രോഗം	O
ബാധിക്കുന്നതായി	O
ലോകാരോഗ്യസംഘടനയുടെ	B-ORG
കണക്കുകൾ	O
സൂചിപ്പിക്കുന്നു	O
.	O

പിന്നീട്	O
ഇന്ത്യൻ	B-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
സയൻസിൽ	I-ORG
അദ്ധ്യാപകനായി	O
.	O

ജയറാം	B-PER
,	O
റിമി	B-PER
ടോമി	I-PER
,	O
അനൂപ്	B-PER
മേനോൻ	I-PER

മോഹൻ	B-LOC
ജൊദാരോയുടെ	I-LOC
അവശിഷ്ടങ്ങൾ	O
കണ്ടെത്തി	O

പാപുവ	B-LOC
ന്യൂ	I-LOC
ഗിനിയ	I-LOC

ക്ഷേത്രദർശനത്തിനെത്തുന്ന	O
ഏതൊരു	O
ഭക്തനെയും	O
ആദ്യം	O
ആകർഷിയ്ക്കുന്നത്	O
പടിഞ്ഞാറേ	O
നടയിലുള്ള	O
കൂറ്റൻ	O
അരയാൽ	B-LOC
മരമാണ്	O
.	O

2007ൽ	O
ആസ്ത്രിയൻ	B-LOC
സർക്കാർ	O
ഇയാളെ	O
കുറിച്ച്	O
വിവരം	O
നൽകുന്നവർക്ക്	O
€50,000	O
വരെ	O
പ്രതിഫലം	O
പ്രഖ്യാപിച്ചിരുന്നു	O
.	O

പാണ്ടികൊട്ടി	B-ORG
കിഴക്കെനടയിൽ	O
എത്തുന്ന	O
തേവരെ	O
പഞ്ചാരികൊട്ടി	B-ORG
വല്യമ്പലത്തിലേക്ക്	O
എഴുന്നള്ളിക്കും	O
.	O

ശങ്കർ	B-PER
മഹാദേവൻ	I-PER
,	O
റിമി	B-PER
ടോമി	I-PER

ഗൂഗിളിനു	B-ORG
അന്നില്ലാതിരുന്ന	O
പല	O
മേന്മകളും	O
ആൾദ്‌വെബിന്	O
ഉണ്ടായിരുന്നു	O
.	O

ഇംഗ്ളണ്ടിൽ	B-LOC
''ബാരിസ്റ്റർമാർ	O
''	O
ക്ക്	O
അവിടെയുള്ള	O
ഏതു	O
കോടതിയിലും	O
ഹാജരായി	O
വാദം	O
നടത്തുന്നതിനുള്ള	O
അവകാശമുണ്ട്	O
.	O

ജമാ‌അത്തെ	B-ORG
ഇസ്‌ലാമി	I-ORG
കേരളയുടെ	I-ORG
സംസ്ഥാന	O
ഉപാധ്യക്ഷൻ	O
,	O
.	O

പ്രസിദ്ധ	O
സ്മാരകമായ	O
ഖുത്ബ്	B-ORG
മീനാറിൽ	I-ORG
വച്ചു	O
നടക്കുന്ന	O
''ഖുത്ബ്	O
ഉത്സവ	O
''	O
ത്തിൽ	O
വളരെയധികം	O
നർത്തകരേയും	O
ഗായകരേയും	O
പങ്കെടുപ്പിക്കുക	O
പതിവാണ്	O
.	O

ഒൻപതും	O
പത്തും	O
കേരള	B-ORG
നിയമസഭകളിലെ	I-ORG
അംഗമായിരുന്നു	O
'	O
''	O
എൻ.കെ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സ്വതന്ത്ര	B-ORG
സോഫ്‌റ്റ്‌വെയർ	I-ORG
സമിതി	I-ORG

ഐക്യരാഷ്ട്രസഭയുടെ	B-ORG
ഇടപെടലോടെ	O
ക്യൂബയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
മിസ്സൈലുകൾ	O
തിരികെ	O
റഷ്യയിലേക്കു	B-LOC
കൊണ്ടുപോകാൻ	O
ക്രൂഷ്ചേവ്	B-PER
സമ്മതിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പൊന്നാനി	B-ORG
ലോക്‌സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

ആധുനികകേരളത്തിലെ	O
ആദ്ധ്യാത്മികനവോത്ഥാന	O
മണ്ഡലത്തിലെ	O
പ്രമുഖയായ	O
അമൃതാനന്ദമയി	B-PER
അരയസമുദായത്തിലാണ്	O
ജനിച്ചത്	O
.	O

കല്ലടയാറിന്റെ	B-LOC
ഇരുകരകളിലുമായാണ്	O
ഈ	O
ഗ്രാമം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

തന്മൂലം	O
കമ്പ്യൂട്ടറിന്റെ	B-LOC
പ്രവർത്തനം	O
മന്ദഗതിയിലാകുന്നു	O
.	O

വിനോദ്	B-PER
ഖന്ന	I-PER
,	O
സഞ്ജയ്	B-PER
ദത്ത്	I-PER
,	O
ഡിംപിൾ	B-PER
കപാഡിയ	I-PER

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
പ്രീമിയർ	I-ORG
ലീഗിൽ	I-ORG
കൊൽക്കത്ത	B-ORG
നൈറ്റ്	I-ORG
റൈഡേർസ്	I-ORG
ടീമിനുവേണ്ടിയാണ്	O
അദ്ദേഹം	O
കളിക്കുന്നത്	O
.	O

അന്താരാഷ്ട്ര	B-ORG
ഏകകവ്യവസ്ഥയിൽ	I-ORG
നിന്നും	O
ഉരുത്തിരിഞ്ഞ	O
ഒരു	O
എകകമാണിത്	O
.	O

വറച്ചട്ടിയിലിട്ട്	O
ചുട്ടെടുക്കുന്ന	O
അടയെ	B-ORG
സാധാരണ	O
'ഓട്ടട	O
'	O
എന്നാണ്	O
പറയുന്നത്	O
.	O

മെനിലോസ്	B-PER
-	O
അഗമെമ്നണിന്റെ	O
സഹോദരൻ	O

വരുണനിൽ	O
നിന്നും	O
കേരളം	B-LOC
വീണ്ടെടുക്കുന്ന	O
പരശുരാമൻ	B-PER

കേരള	B-LOC
-	O
കർണാടക	B-LOC
അതിർത്തിയിലേക്ക്	O
ഇവിടെ	O
നിന്നും	O
7	O
കി.മി	O
.	O

ആന്ധ്രാപ്രദേശുകാരനായ	B-LOC
ഇദ്ദേഹം	O
സഖാവ്	O
പി.എസ്	O
എന്നാണ്	O
അറിയപ്പെട്ടിരുന്നത്	O
.	O

ജർമ്മനി	B-LOC
3	O
-	O
2	O
തുർക്കി	B-LOC

1838-ലും	O
1844-ലും	O
അദ്ദേഹം	O
ഇറ്റലിയും	B-LOC
സന്ദർശിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അഹ്മദ്	B-PER
ഷാ	I-PER
അബ്ദാലി	I-PER

ഹൃദയം	B-ORG
മാത്രം	O
600	O
കി.ഗ്രാം	O
.	O

1965-ൽ	O
ചെമ്മീനു	B-LOC
''	O
വേണ്ടി	O
സംഭാഷണം	O
എഴുതിക്കൊണ്ടാണ്	O
ചലച്ചിത്രരംഗത്തേക്കുള്ള	O
പ്രവേശം	O
.	O

പാപുവ	B-LOC
ന്യൂ	I-LOC
ഗിനിയ	I-LOC

'	O
''	O
ഷെയ്ൻ	B-PER
വാട്സൺ	I-PER
''	O
'	O

യൂണിവേഴ്സിറ്റി	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
പാരീസ്	I-ORG

വ്യാസത്തെ	O
,	O
ഒരു	O
വൃത്തത്തിന്റെ	O
ഏറ്റവും	O
നീളം	O
കൂടിയ	O
ഞാൺ	B-ORG
എന്നും	O
നിർവചിക്കാവുന്നതാണ്	O
.	O

സെന്റ്	B-ORG
പയസ്	I-ORG
ടെൻ‌ത്	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG
,	I-ORG
രാജപുരം	I-ORG

അത്ര	O
ഭേദപ്പെട്ടതല്ലാത്ത	O
സ്കൂൾ	O
കാലത്തിനു	O
ശേഷം	O
കുറച്ചുകാലം	O
എയ്‌ക്‌മാൻ	O
ഓസ്ട്രിയയിൽ	B-LOC
തന്റെ	O
പിതാവിന്റെ	O
ഖനിക്കമ്പനിയിൽ	O
ജോലി	O
ചെയ്തിരുന്നു	O
.	O

1968	O
ലെ	O
''മൻ	O
ക	O
മീത്	O
''	O
എന്ന	O
സുനിൽ	B-PER
ദത്ത്	I-PER
നിർമ്മിച്ച	O
ചിത്രത്തിലാണ്	O
ആദ്യമായി	O
അഭിനയിച്ചത്	O
.	O

ഈ	O
പ്രൈവറ്റ്	O
എയിഡഡ്	O
സ്കൂൾ	O
കുറവിലങ്ങാട്	B-LOC
വിദ്യാഭ്യാസ	O
ഉപജില്ലയുടെ	O
കീഴിലാണ്	O
.	O

അരിസ്റ്റോട്ടലിയൻ	B-PER
ചിന്തകൾക്കെതിരെ	O
ആദ്യമായി	O
ശബ്ദം	O
ഉയർത്തിയതും	O
ടെലസ്യൊയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ബ്ലൂ	B-LOC
റിഡ്ജ്	I-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

നെടുമുടി	B-PER
വേണു	I-PER
–	O
കുഞ്ഞൂഞ്ഞ്	O

ടി.	B-PER
ദാമോദരൻ	I-PER
കഥയും	O
തിരക്കഥയും	O
സംഭാഷണവുമെഴുതിയ	O
ഈ	O
ചിത്രം	O
1982ൽ	O
പ്രദർശനത്തിനെത്തി	O
.	O

ചുവന്ന	B-LOC
മുനിയ	I-LOC
''Amandava	O
amandava	O
''	O

കഥ	O
,	O
തിരക്കഥ	O
,	O
സംഭാഷണം	O
എന്നിവ	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
ടി.	B-PER
ദാമോദരൻ	I-PER
ആണ്	O
.	O

അതിന്റെ	O
അടയാളവാക്ക്	O
ടെസ്‌ല	B-PER
ആണെന്നറിയുന്ന	O
ആഞ്ജിയർ	O
ടെസ്‌ലയെ	O
കാണാൻ	O
പോവുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇൻഫോപാർക്ക്	B-ORG
,	I-ORG
കൊച്ചി	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹർഭജൻ	B-PER
സിങ്	I-PER
(	I-PER
കവി	I-PER
)	I-PER

കേരളാ	B-ORG
സ്റ്റേറ്റ്	I-ORG
ഇലക്ട്രിസിറ്റി	I-ORG
ബോർഡ്	I-ORG

സാർഗണിന്റെ	O
പുത്രനായ	O
സെനക്കെരിബ്	B-PER
(	O
ബി.സി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആലീസ്	B-ORG
ഇൻ	I-ORG
വണ്ടർലാന്റ്	I-ORG

കുവൈത്ത്	B-ORG
ഇന്ത്യൻ	I-ORG
എംബസി	I-ORG

1985	O
മുതൽക്കൊണ്ട്	O
കൊൽക്കത്ത	B-LOC
വാസിനിയായി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജിൻ	B-ORG
മാവോ	I-ORG
ടവർ	I-ORG

കടലിനോടോ	O
പുഴയോടോ	O
ചേർന്ന്	O
കാണപ്പെടുന്ന	O
ഉപ്പുവെള്ളം	O
നിറഞ്ഞ	O
കോൾനിലങ്ങൾ	B-LOC
.	O

ചാത്തന്നൂർ	B-LOC
,	O
കല്ലുവാതുക്കൽ	B-LOC
,	O
കൊട്ടിയം	B-LOC

പാലാ	B-PER
നാരായണൻ	I-PER
നായർ	I-PER

ബുദ്ധമതക്കരെ	O
ചങ്കക്കർ	O
എന്നാണ്	O
കേരളത്തിൽ	B-LOC
വിളിച്ചിരുന്നത്	O
.	O

കണ്ണോട്	O
കണ്ണോരം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഷണൽ	B-ORG
സ്റ്റേഡിയം	I-ORG
(	I-ORG
കറാച്ചി	I-ORG
)	I-ORG

എം.ജി.രാമചന്ദ്രനോടൊപ്പം	B-PER
ആണ്	O
അവരുടെ	O
സിനിമാ	O
ജീവിതം	O
ആരംഭിച്ചത്	O
,	O
ഇത്	O
അദ്ദേഹവുമായുള്ള	O
അടുപ്പത്തിനു	O
വഴിയൊരുക്കി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
യുവാൻ	B-PER
റോമൻ	I-PER
റിക്വെൽമി	I-PER

പ്രേംനസീർ	B-PER
,	O
ജയഭാരതി	B-PER
,	O
ശ്രീവിദ്യ	B-PER
,	O
ശ്രീലത	B-PER

ആലപ്പുഴയിലെ	B-LOC
തൊഴിലാളികൾ	O
പൊതുപണിമുടക്കു	O
നടത്തി	O
.	O

അതുകൊണ്ട്	O
ക്ഷേത്രത്തിൽ	O
ചെത്തിപ്പൂവിന്	B-LOC
പ്രാധാന്യമേറെയുണ്ട്	O
.	O

ഫോർട്ട്	B-LOC
കൊച്ചിയിൽ	I-LOC
നിന്ന്	O
വൈപ്പിനിലേയ്ക്ക്	O
ജങ്കാർ	O
വഴി	O
വാഹനത്തിലെത്താൻ	O
സാധിക്കും	O
.	O

നെല്ലിക്കുളങ്ങര	B-ORG
ഭഗവതി	I-ORG
ക്ഷേത്രം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
പഞ്ചാബ്	B-ORG
റെജിമെന്റ്	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

പൂവച്ചൽ	B-PER
ഖാദർ	I-PER
രചിച്ച	O
ഗാനങ്ങൾക്ക്	O
ശ്യാം	B-PER
സംഗീതം	O
നൽകിയിരിക്കുന്നു	O
.	O

1971	O
ൽ	O
''ശർമീലി	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിൽ	O
ശശി	B-PER
കപൂറിന്റെ	I-PER
നായികയായി	O
ഇരട്ട	O
വേഷത്തിൽ	O
അഭിനയിച്ചു	O
.	O

സൈന	B-PER
നേവാൾ	I-PER
,	O
പി.	B-PER
കശ്യപ്	I-PER
തുടങ്ങിയ	O
പ്രതിഭാധനന്മാർ	O
ഗോപീചന്ദിന്റെ	O
ശിഷ്യഗണത്തിൽപ്പെടുന്നവരാണ്	O
.	O

ബ്രിട്ടീഷ്	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
കമ്പനി	I-ORG

റീജിയണൽ	B-ORG
ക്യാൻസർ	I-ORG
സെന്റർ	I-ORG
തിരുവനന്തപുരം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചേരൻ	B-PER
(	I-PER
സംവിധായകൻ	I-PER
)	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കല്ലറ	B-LOC
(	I-LOC
തിരുവനന്തപുരം	I-LOC
ജില്ല	I-LOC
)	I-LOC

അതിൽ	O
203	O
എണ്ണം	O
പശ്ചിമഘട്ടത്തിലാണ്	B-LOC
.	O

ശബരിമല	B-LOC
ധർമ്മശാസ്താക്ഷേത്രം	I-LOC
,	O
പത്തനംതിട്ട	B-LOC
ജില്ല	I-LOC

തീർത്ഥാടനകേന്ദ്രമായ	O
ഗുരുവായൂരിനെ	B-ORG
പ്രധാനപ്പെട്ട	O
സ്ഥലങ്ങളുമായി	O
ബന്ധിപ്പിക്കുന്ന	O
തീവണ്ടികൾ	O
ഇവിടെ	O
നിന്നും	O
ആരംഭിക്കുന്നു	O

1932-ൽ	O
ക്ഷേത്രപ്രവേശനത്തെ	O
സംബന്ധിച്ച്	O
അന്വേഷണം	O
നടത്തി	O
റിപോർട്ട്	O
സമർപ്പിക്കുന്നതിന്	O
അന്നത്തെ	O
ദിവാനായ	O
വി.എസ്.	B-PER
സുബ്രഹ്മണ്യ	I-PER
അയ്യർ	I-PER
അധ്യക്ഷനായുള്ള	O
എട്ടംഗ	O
സമിതിയെ	O
മഹാരാജാവു	O
നിയോഗിച്ചിരുന്നു	O
.	O

ചിത്രത്തിലെ	O
നായകന്മാരിലൊരാളായി	O
മമ്മൂട്ടിയെ	B-PER
ആദ്യം	O
തന്നെ	O
നിശ്ചയിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോകോസ്	B-LOC
(	I-LOC
കീലിംഗ്	I-LOC
)	I-LOC
ദ്വീപുകൾ	I-LOC

ജോയ്	B-PER
മാത്യു	I-PER
(	O
അതിഥി	O
വേഷം	O
)	O

1915-ൽ	O
മലപ്പുറംജില്ലയിലെ	B-LOC
തിരുനാവായയ്ക്കടുത്ത്	B-LOC
ഒരു	O
യാഥാസ്ഥിതിക	O
നായർതറവാട്ടിൽ	O
ജനിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
തൃശ്ശൂർ	B-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

ചിത്രത്തിന്	O
സംഗീതം	O
നൽകിയിരിക്കുന്നത്	O
ഹാരിസ്	B-PER
ജയരാജും	I-PER
നിർമ്മാണം	O
നിർവഹിച്ചിരിക്കുന്നത്	O
ഉദ്യനിധി	O
സ്റ്റാലിനുമാണ്	O
.	O

ജപ്പാനിലെ	B-LOC
ഏറ്റവും	O
വലിയ	O
രണ്ടാമത്തെ	O
അഗ്നിപർവതമാണിത്	O
.	O

ഒരു	O
സ്ഥിരം	O
പ്രതിനിധിയെ	O
ആദ്യം	O
അയച്ചത്	O
സ്പെയിനായിരുന്നു	B-LOC
-	O
1487-ൽ	O
ഇംഗ്ലണ്ടിലേക്ക്	B-LOC
.	O

വടക്കൻ	B-LOC
ബിർച്ച്	I-LOC
എലി	I-LOC

ചിത്തിരപ്പന്തലിട്ട്	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

മൊസാർട്ടിന്റെയും	B-PER
ബിഥോവന്റെയും	B-PER
മറ്റും	O
സിംഫണികൾ	O
വളരെ	O
പ്രശസ്തമാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജമ്മു	B-LOC
(	I-LOC
നഗരം	I-LOC
)	I-LOC

മെനി-ബാൻഡഡ്	B-LOC
ട്രീ	I-LOC
സ്നേക്ക്	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
പൊന്നാനി	B-ORG
ലോക്‌സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

ലോകവ്യാപകമായി	O
ഉയർന്നു	O
വരുന്ന	O
ഹരിതസമ്പദ്ഘടന	B-ORG
എന്ന	O
ആശയത്തിന്റെ	O
അർത്ഥസ്വാംശീകരണം	O
കൂടിയാണു്	O
ഈ	O
ഭക്ഷ്യോൽപ്പാദനരീതി	O
.	O

ലാലു	B-PER
അലക്സ്	I-PER
-	O
തയ്യൽക്കാരന്റെ	O
അച്ഛൻ	O

അക്ര	B-ORG
(	I-ORG
കൊത്തളം	I-ORG
)	I-ORG

അതേ	O
വർഷം	O
തന്നെ	O
ഗുൽസാർ	B-PER
രചനയും	O
സംവിധാനവും	O
നിർവ്വഹിച്ച	O
''മാച്ചിസ്	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിലും	O
ഇദ്ദേഹം	O
അഭിനയിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
റാൻഡി	B-PER
ഡബ്ല്യൂ	I-PER
ഷെക്ക്മാൻ	I-PER

വിശറിവാലൻ	B-LOC
ചുണ്ടൻ	I-LOC
കാട	I-LOC

ഒ.എൻ.വി.	B-PER
കുറുപ്പ്	I-PER
,	O
ഗിരീഷ്	B-PER
പുത്തഞ്ചേരി	I-PER

സുഗന്ധദ്രവ്യങ്ങളും	O
ചുമസംഹാരികളും	B-ORG
ഉണ്ടാക്കാൻ	O
ബാൾസം	O
ഉപയോഗിക്കുന്നു	O
.	O

യൂണിയൻ	B-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
തിരുവനന്തപുരം	B-ORG
ലൈറ്റ്	I-ORG
മെട്രോ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
രേവതി	B-ORG
കലാമന്ദിർ	I-ORG
ഫിലിം	I-ORG
അക്കാദമി	I-ORG

'	O
''	O
യുടെ	O
ആദ്യ	O
ചെയർമാൻ	O
മലയാളിയായ	O
ജോൺ	B-PER
മത്തായി	I-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

ലോകമെങ്ങും	O
ഉപയോഗിക്കപ്പെടുന്ന	O
ഈ	O
ഔഷധം	O
ആഫ്രിക്കയിൽ	B-LOC
മാത്രം	O
വർഷംതോറും	O
ഒരുലക്ഷം	O
പേരുടെ	O
ജീവൻ	O
രക്ഷിക്കുന്നു	O
എന്നാണ്	O
കണക്കാക്കപ്പെട്ടിട്ടുണ്ട്	O
.	O

സി.എം.എസ്.	B-ORG
കോളേജ്	I-ORG
,	I-ORG
കോട്ടയം	I-ORG

നാഷണൽ	B-ORG
ഡിഫൻസ്	I-ORG
അക്കാദമിയിൽ	I-ORG
ചേർന്ന്	O
ഇദ്ദേഹം	O
ബിരുദം	O
നേടി	O
.	O

മക്ക	B-LOC
,	O
മദീന	B-LOC
എന്നീ	O
സ്ഥലങ്ങൾ	O
വിശ്വപ്രശസ്തിയാർജിച്ചു	O
.	O

സുപ്രീംകോടതിയിൽ	B-ORG
അപേക്ഷ	O
നൽകിയിരുന്നുവെങ്കിലും	O
,	O
അവിടെയും	O
പ്രതികളുടെ	O
ശിക്ഷ	O
ശരിവെക്കുകയായിരുന്നു	O
.	O

കേരളത്തിലെപ്പോലെ	B-LOC
മലകളോടടുത്ത	O
തീരപ്രദേശങ്ങളിൽ	O
ഇവ	O
കരക്കാറ്റുകളുടെ	O
ശക്തി	O
വർധിപ്പിക്കുന്നു	O
.	O

സംസ്ഥാനത്തെ	B-LOC
ആദ്യത്തെ	O
വൈദ്യുതോത്പാതനകേന്ദ്രം	O
മുസൂറിലാണ്	O
പ്രവർത്തനം	O
ആരംഭിച്ചത്	O
(	O
1903	O
)	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഘണ്ഡശാല	B-PER
വെങ്കിടേശ്വര	I-PER
റാവു	I-PER

ഫോർട്ട്‌	B-ORG
ഡ്രം	I-ORG
(	I-ORG
എൽ	I-ORG
ഫ്രൈലെ	I-ORG
ദ്വീപ്‌	I-ORG
)	I-ORG

വിഖ്യാത	O
ഭാഷാശാസ്ത്രജ്ഞനായ	O
ഫെർഡിനാൻഡ്	B-PER
ഡി	I-PER
സൊസ്യൂറിന്റെ	I-PER
ഒരു	O
ദ്വന്ദ്വപരികല്പനയാണിത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇറേൻ	B-PER
ജോലിയോ	I-PER
ക്യൂറി	I-PER

വിവിധ	O
ആവാസവ്യവസ്ഥകളിൽ	O
ഉത്തരാർദ്ധഗോളത്തിൽ	B-LOC
ഏതാണ്ട്	O
മുഴുവനായും	O
ദക്ഷിണാർദ്ധഗോളത്തിൽ	B-LOC
കുറേ	O
ഭാഗത്തും	O
ഇവയെ	O
കാണാം	O
.	O

കേരള	B-ORG
ഗ്രാമീൺ	I-ORG
ബാങ്കിന്റെ	I-ORG
ഒരു	O
ശാഖ	O
ഇവിടെയുണ്ട്	O
.	O

ലൗഡർ	O
കൂബിസ്	O
-ന്റെ	O
ശേഖരണത്തിൽ	O
,	O
മെട്രോപൊളിറ്റൻ	B-ORG
മ്യൂസിയം	I-ORG
ഒഫ്	I-ORG
ആർട്ട്	I-ORG

എറണാകുളം	B-LOC
,	O
കോഴിക്കോട്	B-LOC
ഭാഗങ്ങളെ	O
പൊള്ളാച്ചി	B-LOC
,	O
കോയമ്പത്തൂർ	B-LOC
,	O
സേലം	B-LOC
,	O
ചെന്നൈ	B-LOC
തുടങ്ങിയ	O
നഗരങ്ങളുമായി	O
ബന്ധിപ്പിക്കുന്നു	O
.	O

വാസ്കോ	B-PER
ഡ	I-PER
ഗാമ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോളാമ്പി	B-LOC
(	I-LOC
സസ്യം	I-LOC
)	I-LOC

തുടർന്ന്	O
നിലവിൽ	O
വന്ന	O
യൂറോപ്യൻ	B-LOC
രാഷ്ട്രവ്യവസ്ഥ	O
മുഖ്യമായും	O
മെറ്റർനിക്കിന്റെ	O
സൃഷ്ടിയായിരുന്നു	O
.	O

ടൂറിസ്റ്റുകളുടെ	O
പ്രധാന	O
സന്ദർശന	O
കേന്ദ്രങ്ങളായ	O
പുതുവൈപ്പ്ബീച്ച്	B-LOC
,	O
ചെറായിബീച്ച്	B-LOC
എന്നിവ	O
ഈ	O
തീരങ്ങളിലാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഷെയ്ഖ്	B-PER
മുജീബുർ	I-PER
റഹ്‌മാൻ	I-PER

14-13	O
ശതകത്തിൽ	O
മൈസീനിയരുടെ	O
പ്രവർത്തനങ്ങൾ	O
ഉൾക്കൊണ്ടിരുന്ന	O
മേഖലയാണ്	O
അക്കീയരുടെ	O
പ്രദേശമെന്ന്	O
ഹോമറുടെ	B-PER
കൃതികളിലുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹാർഡ്	B-ORG
ഡിസ്ക്	I-ORG
ഡ്രൈവ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ബുർജ്	B-ORG
അൽ	I-ORG
അറബ്	I-ORG

അർച്ചന	B-PER
(	I-PER
തെലുഗു	I-PER
ചലച്ചിത്രനടി	I-PER
)	I-PER

*ആദ്യകാല	O
*ക്രിസ്തീയ	O
സഭാപിതാക്കന്മാരായ	O
അംബ്രോസ്	B-PER
,	O
ജെറോം	B-PER
,	O
ഹിപ്പോയിലെ	B-PER
അഗസ്റ്റിൻ	I-PER
,	O
നർസിയായിലെ	B-PER
ബെനഡിക്ട്	I-PER
,	O
ഗ്രിഗോറിയോസ്	B-PER
ഒന്നാമൻ	I-PER
മാർപ്പാപ്പ	I-PER
എന്നിവരും	O
;	O

മാഗ്നറ്റൈറ്റിന്റെ	B-ORG
പ്രത്യേക	O
രൂപമായ	O
ചില	O
കാന്തക്കല്ലുകൾ	O
കൊണ്ടായിരുന്നു	O
ഇവ	O
നിർമ്മിക്കപ്പെട്ടത്	O
.	O

ഈര	B-LOC
(	I-LOC
Nothopegia	I-LOC
beddomei	I-LOC
)	I-LOC

ഒരുവാക്കു	O
മിണ്ടാതെ	O
–	O
ശ്വേത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

അന്താരാഷ്ട്ര	B-ORG
ജ്യോതിശാസ്ത്ര	I-ORG
സംഘടന	I-ORG

കഥ	O
,	O
തിരക്കഥ	O
,	O
സംഭാഷണം	O
എന്നിവ	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
ബെന്നി	B-PER
പി.	I-PER
നായരമ്പലം	I-PER
ആണ്	O
.	O

പരാഗമായ്	O
പൊഴിയുന്നു	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

ഇവിടുത്തെ	O
ചതുപ്പിൽ	O
കണ്ടൽപോലെ	O
വേരുകളോടു	O
കൂടിയ	O
കാട്ടുജാതിക്ക	B-LOC
മരം	I-LOC
ധാരാളമായി	O
വളരുന്നു	O
.	O

ആഫ്രിക്കൻ	B-ORG
യൂണിയന്റെ	I-ORG
(	O
എ.യു	O
.	O
)	O

നമ്മുടെ	O
നാട്ടിലും	O
ചൈനയിലും	B-LOC
ഉപയോഗിച്ചിരുന്ന	O
ഒരു	O
തരം	O
ജലഘടികാരമാണ്‌	O
നാഴികവട്ട	O
.	O

കേരളത്തിന്റെ	B-LOC
മുൻ	O
മുഖ്യമന്ത്രി	O
,	O
കേരള	B-ORG
നിയമസഭാ	I-ORG
പ്രതിപക്ഷനേതാവ്	O
എന്നീ	O
നിലകളിൽ	O
പ്രശസ്തനായ	O
രാഷ്ട്രീയ	O
നേതാവ്	O
.	O

വാണി	B-PER
വിശ്വനാഥ്	I-PER
,	O
സുരേഷ്	B-PER
കൃഷ്ണ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഓസ്ട്രേലിയ	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
സൂസൻ	B-PER
ബി.	I-PER
ആന്റണി	I-PER

ബാബു	B-PER
നമ്പൂതിരി	I-PER
–	O
പൊൻ‌മണി	O

കൊല്ലം	B-LOC
(	O
5.5	O
കി.മീ	O
.	O

മൂന്നാർ	B-LOC
പഞ്ചായത്തിന്റെ	O
ഭാഗമാണ്	O
ഇത്	O
.	O

ഒഡീസ്സി	B-LOC
(	I-LOC
ഇതിഹാസം	I-LOC
)	I-LOC

അറബിക്കടലിലേക്കു	B-LOC
തള്ളിനിന്ന	O
മുനമ്പായിരുന്നു	O
അവരുടെ	O
അധിവാസകേന്ദ്രം	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഗർകോവിൽ	B-ORG
ജങ്ക്ഷൻ	I-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

പോപ്പുലർ	B-ORG
ഫ്രണ്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

തന്റെ	O
രചനകളിൽ	O
മറ്റൊരിടത്തെ	O
ഒരിജന്റെ	B-PER
അഭിപ്രായം	O
ഇതിന്റെ	O
ആധികാരികതയെ	O
പിന്തുണയ്ക്കുന്നതായും	O
വ്യാഖ്യാനിക്കപ്പെട്ടിട്ടുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പാടൂർ	B-LOC
,	I-LOC
പാലക്കാട്‌	I-LOC
ജില്ല	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
അമ്പലമേട്	B-ORG
ഫാക്ട്	I-ORG
ഹൈസ്കൂൾ	I-ORG

ബി.ബി.സി	B-ORG
വേൾഡ്	I-ORG
സർവീസിൽ	I-ORG
ജേലി	O
ചെയ്തിട്ടുണ്ട്	O
.	O

6,962	O
മീറ്റർ	O
ഉയരമുള്ള	O
ഇത്	O
ഏഷ്യയ്ക്ക്	B-LOC
പുറത്തുള്ള	O
ഏറ്റവും	O
ഉയരം	O
കൂടിയ	O
കൊടുമുടിയാണ്	O
.	O

15-ം	O
ശതകത്തിന്റെ	O
ആരംഭത്തിൽ	O
മംഗോളിയൻ	B-LOC
സൈന്യങ്ങൾ	O
തുർക്കിഭരണത്തിനു	O
താത്കാലിക	O
വിരാമമിട്ടുവെങ്കിലും	O
നീണ്ടുനിന്ന	O
യുദ്ധങ്ങളിലൂടെ	O
അതു	O
പുനഃസ്ഥാപിതമായി	O
.	O

നൈജീരിയൻ	B-ORG
ഡ്വാർഫ്	I-ORG
ഗോട്ട്	I-ORG

വിദ്യ	O
സിനിമയിൽ	O
ആദ്യമായി	O
അഭിനയിച്ചത്	O
ഒരു	O
ബംഗാളി	B-LOC
സിനിമയിലാണ്	O
(	O
'	O
''	O
ഭലോ	O
ദേക്കോ	O
–	O
2003	O
''	O
'	O
)	O
.	O

വി.ടി.	B-PER
ഭട്ടതിരിപ്പാട്	I-PER
(	O
1896-1982	O
)	O

പൂനാ	B-ORG
ഫിലിം	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിട്യൂട്ടിൽനിന്ന്	I-ORG
അഭിനയത്തിൽ	O
ഡിപ്ലോമ	O
നേടിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

എന്നാൽ	O
മുസിരിസ്	B-LOC
എന്ന	O
തുറമുഖമായിരുന്നു	O
വാണിജ്യപ്രാധാന്യമുൾക്കൊണ്ടിരുന്നത്	O
.	O

കൊച്ചി	B-LOC
,	O
ഒറ്റപ്പാലം	B-LOC
,	O
തമിഴ്‌നാട്	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിലാണ്	O
ഈ	O
ചിത്രം	O
പ്രധാനമായും	O
ചിത്രീകരിച്ചിരിക്കുന്നത്	O
.	O

'	O
''	O
പനങ്കാക്ക	B-LOC
''	O
'	O

ഇന്ത്യയിലും	B-LOC
ശ്രീലങ്കയുമായി	B-LOC
വിതരണം	O
ചെയ്യപ്പെട്ടിരിക്കുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആർഥർ	B-PER
റോളണ്ട്	I-PER
ക്ണാപ്പ്	I-PER

കിളിപ്പെണ്ണേ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

ഇക്കാലത്താണ്	O
ടിപ്പു	B-PER
സുൽത്താൻ	I-PER
കേരളത്തിലെത്തുന്നത്	O
.	O

ഗുജറാത്ത്ശഖയിലെ	B-LOC
പ്രവേശന	O
തോരണങ്ങൾക്കും	O
വാസ്തുവിദ്യാപരമായ	O
മേന്മകൾ	O
ഉണ്ട്	O
.	O

ഹോണോറെ	B-PER
ഡി	I-PER
ബൽസാക്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇൻഫോപാർക്ക്	B-ORG
,	I-ORG
കൊച്ചി	I-ORG

അതിനെ	O
ഒരു	O
പുരാതനശില്പമെന്നമട്ടിൽ	O
റോമിൽ	B-LOC
,	O
കൂടിയ	O
വിലക്ക്	O
വിൽക്കുകയായിരുന്നു	O
ലക്‌ഷ്യം	O
.	O

ഇതിന്റെ	O
ആശയം	O
പൗലോസിന്റേതായിരിക്കാമെങ്കിലും	O
വാക്കുകൾ	O
മറ്റാരുടേതോ	O
ആണെന്നും	O
ഇതെഴുതിയതാരെന്ന്	O
ദൈവത്തിനു	O
മാത്രമേ	O
അറിയൂ	O
എന്നും	O
ഒരിജൻ	B-PER
കരുതി	O
.	O

ഇന്ദിര	B-ORG
ഗാന്ധി	I-ORG
അരീന	I-ORG

പരിക്കുകാരണം	O
ബാഴ്സലോണ	B-LOC
ഒളിമ്പിക്സിനുള്ള	O
പരിശീലനങ്ങളിൽ	O
പങ്കെടുക്കാൻ	O
അശ്വിനിയ്ക്കു	O
കഴിഞ്ഞില്ല	O
.	O

വികസിതരാജ്യങ്ങൾ	O
,	O
പ്രത്യേകിച്ചും	O
അമേരിക്കൻ	B-LOC
ഐക്യനാടുകൾ	I-LOC
കാനഡ	B-LOC
തുടങ്ങിയവർ	O
ഇതിനെ	O
ശക്തമായി	O
എതിർക്കുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചിയെൻ	B-PER
ഷിയുങ്	I-PER
വു	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
എ.	B-PER
ശേഷയ്യ	I-PER
ശാസ്ത്രി	I-PER

അതിനേപ്പറ്റി	O
അസ്‌ഹറുദ്ദീൻ	B-PER
ഇങ്ങനെ	O
പറഞ്ഞു	O
,	O
``	O
അദ്ദേഹം	O
ജയിക്കുകയില്ല	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കരീംനഗർ	B-ORG
ലോക്സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

നഗരത്തിന്റെ	O
സിംഹഭാഗവും	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
തുംഗഭദ്ര	B-LOC
നദിയുടെ	I-LOC
തെക്കുഭാഗത്താണ്	O
.	O

മറ്റൊരു	O
സമയത്ത്	O
,	O
രാജാവ്	O
തന്റെ	O
രാജ്യവും	O
മറ്റും	O
അമ്പലപ്പുഴ	B-LOC
ശ്രീകൃഷ്ണസ്വാമിക്ക്	O
സാങ്കല്പികമായി	O
കാഴ്ച്ചവച്ചു	O
.	O

ദൂരെയൊരു	O
താരം	O
–	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

ഈ	O
രാജ്യത്തിന്റെ	O
തലസ്ഥാനം	O
ഇന്നത്തെ	O
ലാഹോർ	B-LOC
നഗരം	O
ആയിരിക്കാം	O
എന്ന്	O
കരുതുന്നു	O
.	O

എറണാകുളം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
പടിഞ്ഞാറൻ	O
പ്രദേശങ്ങളിൽ	O
കുടിവെള്ളം	O
എത്തുന്നത്	O
ഇവിടെ	O
നിന്നാണ്	O
.	O

``	O
ഒന്നിച്ചുള്ള	O
അന്തിമ	O
സവാരി	O
''	O
(	O
The	O
last	O
ride	O
together	O
)	O
എന്ന	O
കവിത	B-LOC
പ്രേമഭാജനത്താൽ	O
തിരസ്കരിക്കപ്പെട്ട	O
ഒരു	O
കാമുകന്റെ	O
ആത്മഗതമാണ്	O
.	O

ഇതിൽ	O
ഹർഷവർദ്ധനന്റെ	B-ORG
കാലത്തുമാത്രമാണ്	O
(	O
എ.ഡി	O
.	O

വെരിസോൺ	B-ORG
ഓൺലൈൻ	I-ORG
ഡിഎസ്എൽ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കാട്ടൂർ	B-LOC
,	I-LOC
ആലപ്പുഴ	I-LOC
ജില്ല	I-LOC

ഇന്ത്യയിലെ	B-PER
സംസ്ഥാന	I-PER
ഗവർണ്ണർ	I-PER

പ്രതാപ്	B-PER
കെ.	I-PER
പോത്തൻ	I-PER
,	O
മാധവി	B-PER

അദ്ദേഹം	O
'ഇന്ത്യയുടെ	O
പക്ഷിമനുഷ്യൻ	O
'	O
എന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
സാലിം	B-PER
അലിയുടെ	I-PER
അർദ്ധസഹോദരനാകുന്നു	O
.	O

തേക്കടിയിൽ	B-ORG
നിന്നും	O
18	O
കിലോമീറ്റർ	O
ദൂരെയായി	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്ന	O
ഈ	O
ഗ്രാമത്തിൽ	O
ഏലമാണ്	O
പ്രധാന	O
കൃഷി	O
.	O

1934	O
ഫെബ്രിവരി	O
1	O
ന്‌	O
കോട്ടയത്ത്	B-LOC
ജനനം	O
.	O

പറമ്പിക്കുളം	B-LOC
വന്യജീവി	I-LOC
സംരക്ഷണ	I-LOC
കേന്ദ്രം	I-LOC

മഞ്ഞുകാലം	O
നോൽക്കും	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
സുജാത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആന്തമാൻ	B-LOC
നിക്കോബാർ	I-LOC
ദ്വീപുകൾ	I-LOC

തപസ്സിൽ	O
പ്രസാദവാനായ	O
ശിവൻ	B-ORG
പ്രത്യക്ഷപ്പെട്ട്	O
ഏത്	O
ആഗ്രഹവും	O
ചോദിക്കുവാൻ	O
ആവശ്യപ്പെട്ടു	O
.	O

'ലീല	O
'	O
എന്ന	O
പേരിൽ	O
നാല്പത്തിരണ്ട്	O
കവിതകൾ	B-LOC
ഇദ്ദേഹം	O
രചിക്കുകയുണ്ടായി	O
.	O

ജനാർദ്ദനൻ	B-PER
–	O
അനന്തപത്മനാഭന്റെ	O
അച്ഛൻ	O

ഓസ്ട്രോഗോത്തു	O
രാജ്ഞിയായിരുന്ന	O
അമലസുന്ത	B-PER
ഇദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
പുത്രിയായിരുന്നു	O
.	O

ആന്ധ്രാപ്രദേശിലെ	B-LOC
കടപ്പയിലെ	B-LOC
വരണ്ട	O
കാടുകളിൽ	O
കണ്ടിരുന്നു	O
.	O

കോളേജ്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG
,	I-ORG
തിരുവനന്തപുരം	I-ORG

ചിറക്കൽ	B-LOC
രാജവംശത്തിന്റെ	I-LOC
അധീനതയിലായിരുന്നു	O
ഈ	O
പ്രദേശം	O
.	O

ഇന്ത്യയിലേയും	B-LOC
ആഫ്രിക്കയിലേയും	B-LOC
ഇനങ്ങൾ	O
സ്ഥിരവാസികളാണ്	O
.	O

ഉണ്ണുനീലിസന്ദേശത്തിൽ	B-PER
നായികയ്ക്കു	O
ദൂതുമായി	O
പോകുന്ന	O
ആദിത്യവർമ്മയും	O
ഈ	O
ആദിത്യവർമ്മയും	O
ഒരാളാണെന്ന്	O
ചില	O
സാഹിത്യചരിത്രകാരൻമാർ	O
വാദിക്കുന്നു	O
.	O

ദേശീയപാത	B-ORG
766	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

സംവിധായകൻ	O
കെ.	B-PER
മധുവിനൊപ്പമാണ്	I-PER
അദ്ദേഹം	O
ഏറ്റവും	O
കൂടുതൽ	O
ചലച്ചിത്രങ്ങളിൽ	O
പ്രവർത്തിച്ചിട്ടുള്ളത്	O
.	O

സൗരവ്	B-PER
ഗാംഗുലി	I-PER
പുതിയ	O
ക്യാപ്റ്റനായി	O
.	O

എം.ടി.	B-PER
വാസുദേവൻ	I-PER
നായർ	I-PER

തെക്കൻ	O
പല്ലി	B-LOC
എന്നാണ്	O
പേരിനു	O
അർഥം	O
.	O

ടി.സി.പി.	B-PER
/	I-PER
ഐ.പി.	I-PER
മാതൃക	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ബ്രിട്ടീഷ്	B-ORG
ഫിസിക്കൽ	I-ORG
ലാബോറട്ടറീസ്	I-ORG
ഗ്രൂപ്പ്	I-ORG

തന്നെ	O
ഏറെ	O
സ്വാധീനിച്ച	O
സാമുവൽ	B-PER
ജോൺസന്റെ	I-PER
രചനകളെപ്പോലെ	O
,	O
ഓസ്റ്റെന്റെ	O
കൃതികളിലും	O
സാന്മാർഗ്ഗികത	O
ഒരു	O
മുഖ്യപ്രമേയമായിരുന്നു	O
.	O

ഇന്നസെന്റ്	B-PER
-	O
മാപ്രാണം	O
കരയോഗം	O
പ്രസിഡന്റ്	O

അബ്ദുല്ല	B-PER
കുത്തുബ്	I-PER
ഷാ	I-PER

ചന്ദ്രഗുപ്തൻ	B-ORG
രണ്ടാമന്റെ	I-ORG
(	I-ORG
വിക്രമാദിത്യൻ	I-ORG
)	I-ORG
തലസ്ഥാനം	O
ഉജ്ജയിനിയായിരുന്നു	O
.	O

ആദ്യകാലത്തെ	O
ഡെൽഹി	B-LOC
,	O
പഞ്ചാബ്	B-ORG
എന്നിവടങ്ങളിലാണ്‌	O
ഈ	O
പാചകരീതി	O
പ്രധാനമായും	O
ഉണ്ടായിരുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മഹാനഗർ	B-ORG
ടെലിഫോൺ	I-ORG
നിഗം	I-ORG
ലിമിറ്റഡ്	I-ORG

നീലം	B-PER
സഞ്ജീവ	I-PER
റെഡ്ഡി	I-PER
രാഷ്ട്രപതിയായി	B-ORG
സ്ഥാനമേറ്റപ്പോഴാണ്	O
ഇദ്ദേഹം	O
തിരഞ്ഞെടുക്കപ്പെട്ടത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പുസർല	B-PER
വെങ്കട്ട	I-PER
സിന്ധു	I-PER

ദേശീയപാത	B-ORG
744	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

മുഞ്ഞ	B-LOC
(	I-LOC
കീടം	I-LOC
)	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
പോപ്പുലർ	B-ORG
ഫ്രണ്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

തിരുവനന്തപുരം	B-LOC
നഗരത്തിൽ	O
നിന്നും	O
ഏകദേശം	O
36	O
കി.മീ	O
.	O

ഇടയ്ക്ക്	O
പിതാവ്	O
നാട്ടിലെത്തിയപ്പോഴൊക്കെ	O
മക്കളൊന്നിച്ച്	O
അദ്ദേഹം	O
യൂറോപ്പിലെ	B-LOC
ഉല്ലാസകേന്ദ്രങ്ങളും	O
വിനോദസഞ്ചാരസ്ഥലങ്ങളും	O
സന്ദർശിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ടി.	B-PER
അബ്ദുൾ	I-PER
റഹ്‌മാൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചെന്നൈ	B-ORG
സെൻട്രൽ	I-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗീത	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
വാർണർ	B-ORG
ബ്രോസ്	I-ORG
.	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
സതീശ്	B-ORG
ധവൻ	I-ORG
ബഹിരാകാശ	I-ORG
കേന്ദ്രം	I-ORG

ഈ	O
രാജ്യത്തിന്റെ	O
അതിർത്തികൾ	O
നമീബിയ	B-LOC
,	O
ബോട്സ്വാന	B-LOC
,	O
സിംബാബ്‌വെ	B-LOC
,	O
മൊസാംബിക്ക്	B-LOC
,	O
സ്വാസിലാന്റ്	B-LOC
,	O
ലെസോത്തോ	B-LOC
എന്നിവയാണ്	O
.	O

ശിക്ഷ	O
റദ്ദാക്കണമെന്നു	O
കാണിച്ച്	O
പ്രതികൾ	O
ഹൈക്കോടതിയിൽ	B-ORG
അപേക്ഷ	O
നൽകിയെങ്കിലും	O
,	O
ശിക്ഷയുടെ	O
കാലാവധി	O
വർദ്ധിപ്പിക്കണമെന്നു	O
കാണിച്ച്	O
സർക്കാരും	O
കോടതിയിൽ	O
അപേക്ഷ	O
നൽകിയിരുന്നു	O
.	O

റെവല്യൂഷനറി	B-ORG
സോഷ്യലിസ്റ്റ്	I-ORG
പാർട്ടി	I-ORG

യുടെ	O
കീഴിൽ	O
തൊടുപുഴ	B-LOC
കേന്ദ്രമാക്കി	O
എണ്ണപ്പന	B-LOC
പ്ലാന്റിങ്ങ്	O
ആരംഭിച്ചു	O
.	O

'	O
''	O
കിളിതീനിപ്പഞ്ഞി	B-LOC
''	O
'	O

ഭീഷ്മരുടെ	B-PER
നിർദ്ദേശത്താൽ	O
ഇന്ദ്രപ്രസ്ഥത്തിന്റെ	B-LOC
രാജാവായി	O
യുധിഷ്ഠിരനെ	B-ORG
വാഴിച്ചതിലും	O
,	O
മയാസുര	B-PER
നിർമ്മിതമായ	O
പാണ്ഡവരുടെ	B-PER
സുഖസമൃദ്ധമായ	O
കൊട്ടാര	O
ജീവിതവും	O
അതിലെ	O
പ്രത്യേകതകളും	O
കൗരവർക്കു	O
അവരോടുള്ള	O
കടുത്ത	O
അസൂയക്കു	O
കാരണമായി	O
.	O

ഹിന്ദിയിൽ	B-LOC
തീവ്ര	O
ഗന്ധ	O
(	O
तीव्र	O
गंधा	O
)	O
.	O

അക്വീനാസിനേയും	B-PER
ദെക്കാർത്തിനേയും	B-PER
ലെയ്ബിനിസിനേയും	B-PER
കാന്റിനേയും	B-PER
,	O
ഹേഗലിനേയും	B-PER
പോലുള്ള	O
ചിന്തകന്മാരിൽ	O
ചിലരുടെയൊക്കെ	O
അംഗീകാരവും	O
മറ്റുള്ളവരുടെ	O
തിരസ്കാരവും	O
അതിനു	O
കിട്ടി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ശാലിനി	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹാൻസ്	B-PER
ക്രിസ്റ്റ്യൻ	I-PER
ഓർ‌സ്റ്റെഡ്	I-PER

സെന്റ്‌	B-ORG
ബേസിൽ	I-ORG
കത്തീഡ്രൽ	I-ORG

വേലൂർ	B-LOC
,	I-LOC
തൃശ്ശൂർ	I-LOC

നിലാത്തിങ്കൾ	O
ചിരി	O
മായും	O
–	O
ബിജു	B-PER
നാരായണൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
സെന്റർ	B-ORG
ഫോർ	I-ORG
ഡെവലപ്മെന്റ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
അഡ്വാൻസ്ഡ്	I-ORG
കമ്പ്യൂട്ടിങ്ങ്	I-ORG

ഹിമാലയത്തിന്റെ	B-LOC
തെക്കുകിഴക്കെ	O
അതിരുതൊട്ട്	O
തെക്കു	O
കിഴക്കെ	O
ഏഷ്യയിലും	B-LOC
ഇന്തോനേഷ്യവരേയും	B-LOC
ഫിലിപ്പീൻസിലും	B-LOC
കാണുന്നു	O
.	O

മൂന്നു	O
വർഷം	O
കാലാവധിയുള്ള	O
ഈ	O
പദവിയിൽ	O
ഇപ്പോളുള്ളത്	O
അമിത്	B-PER
ഷാ	I-PER
ആണ്‌	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കൊച്ചിൻ	B-ORG
ശാസ്ത്ര	I-ORG
സാങ്കേതിക	I-ORG
സർവ്വകലാശാല	I-ORG

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
പോലീസ്	I-ORG
സർവീസ്	I-ORG

അഗ്നൺ	B-PER
സാമുവെൽ	I-PER
ജോസഫ്	I-PER

അതിസാരത്തിന്‌	O
കടലാടിയുടെ	O
ഇല	O
ഉണക്കിപ്പൊടിച്ച്	O
തേൻ	B-ORG
ചേർത്ത്	O
കഴിച്ചാൽ	O
നന്നായിരിക്കും	O
.	O

ഏകദേശം	O
ഇതേ	O
കാലത്തു	O
തന്നെയായിരുന്നു	O
റോമിന്റെ	B-LOC
സ്ഥാപന	O
(	O
ബി.സി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അറബ്	B-ORG
സോഷിലിസ്റ്റ്	I-ORG
ബഅ്‌സ്‌	I-ORG
പാർട്ടി	I-ORG
(	I-ORG
സിറിയ	I-ORG
)	I-ORG

എറണാകുളത്തിനടുത്തുള്ള	O
തൃക്കാക്കരയിലാണ്	B-LOC
കേരളത്തലെ	O
ഏക	O
ബോർസ്റ്റൽ	O
സ്കൂൾ	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

മിൻഡോനിന്റെ	O
പിൻഗാമിയായ	O
തീബാ	O
രാജാവ്	O
ബ്രിട്ടീഷുകാർ​ക്കെതിരെ	O
ഫ്രഞ്ചുകാരുടെ	B-LOC
സഹായം	O
തേടുകയും	O
നാട്ടിൽ	O
പ്രവർത്തനം	O
നടത്താൻ	O
അവരെ	O
അനുവദിക്കുകയും	O
ചെയ്തു	O
.	O

കെ.ബി.	B-PER
ഹെഡ്ഗേവാർനെ	I-PER
പരിചയപ്പെടുന്നതും	O
ഈ	O
കാലയളവിലാണ്	O
.	O

ഇന്ത്യയിലെ	B-LOC
ആന്ധ്രാപ്രദേശിലെ	B-LOC
ഹൈദരാബാദിലാണ്	B-LOC
ബി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഷെയ്ഖ്	B-PER
മുജീബുർ	I-PER
റഹ്‌മാൻ	I-PER

``	O
നെല്ലോല	O
കൊണ്ട്‌	O
വാ	O
...	O
''	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

പത്രപ്രവർത്തകനായ	O
പ്രഫുൽ	B-PER
ബിദ്വായ്	I-PER
ഈ	O
പരാതികളെ	O
സംബന്ധിച്ച്	O
പറഞ്ഞത്	O
``	O
റൊമിള	O
ഥാപ്പറുടെ	O
രചനയുമായി	O
പ്രാഥമിക	O
പരിചയം	O
പോലുമില്ലാത്ത	O
വർഗീയ	O
വാദികളുടെ	O
ദൂശിത	O
ആക്രമണമാണിത്	O
''	O
എന്നാണ്‌	O
.	O

16	O
വയസ്സിൽ	O
അദ്ദേഹം	O
ഉപരിപഠനത്തിനായി	O
തിരുവനന്തപുരത്തേക്കു	B-LOC
തിരിച്ചു	O
.	O

മുമ്പിവയെ	O
യൂറേഷ്യൻ	B-LOC
വയൽക്കണ്ണൻ	I-LOC
കിളികളുടെ	O
ഉപവംശമായിട്ടായിരുന്നു	O
കണക്കാക്കിയിരുന്നത്	O
.	O

തൊടുപുഴയിലും	B-LOC
സമീപപ്രദേശങ്ങളിലുമാണ്‌	O
ചിത്രീകരണം	O
നടന്നത്	O
.	O

മോശയുടെ	B-PER
അനുശാസനങ്ങളിൽ	O
അചഞ്ചലമായി	O
വിശ്വസിച്ചിരുന്ന	O
ഇവർ	O
ന്യായപ്രമാണത്തിന്റെ	O
കാവൽഭടന്മാരായി	O
തങ്ങളെ	O
കണക്കാക്കി	O
.	O

കൊല്ലം	B-ORG
-	I-ORG
ചെങ്കോട്ട	I-ORG
തീവണ്ടിപ്പാത	I-ORG
ഇവിടെ	O
നിന്ന്	O
ആരംഭിക്കുന്നു	O
.	O

അബൂബക്കർ	B-PER
(	O
632–634	O
)	O

1906-ൽ	O
പ്രസിഡന്റ്	O
തിയോഡോർ	B-PER
റൂസ്‌വെൽറ്റാണ്	I-PER
ഇത്	O
സ്ഥപിച്ചത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഓൾ	B-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
അണ്ണാ	I-ORG
ദ്രാവിഡ	I-ORG
മുന്നേറ്റ	I-ORG
കഴകം	I-ORG

ബ്രിട്ടീഷ്	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
കമ്പനി	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.വി.	B-PER
അബ്ദുൾ	I-PER
ഖാദർ	I-PER

ഭാരതീയ	B-ORG
ക്രാന്തി	I-ORG
ദൾ	I-ORG

'	O
''	O
ക്രിസ്	B-PER
ഗെയ്ൽ	I-PER
''	O
'	O

നൈൽ	B-LOC
നദിയുടെ	I-LOC
തീരത്താണ്	O
ഈ	O
നഗരം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

ഈ	O
പുരാതനക്ഷേത്രം	O
പുനരുദ്ധരിച്ചത്	O
പരശുരാമനാണെന്നാണ്	B-PER
ഐതിഹ്യം	O
.	O

ഇക്സോറ	B-LOC
സെന്റ്	I-LOC
ജോനി	I-LOC

ഇന്ത്യയിലും	B-LOC
ചൈനയിലും	B-LOC
പ്രാചീനകാലം	O
മുതൽക്കേ	O
ഇത്	O
പ്രചാരത്തിലിരുന്നു	O
.	O

പാട്ടും	O
പാടിയൊരു	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

പള്ളിക്കൂടം	B-ORG
(	I-ORG
കോട്ടയം	I-ORG
)	I-ORG

പീപ്പിൾ	B-ORG
ഫോർ	I-ORG
എഥിക്കൽ	I-ORG
ട്രീറ്റ്മെന്റ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
അനിമൽസ്	I-ORG

പഴയ	O
കാലത്ത്	O
സാമൂതിരി	B-LOC
രാജാവിനും	I-LOC
വള്ളുവനാട്	B-LOC
രാജവിനും	I-LOC
നികുതി	O
നൽകാതെ	O
മാറി	O
നിന്നിരുന്നതിനാലാണ്	O
ഈ	O
പേര്	O
വന്നത്	O
.	O

അമലോത്ഭവ	O
നഗറിനു	O
വേണ്ടി	O
ആലുവയിൽ	B-LOC
സ്ഥലം	O
നൽകാമെന്ന്	O
മെത്രാപ്പോലീത്ത	O
സമ്മതിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അലഹബാദ്	B-ORG
അഗ്രികൾച്ചറൽ	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ട്	I-ORG

കരമന	B-PER
ജനാർദ്ദനൻ	I-PER
നായർ	I-PER
...	O

വൈക്കം	B-PER
മുഹമ്മദ്	I-PER
ബഷീറിന്റെ	I-PER
അനശ്വര	O
പ്രണയകഥയെ	O
ആസ്പദമാക്കി	O
അദ്ദേഹം	O
തന്നെ	O
തിരക്കഥയും	O
സംഭാഷണവും	O
എഴുതി	O
,	O
എച്ച്.എച്ച്	O
.	O

തിരുവനന്തപുരം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
വർക്കലയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
ആരംഭിക്കുന്ന	O
ഈ	O
പാത	O
മടത്തറയിലാണ്	B-LOC
അവസാനിക്കുന്നത്	O
.	O

നഗരാതിർത്തിക്കുള്ളിൽ	O
''ദക്ഷിണവ്യോമസേനാ	O
താവള	O
''	O
ത്തിനടുത്തായി	O
സ്ഥിതിചെയ്യുന്ന	O
ഒരു	O
പ്രധാന	O
വിനോദസഞ്ചാര	O
കേന്ദ്രമാണ്‌	O
ആക്കുളം	B-LOC
.	O

ഒ.എൻ.വി.	B-PER
കുറുപ്പ്	I-PER
എഴുതി	O
രവീന്ദ്രൻ	B-PER
സംഗീതം	O
പകർന്ന	O
ചിത്രത്തിലെ	O
ഗാനങ്ങൾ	O
വളരെയധികം	O
ജനപ്രിയമായി	O
.	O

മമ്മൂട്ടി	B-PER
,	O
മീര	B-PER
ജാസ്മിൻ	I-PER
,	O
നരേൻ	B-PER

അവിടെ	O
വച്ചാണ്	O
പിന്നീട്	O
പ്രശസ്ത	O
ചിത്രസംയോജകയായി	O
തീർന്ന	O
ബീന	B-PER
പോളിനെ	I-PER
പരിചയപ്പെടുന്നത്	O
.	O

വള്ളത്തോളിന്റെ	B-PER
പ്രമുഖവും	O
ഏറ്റവും	O
മനോഹരവുമായ	O
രചനകളിലൊന്നായി	O
ഇതു	O
കണക്കാക്കപ്പെടുന്നു	O
.	O

*1996	O
-	O
മുല്ലപ്പള്ളി	B-PER
രാമചന്ദ്രൻ	I-PER
-	O
ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG

ആർ.	B-PER
നരേന്ദ്രപ്രസാദ്	I-PER
-	O
മേപ്പാടൻ	O

പ്ലേറ്റോയുടേയും	B-PER
അതിലുപരി	O
നവപ്ലേറ്റോണികനായ	O
പ്ലോട്ടിനസിന്റേയും	B-PER
രചനകളുടെ	O
വായന	O
,	O
സ്ഥാനമാനങ്ങളും	O
സമ്പത്തും	O
സുഖഭോഗങ്ങളും	O
ത്യജിച്ചുള്ള	O
വൈരാഗിയുടെ	O
ജീവിതത്തിൽ	O
അദ്ദേഹത്തിനു	O
താത്പര്യമുണ്ടാക്കി	O
.	O

ഇത്	O
ഇന്ത്യയിൽ	B-LOC
തദ്ദേശീയമായി	O
കാണപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദേശീയപാത	B-ORG
966ബി	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

പാദുവായിലെ	B-PER
വിശുദ്ധ	I-PER
അന്തോണിയേസ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗീത	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
വെസ്റ്റേൺ	B-LOC
ബാർഡ്	I-LOC
ബാൻഡികൂറ്റ്	I-LOC

ഗ്രേറ്റർ	B-LOC
ബാംബൂ	I-LOC
ലീമർ	I-LOC

നടനും	O
സംവിധായകനുമായ	O
അതുൽ	B-PER
അഗ്നിഹോത്രിയാണ്	I-PER
അൽവിറയെ	O
വിവാഹം	O
കഴിച്ചിരിക്കുന്നത്	O
.	O

സാധാരണ	O
ദ്രവ്യത്തിലൂടെ	B-LOC
സഞ്ചരിക്കുമ്പോൾ	O
വളരെക്കുറച്ചു	O
മാത്രമേ	O
മാറ്റം	O
സംഭവിക്കുന്നുള്ളൂ	O
എന്നതിനാൽ	O
ന്യൂട്രിനോയെ	O
കണ്ടെത്താൻ	O
വളരെ	O
പ്രയാസമാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചെറിയ	B-LOC
മീൻ	I-LOC
പരുന്ത്	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
കേരള	B-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG
(	I-ORG
ബി	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കൊടുവേലി	B-LOC
(	I-LOC
വിവക്ഷകൾ	I-LOC
)	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
നീല	B-ORG
പാത	I-ORG
(	I-ORG
ദില്ലി	I-ORG
മെട്രോ	I-ORG
)	I-ORG

യു.എസ്‌.എ	B-LOC
,	O
റഷ്യ	B-LOC
എന്നിവർക്കൊപ്പം	O
മനുഷ്യനെ	O
ബഹിരാകാശത്തേക്ക്	O
അയക്കാൻ	O
കഴിവുള്ള	O
ശക്തിയായി	O
ചൈനയും	B-LOC
മാറിയിരിക്കുന്നു	O
.	O

ആസാം	B-LOC
,	O
പശ്ചിമ	B-LOC
ബംഗാൾ	I-LOC
എന്നീ	O
സംസ്ഥാനങ്ങളിൽ	O
നിന്നും	O
ഇവയെ	O
കണ്ടെത്തിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

ചിത്തിര	B-PER
തിരുനാൾ	I-PER
ബാലരാമവർമ്മ	I-PER

ഡെറാഡൂണിലെ	B-LOC
വെൽഹാം	B-ORG
ഗേൾസ്	I-ORG
സ്കൂളിലാണ്	I-ORG
പ്രാഥമിക	O
വിദ്യാഭ്യാസം	O
പൂർത്തിയാക്കിയത്	O
.	O

മലപ്പുറം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
വളാഞ്ചേരിയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
ആരംഭിക്കുന്ന	O
ഈ	O
പാത	O
നിലമ്പൂരിലാണ്	B-LOC
അവസാനിക്കുന്നത്	O
.	O

ജോയേൽ	B-ORG
(	I-ORG
യോവേൽ	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.എ.	B-PER
സിദ്ദീഖ്	I-PER
ഹസ്സൻ	I-PER

പാറക്കടവ്	B-LOC
(	I-LOC
എറണാകുളം	I-LOC
)	I-LOC

ഇവിടെനിന്ന്	O
ഒരു	O
കിലോമീറ്റർ	O
ദൂരമേ	O
900	O
വർഷത്തെ	O
പഴക്കം	O
കണക്കാക്കപ്പെടുന്ന	O
വൈഷ്ണവക്ഷേത്രമായ	O
വർക്കല	B-ORG
ജനാർദ്ദനസ്വാമി	I-ORG
ക്ഷേത്രത്തിലേക്കുള്ളൂ	I-ORG
.	O

പിൽകാലത്ത്	O
ഥേരവാദ	B-ORG
ബുദ്ധരുടെ	I-ORG
തീർത്ഥാടനകേന്ദ്രമായി	O
ഈ	O
പ്രദേശം	O
മാറി	O
.	O

സെൻട്രൽ	B-ORG
ജയിൽ	I-ORG
,	I-ORG
വിയ്യൂർ	I-ORG

വെൽഹാം	B-ORG
ഗേൾസ്	I-ORG
സ്കൂൾ	I-ORG

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
കൗൺസിൽ	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
മെഡിക്കൽ	I-ORG
റിസർച്ച്	I-ORG

ആസ്ഥാനം	O
കോഴിക്കോട്	B-LOC
ഹിറാ	O
സെന്ററിൽ	O
.	O

വടക്ക്	O
പടിഞ്ഞാറ്	O
,	O
വടക്ക്	O
-	O
ഡെൽഹിയുടെ	B-LOC
പ്രദേശങ്ങൾ	O
.	O

ഇരണിയൽ	B-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

തൃശ്ശൂർ	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
കാഞ്ഞാണി	B-LOC
സ്വദേശിയായിരുന്നു	O
അദ്ദേഹം	O
.	O

ടി.എസ്.	B-PER
മുത്തയ്യ	I-PER
–	O
കൊച്ചാപ്പി	O

ദലീപ്	B-PER
സിങിന്	I-PER
പെൻഷൻ	O
നൽകി	O
അധികാരഭ്രഷ്ടനാക്കി	O
.	O

ഉസ്താദ്	B-PER
അബ്ദുൾ	I-PER
കരീം	I-PER
ഖാൻ	I-PER
(	O
1872–1937	O
)	O
,	O
കരാന	O
സ്ഥാപകൻ	O

സത്യൻ	B-PER
,	O
പ്രേംനസീർ	B-PER
,	O
കെ.ആർ.	B-PER
വിജയ	I-PER
,	O
ശാരദ	B-PER

ഈ	O
ചിത്രത്തിന്റെ	O
കഥ	O
നടൻ	O
ജഗദീഷിന്റേതാണ്	B-PER
.	O

നെല്പാടങ്ങളിൽ	O
നിറഞ്ഞിരിക്കുന്ന	O
ആഫ്രിക്കൻ	B-LOC
പായൽ	I-LOC
ഇതുപോലെ	O
ഉപദ്രവകാരിയായ	O
കളയ്ക്ക്	O
ഉദാഹരണമാണ്	O
.	O

സുരേഷ്	B-PER
റെയ്ന	I-PER
(	O
c	O
)	O

ഒരു	O
വൻവൃക്ഷത്തിൽ	O
വസിക്കുന്ന	O
മുഞ്ഞ	B-LOC
എന്ന	O
ഷഡ്പദം	O
പകൽവെളിച്ചത്തിന്റെ	O
ശക്തിക്കും	O
താപനിലയ്ക്കും	O
അനുസരിച്ച്	O
വൃക്ഷത്തിന്റെ	O
മുകളിലെ	O
ചില്ലകളിൽനിന്ന്	O
താഴോട്ടും	O
വീണ്ടും	O
മുകളിലോട്ടും	O
നീക്കങ്ങൾ	O
നടത്താറുണ്ട്	O
.	O

വലിയ	B-LOC
ചെങ്കൊക്കൻ	I-LOC
ആള	I-LOC

ന്യൂയോർക്കിലെ	B-LOC
അറുപത്തിമൂന്നാം	O
സ്ട്രീറ്റിലാണ്	O
ദാലിയുടെ	B-PER
പരീക്ഷണനാടകങ്ങൾ	O
അരങ്ങേറിയത്	O
.	O

അന്ന്	O
രാജ്യം	O
ഭരിച്ചിരുന്ന	O
അവിട്ടം	B-PER
തിരുനാൾ	I-PER
ബാലരാമവർമ്മ	I-PER
രാജാവിനെ	O
ഭീഷണിപ്പെടുത്തി	O
ദളവയായ	O
വേലുത്തമ്പിയെ	O
രാജ്യദ്രോഹിയായും	O
വഞ്ചകനായും	O
വിമർശിക്കുന്നവരും	O
ഉണ്ട്	O

ക്രൈസ്റ്റ്	B-ORG
കോളേജ്	I-ORG
,	I-ORG
ഇരിഞ്ഞാലക്കുട	I-ORG

അവിടെ	O
നിന്നും	O
ഹോചിമിൻ	O
,	O
ബെർലിൻ	B-LOC
,	O
സ്വിറ്റ്സർലാന്റ്	B-LOC
,	O
ഇറ്റലി	B-LOC
,	O
വഴി	O
ബാങ്കോക്കിലേക്കു	B-LOC
വന്നു	O
.	O

ബ്രിട്ടീഷ്	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
കമ്പനി	I-ORG

ആറ്റിങ്ങൽ	B-LOC
ആണ്	O
ഈ	O
താലൂക്കിന്റെ	O
ആസ്ഥാനം	O
.	O

മൂലം	B-PER
തിരുനാൾ	I-PER
രാമവർമ്മ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
എലൻ	B-PER
ജോൺസൺ	I-PER
സർലീഫ്	I-PER

മലബാർ	B-LOC
മിന്നൻ	I-LOC
ശലഭത്തിന്റെ	I-LOC
പുഴുവിനെ	O
കണ്ടെത്തിയത്	O
ഈ	O
സസ്യത്തിലാണ്	O
.	O

യമുനാ	B-LOC
നദിയുടെ	I-LOC
ഒരു	O
പോഷനദിയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗണേഷ്	B-PER
ദാമോദർ	I-PER
സവർക്കർ	I-PER

കൂടുതൽ	O
ദൂരവും	O
മലപ്പുറം	B-LOC
ജില്ലയിലൂടെ	I-LOC
ഒഴുകുന്ന	O
ചാലിയാർ‍	O
17	O
കിലോമീറ്ററോളം	O
കോഴിക്കോടിനും	B-LOC
മലപ്പുറത്തിനും	B-LOC
ഇടക്കുള്ള	O
അതിർത്തി	O
തീർക്കുന്നു	O
.	O

വേമ്പനാട്ട്	B-LOC
കായൽ	I-LOC
,	O
കേരളം	B-LOC
(	O
19	O
/	O
08	O
/	O
02	O
)	O

ഈ	O
ചിത്രം	O
മുൻഷി	B-PER
പ്രേംചന്ദ്	I-PER
എന്ന	O
വ്യക്തിയുടെ	O
കഥയെ	O
ആസ്പദമാക്കിയായിരുന്നു	O
എഴുതപ്പെട്ടത്	O
.	O

ടൂർണ്ണമെന്റിലെ	O
എല്ലാ	O
മത്സരങ്ങളും	O
സംഘടിപ്പിച്ചത്	O
ദക്ഷിണാഫ്രിക്കയിൽ	B-LOC
വച്ചാണ്	O
.	O

ഗ്രീക്കുചരിത്രത്തിൽ	O
സർദാനപാലസ്	O
എന്ന	O
പേരിലാണ്	O
ഈ	O
ചക്രവർത്തി	B-PER
അറിയപ്പെടുന്നത്	O
.	O

ബൗദ്ധികമായ	O
സത്യങ്ങൾ	O
സംവാദത്തിലൂടെ	O
സ്ഥാപിക്കാനുള്ള	O
ഈ	O
ശ്രമത്തിനിടെ	O
,	O
ദൈവവുമായുള്ള	O
പാപിയുടെ	O
രമ്യപ്പെടൽ	O
,	O
യേശു	B-PER
വഴിയുള്ള	O
ലോകത്തിന്റെ	O
രക്ഷ	O
എന്നിവയിലൂന്നിയ	O
പരമ്പരാഗത	O
ക്രിസ്തീയതയെ	O
അദ്ദേഹം	O
അവഗണിക്കുന്നതായി	O
തോന്നിയേക്കാം	O
.	O

കമ്മീഷന്റെ	O
തലവൻ	O
ഫസൽ	B-PER
അലി	I-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

ഗഗൻ	B-PER
നാരംഗ്	I-PER
(	O
10	O
മീ	O
.	O

കോളേജ്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG
,	I-ORG
തിരുവനന്തപുരം	I-ORG

ഹരിമുരളീരവം	B-ORG
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
വേടന്താങ്കൽ	B-LOC
പക്ഷി	I-LOC
സങ്കേതം	I-LOC

പിന്നീടു	O
അദ്ദേഹം	O
കേരള	B-ORG
ടൂറിസം	I-ORG
ഡെവലപ്പ്മെന്റ്	I-ORG
കോർപ്പറേഷൻ	I-ORG
(	O
കെ	O
.	O

തിരക്കഥ	O
,	O
സംഭാഷണം	O
എന്നിവയെല്ലാം	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
രഞ്ജിത്ത്	B-PER
ആണ്	O
.	O

മെയ്ൻ	B-ORG
ഈസ്റ്റേൺ	I-ORG
ഹൈവേ	I-ORG

ഔദ്യോഗിക	B-LOC
ഇന്ത്യൻ	I-LOC
സമയം	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചർച്ച്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
സൗത്ത്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

കേരളത്തിന്റെ	B-LOC
പുരാതന	O
തലസ്ഥാനമായ	O
കൊടുങ്ങല്ലൂരിന്റെ	B-LOC
അടുത്താണ്‌	O
വള്ളുവള്ളി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹ്യൂസ്റ്റൺ	B-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദേശീയപാത	B-ORG
1എ	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ഒട്ടേറെ	O
മൂലരേഖകളുടെ	O
പിൻബലത്തോടെ	O
താരതമ്യേന	O
വസ്തുനിഷ്ഠമായി	O
എഴുതപ്പെട്ടിരിക്കുന്ന	O
ഗിബ്ബന്റെ	B-PER
രചന	O
,	O
പ്രസിദ്ധീകരിക്കപ്പെട്ട	O
കാലത്ത്	O
പിൽക്കാലചരിത്രകാരന്മാർക്ക്	O
മാതൃകയായി	O
കണക്കാക്കപ്പെട്ടു	O
.	O

മൂലശങ്കർ	O
1824-ൽ	O
ഗുജറാത്തിൽ	B-LOC
ജനിച്ചു	O
.	O

ജനിതകപരമായി	O
കടൽപ്പശുവിനോട്	O
ഏറ്റവും	O
അടുത്തുനിൽക്കുന്ന	O
കരജീവികൾ	O
ആനകൾ	B-LOC
തന്നെയാണ്	O
.	O

പാണ്ഡ്യന്മാരുടെ	O
അധികാരസീമ	O
ഇന്നത്തെ	O
പത്തനംതിട്ട	B-LOC
-	O
പുനലൂർ	B-LOC
പ്രദേശത്തേയ്ക്ക്	O
വ്യാപിച്ചിരുന്നുവെന്ന്	O
ഈ	O
പട്ടയം	O
തെളിയിക്കുന്നു	O
.	O

16-ാം	O
വയസ്സിൽ	O
ഹിൽഡെഷെയിമിലെ	O
ഒരു	O
പള്ളിയിൽ	B-ORG
സംഗീതപ്രകടനനിർവഹണം	O
നടത്തി	O
.	O

ചാർളി	B-PER
ചാപ്ലിൻ	I-PER
-	O
തെരുവുതെണ്ടി	O

സാമൂഹിക	O
മാറ്റത്തിന്റെ	O
കാതലായ	O
കാരണം	O
വർഗ്ഗ	O
സമരമാണെന്ന്	O
കാൾ	B-PER
മാർക്സ്	I-PER
തന്റെ	O
കൃതികളിലൂടെ	O
വിവരിക്കുന്നു	O
.	O

ന്യൂസിലൻഡ്	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG

ഗായത്രി	B-PER
ചക്രവർത്തി	I-PER
സ്പിവക്കിനെ	I-PER
പോലുള്ള	O
മറ്റുചിലർ	O
കൂടുതൽ	O
സവിശേഷമായ	O
ബോധമണ്ഡലത്തിൽ	O
നിന്നുകൊണ്ടാണ്‌	O
ഈ	O
പദത്തെ	O
കാണുന്നത്	O
.	O

റാണാ	B-PER
പ്രതാപ്	I-PER
സിംഗ്	I-PER

1020-ൽ	O
വീണ്ടും	O
പഞ്ചാബ്	B-ORG
ആക്രമിച്ച്	O
അധീനതയിലാക്കി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പുസർല	B-PER
വെങ്കട്ട	I-PER
സിന്ധു	I-PER

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
സയൻസ്	I-ORG

കേരളത്തിലെ	B-ORG
മുഖ്യമന്ത്രിമാരുടെ	I-ORG
പട്ടിക	I-ORG

1747-ൽഫിനിസ്റ്ററേ	O
മുനമ്പിനു	O
സമീപം	O
കണ്ടുമുട്ടിയ	O
ഒൻപതു	O
ഫ്രഞ്ചു	B-LOC
യുദ്ധക്കപ്പലുകളിൽ	O
ആറെണ്ണം	O
അദ്ദേഹം	O
പിടിച്ചെടുത്തു	O
.	O

കരമന	B-LOC
-	O
തിരുവനന്തപുരം	B-LOC
നഗരപ്രാന്തത്തിലെ	O
ഒരു	O
പ്രദേശം	O
.	O

ഇതേ	O
പേരിൽ	O
അയൽ	O
രാജ്യമായ	O
പാകിസ്താനിലും	B-LOC
ഒരു	O
പ്രവിശ്യയുണ്ട്	O
.	O

സുരേഷ്	B-PER
ഗോപി	I-PER
,	O
ലക്ഷ്മി	B-PER
ഗോപാലസ്വാമി	I-PER

കെ.	B-PER
അവുക്കാദർക്കുട്ടി	I-PER
നഹ	I-PER

ചിത്രത്തിൽ	O
വയലാർ	B-PER
രചിച്ച	O
ഏഴു	O
ഗനങ്ങൾക്ക്	O
ഈണം	O
പകർന്നത്	O
ജി.	B-PER
ദേവരാജനാണ്	I-PER

യുക്തി	O
മനുഷ്യനെ	O
ദൈവത്തിലേക്കു	O
നയിക്കുകയില്ലെന്ന	O
തിരിച്ചറിവിനെ	O
തുടർന്ന്	O
,	O
യുക്തിക്ക്	O
പ്രാധാന്യം	O
കല്പിച്ച	O
അരിസ്റ്റോട്ടിലുമായി	B-PER
അദ്ദേഹം	O
ഒരുതരം	O
സ്നേഹ-ദ്വേഷബന്ധത്തിലായി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോൺ	B-PER
സി.	I-PER
ജേക്കബ്	I-PER

കൂവളത്തോടു	B-LOC
സാദ്യശ്യമുള്ള	O
,	O
മുള്ളുകളുള്ള	O
ഇവ	O
കുറ്റിച്ചെടിയായും	O
മരമായും	O
വളരുന്നവയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മൈഥിലി	B-PER
(	I-PER
നടി	I-PER
)	I-PER

മംഗ	B-ORG
(	I-ORG
കോമിക്	I-ORG
)	I-ORG

സൂര്യപ്രകാശമേറ്റ്	B-LOC
തൊലിചുവന്നതുപോലെ	O
തോന്നിക്കുന്നതിനാണ്	O
ഈ	O
അംഗരാഗം	O
ഉപയോഗിക്കുന്നത്	O
.	O

ഇവയെ	O
ബംഗ്ലാദേശ്	B-LOC
,	O
ചൈന	B-LOC
,	O
ഇന്ത്യ	B-LOC
,	O
മലേഷ്യ	B-LOC
,	O
മ്യാൻമാർ	B-ORG
,	O
നേപ്പാൾ	B-LOC
,	O
പാകിസ്താൻ	B-LOC
,	O
തായ്‌ലാന്റ്	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
കാണുന്നു	O
.	O

എൻ.എസ്.എസ്.	B-ORG
കോളേജ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG

വിവാൻ	B-PER
സുന്ദരം	I-PER
(	O
ഇന്ത്യ	B-LOC
)	O

ഇന്ത്യയിലെ	B-LOC
ദളിത്‌	O
സാഹിത്യകാരന്മാരിൽ	O
പ്രമുഖനാണ്	O
'	O
''	O
ഡോ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പഞ്ചാബ്	B-LOC
,	I-LOC
ഇന്ത്യ	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
വേൾഡ്	B-ORG
അസംബ്ലി	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
മുസ്ലിം	I-ORG
യൂത്ത്	I-ORG

സൗദി	B-LOC
അറേബ്യയിൽ	I-LOC
തദ്ദേശീയരായ	O
പൗരന്മാർക്ക്‌	O
ജോലി	O
നൽകുക	O
എന്ന	O
ലക്ഷ്യത്തോടെ	O
നടപ്പാക്കിയ	O
സമ്പ്രദായമാണ്	O
'	O
''	O
നിതാഖാത്ത്‌	O
''	O
'	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
റോബർട്ട്	B-PER
ബേഡൻ	I-PER
പവൽ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഖാലിദ്‌	B-PER
ഇബ്ൻ	I-PER
അബ്ദുൽ	I-PER
അസീസ്‌	I-PER
അൽ	I-PER
സൗദ്	I-PER

ഷേർ	B-PER
ഷാ	I-PER
സൂരി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാണി	B-PER
ദാമോദര	I-PER
ചാക്യാർ	I-PER

ഇവയിൽ	O
ഒന്ന്	O
ചേരചക്രവർത്തിയായിരുന്ന	B-PER
ഗോദരവിവർമ്മയുടെ	O
വിളമ്പരമാണ്	O
.	O

ക്യാംബെൽ	B-ORG
ബേ	I-ORG
ദേശീയോദ്യാനം	I-ORG

ശൈവമതത്തിന്റെ	B-ORG
പ്രചാരത്തോടെ	O
ഇത്	O
അവരുടെ	O
ഒരു	O
ഭഗവതീക്ഷേത്രമായി	O
മാറി	O
.	O

അന്താരാഷ്ട്ര	B-ORG
ആണവോർജ്ജസമിതി	I-ORG
(	O
محمد	O
البرادعي	O
)	O

യൂറോപ്പ്	B-LOC
,	O
ഏഷ്യ	B-LOC
,	O
ആഫ്രിക്ക	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
യോഗർട്ടിനാണ്	O
അധികം	O
പ്രചാരം	O
.	O

യഹോവയുടെ	B-ORG
സാക്ഷികളും	I-ORG
വിമർശനങ്ങളും	I-ORG

*മുകളിലെ	O
1,2	O
,	O
17	O
എന്നീ	O
വാർഡുകൾ	O
അന്ധകാരനഴി	B-LOC
പ്രദേശത്തും	O
13	O
മുതൽ	O
18	O
വരെ	O
വാർഡുകൾ	O
വെട്ടക്കൽ	B-LOC
പ്രദേശത്തും	O
ഉൾപ്പെടുന്നവയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഷ്ണൽ	B-LOC
ബാങ്ക്	I-LOC
ഫോർ	I-LOC
അഗ്രികൾച്ചർ	I-LOC
ആന്റ്	I-LOC
റൂറൽ	I-LOC
ഡവലപ്മെന്റ്	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ലിയോപോൾഡോ	B-PER
ടൊറസ്	I-PER
റിയോസ്	I-PER

'	O
''	O
ദിയ	B-PER
മിർസ	I-PER
''	O
'	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അബുൽ	B-PER
അ‌അ്‌ലാ	I-PER
മൗദൂദി	I-PER

'	O
''	O
പാവട്ട	B-ORG
''	O
'	O

സാമ്പത്തിക	O
പ്രാധാന്യമുള്ള	O
മറ്റൊരു	O
സസ്യമായ	O
ചൂരലിലും	B-LOC
ടിഷ്യു	O
കൾച്ചർ	O
പൂർണമായി	O
വിജയിച്ചിട്ടില്ല	O
.	O

തായ്‌ലാന്റിൽ	B-LOC
ആനകളെ	O
മെരുക്കാനായി	O
ചെവിയിലും	O
കാലിലും	O
എല്ലാം	O
ആണിയടിച്ചു	O
കയറ്റാറുണ്ടത്രേ	O
.	O

ദ	B-ORG
വാൾട്ട്	I-ORG
ഡിസ്നി	I-ORG
കമ്പനി	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഭാരതീയ	B-ORG
ലോക്	I-ORG
ദൾ	I-ORG

അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
ആദ്യകാല	O
വിദ്യാഭ്യാസം	O
ചേന്നമംഗലൂരി‍ലും	O
മുക്കത്തും	B-LOC
ആയി	O
നടന്നു	O
.	O

പ്രത്യേകിച്ചും	O
,	O
കേരളത്തിൽ	B-LOC
രൂപം	O
കൊണ്ട	O
കലകളാണ്	O
ഇവിടെ	O
അഭ്യസിപ്പിക്കുന്നത്	O
.	O

ഇത്	O
രചിക്കപ്പെട്ടത്	O
വിശ്രവസ്	O
മുനിയുടെ	O
പുത്രനായ	O
രാവണനാലാണ്	B-PER
എന്ന്	O
വിശ്വസിക്കപ്പെടുന്നു	O
.	O

ഇവിടെ	O
ഇന്തോനേഷ്യ	B-LOC
,	O
ബ്രൂണൈ	B-LOC
എന്നീ	O
രാജ്യങ്ങളുമായി	O
അതിർത്തി	O
പങ്കിടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോളേജ്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിങ്ങ്	I-ORG
,	I-ORG
അടൂർ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഷണൽ	B-ORG
അഗ്രികൾച്ചറൽ	I-ORG
കോ	I-ORG
ഓപ്പറേറ്റീവ്	I-ORG
മാർക്കറ്റിങ്	I-ORG
ഫെഡറേഷൻ	I-ORG
ഒഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
ലിമിറ്റഡ്	I-ORG

പാശ്ചാത്യ	O
സാമ്രാജ്യത്വത്തിനെതിരെ	O
ഏഷ്യയിലും	B-LOC
ആഫ്രിക്കയിലും	B-LOC
ഉയർന്നുവന്ന	O
പ്രക്ഷോഭങ്ങളുടെ	O
പ്രത്യയശാസ്ത്രപരമായ	O
അടിത്തറയും	O
ദേശീയതയായിരുന്നു	O
.	O

മർക്കസു	B-ORG
സ്സഖാഫത്തി	I-ORG
സുന്നിയ	I-ORG
,	O
കോഴിക്കോട്	B-LOC

അന്താരാഷ്ട്ര	B-ORG
വികസന	I-ORG
ഏജൻസി	I-ORG

അഹ്മദ്	B-PER
ഷാ	I-PER
മസൂദും	I-PER
ഇക്കൂട്ടത്തിൽ	O
ഉൾപ്പെട്ടിരുന്നെന്ന്	O
കരുതുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹൈദരബാദ്	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽവേ	I-ORG

ആഫ്രിക്കൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്സ്	I-ORG
ഈ	O
കൊലപാതകത്തിന്റെ	O
ഉത്തരവാദിത്തം	O
ഏറ്റെടുത്തിരുന്നുവെങ്കിലും	O
,	O
അതിൽ	O
ബെഞ്ചമിന്	O
യാതൊരു	O
പങ്കുമില്ലായിരുന്നുവെന്ന്	O
അറിയിച്ചിരുന്നു	O
.	O

``	O
കാശു	O
തീർന്നപ്പോൾ	O
അദ്ദേഹം	O
തത്ത്വചിന്തകനായി	O
''	O
എന്നാണ്	O
ചരിത്രകാരനായ	O
വിൽ	B-PER
ഡുറാന്റിന്റെ	I-PER
നിരീക്ഷണം	O
.	O

മുട്ടാണിശ്ശേരിൽ	B-PER
എം.	I-PER
കോയാക്കുട്ടി	I-PER

വെയ്ൻ	B-PER
റൂണി	I-PER
(	O
3	O
)	O

ബിഥോവന്റേയും	B-PER
വാഗ്നറുടേയും	O
മറ്റും	O
സ്വാധീനം	O
ഡ്വാറക്കിന്റെ	O
ആദ്യകാല	O
രചനകളിൽ	O
കാണാം	O
.	O

ബേണി	B-ORG
ഇഗ്നേഷ്യസ്	I-ORG
ഈണം	O
പകർന്ന	O
മനോഹര	O
ഗാനങ്ങൾ	O
ഈ	O
ചിത്രത്തിന്റെ	O
പ്രത്യേകതയാണ്	O
.	O

റോയൽ	B-ORG
സൊസൈറ്റി	I-ORG
യുടെ	O
(	O
2011	O
)	O
സ്വർണമെഡൽ	O

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
29	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജർന	B-PER
ദാസ്	I-PER
ബൈദ്യ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
സിക്ക്	B-ORG
ലൈറ്റ്	I-ORG
ഇൻഫൻട്രി	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
എസ്.	B-PER
ഗുപ്തൻ	I-PER
നായർ	I-PER

നവ്യ	B-PER
നായർ	I-PER
,	O
നെടുമുടി	B-PER
വേണു	I-PER

''വൈദ്യശാസ്ത്രത്തിന്റെ	O
പിതാവ്‌	O
''	O
എന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
ഹിപ്പോക്രാറ്റസും‌	B-PER
(	O
460-377	O
ബി.സി	O
.	O
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വാഴപ്പള്ളി	B-ORG
ശ്രീ	I-ORG
മഹാദേവർക്ഷേത്രം	I-ORG

ഹോളിവുഡ്	B-LOC
സിനിമ	O
ആണ്	O
ഈ	O
രീതിയുടെ	O
ഉത്ഭവകേന്ദ്രം	O
.	O

poly	O
254	O
250	O
257	O
245	O
261	O
244	O
269	O
236	O
272	O
235	O
276	O
240	O
279	O
238	O
289	O
235	O
297	O
243	O
274	O
250	O
269	O
253	O
269	O
257	O
259	O
254	O
സ്ലോവാക്യ	B-LOC

ജാവ	B-LOC
(	I-LOC
ദ്വീപ്	I-LOC
)	I-LOC

കെ.സി.എസ്.	B-PER
പണിക്കർ	I-PER
ആയിരുന്നു	O
അന്ന്	O
ആ	O
സ്ഥാപനത്തിന്റെ	O
പ്രിൻസിപ്പാൾ	O
.	O

ബാലനായി	O
കുടികൊള്ളുന്ന	O
ഭഗവാനൊപ്പം	O
ഗർഭഗൃഹത്തിൽ	O
ശിവന്റെ	B-ORG
പ്രതിഷ്ഠ	O
.	O

സംഗീതസംവിധായകൻ	O
ബാബുരാജിന്റെ	B-PER
ആദ്യത്തെ	O
ചിത്രമായിരുന്നു	O
ഇത്	O
.	O

ജൂതപ്പള്ളി	B-ORG
,	I-ORG
മട്ടാഞ്ചേരി	I-ORG

ചില	O
ചരിത്ര	O
രേഖകളിൽ	O
ഈ	O
പട്ടണത്തെ	O
പത്മനാഭപുരം	B-LOC
എന്നും	O
പരാമർശിച്ചുകാണുന്നുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അപ്പാച്ചെ	B-ORG
സോഫ്റ്റ്‌വെയർ	I-ORG
ഫൗണ്ടേഷൻ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
മുസിരി	B-PER
സുബ്രഹ്മണ്യ	I-PER
അയ്യർ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാഞ്ചസ്റ്റർ	B-ORG
യുണൈറ്റഡ്	I-ORG
എഫ്.സി	I-ORG
.	I-ORG

മാർപ്പാപ്പയുടെ	B-LOC
സ്ഥാനത്തെക്കുറിച്ചുള്ള	O
ചർച്ചകൾ	O
മാത്രമേ	O
ആ	O
സൂനഹദോസിന്	O
പൂർത്തിയാക്കാൻ	O
കഴിഞ്ഞിരുന്നുള്ളു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
തുടർ‌ച്ചയായി	B-ORG
മനുഷ്യവാസമുള്ള	I-ORG
നഗരങ്ങളുടെ	I-ORG
പട്ടിക	I-ORG

വലിയ	O
ജനക്കൂട്ടം	O
സന്നിഹിതരായിരുന്നതിനാൽ	O
ചടങ്ങുകൾ	O
സെന്റ്	B-ORG
പീറ്റേഴ്സ്	I-ORG
ബസലിക്കയുടെ	I-ORG
പുറത്ത്	O
വച്ചാണ്	O
നടത്തിയത്	O
.	O

ശിവപുരാണത്തിൽ	B-ORG
``	O
ഭസ്മമാഹാത്മ്യം	O
''	O
എന്നൊരു	O
അധ്യായം	O
തന്നെയുണ്ട്‌	O
.	O

കുതിരവട്ടം	B-PER
പപ്പു	I-PER
–	O
കാട്ടുപ്പറമ്പൻ	O

കൂട്ടത്തിലെ	O
മറ്റൊരു	O
പ്രമുഖനാണ്	O
ഗുൾബുദ്ദീൻ	B-PER
ഹെക്മത്യാർ	I-PER
.	O

രാജാ	B-PER
രവിവർമ്മയുടെ	I-PER
രണ്ടാമത്തെ	O
പുത്രനായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോർജ്	B-PER
ഫിലിപ്പ്	I-PER
ടെലിമാൻ	I-PER

ശ്രീകുമാരൻ	B-PER
തമ്പിയുടെ	I-PER
വരികൾക്ക്	O
ശ്യാം	B-PER
ആണൂ	O
സംഗീതം	O
നിർവ്വഹിച്ചിട്ടുള്ളത്..	O

സ്പെയിൻ	B-LOC
1	O
-	O
0	O
ജർമ്മനി	B-LOC

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
3	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

എറണാകുളം	B-LOC
നഗരത്തിൽ	O
നിന്നു	O
മാറി	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്ന	O
ഈ	O
പ്രദേശം	O
തൃക്കാക്കര	B-LOC
മുനിസിപ്പാലിറ്റിയുടെ	O
ഭാഗമാണ്‌	O
.	O

ഏറ്റവും	O
അടുത്ത	O
റെയിൽ‌വേസ്റ്റേഷനുകൾ	O
-	O
ചാലക്കുടി	B-LOC
-	O
18	O
കി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആക്ഷൻ	B-ORG
ഹീറോ	I-ORG
ബിജു	I-ORG

കിഴക്കുവശത്തുള്ള	O
'	O
''	O
അവനി	O
ദർവാസ	O
''	O
'	O
വഴി	O
,	O
ആംബർ	B-ORG
കോട്ടയിൽ	I-ORG
നിന്നും	O
കാൽനടയായെത്തുന്നവർക്ക്	O
പ്രവേശിക്കാനാകും	O
.	O

കരമന	B-PER
ജനാർദ്ദനൻ	I-PER
നായർ	I-PER
–	O
തടവുകാരൻ	O

മെജോ	B-PER
ജോസഫ്	I-PER
–	O
ഫെറോസ്	O
എന്ന	O
വിദ്യാർത്ഥിയായി	O
വേഷമിട്ടിരിക്കുന്നു	O
.	O

അന്തിമുകിൽക്കാവിൻ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

ദക്ഷിണാഫ്രിക്കയുടെ	B-LOC
മൂന്നു	O
തലസ്ഥാനങ്ങളിലൊന്നാണ്	O
'	O
''	O
ബ്ലുംഫോണ്ടെയിൻ	O
''	O
]	O
'	O
.	O

ചില	O
റിലാക്സേഷൻ	O
രീതികളും	O
ജലചികിത്സയും	B-ORG
ഈ	O
രോഗത്തിന്‌	O
ആശ്വാസം	O
ലഭിക്കുന്ന	O
ചികിത്സാരീതികളാണ്‌	O
.	O

നിപ്പോൺ	B-ORG
ഇലക്ട്രിക്	I-ORG
കോർപ്പറേഷൻ	I-ORG

poly	O
300	O
198	O
294	O
182	O
290	O
180	O
270	O
183	O
265	O
184	O
264	O
179	O
250	O
182	O
248	O
186	O
238	O
190	O
238	O
197	O
234	O
199	O
239	O
203	O
241	O
223	O
249	O
225	O
251	O
229	O
255	O
226	O
261	O
230	O
265	O
232	O
268	O
235	O
270	O
237	O
273	O
235	O
276	O
240	O
281	O
237	O
283	O
237	O
289	O
236	O
296	O
242	O
297	O
239	O
297	O
234	O
301	O
223	O
305	O
222	O
304	O
217	O
301	O
214	O
296	O
201	O
പോളണ്ട്	B-LOC

ഏറെ	O
തർക്കസ്വഭാവം	O
കാട്ടിയ	O
രചനകളിൽ	O
ചിലത്	O
ഒരിജന്റെ	B-PER
അയാഥാസ്ഥിതികസിദ്ധാന്തങ്ങളെ	O
പിന്തുണച്ചവരെ	O
വിമർശിക്കുന്നവയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഫുട്ബോൾ	B-ORG
ലോകകപ്പ്	I-ORG
2006	I-ORG

ഥാർ	B-LOC
മരുഭൂമിയുടെ	I-LOC
ഹൃദയഭാഗത്താണ്	O
ഇത്	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

തൃക്കൊടിത്താനം	B-ORG
മഹാവിഷ്ണു	I-ORG
ക്ഷേത്രം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഖ്ചിവൻ	B-LOC
സ്വയംഭരണ	I-LOC
റിപ്പബ്ലിക്	I-LOC

1968	O
ൽ	O
ഐറിഷ്	B-LOC
ചിത്രകാരനായ	O
ജിംഫിറ്റ്സ്പാട്രിക്	O
വരച്ച	O
ചെ	O
ഗുവേരയുടെ	O
ചിത്രമാണ്	O
പിന്നീട്	O
ലോകത്തിലെമ്പാടും	O
പ്രചരിച്ച	O
,	O
ലോകം	O
ഏറ്റവും	O
ശ്രദ്ധിച്ച	O
ചിത്രമായി	O
മാറിയത്	O
.	O

ആശാറാം	O
ബാപ്പുനെതിരെയുള്ള	O
ലൈംഗികതിക്രമ	O
കേസിൽ	O
സാക്ഷിയായ	O
കൃപാൽ	O
സിംഗിന്	O
2015	O
ജൂലായ്	O
11ന്	O
ഉത്തർപ്രദേശിൽ	B-LOC
വെച്ച്	O
വെടിയേറ്റു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പൊന്നാനി	B-ORG
ലോക്‌സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

കന്യാകുമാരിയിൽ	B-LOC
നിന്ന്	O
വിവേകാനന്ദപ്പാറയിലേക്കും	O
അവിടെ	O
നിന്നു	O
തിരിച്ചും	O
യാതക്കാരെ	O
കൊണ്ടുപോകുന്നതിനുള്ള	O
കടത്ത്	O
വിനോദസഞ്ചാരികൾക്ക്	O
ഒരനുഗ്രഹമാണ്	O
.	O

ഹഫ്സ	B-PER
ബിൻത്	I-PER
ഉമർ	I-PER
ഇബ്ൻ	I-PER
ഖത്വാബ്	I-PER

ഇ.എം.എസ്സിന്റെ	B-PER
നേതൃത്വത്തിൽ	O
രൂപംകൊണ്ട	O
മന്ത്രിസഭയിൽ	O
ഭക്ഷ്യ	O
വനംവകുപ്പിന്റെ	O
ചുമതലയുള്ള	O
മന്ത്രിയായിരുന്നു	O
.	O

എഴുത്തുകാരനും	O
ചിന്തകനും	O
സാമൂഹിക	O
പ്രവർത്തകനുമായ	O
സുകുമാർ	B-PER
അഴീക്കോട്	I-PER
ഇവിടെയാണ്	O
ജനിച്ചത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗുനുങ്ങ്	B-LOC
മുലു	I-LOC
ദേശീയോദ്യാനം	I-LOC

ശ്രീപദ്മനാഭന്റെ	B-ORG
പാദങ്ങളിൽ	O
അർപ്പിതമായ	O
ദേശമെന്ന	O
സങ്കല്പത്തിലാണ്	O
തൃപ്പാദപുരം	O
എന്ന്	O
പറഞ്ഞുപോന്നിരുന്നത്	O
.	O

സംഘർഷങ്ങൾ	O
നിറഞ്ഞ	O
വിവിധ	O
രാജ്യങ്ങളിൽ	O
ഐക്യരാഷ്ട്രസഭയുടെ	B-ORG
നിരവധി	O
സമാധാന	O
പാലകർ	O
സേവനമനുഷ്ഠിക്കുന്നുണ്ട്	O
.	O

കുടപ്പനയുടെ	B-LOC
തടിക്കുള്ളിൽ	O
നിന്ന്	O
ലഭിക്കുന്ന	O
പൊടി	O
ഉപയോഗിച്ചാണ്	O
ഇത്	O
നിർമിച്ചിരുന്നത്	O
.	O

വാഴപ്പള്ളി	B-ORG
ശാസനം	I-ORG
എന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
ഈ	O
ലിഖിതം	O
,	O
കേരളത്തിൽനിന്നും	O
കിട്ടിയിരിക്കുന്നതിൽ	O
വെച്ച്	O
ഏറ്റവും	O
പുരാതനലിഖിത	O
രേഖയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വയനാട്	B-LOC
വന്യജീവി	I-LOC
സം‌രക്ഷണകേന്ദ്രം	I-LOC

1730ൽ	O
അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
കുടുംബം	O
പാരീസിലേയ്ക്കു	B-LOC
മാറിത്താമസിച്ചു	O
.	O

സ്പെയിനിലെ	B-LOC
അന്നത്തെ	O
രാജാവിന്റേയും	O
രാജമാതാവിന്റെയും	O
പേരുകളായിരുന്നു	O
അവ	O
.	O

.ക്ഷേത്രത്തിലെ	O
പ്രധാന	O
പ്രതിഷ്ഠ	O
ദുർഗ്ഗദേവിയാണ്	B-ORG
.	O

ഏഴാഴി	O
നീന്തി	O
–	O
എസ്.പി.	B-PER
ബാലസുബ്രഹ്മണ്യം	I-PER
,	O
എസ്.	B-PER
ജാനകി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
അരുണ	B-PER
ആസഫ്	I-PER
അലി	I-PER

മധ്യ	B-LOC
ഇറ്റലിയിൽ	I-LOC
വിളവെടുപ്പ്	O
ആരംഭിക്കുന്നതിനും	O
ഏകദേശം	O
ഒരു	O
മാസം	O
മുമ്പാണ്	O
ഈ	O
ആരാധനാപരിപാടി	O
.	O

മണിപൂരിനടുത്തുള്ള	B-LOC
ജാപ്വോ	O
(	O
9890	O
അടി	O
)	O
യാണ്	O
നാഗാക്കുന്നുകളിലെ	O
ഏറ്റവും	O
ഉയരം	O
കൂടിയ	O
പ്രദേശം	O
.	O

ആശ്രാമം	B-LOC
മൈതാനത്ത്	I-LOC
ഒരു	O
ഹെലിപ്പാഡുണ്ട്	O
.	O

ബ്ലാക്ക്ബേൺ	B-ORG
റോവേഴ്സ്	I-ORG
എഫ്.സി	I-ORG
.	I-ORG

1600-ൽ	O
ബ്രിട്ടീഷ്	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
കമ്പനി	I-ORG
സ്ഥാപിതമായി	O
.	O

പ്രകാശ്	B-PER
ബാരെ	I-PER
-	O
ഡോ	O
.	O

മലപ്പുറം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
പാലക്കാട്	B-LOC
അതിർത്തിയിൽ	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്ന	O
ഒരു	O
ഗ്രാമാമാണ്	O
'	O
''	O
കർങ്കല്ലത്താണി	O
''	O
'	O
.	O

ലെഗാസ്പിയും	O
സിക്കത്തൂനയും	O
ഈ	O
ഉടമ്പടിയിൽ	O
ഉപയോഗിച്ചത്	O
വിരലിലെ	O
രക്തമാണെന്ന	O
ധാരണ	O
തെറ്റാണെന്ന്	O
ഫിലിപ്പീൻസിലെ	B-LOC
ചരിത്രകാരൻ	O
അംബെത്ത്	O
ഒക്കാമ്പോ	O
വാദിക്കുന്നു	O
.	O

ചെന്നൈ	B-ORG
സബർബൻ	I-ORG
റെയിൽവേ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കുരുക്ഷേത്ര	B-ORG
(	I-ORG
ചലച്ചിത്രം	I-ORG
)	I-ORG

ഭൗതികശാസ്ത്രത്തെ	B-LOC
ആധുനികരീതിയിൽ	O
വളർത്തുന്നതിൽ	O
അദ്ദേഹത്തിന്‌	O
പ്രധാന	O
പങ്കുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആണവോർജ്ജ	B-ORG
കമ്മീഷൻ	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ലെവിസ്റൈസ്	O
എന്ന	O
പണ്ഡിതൻ	O
ഈ	O
ശാസനത്തിന്റെ	O
മൂന്നു	O
പ്രതികൾ	O
കർണാടകത്തിലെ	B-LOC
സിദ്ധപുരം	O
,	O
ജതിംഗരാമേശ്വരം	O
,	O
ബ്രഹ്മപുരി	O
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
കണ്ടെത്തി	O
;	O
മസ്കിയിൽ	O
1915-ൽ	O
മറ്റൊന്നും	O
കണ്ടെത്തി	O
.	O

ലളിതാംബിക	B-PER
അന്തർജ്ജനം	I-PER
(	O
എഴുത്തുകാരി	O
)	O

തിരുവിതാംകൂറിൽ	B-LOC
ഏകാധിപത്യത്തിനെതിരെ	O
നിലപാടെടുത്തതിന്‌	O
ഒമ്പതു	O
വർഷക്കാലം	O
നിരോധിക്കപ്പെട്ടിരുന്നു	O
.	O

സാമൂതിരി	B-ORG
ഗുരുവായൂരപ്പൻ	I-ORG
കോളേജിൽ	I-ORG
പഠിച്ചു	O
.	O

നെരുദക്കവിതകൾ	O
ആദ്യമായി	O
മലയാളത്തിലാക്കിയത്	O
സച്ചിദാനന്ദനാണ്	B-PER
.	O

ഈ	O
ഉച്ചകോടിമുതൽ	O
'	O
''	O
ദക്ഷിണാഫ്രിക്ക	B-LOC
''	O
'	O
കൂടി	O
ബ്രിക്‌	O
രാഷ്ട്രങ്ങളുടെ	O
കൂട്ടത്തിൽ	O
അംഗമായി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പാസ്കൽ	B-ORG
(	I-ORG
ഏകകം	I-ORG
)	I-ORG

ബ്ലൂ	B-ORG
റേ	I-ORG
ഡിസ്ക്	I-ORG

പിന്നണിഗായിക	O
സുജാത	B-PER
മോഹൻ	I-PER
,	O
ഗായകൻ	O
ജി.	B-PER
വേണുഗോപാൽ	I-PER
തുടങ്ങിയവർ	O
ബന്ധുക്കളാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കേരള	B-ORG
കോൺഗ്രസ്‌	I-ORG
(	I-ORG
എം	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചാല	B-LOC
,	I-LOC
കണ്ണൂർ	I-LOC

പ്രമുഖ	O
നടിയായ	O
ശിൽപ്പ	B-PER
ഷെട്ടി	I-PER
സഹോദരിയാണ്	O
.	O

ഇറ്റലിയിലെ	B-LOC
അസോളോ	O
നഗരത്തിലെ	O
പട്ടുനെയ്ത്തുകാരിയായ	O
പിപ്പാ	O
എന്ന	O
പെൺകുട്ടിയാണ്	O
ഇതിലെ	O
നായിക	O
.	O

ദ്രാവിഡ	B-ORG
മുന്നേറ്റ	I-ORG
കഴകം	I-ORG

അപ്പു	B-PER
നെടുങ്ങാടി	I-PER
(	O
1860-1933	O
)	O

ബാലചന്ദ്രൻ	B-PER
ചുള്ളിക്കാട്	I-PER
–	O
ഡോൿടർ	O

ആസുരിക	O
ലോകം	O
കണ്ടതിൽ	O
വച്ചേറ്റവും	O
ധൈര്യശാലിയും	O
പണ്ഡിതനും	O
വാഗ്മിയും	O
ശക്തിമാനുമായിരുന്നു	O
രാവണൻ	B-PER
.	O

'	O
''	O
ഷെൻസൊയു	B-PER
''	O
'	O
-	O
2003ൽ	O
സ്വന്തമായി	O
ചൈന	B-LOC
മനുഷ്യനെ	O
ബഹിരാകാശത്തെത്തിച്ചതോടെ	O
ഈ	O
നേട്ടം	O
കൈവരിക്കുന്ന	O
മൂന്നാമത്തെ	O
രാജ്യമായി	O
മാറി	O
.	O

യൂറോപ്പ്	B-LOC
,	O
ഏഷ്യ	B-LOC
,	O
ആഫ്രിക്ക	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
പരക്കെ	O
കാണുന്ന	O
ഒരു	O
പക്ഷിയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
നോർത്ത്	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
യുണൈറ്റഡ്	I-ORG
എഫ്	I-ORG
സി	I-ORG

ഐക്യ	B-ORG
ജനാധിപത്യ	I-ORG
മുന്നണി	I-ORG

പാകിസ്താൻ	B-LOC
,	O
ബംഗ്ലാദേശ്‌	B-LOC
,	O
ചൈന	B-LOC
,	O
നേപ്പാൾ	B-LOC
മുതലായ	O

അല്ലിപ്പൂവേ	O
മല്ലിപ്പൂവേ	O
–	O
വിജയ്	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
ശ്വേത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

ഇതിന്റെ	O
തലസ്ഥാനം	O
മട്ടന്നൂർ	B-LOC
ആയിരുന്നുവെന്നും	O
അനുമാനിക്കുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
തീൻ	B-ORG
മൂർത്തി	I-ORG
ഭവൻ	I-ORG

ജമ്മുവിലും	B-LOC
ഛത്തീസ്‌ഗണ്ഡിലും	B-LOC
``	O
മാതൃ	O
പിതൃ	O
പൂജൻ	O
ദിവസ്	O
''	O
ആഘോഷിച്ചിരുന്നു	O
.	O

ഒട്ടു	O
മിക്ക	O
ഗണതന്ത്ര	O
രാജ്യങ്ങളിലെയും	O
രാഷ്ട്രത്തലവർ	O
രാഷ്ട്രപതി	B-ORG
എന്നറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O

ഒരു	O
കാലത്ത്	O
കോലത്തുനാടിന്റെ	B-LOC
ഭാഗമായിരുന്നു	O
.	O

ചങ്ങനാശേരി	B-LOC
രൂപതയുടെ	I-LOC
ആദ്യ	O
ബിഷപ്പായിരുന്നു	O
ഇദ്ദേഹം	O
.	O

'	O
''	O
ഡോ.	B-PER
എസ്.	I-PER
ആർ.	I-PER
രംഗനാഥൻ	I-PER
''	O
'	O
,	O
പ്രൊഫ	O
.	O

കളമെഴുതുന്നത്	O
കുലവൃത്തിയായി	O
സ്വീകരിച്ച	O
പല	O
സമുദായക്കാർ	O
ഇന്നും	O
കേരളത്തിലുണ്ട്	B-LOC
.	O

ഇത്	O
കരളിനെ	B-ORG
ബാധിക്കുന്ന	O
അസുഖമാണ്‌	O
.	O

ഓരോ	O
സംസ്ഥാനത്തും	B-LOC
ഓരോ	O
നയങ്ങളാണ്	O
ഉള്ളത്	O
.	O

'	O
''	O
ശാരംഗപാണി	B-PER
''	O
'	O

പാലക്കാട്	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
മണ്ണാർക്കാട്	B-LOC
സ്വദേശിയായ	O
സി.കെ.എം	O
സ്വാദിഖ്	O
മുസ്‍ലിയാരാണ്	O
സംഘടനയുടെ	O
അധ്യക്ഷൻ	O
.	O

വൈശേഷികം	B-ORG
-	O
അണുക്കളെക്കുറിച്ചുള്ള	O
(	O
അറ്റോമിസ്റ്റ്	O
)	O
ശാഖ	O
.	O

എരിട്രിയ	B-LOC
,	O
എത്യോപ്യ	B-LOC
,	O
സൊമാലിയ	B-LOC
എന്നിവ	O
അയൽ‌രാജ്യങ്ങൾ	O
.	O

ഒറ്റ	O
കാഴ്ചയ്ക്ക്	O
ചോരക്കാലിയോട്	B-LOC
സാമ്യമുണ്ട്	O
.	O

പശ്ചാത്തലസംഗീതം	O
ഒരുക്കിയത്	O
എസ്.പി.	B-PER
വെങ്കിടേഷ്	I-PER
.	O

ചിത്രത്തിന്	O
പശ്ചാത്തലസംഗീതം	O
ഒരുക്കിയത്	O
മോഹൻ	B-PER
സിത്താര	I-PER
ആണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചെന്നൈ	B-ORG
സൂപ്പർ	I-ORG
കിങ്ങ്‌സ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
പാകിസ്താൻ	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG

ശ്രീനാരായണഗുരുവുമായി	B-PER
പരിചയപ്പെട്ടത്‌	O
ആശാന്റെ	O
ജീവിതത്തിലെ	O
വഴിത്തിരിവായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മഹാ	B-PER
വൈദ്യനാഥ	I-PER
അയ്യർ	I-PER

ഷോൺ	B-PER
പെന്നാണ്	I-PER
ചിത്രത്തിന്റെ	O
തിരക്കഥ	O
രചനയും	O
സംവിധാനവും	O
നിർവഹിച്ചത്	O
.	O

ഇന്ത്യൻസൈന്യത്തിന്റെ	O
പരമാധികാരി	O
ഇന്ത്യൻ	B-ORG
പ്രസിഡന്റ്	I-ORG
ആകുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോൺഗ്രസ്സ്	B-ORG
സോഷ്യലിസ്റ്റ്‌	I-ORG
പാർട്ടി	I-ORG

ബംഗാളി	B-LOC
നാടകപ്രവർത്തകൻ	O
(	O
22.ആഗസ്റ്റ്.1915	O
-	O
19.മെയ്.1997	O
)	O
.	O

മറ്റു	O
തേൻകിളികളെ	B-LOC
പോലെ	O
തന്നെ	O
ആണ്	O
ചെറുതേൻകിളികളുടെയും	O
ആഹാരരീതി	O
.	O

അകലെയായി	O
എം.സി.	B-ORG
റോഡിനോട്	I-ORG
ചേർന്ന്	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നു	O
.	O

ആ	O
പതിപ്പ്	O
ആംഗ്ലിക്കൻ	B-ORG
ആരാധനാമുറയുടെ	O
ഔദ്യോഗികപാഠമായി	O
പ്രതിഷ്ഠനേടി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ആക്ഷൻ	B-ORG
ഹീറോ	I-ORG
ബിജു	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോഹാൻ	B-PER
സെബാസ്റ്റ്യൻ	I-PER
ബാക്സ്	I-PER

'	O
''	O
തിരുവനന്തപുരം	B-LOC
''	O
'	O

19-ആം	O
നൂറ്റാണ്ടിന്റെ	O
പൂർവാർധത്തിൽ	O
മഹാരാഷ്ട്രയിൽ	B-LOC
ജനിച്ചു	O
.	O

'	O
''	O
ചുട്ടിപ്പരുന്ത്	B-LOC
''	O
'	O

പട്ടിക്കാട്	B-LOC
,	I-LOC
തൃശ്ശൂർ	I-LOC

പിന്നീട്	O
വയലാർ	B-PER
രവി	I-PER
എന്ന	O
പേരിൽ	O
പ്രശസ്തനായ	O
എം.കെ	O
.	O

ഗവർണർ	O
,	O
ഭാരതീയ	B-ORG
റിസർവ്	I-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
(	O
1982–1985	O
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെനിസ്	B-PER
സാസു	I-PER
നഗ്വിസോ	I-PER

ഇരുപത്തിനാലാം	O
വയസ്സിൽ	O
സ്വന്തം	O
രാജ്യത്ത്	O
നിന്നും	O
പലായനം	O
ചെയ്യുകയും	O
ഇന്നും	O
അഭയാർത്ഥിയായി	O
ഇന്ത്യയിൽ	B-LOC
കഴിയുകയും	O
ചെയ്യുകയാണ്	O
ഇദ്ദേഹം	O
.	O

ടെഹ്റാൻനിവാസിയായിരുന്ന	B-LOC
ഷെറിനു	O
പക്ഷേ	O
സർക്കാരിനെ	O
വിമർശിക്കുന്ന	O
കാരണത്താൽ	O
ഭീഷണികളേയും	O
,	O
വേട്ടയാടലുകളേയും	O
തുടർന്ന്	O
നാടുവിടേണ്ടി	O
വന്നു	O
.	O

പുരസൈവാക്കം	O
,	O
എഗ്മൂർ	B-LOC
,	O
എൽ.ഐ.സി.	O
,	O
ടി.വി.എസ്.	O
,	O
സൈദാപ്പേട്ട	B-LOC
,	O
അഡയാർ	B-LOC

ഐഡിയ	B-ORG
സ്റ്റാർ	I-ORG
സിംഗർ	I-ORG
എന്ന	O
പരിപാടിയിലൂടെയാണ്	O
ഇദ്ദേഹം	O
ആദ്യം	O
ജനശ്രദ്ധ	O
നേടിയത്	O
.	O

'	O
''	O
സന്തോഷ്	B-PER
ശിവൻ	I-PER
''	O
'	O

തിരുവനന്തപുരത്താണ്‌	B-LOC
ഈ	O
ചാനലിന്റെ	O
ആസ്ഥാനം	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വടക്കൻ	B-LOC
പ്രവിശ്യ	I-LOC
,	I-LOC
ശ്രീലങ്ക	I-LOC

കണ്വമഹർഷിയിൽ	O
നിന്നാണ്	O
കണ്ണൂരിന്	B-LOC
പ്രസ്തുത	O
നാമം	O
വരാൻ	O
കാരണം	O
എന്നൊരു	O
വിശ്വാസവുമുണ്ട്	O
.	O

മമ്മൂട്ടി	B-PER
,	O
നയൻതാര	B-ORG
,	O
ശാരദ	B-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
വിനായക	B-PER
മൂർത്തി	I-PER
മുരളീധരൻ	I-PER

ജഹാംഗീർ	B-ORG
ആർട്ട്	I-ORG
ഗാലറി	I-ORG

ഇപ്പോൾ	O
താമസിക്കുന്നത്	O
കൊച്ചിയിലെ	B-LOC
കടവന്ത്രയിലാണ്‌	B-LOC
.	O

കഥ	O
,	O
സംഭാഷണം	O
എന്നിവ	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
സി.വി.	B-PER
ബാലകൃഷ്ണൻ	I-PER
ആണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സിൻഹളീസ്	B-LOC
സ്പോർട്ട്സ്	I-LOC
ക്ലബ്	I-LOC
ഗ്രൗണ്ട്	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
മദൻ	B-PER
ലാൽ	I-PER
ഢീംഗ്റ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കേന്ദ്ര	B-ORG
വ്യവസായ	I-ORG
സുരക്ഷാസേന	I-ORG

വയലിൻ	B-ORG
വായിച്ചിരുന്ന	O
എയ്‌ക്‌മാൻ	O
പല	O
കലാ-കായിക	O
പരിപാടികളിലും	O
പങ്കെടുത്തിരുന്നു	O
.	O

2014-ലെ	B-ORG
വാഗ	I-ORG
അതിർത്തി	I-ORG
ചാവേർ	I-ORG
ആക്രമണം	I-ORG

ദേശീയപാത	B-ORG
744	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

നൂറണി	O
മഹാദേവഭാഗവതർ	O
,	O
കോയമ്പത്തൂർ	B-LOC
രാഘവയ്യർ	O
,	O
മഹാവൈദ്യനാഥശിവൻ	O
എന്നിവരുടെ	O
ശിക്ഷണത്തിൽ	O
സംഗീതം	O
അഭ്യസിച്ചു	O
.	O

ജോസ്	B-PER
പ്രകാശ്കുട്ടപ്പ	I-PER
ഭാഗതർമീന	O
പി.	B-PER
ലീല	I-PER

മാക്	B-ORG
അഞ്ചിന്	I-ORG
മീതെ	O
ഇവ	O
വളരെ	O
മോശമായി	O
പ്രവർത്തിക്കുന്നു	O
.	O

ഉപരാഷ്ട്രപതി	B-PER
(	I-PER
ഇന്ത്യ	I-PER
)	I-PER

അനുലേപനം	O
(	O
ചന്ദനം	B-LOC
,	O
ചാന്ത്	O
മുതലായവ	O
ലേപനം	O
ചെയ്യുക	O
)	O

ഹൃദയത്തിനേറ്റ	B-ORG
മുറിവും	O
ആഘാതവുമാണ്	O
മരണകാരണമെന്ന്	O
വെളിപ്പെട്ടിട്ടുണ്ട്	O
.	O

മുരളി	B-PER
കാർത്തിക്	I-PER
(	O
മുൻ	O
ഇന്ത്യൻ	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG
അംഗം	O
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
തിരുവനന്തപുരം	B-ORG
സെൻട്രൽ	I-ORG
തീവണ്ടിനിലയം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹൈലൻഡ്	B-LOC
വില്ലേജ്	I-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

കോഴിക്കോട്	B-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെൽഹി	B-ORG
വിദ്യുത്	I-ORG
ബോർഡ്	I-ORG

ന്യൂകാസിൽ	B-ORG
യുണൈറ്റഡ്	I-ORG
എഫ്.സി	I-ORG
.	I-ORG

ശാന്താറാമും	O
ബിമൽ	B-PER
റോയിയും	I-PER
ഗുരു	B-PER
ദത്തും	I-PER
ശ്രദ്ധാർഹങ്ങളായ	O
ചില	O
സാമൂഹ്യചിന്തകൾ	O
ചലച്ചിത്രത്തിലൂടെ	O
അവതരിപ്പിച്ചു	O
.	O

പൗരാണികഭാരതത്തിലെ	O
പ്രശസ്ത	O
സംസ്കൃതകവി	O
കാളിദാസന്റെ	B-PER
സ്മരണയ്ക്കായാണ്	O
ഇത്	O
ഏർപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നത്	O
.	O

ഉദയം	O
വാൽകണ്ണെഴുതി	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

'	O
''	O
കർക്കടകശൃംഗി	B-LOC
''	O
'	O

മലബാർ	B-LOC
മേഖലയിൽ	O
ഇവർ	O
സൈനിക	O
സേവനം	O
നടത്തിയിരുന്നു	O
.	O

മധു	B-PER
,	O
ലക്ഷ്മി	B-PER
,	O
അടൂർ	B-PER
ഭാസി	I-PER
,	O
ജോസ്	B-PER
എന്നിവർ	O
പ്രധാന	O
വേഷങ്ങൾ	O
അവതരിപ്പിക്കുന്നു	O
.	O

പ്രശസ്തകവി	O
ജോൺ	B-PER
ഡൺ‍	I-PER
,	O
ഫർഗൂസൺ	O
എന്നുപേരുള്ള	O
ഒരാൾ	O
എന്നിവർ	O
അങ്ങനെ	O
നിയോഗിക്കപ്പെട്ട	O
ഗുരുക്കന്മാരിൽ	O
ചിലരായിരുന്നു	O
.	O

പിതാവിന്റെ	O
പാത	O
പിന്തുടർന്ന്	O
ആൾ	B-ORG
ഇന്ത്യാ	I-ORG
റേഡിയോയിൽ	I-ORG
അനൗൺസറായി	O
ഔദ്യോഗിക	O
ജീവിതത്തിന്	O
തുടക്കമിട്ടു	O
.	O

റബ്ബാനിയുടെ	B-PER
സർക്കാർ	O
തുടക്കം	O
മുതലേ	O
അന്തഃഛിദ്രങ്ങൾ	O
മൂലം	O
അസ്ഥിരമായിരുന്നു	O
.	O

സംവിധായകന്റെ	O
കഥയ്ക്ക്	O
കലവൂർ	B-PER
രവികുമാർ	I-PER
ആണ്	O
തിരക്കഥയും	O
സംഭാഷണവും	O
രചിച്ചിരിക്കുന്നത്	O
.	O

റിച്ചാർഡ്	B-PER
ജി.	I-PER
വിൽക്കിൻസൺ	I-PER

ഇത്	O
ഹോക്കിങ്	B-LOC
വികിരണം	I-LOC
എന്നറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O

സ്വവർഗാനുരാഗത്തോട്	O
എതിർപ്പ്	O
പ്രകടമാകാൻ	O
തുടങ്ങിയത്	O
ചിങ്	B-LOC
ഭരണത്തിന്റെ	O
അവസാനകാലത്തും	O
ഇന്നുള്ള	O
ഭരണകൂടത്തിന്റെ	O
കീഴിലും	O
ആണ്	O
.	O

അയാളുടെ	O
ശിരസ്സ്	O
ലണ്ടൻ	B-ORG
ടവറിനു	I-ORG
മുകളിൽ	O
പ്രദർശിപ്പിക്കുകയുണ്ടായി	O
.	O

തിരുവല്ലക്കും	B-LOC
ചെങ്ങന്നൂരിനുമിടയിലാണ്	B-LOC
ഈ	O
പ്രദേശം	O
സ്ഥിതിചെയ്യുന്നത്	O
.	O

ആദ്യമായ്	O
കണ്ടനാൾ	O
പാതിവിരിഞ്ഞു	O
നിൻ	O
പൂമുഖം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

പാലക്കാട്	B-LOC
ജില്ലയിലേക്കും	I-LOC
തമിഴ്‌നാട്ടിലേക്കും	B-LOC
ബന്ധിപ്പിക്കുന്നു	O
.	O

ശ്രീലവസന്തം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡെമോക്രാറ്റിക്	B-LOC
റിപ്പബ്ലിക്	I-LOC
ഓഫ്	I-LOC
അഫ്ഗാനിസ്താൻ	I-LOC

ഇടുക്കി	B-LOC
,	O
വയനാട്	B-LOC
,	O
ഹൈദരാബാദ്	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിൽ	O
സ്ഥിരതാമസക്കാരാണ്‌	O
.	O

ഏണസ്റ്റ്	B-PER
ഹെമിങ്‌വേയുടെ	I-PER
അഭിപ്രായത്തിൽ	O
``	O
ഡീട്രിച്ചിന്	O
തന്റെ	O
ശബ്ദമല്ലാതെ	O
മറ്റൊന്നുമില്ലായിരുന്നെങ്കിൽ	O
,	O
അതുകൊണ്ട്	O
അവർക്ക്	O
നിങ്ങളുടെ	O
ഹൃദയത്തെ	O
പിളർക്കാൻ	O
സാധിക്കും	O
''	O
.	O

കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
എസ്.	B-PER
ജാനകി	I-PER

കൊല്ലത്തെ	O
പ്രധാന	O
ടൂറിസ്റ്റ്	O
കേന്ദ്രമായ	O
തേവള്ളിയിൽ	O
തിരുവിതാംകൂർ	B-LOC
രാജാവിന്റെ	O
താമസസ്ഥലമായിരുന്ന	O
തേവള്ളി	B-ORG
കൊട്ടാരം	I-ORG
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
യൂണിയൻ	B-ORG
പബ്ലിക്	I-ORG
സർവീസ്	I-ORG
കമ്മീഷൻ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
മിഖായെൽ	B-PER
അലക്സാൺഡ്രോവിച്ച്	I-PER
ഷോലൊക്കോവ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചേത്തുപ്പട്ട്	B-ORG
റെയിൽ	I-ORG
നിലയം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
സമസ്ത	B-ORG
കേരള	I-ORG
സുന്നി	I-ORG
സ്റ്റുഡൻസ്	I-ORG
ഫേഡറേഷൻ	I-ORG

അതിനാൽ	O
അവർ	O
അദ്ദേഹത്തെ	O
നാടുകടത്തുന്നതിനുള്ള	O
നിയമവശങ്ങൾ	O
പഠിക്കുന്നു	O
എന്ന	O
രഹസ്യ	O
വിവരത്തെ	O
തുടർന്ന്	O
അരോബിന്ദോ	O
1910	O
ഏപ്രിലിൽ	O
പുതുച്ചേരിയിലെത്തി	B-LOC
.	O

തൃശ്ശൂർ	B-LOC
പെരിങ്ങോട്ടുകരയിൽ	B-LOC
1967ൽ	O
ജനനം	O
.	O

തിളക്കമുള്ള	O
ഒരു	O
നിറം	O
-	O
വെള്ളി	B-ORG
നിറം	I-ORG

അതിനു	O
കാരണം	O
ഒരിക്കലും	O
വറ്റാത്ത	O
ജലസ്രോതസ്സായ	O
സംസം	B-ORG
എന്ന	O
നീരുറവയായിരുന്നു	O
.	O

ഹിന്ദിയടക്കമുള്ള	B-LOC
18	O
ഇന്ത്യൻ	B-LOC
ഭാഷകളിലായാണ്	O
ആദ്യപതിപ്പ്	O
പുറത്തിറങ്ങിയത്	O
.	O

എന്നു	O
പേരായ	O
പെണ്ണുമായുള്ള	O
തന്റെ	O
വിവാഹനിശ്ചയവാർത്ത	O
അറിയിക്കാൻ	O
റഷ്യയിലുള്ള	B-LOC
സുഹൃത്തിന്	O
കത്തെഴുതുന്നതാണ്	O
കഥയുടെ	O
ആദ്യപകുതി	O
.	O

ലിനസ്‌	B-PER
ബെനഡിക്റ്റ്‌	I-PER
ടോർവാൾഡ്സ്‌	I-PER

യൂണിയൻ	B-ORG
ബാങ്ക്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

50-നടുത്ത്	O
ഫലകങ്ങൾ	O
കെയ്റോയിലെ	B-LOC
ഈഷിപ്ഷ്യൻ	O
മ്യൂസിയത്തിലുണ്ട്	O
.	O

കേരള	B-ORG
സാഹിത്യ	I-ORG
അക്കാദമിയുടെ	I-ORG
മുൻ	O
അദ്ധ്യക്ഷനായിരുന്നു	O
.	O

ചരിത്രപ്രസിദ്ധമായ	O
തൃക്കണാമതിലകത്തിനു	O
സമീപം	O
അറബിക്കടലിനോട്	B-LOC
ചേർന്നാണ്	O
ഈ	O
ഗ്രാമം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

ലാലു	B-PER
അലക്സ്	I-PER
–	O
കെ.കെ	O
.	O

ലിയനാർഡോ	B-PER
ഡാവിഞ്ചിയെപ്പോലെ	I-PER
നവോത്ഥാനമനുഷ്യന്	O
ഉത്തമോദാഹരണമായി	O
അദ്ദേഹം	O
കണക്കാക്കപ്പെടുന്നു	O
.	O

ഗ്രാൻഡ്	B-LOC
എർഗ്	I-LOC
ഒറിയന്റൽ	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ക്ലബ്	B-ORG
എഫ്.എം	I-ORG
.	I-ORG

മെയ്ൻ	B-ORG
ഈസ്റ്റേൺ	I-ORG
ഹൈവേ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
വൂൾഫ്ഗാങ്	B-PER
അമാദ്യൂസ്	I-PER
മൊട്ട്സാർട്ട്	I-PER

പലസ്തീനിലെ	B-LOC
മസ്ജിദുൽ	B-ORG
അഖ്സ	I-ORG
,	O
മദീനയിലെ	B-LOC
മസ്ജിദുന്നബവി	B-ORG
എന്നിവയാണ്	O
മറ്റുള്ളവ	O
.	O

ഗായത്രി	B-PER
അശോകൻ	I-PER
-	O
പിന്നണിഗായിക	O

ഗൂഗിൾ	B-ORG
തിരച്ചിലിൽ	O
ഈ	O
പോർട്ടലിൽ	O
15,300,000	O
വെബ്‌താളുകളുമായി	O
കണ്ണികളുണ്ട്	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG
ഈ	O
നഗരത്തിൽ	O
വളരെ	O
സജീവമായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
പുസർല	B-PER
വെങ്കട്ട	I-PER
സിന്ധു	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
യൂണിവേഴ്സിറ്റി	B-ORG
ഓവൽ	I-ORG
,	I-ORG
ഡുനെഡിൻ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
അകിൽ	B-LOC
(	I-LOC
വിവക്ഷകൾ	I-LOC
)	I-LOC

1856-ൽ	O
ഡൽഹൗസി	B-PER
,	O
ഗവർണർ	O
ജനറൽ	O
സ്ഥാനത്തുനിന്ന്	O
മടങ്ങിയതോടെ	O
സ്ഥാനത്ത്	O
തുടരാനുള്ള	O
ജോണിന്റെ	O
താൽപര്യം	O
മങ്ങാനാരംഭിച്ചു	O
.	O

ദേശീയപാത	B-ORG
85	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ഇന്ത്യയിലെ	B-PER
ലോക്‌സഭാ	I-PER
സ്പീക്കർമാരുടെ	I-PER
പട്ടിക	I-PER

ബ്രിട്ടീഷ്	B-LOC
സർക്കാർ	I-LOC
നടപ്പാക്കിയ	O
വനനിയമത്തിലൂടെ	O
ഈ	O
അവകാശങ്ങൾ	O
നീക്കം	O
ചെയ്യപ്പെട്ടു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഷിർലി	B-PER
ടെംപിൾ	I-PER
ബ്ലാക്ക്	I-PER

എന്നാൽ	O
അവിടെ	O
വെച്ച്	O
വീർ	B-PER
സവർക്കർ	I-PER
പോലുള്ളവരുടെ	O
വിദ്വേഷം	O
നേടേണ്ടി	O
വന്നു	O
അദ്ദേഹത്തിന്	O
.	O

അബ്ദുൽ	B-PER
മജീദ്	I-PER
II	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
മുംബൈ	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽ‌വേ	I-ORG

പൂന	B-ORG
ഫിലിം	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ടിൽ	I-ORG
നിന്ന്	O
എഡിറ്റിംഗിൽ	O
ബിരുദം	O
നേടി	O
.	O

ദേശീയപാത	B-ORG
17	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ടോക്യോയിലെ	B-LOC
പ്രത്യേക	I-LOC
വാർഡുകൾ	I-LOC

ആചാര്യ	B-PER
വിനോബാ	I-PER
ഭാവേ	I-PER
ഈ	O
സ്ഥലം	O
സന്ദർ‍ശിച്ചിട്ടുണ്ടു്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഫെഡറേഷൻ	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
യൂനിവേഴ്സിറ്റീസ്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇസ്ലാമിക്	I-ORG
വേൾഡ്	I-ORG

പാലിയോട്രോപ്പിക്കൽ	B-ORG
പ്രദേശങ്ങളിലാണ്	I-ORG
ഇവ	O
സഹജമായി	O
കാണപ്പെടുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദ	B-ORG
ജാക്സൺ	I-ORG
5	I-ORG

അദ്ദേഹം	O
വസിച്ചിരുന്ന	O
ഗുഹയും	O
മുനിയറ’	B-ORG
എന്ന	O
പേരിൽ	O
ഇന്നും	O
പൂനിലാർക്കാവ്ക്ഷേത്രത്തിന്റെ	O
കിഴക്കെ	O
ഗോപുരത്തിന്	O
തൊട്ട്	O
തെക്ക്	O
ഭാഗത്ത്	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇ.വി.	B-PER
രാമസ്വാമി	I-PER
നായ്‌കർ	I-PER

അബ്ദുൽ	B-PER
മജീദ്	I-PER
I	I-PER

റിച്ചാർഡ്	B-PER
ഹെൻറി	I-PER
ബെഡോമി	I-PER

ഐഡിയ	B-ORG
സ്റ്റാർ	I-ORG
സിംഗർ	I-ORG
''	O

കുരുക്ഷേത്രം	B-LOC
(	O
1970	O
)	O

എന്നാൽ	O
ശക്തമായ	O
മഴക്കാലത്ത്	B-ORG
അരുവിപോലെ	O
രൂപപ്പെടുന്ന	O
വാഡി	O
എന്നു	O
വിളിക്കപ്പെടുന്ന	O
താഴ്വരകൾ	O
ധാരാളമായി	O
ഇവിടെ	O
കാണുന്നു	O
.	O

കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER
,	O
എസ്.	B-PER
ജാനകി	I-PER

പിയറേ	O
ഒമിദ്യാർ	O
ഈബേ	B-ORG
തുടങ്ങി	O
.	O

ചൈനയിലാണ്‌	B-LOC
ചായയുടെ	O
ഉത്ഭവമെന്ന്‌	O
പൊതുവേ	O
വിശ്വസിക്കപ്പെടുന്നു	O
.	O

സംസ്ഥാനപാത	B-ORG
15	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹസൻ	B-PER
ഇബ്നു	I-PER
അലി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
പോർച്ചുഗീസ്	B-ORG
സെമിത്തേരി	I-ORG
,	I-ORG
കൊല്ലം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദേശീയ	B-ORG
മനുഷ്യാവകാശ	I-ORG
കമ്മീഷൻ	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ജോസഫ്	B-PER
മുണ്ടശ്ശേരിയുടെ	I-PER
അദ്ധ്യക്ഷതയിൽ	O
ചേർന്ന	O
അവസാന	O
യോഗത്തിൽ	O
പുരോഗമനസാഹിത്യത്തെക്കുറിച്ച്	O
ചർച്ച	O
നടത്തുകയുണ്ടായി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഐക്യ	B-LOC
അറബ്	I-LOC
എമിറേറ്റുകൾ	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
കാസർഗോഡ്	B-ORG
ലോക്‌സഭാ	I-ORG
നിയോജകമണ്ഡലം	I-ORG

ഗൂഗിളിന്റെ	B-ORG
ബിസിനസ്	O
വിഭാഗങ്ങളെ	O
അക്ഷരമാലയിൽ	O
(	O
Alphabet	O
)	O
ചേർത്തു	O
നിർത്തുക	O
എന്ന	O
ആശയമാണ്	O
കമ്പനിയുടെ	O
രൂപീകരണത്തോടെ	O
യാഥാർത്ഥ്യമാകുന്നത്	O
.	O

റേഡിയോ	B-ORG
സാങ്കേതിക	O
വിദ്യ	O
വികസിപ്പിക്കുന്നതിൽ	O
വിലമതിക്കാനാവാത്ത	O
സംഭാവനകൾ	O
ഇദ്ദേഹം	O
നൽകി	O
.	O

*മാർത്തോമ്മാ	O
XIX	O
(	O
1976	O
-	O
1999	O
)	O
അലക്സാണ്ടർ	B-PER
മാർത്തോമ്മ	I-PER

ദേശീയ	B-ORG
മനുഷ്യവകാശ	I-ORG
ഏകോപന	I-ORG
സമിതി	I-ORG

പിന്നീട്	O
ഇത്	O
മറാ‍ത്തിഭരണകൂടത്തിന്	B-ORG
കീഴിൽ	O
വന്നു	O
.	O

Aldrin	O
Apollo	O
എഡ്വിൻ	B-PER
ആൾഡ്രിൻ	I-PER
ചന്ദ്രനിൽ]]	O

കൊട്ടാരക്കര	B-ORG
ഗണപതി	I-ORG
ക്ഷേത്രം	I-ORG
ഉദാഹരണമാണ്	O
.	O

''	O
'വെളിച്ചത്തിന്റെ	O
യൂസഫ്	B-PER
അറയ്ക്കലിന്റെ	I-PER
കലാജീവിതം	O
''	O
'	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സയ്യിദ്	B-PER
അഹമ്മദ്	I-PER
ഖാൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഷണൽ	B-ORG
അസോസിയേഷൻ	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
സോഫ്റ്റ്‌വെയർ	I-ORG
ആൻഡ്	I-ORG
സർവീസസ്	I-ORG
കമ്പനീസ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
പോപ്പുലർ	B-ORG
ഫ്രണ്ട്	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

എടവനക്കാട്ടും	O
ചെറായിയിലുമായി	B-LOC
പ്രാഥമിക	O
വിദ്യാഭ്യാസം	O
നടത്തി	O
.	O

കേരളത്തിന്റെ	B-LOC
വളരെ	O
അടുത്ത്‌	O
കിടക്കുന്ന	O
തമിഴ്‌നാട്ടിലെ	B-LOC
ഒരു	O
വ്യവസായ	O
നഗരം	O
കൂടിയാണിത്	O
.	O

ഉത്തർപ്രദേശിലെ	B-LOC
വാരാണസിയേയും	B-LOC
തമിഴ്‌നാട്ടിലെ	B-LOC
കന്യാകുമാരിയേയും	B-LOC
ബന്ധിപ്പിക്കുന്ന	O
ഈ	O
പാതയ്ക്ക്	O
ആകെ	O
2369	O
കിലോമീറ്റർ	O
നീളമുണ്ട്	O
.	O

'	O
''	O
സമ്പ്രതി	B-PER
''	O
'	O

മെയ്	O
മാസം	O
–	O
സുജാത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

കറിവേപ്പില	B-LOC
തണ്ടൊടു	O
കുടി	O
ഇടുക	O
.	O

പ്രധാനമായും	O
ഏഴ്	O
കുടുംബങ്ങളിൽപ്പെട്ട	O
പാമ്പുകളാണ്	O
കേരളത്തിൽ	B-LOC
കാണപ്പെടുന്നത്	O
.	O

'	O
''	O
നീർമാതളം	B-LOC
''	O
'	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സെന്റ്	B-ORG
മേരീസ്	I-ORG
ഫൊറോന	I-ORG
പള്ളി	I-ORG
,	I-ORG
കൊരട്ടി	I-ORG

ഗൂഗിൾ	B-ORG
നേതൃത്വം	O
നൽകുന്ന	O
ഓപ്പൺ	B-ORG
ഹാൻഡ്സെറ്റ്	I-ORG
അലയൻസ്	I-ORG
എന്ന	O
കൂട്ടായ്മയാണ്	O
ഇത്	O
നിർമ്മിക്കുന്നത്	O
.	O

*ആൻ	O
ആട്ടോബയോഗ്രഫി	O
-	O
ജവഹർലാൽ	B-PER
നെഹ്രു	I-PER
(	O
1938	O
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ലൗ	B-ORG
ജിഹാദ്	I-ORG
വിവാദം	I-ORG

അമേരിക്കൻ	B-LOC
ഐക്യനാടുകളിൽ	I-LOC
മിക്കവാറും	O
എല്ലാ	O
കോളേജുകളിലും	O
സ്കൂളുകളിലും	O
ഇത്തരത്തിലുള്ള	O
ജിംനേഷ്യങ്ങൾ	O
ക്രമീകരിക്കപ്പെട്ടിട്ടുണ്ട്	O
.	O

'ഓണവില്ല്	O
'	O
എന്നു	O
പറയുന്ന	O
ഉപകരണം	O
കേരളത്തിൽ	B-LOC
ഒരു	O
സംഗീത	B-LOC
ഉപകരണമായാണ്	O
പൊതുവേ	O
അറിയപ്പെടുന്നത്	O
.	O

എറണാകുളം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
തൃക്കാക്കരയാണ്	O
ഈ	O
സ്ഥാപനം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

സംവൃത	B-PER
സുനിൽ	I-PER
–	O
മാർട്ടി	O

'	O
''	O
കൊറേ	B-PER
ആൻഡേഴ്സൺ	I-PER
''	O
'	O

ജെ.	B-PER
മാരിയോൺ	I-PER
സിംസ്	I-PER

ഇതിൽ	O
പ്ലോറ്റോയുടെ	B-PER
സോക്രട്ടീസ്	B-PER
,	O
ചെറുപ്പം	O
മുതൽ	O
ഒരു	O
ഗുഹയിൽ	O
അതിന്റെ	O
പ്രവേശനദ്വാരത്തിനു	O
പുറം	O
തിരിഞ്ഞ്	O
ബന്ധനസ്ഥരായി	O
മുൻപിലുള്ള	O
ശൂന്യഭിത്തിയിൽ	O
നോക്കി	O
ആയുസ്സുപോക്കേണ്ടിവരുന്ന	O
ഒരു	O
കൂട്ടം	O
മനുഷ്യരെ	O
വർണ്ണിക്കുന്നു	O
.	O

'	O
''	O
പാൽമുതുക്ക്	B-LOC
''	O
'	O

കേളീ	O
വിപിനം	O
–	O
കെ.എസ്.	B-PER
ചിത്ര	I-PER

*ഭൂപസന്ദേശം	O
–	O
കെ.എം.	B-PER
പണിക്കർ	I-PER
,	O
1934	O

മരിയോ	B-PER
പുസൊയുടെ	I-PER
നോവലിനെ	O
അധികരിച്ചു	O
നിർമ്മിച്ച	O
''ഗോഡ്ഫാദർ	O
''	O
എന്നചലച്ചിത്രം	O
ഏറെ	O
വിഖ്യാതമാണ്	O
.	O

ഇത്	O
മദ്ധ്യപൂർവേഷ്യയിലെ	B-LOC
ഏറ്റവും	O
വലിയ	O
വിമാന	O
കമ്പനിയാണ്	O
.	O

ഈ	O
കൃതിയിലെ	O
അഞ്ചദ്ധ്യായങ്ങൾ	O
ഓരോന്നും	O
ഓരോ	O
കവിതയാണ്	B-LOC
.	O

ഈ	O
കുട	O
സാധാരണ	O
കുടപ്പനയോല	B-LOC
കൊണ്ടാണ്	O
നിർമ്മിക്കുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സമാൻ	B-PER
ഷാ	I-PER
ദുറാനി	I-PER

കൊച്ചി	B-LOC
-	O
മധുര	B-LOC
ദേശീയപാത	B-ORG
കരിമ്പനിലൂടെയാണ്	O
കടന്നുപോകുന്നത്	O
.	O

തുടർന്ന്	O
ലണ്ടനിലേക്ക്	B-LOC
ഒളിച്ചു	O
കടന്ന	O
ഇയാൾ	O
ബ്രസൽ‌സിലേക്ക്	B-LOC
ഒളിച്ചുകടക്കാൻ	O
ശ്രമിക്കുമ്പോൾ	O
പിടിക്കപ്പെടുകയാണുണ്ടായത്	O
.	O

പശ്ചിമഘട്ട	B-LOC
പ്രദേശങ്ങളിലാണ്	I-LOC
ഈ	O
ശലഭങ്ങളെ	O
കണ്ടുവരുന്നത്	O
.	O

ഊട്ടിയിലെ	B-LOC
കുത്തിവെപ്പു	O
മരുന്നു	O
നിർമ്മാണകെന്ദ്രം	O
അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
പേരിലാണ്	O
നാമകരണം	O
ചെയ്യപ്പെട്ടിട്ടുള്ളത്	O
.	O

പരമശിവനുമായി	B-ORG
ബന്ധപ്പെട്ടാണ്‌	O
ഹോളിയുടെ	O
മറ്റൊരു	O
കഥയുള്ളത്‌	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സാദത്	B-PER
ഹസൻ	I-PER
മൻതോ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
റിച്ചാർഡ്സൺ	B-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

ബ്രിട്ടീഷ്	B-LOC
ഇന്ത്യയിലെ	I-LOC
നാട്ടുരാജ്യങ്ങൾ	I-LOC

2007	O
-	O
നയ്യെർ	B-PER
മസൂദ്	I-PER

1868-ൽ	O
ആങ്സ്ട്രോം	O
എന്ന	O
സ്വീഡൻ	B-LOC
കാരനായ	O
ശാസ്ത്രജ്ഞൻ	O
സൂര്യന്റെ	B-LOC
ദൃശ്യസ്പെക്ട്രയുടെ	O
ചിത്രം	O
പ്രസിദ്ധീകരിച്ചു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്റർഗവൺമെന്റൽ	B-ORG
പാനൽ	I-ORG
ഓൺ	I-ORG
ക്ലൈമറ്റ്	I-ORG
ചേഞ്ച്	I-ORG

റിപ്പബ്ലിക്കൻ	B-ORG
പാർട്ടിയുടെ	I-ORG
പ്രധാന	O
മെംബർ	O
ആയിരുന്നെങ്കിലും	O
അദ്ദേഹം	O
ഒരിക്കലും	O
ഇലക്ഷനിൽ	O
മൽസരിച്ചിട്ടില്ല	O
.	O

പത്മരാജന്റെ	B-PER
തന്നെ	O
ഇതേപേരിലുള്ള	O
ചെറുകഥയുടെ	O
ചലച്ചിത്രാവിഷ്കാരമായിരുന്നു	O
ഇത്	O
.	O

പൊന്നാനിയിലെ	B-LOC
ഏ	O
.വി	O
.ഹൈസ്കൂളിന്റെ	O
സ്ഥാപനം	O
അങ്ങനെയൊരു	O
സാഹസികതയുടെ	O
കഥയാണ്	O
.	O

വയലിൽ	B-ORG
തൃക്കോവിൽ	I-ORG
ക്ഷേത്രം	I-ORG

വടക്ക്	O
ഹോണ്ടുറാസ്	B-LOC
,	O
തെക്ക്	O
കോസ്റ്റ	B-LOC
റീക്ക	I-LOC
എന്നീ	O
രാജ്യങ്ങളുമായി	O
അതിർത്തി	O
രൂപവത്കരിക്കുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദേശീയപാത	B-ORG
766	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

ചൈനയിലും	B-LOC
മംഗോളിയയിലുമായ്	B-LOC
ഏകദേശം	O
1000	O
എണ്ണമേ	O
ബാക്കിയുള്ളു	O
.	O

ഇതിൽ	O
കൂടെ	O
അഭിനയിച്ചത്	O
ശബാന	B-PER
ആസ്മി	I-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

ഇക്കാരണം	O
കൊണ്ട്	O
റബ്ബർ	B-LOC
തോട്ടങ്ങളിലും	I-LOC
നെൽവയലുകളിൽ	O
രണ്ട്	O
വിളകൾക്കിടയിലും	O
പയർവർഗ്ഗത്തിലെ	O
ചെടികൾ	O
നടാറുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സൗദ്	B-PER
ഇബ്ൻ	I-PER
അബ്ദുൽ	I-PER
അസീസ്‌	I-PER

മാളയ്കടുത്ത്	B-LOC
ആലത്തൂരിനു	O
സമീപമാണ്	O
ചക്കാം	O
പറമ്പ്	O
എന്ന	O
സ്ഥലം	O
സ്ഥിതിചെയ്യുന്നത്	O
.	O

നന്ദിതയുടെ	O
വിദ്യാഭ്യാസം	O
കഴിഞ്ഞത്	O
ന്യൂ	B-LOC
ഡെൽഹിയിലാണ്	I-LOC
.	O

കേരള	B-ORG
കോൺഗ്രസ്‌	I-ORG
(	I-ORG
എം	I-ORG
)	I-ORG

തിരക്കഥ	O
,	O
സംഭാഷണം	O
എന്നിവയെല്ലാം	O
നിർവ്വഹിച്ചത്	O
പി.	B-PER
ബാലചന്ദ്രൻ	I-PER
ആണ്	O
.	O

സെൻട്രൽ	B-ORG
ജയിൽ	I-ORG
,	I-ORG
കണ്ണൂർ	I-ORG

പീപ്പിൾ	B-ORG
ടി.വി	I-ORG
.	I-ORG

നരിമീനുകൾ	O
ശീതകാലത്ത്	O
നദീമുഖങ്ങളോടടുത്ത	O
കായൽത്തീരങ്ങളിലും	B-LOC
ആയിരിക്കാം	O
പ്രജനനം	O
നടത്തുന്നതെന്ന്	O
കരുതപ്പെടുന്നു	O
.	O

കാട്ടുകറുവ	B-LOC
(	I-LOC
Eugenia	I-LOC
discifera	I-LOC
)	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
യൂണിഫോം	B-ORG
റിസോഴ്സ്	I-ORG
ഐഡന്റിഫയർ	I-ORG

വി.	B-PER
മധുസൂദനൻ	I-PER
നായർ	I-PER
-	O
''കവി	O
''	O

മേരി	B-PER
ഫൗസ്റ്റീന	I-PER
കൊവാൾസ്ക	I-PER

ക്രിമിയൻ	B-LOC
ഫെഡെറൾ	I-LOC
ഡിസ്ട്രിക്റ്റ്	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്തോ	B-ORG
ടിബറ്റൻ	I-ORG
അതിർത്തി	I-ORG
പോലീസ്	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.	B-PER
കൃഷ്ണസ്വാമി	I-PER
റാവു	I-PER

അവിടെ	O
നിന്ന്	O
ദക്ഷിണാഫ്രിക്കയിലേക്ക്	B-LOC
സഞ്ചരിച്ചു	O
.	O

'	O
''	O
മലയണ്ണാൻ	B-LOC
''	O
'	O

മന്ദാരപ്പൂ	O
–	O
മധു	B-PER
ബാലകൃഷ്ണൻ	I-PER
,	O
ശ്വേത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
യോഹാൻ	B-PER
യാക്കോപ്	I-PER
ബാമർ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
പൂണെ	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽ‌വേ	I-ORG

കാഞ്ഞങ്ങാട്	B-LOC
(	O
42	O
കി.മീ	O
)	O

150-ൽപ്പരം	O
അംഗങ്ങളുള്ള	O
ഈ	O
സ്ഥാപനം	O
1982ൽ	O
എറണാകുളത്തുവെച്ചാണു്	B-LOC
രൂപീകരിക്കപ്പെട്ടതു്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ശ്രീകണ്ഠേശ്വരം	B-PER
ജി.	I-PER
പത്മനാഭപിള്ള	I-PER

നടൻ	O
അക്ഷയ്	B-PER
കുമാറുമായുള്ള	I-PER
വിവാഹത്തിനു	O
ശേഷം	O
അഭിനയ	O
ജീവിതം	O
ഉപേക്ഷിച്ചു	O
.	O

എന്തായാലും	O
അചുണം	O
സംഗീതപ്രേമി	B-LOC
ആയിരുന്നു	O
എന്നതിൽ	O
അഭിപ്രായവ്യത്യാസമില്ല	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
നീലാംബരി	B-LOC
(	I-LOC
ചിത്രശലഭം	I-LOC
)	I-LOC

തിരിച്ചുവിടുക	O
കുഴിത്തുറൈ	B-ORG
തീവണ്ടി	I-ORG
നിലയം	I-ORG

തുടർന്ന്	O
അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
പുത്രൻ	O
ജനമേജയൻ	B-PER
തന്റെ	O
പിതാവിന്റെ	O
അന്ത്യത്തിനുകാരണമായ	O
സർപ്പവംശത്തെ	O
മുഴുവൻ	O
ഉന്മൂലനം	O
ചെയ്യുന്നതിനായി	O
'സർപ്പസത്രം	O
'	O
എന്ന	O
ഉഗ്രയാഗം	O
നടത്തി	O
.	O

എസ്.	B-PER
ഗുപ്തൻ	I-PER
നായർ	I-PER
-	O
1995	O

2010	O
മെയ്	O
28ന്	O
സിംബാബ്‌വെയ്ക്കെതിരെയായിരുന്നു	B-ORG
അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
അരങ്ങേറ്റം	O
.	O

)	O
;	O
.സ്വാതന്ത്രാനന്തരം	O
1956	O
മുതൽ	O
1967	O
വരെ	O
പശ്ചിമ	B-LOC
ബംഗാൾ	I-LOC
ഗവർണർ	O
പദവി	O
വഹിച്ചു	O
.	O

മറ്റു	O
വികസ്വരരാജ്യങ്ങളിൽ	O
നിന്നു	O
വ്യത്യസ്തമായി	O
ഇന്ത്യയിൽ	B-LOC
ഹൃദയധമനികളിലെ	O
തകരാറുകൾ	O
(	O
Cardiovascular	O
Diseases	O
/	O
CVD	O
)	O
ആണ്	O
ഏറ്റവും	O
കൂടുതൽ	O
മരണകാരണമാകുന്നത്	O
.	O

നാച്ചുറൽ	B-ORG
ഹിസ്റ്ററി	I-ORG
മ്യൂസിയം	I-ORG
,	I-ORG
ലണ്ടൻ	I-ORG

ഈ	O
അഞ്ചു	O
സാമ്രാജ്യങ്ങളെ	O
പൊതുവായി	O
ദില്ലി	B-LOC
സുൽത്താനത്ത്	I-LOC
എന്നറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O

മലനാട്	B-LOC
-	O
സമുദ്രനിരപ്പിൽ	O
നിന്ന്‌	O
75മീറ്ററിൽ	O
കൂടുതൽ	O
ഉയരമുള്ള	O
പ്രദേശങ്ങൾ	O
.	O

ശിവാജി	B-PER
ഗണേശൻ	I-PER
,	O
പ്രേംനസീർ	B-PER
തുടങ്ങിയ	O
പഴയതലമുറയ്ക്കൊപ്പവും	O
അഭിനയിച്ചു	O
.	O

കേരള	B-ORG
വനഗവേഷണ	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ട്	I-ORG

ഇന്ത്യയേയും	B-LOC
ഭൂട്ടാനെയും	B-LOC
വേർതിരിക്കുന്ന	O
അതിർത്തി	O
ഇവിടെയാണ്	O
.	O

അപൂർവമായി	O
ആഫ്രിക്ക	B-LOC
യുടെ	O
കിഴകൻ	O
തീരങ്ങളിലും	O
കാണാറുണ്ട്	O
.	O

കേന്ദ്ര	B-ORG
സാഹിത്യ	I-ORG
അക്കാദമി	I-ORG
അംഗമായിരുന്നു	O
.	O

ഇന്ദ്രജിത്ത്]]	O
,	O
കലാഭവൻ	B-PER
മണി	I-PER
,	O
സംവൃത	B-PER
സുനിൽ	I-PER

കോളേജ്	B-ORG
ഓഫ്	I-ORG
എഞ്ചിനീയറിംഗ്	I-ORG
,	I-ORG
തിരുവനന്തപുരം	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
യൂണിയൻ	B-ORG
പബ്ലിക്	I-ORG
സർവീസ്	I-ORG
കമ്മീഷൻ	I-ORG

കായംകുളത്ത്	B-LOC
നിന്ന്	O
വടക്കോട്ട്	O
8	O
കി.മീയും	O
ഹരിപ്പാട്	B-LOC
നിന്നും	O
തെക്കോട്ട്	O
5	O
കി.മീയും	O
യാത്ര	O
ചെയ്താൽ	O
ഈ	O
ഗ്രാമത്തിൽ	O
എത്തിച്ചേരാം	O
.	O

ജോൻ	B-PER
ഓഫ്	I-PER
ആർക്ക്	I-PER

ഒ.എൻ.വി.	B-PER
കുറുപ്പ്	I-PER
,	O
ഗിരീഷ്	B-PER
പുത്തഞ്ചേരി	I-PER

ഡൽഹിയിൽ	B-LOC
നിന്ന്	O
200	O
കിലോമീറ്റർ	O
തെക്ക്	O
,	O
യമുനാതീരത്ത്	B-LOC
സ്ഥിതിചെയ്യുന്നു	O
.	O

ഇവിടെയുള്ള	O
7	O
ചുരങ്ങളെക്കുറിച്ച്	O
ബാബർ	B-PER
പരാമർശിക്കുന്നുണ്ട്	O
.	O

ഇവയുടേ	O
ഒരു	O
ഭക്ഷണസസ്യം	O
മലംപൈൻ	B-LOC
ആണ്	O
.	O

ഇതിനു	O
ശേഷം	O
ഇതേ	O
വർഷം	O
തന്നെ	O
അഷ്രഫിനെത്തോൽപ്പിച്ച്	O
അദ്ദേഹം	O
ഇസ്ഫാഹാനിലെ	O
ഹോതകി	B-LOC
ഘൽജികളുടെ	I-LOC
ഭരണം	O
അവസാനിപ്പിക്കുകയും	O
ചെയ്തു	O
.	O

ഇവയിൽ	O
32	O
എണ്ണം	O
പെരുംപുഴക്കും	B-LOC
ഗോകർണ്ണത്തിനും	B-LOC
ഇടയിലായിരുന്നു	O
.	O

പഴശ്ശിരാജാവും	B-ORG
ഈസ്റ്റ്	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
കമ്പനിയും	I-ORG
തമ്മിലുള്ള	I-ORG
യുദ്ധങ്ങൾ	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
തിയോ	B-PER
ആഞ്ചലോ	I-PER
പൗലോ	I-PER

ഇതിൽ	O
400	O
കിലോമീറ്റർ	O
ഇന്ത്യയിലൂടെയും	B-LOC
ബാക്കി	O
ഭാഗം	O
പാകിസ്താനിലൂടെയുമാണ്	B-LOC
ഒഴുകുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കിഴക്കൻ	B-LOC
പ്രവിശ്യ	I-LOC
(	I-LOC
സൗദി	I-LOC
അറേബ്യ	I-LOC
)	I-LOC

ജെയിംസ്	B-PER
സൈക്സ്	I-PER
ഗാംബിൾ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
രേവതി	B-ORG
കലാമന്ദിർ	I-ORG
ഫിലിം	I-ORG
അക്കാദമി	I-ORG

ഇതിനു	O
ശേഷം	O
അധികാരം	O
ബുർഹാനുദ്ദീൻ	B-PER
റബ്ബാനിക്ക്	I-PER
കൈമാറി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
കോമൺവെൽത്ത്	B-ORG
ഗെയിംസ്	I-ORG
2006	I-ORG

ആദ്യമായി	O
അഭിനയിക്കുന്നത്	O
രാം	B-PER
ഗോപാൽ	I-PER
വർമ്മയുടെ	I-PER
ചിത്രമായ	O
''റോഡ്	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിലാണ്	O
.	O

ഏകദേശം	O
ഒരു	O
മാസത്തിന്	O
ശേഷമാണ്	O
കാറ്റലോണിയ	B-LOC
സാധാരണ	O
നിലയിലായത്	O
.	O

സുബ്രഹ്മണ്യൻ	B-ORG
ശൂരപദ്മാസുരനെ	O
വധിച്ചത്	O
ഈ	O
ദിവസമായെന്നാണ്	O
വിശ്വാസം	O
.	O

ജൂഡ്	B-PER
ആന്റണി	I-PER
ജോസഫ്	I-PER

നല്ല	O
മതഭക്തിയുള്ള	O
ആളായിരുന്നു	O
അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
പിതാവ്	O
,	O
ധനുഷ്കോടി	B-LOC
-	O
രാമേശ്വരം	B-LOC
യാത്രയ്ക്കുള്ള	O
ബോട്ടുകൾ	O
വാടകയ്ക്ക്	O
കൊടുക്കുന്ന	O
തൊഴിലായിരുന്നു	O
അദ്ദേഹത്തിന്റേത്	O
.	O

മഡഗാസ്കറിൽ	B-LOC
നിന്നുമാണ്	O
ചെറിയ	O
ഈ	O
പല്ലിയിനത്തെ	B-LOC
കണ്ടെത്തിയത്	O
.	O

പത്രത്തിന്റെ	O
ആസ്ഥാനം	O
വീണ്ടും	O
തിരുവനന്തപുരത്തേക്ക്	B-LOC
മാറ്റുകയും	O
ചെയ്തു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ദേശീയപാത	B-ORG
47	I-ORG
(	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
)	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.പി.	B-PER
നിർമൽ	I-PER
കുമാർ	I-PER

പ്രധാന	O
തുറമുഖമായ	O
മാമല്ലാപുരം	O
(	O
മഹാബലിപുരം	B-LOC
)	O
വിപുലീകരിച്ചതും	O
പല	O
സൗകര്യങ്ങളും	O
ഏർപ്പെടുത്തിയതും	O
ഇദ്ദേഹമാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മുംബൈ	B-ORG
മെട്രോ	I-ORG
റെയിൽ‌വേ	I-ORG

സീറോ	B-ORG
മലങ്കര	I-ORG
കത്തോലിക്കാ	I-ORG
സഭ	I-ORG

1624-	O
ഡിസമ്പർ	O
ഇരുപത്തിയൊന്നിന്	O
ആരംഭിച്ച	O
കുറിപ്പിൽ	O
കലികട്ടിലേക്കുളള	B-LOC
യാത്രയെപ്പറ്റി	O
സൂചിപ്പിക്കുന്നു.-ന്	O
കലികട്ടിൽ	O
കപ്പലിറങ്ങി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മദാം	B-PER
ഡി	I-PER
പോമ്പദൂർ	I-PER

അൽ	B-ORG
ഖാഇദ	I-ORG
ഇൻ	I-ORG
ദ	I-ORG
ഇസ്ലാമിക്	I-ORG
മഗ്രിബ്	I-ORG

റോമിലെ	B-LOC
സെന്റ്‌	B-ORG
പീറ്റേഴ്സ്‌	I-ORG
ബസിലിക്കയിലാണ്‌	I-ORG
ഈ	O
ശിൽപം	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്നത്	O
.	O

അമ്മ	O
നക്ഷത്രമേ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
മൂന്നാം	B-ORG
പാനിപ്പത്ത്	I-ORG
യുദ്ധം	I-ORG

മേനാന്റെ	O
പുത്രി	O
,	O
പ്രേമാജയകുമാർ	O
മൂലം	O
നവീകരിച്ച്	O
1998-ൽ	O
കേന്ദ്ര	B-ORG
സാഹിത്യ	I-ORG
അക്കാദമി	I-ORG
പുനഃപ്രസിദ്ധീകരിക്കുക	O
ഉണ്ടായി	O
.	O

വിഷ്ണു	B-PER
സഖാറാം	I-PER
ഖാണ്ഡേക്കർ	I-PER

ഈ	O
കേസിലെ	O
പ്രതിയാണ്	O
മണിച്ചൻ..	O
വിഷമദ്യ	O
ദുരന്തക്കേസിലെ	O
മണിച്ചനെ	O
നാഗർകോവിലിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
അറസ്റ്റു	O
ചെയ്തു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഉത്തര	B-ORG
പൂർവ	I-ORG
റെയിൽ‌വേ	I-ORG

മൈസൂർ	B-LOC
രാജ്യത്തിന്റെ	I-LOC
സ്ഥാപകനായ	O
ഹൈദർ	B-PER
അലിയുടെ	I-PER
പിതാവാണിദ്ദേഹം	O
.	O

എയർ	B-ORG
ഏഷ്യ	I-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG

താലൂക്കാസ്ഥാനം	O
പത്തനംതിട്ടയിലാണെങ്കിലും	B-LOC
അവിടെനിന്നും	O
14	O
കി.മീ	O
.	O

യുടെ	O
അംഗീകാരമുള്ള	O
വിമൽജ്യോതി	O
കോളജ്	O
കണ്ണൂർ	B-ORG
സർവ്വകലാശാലയുമായി	I-ORG
അഫിലിയേറ്റ്	O
ചെയ്തിരിക്കുന്നു	O
.	O

ഗുലാം	B-PER
മുഹമ്മദ്	I-PER
ഷെയ്ഖ്	I-PER
(	O
ഇന്ത്യ	B-LOC
)	O

ടി.എസ്.	B-PER
മുത്തയ്യ	I-PER
-	O
സുശീലയുടെ	O
അച്ഛൻ	O

പ്രാചീന	O
റോമാക്കാരായിരുന്നു	B-LOC
ഇതിന്റെ	O
സ്രഷ്ടാക്കൾ	O
എന്നാണ്	O
അനുമാനം	O
.	O

മുജാഹിദ്	B-ORG
പ്രസ്ഥാനം	I-ORG
(	I-ORG
കേരളം	I-ORG
)	I-ORG

സ്കോട്ട്‌ലൻഡിനും	B-LOC
ഇംഗ്ലണ്ടിനും	B-LOC
ഇടയ്ക്കുള്ള	O
ഭൂപ്രദേശങ്ങളിലെവിടെയെങ്കിലുമായിരിക്കാം	O
ഈ	O
ഇനം	O
ടെറിയറുകളുടെ	O
ജന്മദേശമെന്ന്	O
കരുതപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വെള്ള	B-LOC
കേ	I-LOC
ഇഗ്വാന	I-LOC

സ്റ്റീഫൻ	B-PER
ഹോക്കിങ്	I-PER
-	O
ഈക്വലർ	O
കമ്പ്യൂട്ടറൈസ്ഡ്	O
ശബ്ദം	O

പാണ്ഡ്യദേശത്തിന്റേത്	O
മധുരയും	O
ചേരരാജ്യത്തിന്റേത്	O
വഞ്ചിമാനഗരവും	O
കൊടുങ്ങല്ലൂർ	B-LOC
ആയിരുന്നു	O
.	O

അരീക്കോട്	B-LOC
-	O
21കി	O
മീ	O

ബനാറസ്	B-ORG
ഹിന്ദു	I-ORG
യൂണിവേഴ്സിറ്റി	I-ORG

ക്യൂബക്കുമേലുള്ള	O
ഉപരോധം	O
ശരിയായ	O
നടപടിയല്ലെന്ന്	O
ക്രൂഷ്ചേവ്	B-PER
കെന്നഡിക്കയച്ച	B-PER
ഒരു	O
കത്തിൽ	O
വ്യക്തമാക്കി	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
സയൻസ്	I-ORG
അക്കാദമി	I-ORG

ചെന്നയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
86	O
കിലോമീറ്റർ	O
അകലെയാണ്	O
ഈ	O
സ്ഥലം	O
.	O

1973	O
മുതൽ	O
ന്യൂയോർക്കിൽ	B-LOC
നഗര	O
കാര്യാലയത്തിന്റെ	O
ശിശുപരിപാലന	O
വകുപ്പിലെ	O
ഉദ്യോഗസ്‌ഥനായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ലൂച്ചസ്	B-PER
കോർണേലിയുസ്	I-PER
സുള്ള	I-PER

പാലാ	B-LOC
എന്നീ	O
സ്ഥലങ്ങളിൽ	O
നിന്നാണ്‌	O
സാധാരണയായി	O
ഇതിനു	O
വേണ്ടിയുള്ള	O
വലിയ	O
ആഞ്ഞിലിത്തടികൾ	O
ലഭിക്കുന്നത്‌	O
.	O

അത്	O
മഗ്ദലനമറിയം	B-PER
ആയിരിക്കാം	O
എന്ന	O
വാദം	O
യേശുവിന്റെ	B-PER
ഒരു	O
പ്രമുഖ	O
അനുയായി	O
എന്ന	O
നിലയിലുള്ള	O
അവളുടെ	O
സ്ഥാനം	O
,	O
ഉയിർത്തെഴുന്നേറ്റ	O
യേശു	B-PER
ആദ്യം	O
അവൾക്കു	O
പ്രത്യക്ഷപ്പെട്ടുവെന്ന	O
പാരമ്പര്യം	O
,	O
ഇതരക്രിസ്തീയ	O
ലിഖിതങ്ങളിലെ	O
അവരുടെ	O
സാന്നിദ്ധ്യം	O
എന്നിവയുടെ	O
അടിസ്ഥാനത്തിലാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അർച്ചന	B-PER
പുരൺ	I-PER
സിങ്	I-PER

എന്നാൽ	O
ആർക്കിയോളജിക്കൽ	B-ORG
സർവേ	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇന്ത്യയുടെ	I-ORG
പഠനങ്ങൾ	O
പ്രകാരം	O
എ.ഡി	O
.	O

പശ്ചിമഘട്ട	B-LOC
മലനിരകളിലെ	I-LOC
മനുഷ്യനും	O
,	O
പ്രകൃതിയും	O
തമ്മിലുള്ള	O
സംഘർഷം	O
കുറയ്ക്കാനായി	O
നടത്തിയ	O
പ്രവർത്തനങ്ങൾക്കുള്ള	O
അംഗീകാരമായാണ്	O
മധുസൂധന്	O
ബഹുമതി	O
നൽകിയത്	O
.	O

ഐക്യരാഷ്ട്രസഭയുടെ	B-ORG
മില്ലേനിയം	O
വികസനലക്ഷ്യങ്ങളിലൊന്ന്	O
2015-ഓടെ	O
ദാരിദ്ര്യവും	O
പട്ടിണിയും	O
പകുതിയായി	O
കുറയ്ക്കുകയാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡോ.	B-ORG
സാലിം	I-ORG
അലി	I-ORG
പക്ഷിസങ്കേതം	I-ORG
,	I-ORG
തട്ടേക്കാട്‌	I-ORG

സെൻട്രൽ	B-ORG
ബ്യൂറോ	I-ORG
ഓഫ്	I-ORG
ഇൻവെസ്റ്റിഗേഷൻ	I-ORG

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്സിന്റെ	I-ORG
56-ാമത്	O
വാർഷിക	O
സമ്മേളനത്തിന്റെ	O
വേദി	O
നാസിക്കായിരുന്നു	O
.	O

മഹാരാഷ്ട്ര	B-LOC
,	O
തമിഴ്‌നാട്	B-LOC
,	O
സിക്കിം	B-LOC
,	O
ആസാം	B-LOC
,	O
എന്നീ	O
സംസ്ഥാനങ്ങളിൽ	O
നിന്നും	O
ഇവയെ	O
കണ്ടെത്തിയിട്ടുണ്ട്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മനോജ്	B-PER
കെ.	I-PER
ജയൻ	I-PER

തിരുവിതാംകൂർ	B-LOC
രാജാവിന്റെ	O
കൊട്ടാരവും	O
ആലുവയിലുണ്ട്	O
.	O

25	O
px]]	O
കാമറൂൺ	B-LOC
''	O
'	O

ജനകീയക്രിസ്തീയതയേയും	O
സ്കൊളാസ്റ്റിക്	B-ORG
ദൈവവിശ്വാസത്തേയും	O
അംഗീകരിക്കാൻ	O
തനിക്കാവില്ലെങ്കിലും	O
ആത്മീയലോകവുമായുള്ള	O
സമ്പർക്കം	O
വഴി	O
ലോകത്തിൽ	O
കടന്നുവരുന്ന	O
നവശക്തിയിൽ	O
വിശ്വാസിക്കുന്ന	O
താൻ	O
,	O
അത്ര	O
കൃത്യതയോടെയല്ലെങ്കിലും	O
,	O
അതിഭൗതികവാദിയായി	O
പരിഗണിക്കപ്പെടേണ്ടവനാണെന്ന്	O
പിൻകുറിപ്പിൽ	O
അദ്ദേഹം	O
അഭിപ്രായപ്പെട്ടു	O
.	O

പാലക്കാട്	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
ചെർപ്പളശ്ശേരിയിലാണ്`	O
വാരിയരുടെ	O
തറവാട്	O
.	O

പൃഥ്വിരാജ്	B-PER
,	O
ഷീല	B-PER
,	O
ഗീതു	B-PER
മോഹൻദാസ്	I-PER

ചിന്നാർ	B-LOC
വന്യജീവി	I-LOC
സങ്കേതത്തിനുള്ളിൽ	I-LOC
പാമ്പാറിലാണ്	B-LOC
വെള്ളച്ചാട്ടത്തിന്റെ	O
സ്ഥാനം	O
.	O

ജസ്റ്റിസ്	B-PER
എം.ഫാത്തിമാ	I-PER
ബീവിയെ	I-PER
സുപ്രിം	O
കോടതി	O
ജഡ്ജിയായി	O
നിയമിച്ചു	O
.	O

പുതിയ	O
കണക്കനുസരിച്ച്	O
2010-ഓടെ	O
ഡെൽഹിയിലാകെ	B-LOC
11,000	O
ബസ്സുകളിൽ	O
കൂടുതൽ	O
ഉണ്ടാകും	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഓസ്ട്രേലിയ	B-ORG
ദേശീയ	I-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ടീം	I-ORG

മെൽബൺ	B-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
ഗ്രൗണ്ട്	I-ORG
,	O
മെൽബൺ	B-LOC

അതിലൊന്നാണ്	O
സ്വദേശാഭിമാനി	B-PER
രാമകൃഷ്ണപിള്ളയുടെ	I-PER
നാടു	O
കടത്തൽ	O
.	O

17	O
വർഷങ്ങൾക്കു	O
മുൻപ്	O
ഹിറ്റ്‌ലർ	B-PER
പഠിച്ച	O
അതേ	O
സ്കൂളിൽത്തന്നെയാണ്	O
എയ്ക്മാനും	O
വിദ്യ	O
അഭ്യസിച്ചത്	O
.	O

മലപ്പുറം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
പെരിന്തൽമണ്ണയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
പന്ത്രണ്ട്	O
കിലോമീറ്റർ	O
നിലമ്പൂർ	B-LOC
ഭാഗത്തേക്ക്	O
സഞ്ചരിച്ചാൽ	O

കെ.എസ്.	B-PER
സേതുമാധവൻ	I-PER
,	O
പി.	B-PER
കേശവദേവ്	I-PER

പരുന്തിനും	B-LOC
മുകളിൽ	O
എന്നാണ്	O
ഉപാരി	O
സയേന	O
എന്ന	O
വാക്കിനർത്ഥം	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG

അൻപതുവർഷക്കാലം	O
ഓട്ടൊമൻ	B-LOC
സാമ്രാജ്യത്തിലെ	I-LOC
എല്ലാ	O
പ്രധാന	O
നിർമ്മാണവേലകളുടേയും	O
ചുമതലയും	O
മേൽനോട്ടവും	O
അദ്ദേഹത്തിനായിരുന്നു	O
.	O

ജോർജ്ജ്	B-PER
വിലേം	I-PER
ഫ്രിഡറിച്ച്	I-PER
ഹേഗൽ	I-PER

സിനിമാതാരം	O
മമ്മൂട്ടിയുടെ	B-PER
ജന്മദേശവുമാണ്	O
ഇവിടം	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോൺ	B-PER
കൗച്	I-PER
ആഡംസ്	I-PER

മിക്കവാറും	O
കൊടുങ്ങല്ലൂർ	B-LOC
കോവിലകത്തുതന്നെ	I-LOC
താമസിക്കുകയാൽ	O
അക്കാലത്തെ	O
പ്രാമാണികരായ	O
കവികളുമായി	O
സമ്പർക്കമുണ്ടായി	O
.	O

ഇതിൽ	O
നായകൻ	O
ഗോവിന്ദ	B-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

റിപ്പബ്ലിക്ക്	B-LOC
ഓഫ്	I-LOC
കോംഗോ	I-LOC

'	O
''	O
കരിവേലം	B-LOC
''	O
'	O

കേരളവും	B-LOC
പാശ്ചാത്യ	O
രാജ്യങ്ങളും	O
തമ്മിൽ	O
പുരാതനകാലത്തു	O
നടത്തിയിരുന്ന	O
വ്യാപാര	O
ബന്ധങ്ങളിലേക്കു	O
വെളിച്ചം	O
വീശുവാൻ	O
ഇവ	O
തികച്ചും	O
സഹായകമാണ്	O
.	O

അശ്വതി	B-PER
തിരുനാൾ	I-PER
ഗൗരി	I-PER
ലക്ഷ്മിഭായി	I-PER

ഏറ്റവും	O
ഊർജ്ജക്ഷമമായ	O
കമ്പ്യൂട്ടർ	B-LOC
എന്ന	O
ബഹുമതിയും	O
ഇതിനാണ്.IBM	O
's	O
BlueGene	O
/	O
Q	O
സെർവറുകളാണ്	O
ഈ	O
സിസ്റ്റത്തിൽ	O
ഉപയോഗിക്കുന്നത്	O
.	O

ഇന്ത്യൻ	B-ORG
നാഷണൽ	I-ORG
ട്രേഡ്	I-ORG
യൂണിയൻ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG

എങ്കിലും	O
മോർമോണുകൾ	O
,	O
യഹോവയുടെ	B-ORG
സാക്ഷികൾ	I-ORG
തുടങ്ങിയ	O
മതപ്രസ്ഥാനങ്ങളുടെ	O
വിശ്വാസസംഹിതകൾ	O
ആരിയനിസത്തോട്	O
ചേർന്നു	O
നിൽക്കുന്നു	O
.	O

പയ്യന്നൂർ	B-LOC
കടന്നപ്പള്ളി	B-LOC
ചെറുവാഞ്ചേരിയിൽ	O
പി.വി	O
.	O

ഗാനങ്ങൾ	O
രഞ്ജിനി	B-PER
വിപണനം	O
ചെയ്തിരിക്കുന്നു	O
.	O

ലാൽ	B-PER
,	O
നസ്രിയ	B-PER
നസീം	I-PER
,	O
മേഘന	B-PER
രാജ്	I-PER

'	O
''	O
മൈന	B-LOC
''	O
'	O

അഗസ്ത്യർ	O
,	O
ഭോഗർ	O
തുടങ്ങിയ	O
സിദ്ധൻമാർ	O
ഇത്‌	O
ചിദംബരം	B-LOC
,	O
പഴനി	B-LOC
,	O
മധുര	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങൾ	O
കേന്ദ്രമാക്കി	O
ഗുരുപ്രമ്പര	O
വഴി	O
ഇന്ത്യയൊട്ടാകെ	B-LOC
പ്രചരിപ്പിച്ചു	O
.	O

'	O
''	O
ബാബർ	B-PER
''	O
'	O

കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER
,	O
വാണി	B-PER
ജയറാം	I-PER

അച്ചിക്കലിൽ	O
എത്തുവാൻ	O
എറണാകുളത്തുനിന്നോ	B-LOC
പാലായിൽ	B-LOC
നിന്നോ	O
ബസ്സുകിട്ടും	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
നാഷണൽ	B-ORG
സ്റ്റേഡിയം	I-ORG
(	I-ORG
കറാച്ചി	I-ORG
)	I-ORG

ഈ	O
കക്ഷി	O
ഐക്യ	B-ORG
ജനാധിപത്യ	I-ORG
മുന്നണിയുടെ	I-ORG
ഭാഗമാണ്	O
.	O

കേരളത്തിൽ	B-LOC
എല്ലായിടത്തും	O
ഈ	O
പക്ഷിയെ	O
കാണാം	O
.	O

സ്ലേറ്റ്	B-ORG
ഫ്ളാഷ്	I-ORG
ശലഭം	I-ORG

ഉണ്ണി	B-PER
മുകുന്ദൻ	I-PER
(	O
ക്രിസ്തുദാസ്	O
)	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ടി.വി.	B-ORG
മോഹൻദാസ്	I-ORG
പൈ	I-ORG

അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
ആദ്യ	O
ബോളിവുഡ്	B-LOC
ചിത്രവും	O
ഇതുതന്നെ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാർ	B-PER
അബ്രാഹം	I-PER
മെത്രാപ്പോലീത്ത	I-PER

ഇന്ദ്രജിത്ത്]]	O
,	O
നവ്യ	B-PER
നായർ	I-PER
,	O
മനോജ്	B-PER
കെ.	I-PER
ജയൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഭണ്ഡാർക്കർ	B-ORG
ഓറിയന്റൽ	I-ORG
റിസർച്ച്	I-ORG
ഇൻസ്റ്റിറ്റ്യൂട്ട്	I-ORG

'	O
''	O
കാവി	B-LOC
''	O
'	O

മനുഷ്യ	O
ശരീരവും	O
ആനയുടെ	B-LOC
തലയും	O
നാലു	O
കയ്യുകളുമുള്ളതായാണ്	O
ഗണപതിയെ	O
വർണ്ണിച്ചിരിയ്ക്കുന്നത്	O
.	O

1945-ൽ	O
ഇംഗ്ലണ്ടിലെ	B-LOC
മാഞ്ചസ്റ്ററിൽ	B-LOC
ജനനം	O
.	O

പടിഞ്ഞാറോട്ടു	O
സഞ്ചരിച്ചാൽ	O
മഞ്ചേരിയിലേക്കും	B-LOC
5	O
കി.മി	O
.	O

എസ്.എഫ്.ഐ	B-ORG
.	I-ORG
സംസ്ഥാന	O
കമ്മിറ്റി	O
അംഗമായിരുന്നു	O
.	O

ബന്ദർ	B-LOC
സെരി	I-LOC
ബെഗവൻ	I-LOC
,	O
ബ്രൂണൈ	B-LOC

എന്നാൽ	O
അക്കാലത്തെ	O
ചില	O
കുറിപ്പുകൾ	O
സൂചിപ്പിക്കുന്നത്	O
ആദ്യകാലത്ത്	O
ലൂഥറുടെ	B-PER
ആശയങ്ങളോട്	O
ക്രാന്മർക്കുണ്ടായിരുന്ന	O
അകൽച്ചയും	O
ഇറാസ്മസിനോടു	O
കാട്ടിയ	O
സഹമതിയും	O
ആണ്	O
.	O

നാഗർകോവിൽ‍	B-LOC
-	O
കന്യാകുമാരി	B-LOC
രാജവീഥിയിൽ	O
സ്ഥിതി	O
ചെയ്യുന്ന	O
ഈ	O
ക്ഷേത്രത്തിനു	O
ആയിരക്കണക്കിന്	O
വർഷങ്ങളുടെ	O
പഴക്കമുണ്ട്	O
.	O

ശ്രീനാരായണഗുരുവിന്റെ	B-PER
ഇരുപതാമത്തെ	O
ശിഷ്യനായിരുന്നു	O
അദ്ദേഹം	O
.	O

സാമഗാന	O
ലയഭാവം	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

ക്യാപ്റ്റൻ	B-PER
ലക്ഷ്മി	I-PER
സ്വാമിനാഥൻ	I-PER
ആയിരുന്നു	O
ഈ	O
സൈനിക	O
വിഭാഗത്തിന്റെ	O
മേധാവി	O
.	O

ഇന്ദ്രജിത്ത്]]	O
,	O
മംത	B-PER
മോഹൻദാസ്	I-PER
,	O
ധന്യ	B-PER
മേരി	I-PER
വർഗീസ്	I-PER

ഉണ്ണായിവാര്യരുടെ	B-PER
ജീവിതത്തെ	O
ആസ്പദമാക്കി	O
നിർമ്മിച്ച	O
പ്രിയമാനസത്തിൽ	O
പ്രതീക്ഷയായിരുന്നു	O
നായികാകഥാപാത്രമവതരിപ്പിച്ചത്	O
.	O

അബ്‌ദുല്ലാഹ്	B-PER
ഇബ്‌നു	I-PER
അബ്‌ദുൽ	I-PER
മുത്തലിബ്	I-PER
പിതാവും	O
ആമിന	B-PER
ബിൻത്	I-PER
വഹബ്	I-PER
മാതാവുമാണ്	O
.	O

കിം	B-PER
ജോങ്	I-PER
ഇൽ	I-PER

ഖാൻ	B-PER
അബ്ദുൽ	I-PER
ഗാഫർ	I-PER
ഖാൻ	B-PER

എന്നാൽ	O
ഗ്രന്ഥകാരൻ	O
അവള്	O
മാധവിയുടെ	O
മകൾ	O
എന്ന്	O
പറയുന്നില്ല	O
,	O
മറിച്ച്	O
കണ്ണകിയുടെ	B-PER
മകൾ	O
എന്നാണ്‌	O
പറയുന്നത്	O
.	O

മായാവി	B-ORG
ചിത്രകഥയിലെ	I-ORG
''ലൊട്ടുലൊടുക്കും	O
''	O
''ഗുൽഗുലുമാലും	O
''	O
സമൂഹവുമായി	O
ബന്ധമില്ലാത്ത	O
നെർഡുകളാണെന്ന്	O
പറയാവുന്നതണ്	O
.	O

എ.ഡി	O
1347-	O
1428	O
കാലഘട്ടത്തിൽ	O
ബാമിനി	B-ORG
സുൽത്താൻമാരുടെ	I-ORG
പുരാതന	O
തലസ്ഥാനമായിരുന്നു	O
ഈ	O
പ്രദേശം	O
.	O

1944-ൽ	O
തിരുവനന്തപുരം	B-LOC
ട്രെയിനിങ്	O
കോളജ്	O
അദ്ധ്യാപകനായും	O
അദ്ദേഹം	O
സേവനം	O
അനുഷ്ഠിച്ചു	O
.	O

കോഴിക്കോട്	B-LOC
എന്ന്	O
തെറ്റിദ്ധരിച്ച	O
അവർ	O
കാപ്പാടിനടുത്തായി	O
നങ്കൂരമിട്ടപ്പോൾ	O
വൻ	O
ജനക്കൂട്ടം	O
കരയിൽ	O
തടിച്ചുകൂടി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഹരിത	B-PER
കൌർ	I-PER
ദിയോൾ	I-PER

യൂറോപ്പും	B-LOC
അതോടുതൊട്ടു	O
കിടക്കുന്ന	O
ആഫ്രിക്കയും	B-LOC
ചേർന്നതാണ്	O
രണ്ടാമത്തേത്	O
.	O

പാനിക്കിനു	O
ശേഷം	O
കമ്പ്യൂട്ടറിനു	B-LOC
പ്രവർത്തനം	O
തുടരാൻ	O
റീബൂട്ടിങ്ങ്	O
കൂടിയേ	O
കഴിയൂ	O
.	O

എങ്കിലും	O
അധികാരത്തിൽ	O
പിടിച്ചുനിൽക്കാനുള്ള	O
എല്ലാ	O
ശ്രമങ്ങളും	O
പ്രസിഡണ്ട്	B-PER
നജീബുള്ള	I-PER
തുടർന്നുകൊണ്ടിരുന്നു	O
.	O

ജയറാം	B-PER
,	O
സുചിത്ര	B-PER
കൃഷ്ണമൂർത്തി	I-PER
എന്നിവരാണ്	O
ഈ	O
ചിത്രത്തിലെ	O
പ്രധാനകഥാപാത്രങ്ങളെ	O
അവതരിപ്പിച്ചത്	O
.	O

ഇദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
പുത്രനാണ്	O
കുപ്രസിദ്ധനായ	O
ശകുനി	B-PER
.	O

..	O
ഈപ്രദേശത്തെ	O
രണ്ടായി	O
പകുത്ത്	O
വടക്കു	O
നിന്ന്	O
തെക്കൊട്ടാണ്	O
അച്ചൻകോവിലാർ	B-LOC
ഒഴുകുന്നത്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ചെന്നൈ	B-ORG
സൂപ്പർ	I-ORG
കിങ്ങ്‌സ്	I-ORG

എന്നാൽ	O
കാൺപൂർ	B-LOC
പിടിച്ചെടുക്കാൻ	O
കൂടുതൽ	O
പട്ടാളം	O
വരുകയും	O
,	O
അവർ	O
കാൺപൂരിലേക്കുള്ള	O
വഴി	O
മധ്യേ	O
എല്ലാ	O
ഗ്രാമങ്ങളും	O
,	O
നിശിപ്പിക്കുകയോ	O
കൊള്ളയടിക്കുകയോ	O
ചെയ്തു	O
.	O

ഓൾ	B-ORG
ഇന്ത്യ	I-ORG
എൻ.ആർ	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG

കിങ്സ്	B-ORG
XI	I-ORG
പഞ്ചാബ്	I-ORG

ചന്ദ്രിക	B-ORG
പത്രത്തിന്റെ	I-ORG
മുഖ്യപത്രാധിപരും	O
വർത്തമാനം	B-ORG
പത്രത്തിന്റെ	I-ORG
മാനേജിംഗ്	O
എഡിറ്ററായും	O
സേവനമനുഷ്ഠിച്ചു	O
.	O

'	O
''	O
വിശ്വകർമ	B-ORG
''	O
'	O
എന്ന	O
മുഖ്യജാതിയിൽ	O
ഉൾപ്പെടുന്ന	O
ഉപജാതികളാണ്	O

കേരളത്തിലെ	B-LOC
കോട്ടയം	B-LOC
ജില്ലയിലെ	I-LOC
ബോട്ടുജെട്ടികളിൽ	O
ഒന്നാണ്	O
'	O
''	O
വൈക്കം	B-LOC
ബോട്ട്ജെട്ടി	O
''	O
'	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഗവൺമെന്റ്	B-ORG
ബ്രണ്ണൻ	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG
,	I-ORG
തലശ്ശേരി	I-ORG

തിരിച്ചുവിടുക	O
സെന്റ്	B-ORG
മേരീസ്	I-ORG
ഫൊറോന	I-ORG
പള്ളി	I-ORG
,	I-ORG
കൊരട്ടി	I-ORG

ഹേമ	B-PER
മാലിനിയിൽ	I-PER
അദ്ദേഹത്തിന്	O
രണ്ട്	O
മക്കളുണ്ട്	O
.	O

പുരാണകഥയെ	O
ആസ്പദമാക്കി	O
നിർമിച്ച	O
ഈ	O
ചിത്രത്തിന്റെ	O
കഥയും	O
തിരക്കഥയും	O
സംഭാഷണവും	O
എഴുതിയത്	O
പ്രശസ്ത	O
സാഹിത്യകാരനായ	O
ജഗതി	B-PER
എൻ.കെ.	I-PER
ആചാരിയാണ്	I-PER
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
സാന്തിയാഗോ	B-PER
റമോൺ	I-PER
ഐ	I-PER
കക്സാൽ	I-PER

കലാഭവൻ	B-PER
മണി	I-PER
,	O
ഗീതു	B-PER
മോഹൻദാസ്	I-PER

ഒരു	O
മാസത്തിനുള്ളിൽ	O
കലാപകാരികൾ	O
ഡെൽഹി	B-LOC
പിടിച്ചടക്കി	O
.	O

ഇപ്പോൾ	O
ടാറ്റയുടെ	B-ORG
ഭരണനിയന്ത്രണത്തിലാണീ	O
സ്ഥാപനം	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇന്റർനെറ്റ്	B-ORG
എൻജിനീയറിങ്	I-ORG
ടാസ്ക്	I-ORG
ഫോഴ്സ്	I-ORG

കസവിന്റെ	O
തട്ടമിട്ട്	O
–	O
വിനീത്	B-PER
ശ്രീനിവാസൻ	I-PER
,	O
സുജാത	B-PER
മോഹൻ	I-PER

ചന്ദ്രശേഖർആസാദായിരുന്നു	B-PER
അതിന്റെ	O
ഒരു	O
പ്രധാന	O
സംഘാടകൻ	O
.	O

1992-ൽ	O
വനിതകളുടെ	O
ക്ഷേമത്തിനായി	O
ദേശീയ	B-ORG
വനിതാ	I-ORG
കമ്മീഷൻ	I-ORG
രൂപീകരിച്ചപ്പോൾ	O
ആദ്യത്തെ	O
അധ്യക്ഷയായി	O
നിയമിതയായി	O
.	O

രാജൻ	B-PER
പി.	I-PER
ദേവ്	I-PER
–	O
പാപ്പൻ	O

യൂറോപ്പിന്റെ	B-LOC
ചില	O
ഭാഗങ്ങളിലും	O
ഏഷ്യയിലും	B-LOC
ആഫ്രിക്കയിലും	B-LOC
കാണപ്പെടുന്ന	O
ഒരു	O
സസ്യമാണിത്	O
.	O

നെടുമുടി	B-PER
വേണു	I-PER
–	O
ശേഖരൻ	O

ആരോമലേ	O
–	O
കെ.ജെ.	B-PER
യേശുദാസ്	I-PER

വാഴക്കാട്	B-LOC
ഗ്രാമപഞ്ചായത്തിലേക്ക്	I-LOC
1963ൽ	O
തിരഞ്ഞെടുക്കപെട്ട	O
അദ്ദേഹം	O
ആദ്യം	O
വൈസ്	O
പ്രസിഡന്റ്‌	O
ആയും	O
പിന്നീട്	O
പ്രസിഡന്റ്‌	O
ആയും	O
സേവനം	O
അനുഷ്ഠിച്ചു	O
.	O

1864-ൽ	O
ഗവർണർ	O
ജനറലായെത്തിയ	O
ജോൺ	B-PER
ലോറൻസ്	I-PER
സ്വീകരിച്ച	O
''കരുതിക്കൂട്ടിയുള്ള	O
നിഷ്ക്രിയത്വം	O
(	O
Masterly	O
inactivity	O
)	O
''	O
എന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
ഈ	O
നയം	O
അദ്ദേഹത്തിനു	O
പിന്നാലെ	O
വന്ന	O
ഗവർണർ	O
ജനറൽമാരും	O
അതുപോലെ	O
തുടർന്നു	O
.	O

പശ്ചാത്തലസംഗീതം	O
ഒരുക്കിയിരിക്കുന്നത്	O
എസ്.പി.	B-PER
വെങ്കിടേഷ്	I-PER
.	O

ലോകസഞ്ചാരികളായ	O
ചിലർ	O
പാശ്ചാത്യ	O
രാജ്യങ്ങളിൽ	O
നിന്നും	O
ചൈനയിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
ക്രിസ്ത്വബ്ദാരംഭത്തോടെ	O
ഭാരതത്തിലൂമെത്തിയിരുന്നു	O
.	O

ദക്ഷിണകാശിയെന്നറിയപ്പെടുന്ന	O
കൊട്ടിയൂർ	B-ORG
ക്ഷേത്രം	I-ORG
പാലുകാച്ചിയുടെ	O
താഴ്	O
വരയിലാണ്	O
.	O

കുറവിലങ്ങാട്	B-LOC
നിന്നും	O
5	O
കിലോമീറ്ററും	O
പാലായിൽ	B-LOC
നിന്നും	O
14	O
കിലോമീറ്ററും	O
ദൂരെയാണ്	O
ഗ്രാമത്തിന്റെ	O
സ്ഥാനം	O
.	O

പീരു	B-PER
സിങ്	I-PER
ഷെഖാവത്ത്	I-PER

റഷ്യൻ	B-ORG
സഭകളിൽ	I-ORG
റാഖ്	O
(	O
rakh	O
)	O
എന്നും	O
ഡിസ്മാസ്	O
അറിയപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇൻഫോപാർക്ക്	B-ORG
,	I-ORG
കൊച്ചി	I-ORG

എസ്.എൽ.	B-PER
പുരം	I-PER
സദാനന്ദൻ	I-PER
ആണ്	O
സംഭാഷണം	O
രചിച്ചത്	O
.	O

കൊച്ചിയിലാണ്	B-LOC
ഈ	O
ചിത്രം	O
പ്രധാനമായും	O
ചിത്രീകരിച്ചിരിക്കുന്നത്	O

ഈ	O
പദത്തിന്റെ	O
വികലപരിഭാഷയായ	O
''ബൊലോർ	O
''	O
വാക്ക്	O
പേർഷ്യൻ	B-LOC
പണ്ഡിതനായ	O
അൽ-ബയ്റൂനി	B-ORG
ഉപയോഗിച്ചിരുന്നു	O
.	O

18-ആം	O
നൂറ്റാണ്ടോടുകൂടി	O
ആളുകളുടെ	O
യാത്ര	O
സുഗമമാക്കുന്നതിലേക്ക്	O
ഇംഗ്ലണ്ടിൽ	B-LOC
സ്റ്റേജ്കോച്ച്	O
(	O
Stage	O
Coach	O
)	O
സമ്പ്രദായം	O
ആരംഭിച്ചു	O
.	O

ലോകത്തിലെ	O
ഏറ്റവും	O
വലിയ	O
തടാകമായി	O
കണക്കാക്കുന്നത്	O
കാസ്പിയൻ	B-LOC
കടലിനെയാണ്	I-LOC
.	O

കൂടാതെ	O
നിരവധി	O
ഉംറ	B-ORG
തീർത്ഥാടകരും	O
എത്തുന്നുണ്ട്	O
.	O

ഭാവിയിൽ	O
ഉണ്ടായേക്കാവുന്ന	O
ഇമ്മാതിരി	O
പ്രതിസന്ധികളിൽ	O
ആശയവിനിമയം	O
എളുപ്പമാകാനായി	O
മോസ്കോയ്ക്കും	B-LOC
വാഷിങ്ടണും	B-LOC
ഇടയിലുള്ള	O
ടെലഫോൺ	O
ഹോട്ടലൈന്റെ	O
സ്ഥാപനം	O
ഈ	O
പ്രതിസന്ധിയുടെ	O
പാർശ്വഫലങ്ങളിൽ	O
ഒന്നായിരുന്നു	O
.	O

1990-ൽ	O
നടത്തിയ	O
മഡഗാസ്കർ	B-LOC
യാത്രയോടുകൂടി	O
ജറാൾഡ്	O
കൂടുതൽ	O
അവശനായി	O
.	O

പൊന്നാനി	B-LOC
-	O
5	O
കി.മീ	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അലി	B-PER
അക്‌ബർ	I-PER
ഖാൻ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാർട്ടിൻ	B-PER
ലൂഥർ	I-PER
കിംഗ്	I-PER
ജൂനിയർ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കരോൾട്ടൺ	B-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

പിന്നീട്	O
വെല്ലിംഗ്ടൺ	B-LOC
,	O
ഫിജി	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിലേക്കും	O
സർവീസ്	O
വ്യാപിപിച്ചു	O
.	O

മറിയ	B-PER
ഗെറ്റാനാ	I-PER
ആനേസി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
തോമസ്	B-PER
ആൽ‌വ	I-PER
എഡിസൺ	I-PER

ബുദ്ധമതാനുയായികളിൽ	O
ഭൂരിഭാഗവും	O
ഏഷ്യയിലാണ്‌	B-LOC
വസിക്കുന്നത്	O
.	O

സുരേഷ്	B-PER
ഗോപി	I-PER
,	O
ഹണി	B-PER
റോസ്	I-PER

തിരുവനന്തപുരത്തുനിന്നും	B-LOC
33	O
കിലോമീറ്റർ	O
അകലെയായാണ്	O
ചിറയൻ‌കീഴ്	O
സ്ഥിതിചെയ്യുന്നത്	O
.	O

ഇദ്ദേഹം	O
കേരള	B-ORG
പ്രദേശ്	I-ORG
കോൺഗ്രസ്	I-ORG
കമ്മിറ്റിയുടെ	I-ORG
പ്രസിഡന്റായിരുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
വക്കം	B-PER
അബ്ദുൽ	I-PER
ഖാദർ	I-PER
മൗലവി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഇ.കെ.	B-PER
ജാനകി	I-PER
അമ്മാൾ	I-PER

സ്കൂൾ	O
ജീവിതം	O
കഴിഞ്ഞത്	O
കൊടൈക്കനാലിലാണ്	B-LOC
.	O

'	O
''	O
കരിമാറൻ‌	B-LOC
കാട	I-LOC
''	O
'	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ലൗറി	B-LOC
ക്രോസിങ്	I-LOC
(	I-LOC
ടെക്സസ്	I-LOC
)	I-LOC

രാമാവതാരത്തിൽ	B-PER
ഇവർ	O
ഇരുവരും	O
നിഗ്രഹിക്കപ്പെട്ടു	O
.	O

യേശുവിന്റെ	B-PER
പുനരാഗമനത്തിനു	O
വേണ്ടിയുള്ള	O
കാത്തിരിപ്പിനൊപ്പം	O
നിശ്ശബ്ദം	O
കർമ്മനിരതരായിരിക്കാൻ	O
അദ്ദേഹം	O
അവരോടാവശ്യപ്പെടുന്നു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അബ്‌ദുല്ലാഹ്	B-PER
ഇബ്‌നു	I-PER
അബ്‌ദുൽ	I-PER
മുത്തലിബ്	I-PER

തെഹൽക	B-ORG
എന്ന	O
പത്രത്തിനുവേണ്ടിയാണ്	O
ഷാഹിന	O
സാക്ഷികളുമായി	O
സംസാരിച്ച്	O
റിപ്പോർട്ട്	O
തയ്യാറാക്കിയത്	O
.	O

*1991-1996	O
ടി.	B-PER
കെ.	I-PER
ഹംസ	I-PER
.	O

ഇതിനാവശ്യമായ	O
വെള്ളം	O
ഭവാനി	B-ORG
നദിയിൽ	I-ORG
നിന്നുമാണ്	O
എടുക്കുന്നത്	O
.	O

ഋണസംഖ്യകൾ	B-ORG
കാണിക്കാൻ	O
രണ്ട്	O
മാർഗങ്ങൾ	O
സാധാരണ	O
അവലംബിക്കാറുണ്ട്	O
.	O

ലക്നൗവിൽ	B-LOC
വെച്ച്	O
രാജ്ഗുരു	B-PER
അവരിൽ	O
നിന്നും	O
മാറി	O
മുൻപേ	O
തീരുമാനിച്ചിരുന്നപോലെ	O
ബനാറസിലേക്കു	B-LOC
പോയി	O
.	O

ഗോപിക	B-PER
–	O
അഡ്വ	O
.	O

ഇറാഖി	B-LOC
കുർദിസ്ഥാന്റെ	I-LOC
തലസ്ഥാമായി	O
അറിയപ്പെടുന്ന	O
ഈ	O
നഗരത്തിന്	O
പുരാതനമായ	O
ചരിത്രമുണ്ട്	O
.	O

സുഡാനടക്കം	B-LOC
പല	O
രാജ്യങ്ങളും	O
ഇദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
സേവനം	O
പ്രയോജനപ്പെടുത്തുകയുണ്ടായി	O
.	O

'	O
''	O
റോം	B-LOC
''	O
'	O
,	O
ഇറ്റലി	B-LOC

വാഴപ്പള്ളി	B-ORG
ശ്രീ	I-ORG
മഹാദേവർക്ഷേത്രം	I-ORG

മഞ്ഞക്കിളിയോട്	B-LOC
വളരെയധികം	O
സാമ്യമുള്ള	O
ഈ	O
പക്ഷിക്ക്	O
മൈനയേക്കാളും	O
അല്പം	O
വലിപ്പം	O
ഉണ്ടാകും	O
.	O

ഇടുക്കി	B-ORG
ജലവൈദ്യുതപദ്ധതിയുടെ	I-ORG
ഭാഗമായാണ്	O
ഇത്	O
സ്ഥാപിച്ചിരിക്കുന്നത്	O
.	O

ജോസഫ്	B-PER
മുണ്ടശ്ശേരി	I-PER
,	O
സുകുമാർ	B-PER
അഴീക്കോട്	I-PER
തുടങ്ങിയവർ	O
രചിച്ച	O
നിരൂപണഗ്രന്ഥങ്ങൾ	O
പ്രശസ്തമാണ്	O
.	O

ബലൂചിസ്ഥാൻ	B-ORG
ലിബെറേഷൻ	I-ORG
ആർമി	I-ORG

യർവാദാ	B-ORG
സെൻട്രൽ	I-ORG
ജയിൽ	I-ORG

'	O
''	O
പുണ്യാവ	B-LOC
''	O
'	O

ഒരു	O
കേരളീയ	B-LOC
വാദ്യോപകരണമാൺ	O
'	O
''	O
പുള്ളുവന്	O
കുട	O
''	O
'ം	O
പുള്ളുവപ്പാന	O
,	O
എന്നിങ്ങനെയും	O
പേരുകളുണ്ട്	O
.	O

ഇടമലയാർ	B-LOC
റിസർവോയർ	O
ഇവിടെ	O
നിന്ന്	O
12	O
കി.മി	O
ദൂരത്തിലാണ്	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ബാല	B-PER
ഗംഗാധര	I-PER
തിലകൻ	I-PER

വാക്കുകളെ	O
വർഗീകരിക്കാൻ	O
സഹായിച്ച	O
രീതിശാസ്ത്രത്തിൽ	O
അദ്ദേഹത്തിനു	O
പ്രചോദനമായത്	O
,	O
ജീവിവർഗ്ഗങ്ങളുടെ	O
ശാസ്ത്രീയവർഗ്ഗീകരണത്തിന്റെ	O
ചട്ടക്കൂടൊരുക്കിയ	O
കാൾ	B-PER
ലിനേയസ്	I-PER
ആയിരുന്നു	O
.	O

ജോൺ	B-PER
ഡൺസ്	I-PER
സ്കോട്ടസിനെപ്പോലുള്ള	I-PER
പൂർവഗാമികളുടെ	O
ആശയങ്ങളിൽ	O
ഏറെ	O
അദ്ദേഹം	O
സ്വന്തമാക്കി	O
.	O

ചൈനയിലെ	B-LOC
അവസാന	O
രാജകുലം	O
ആണ്‌	O
'	O
''	O
ക്വിങ്ങ്	O
രാജകുലം	O
''	O
'	O
അഥവാ	O
''മന്‌ചു	O
രാജകുലം	O
''	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഡൽഹി	B-ORG
ജുമാ	I-ORG
മസ്ജിദ്	I-ORG

ഭരത്	B-PER
ഗോപി	I-PER
–	O
നന്ദഗോപാൽ	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മഹാവീരൻ	B-PER
(	I-PER
ഗണിതജ്ഞൻ	I-PER
)	I-PER

കെ.	B-PER
ബാലകൃഷ്ണൻ	I-PER
(	O
പത്രപ്രവർത്തകൻ	O
)	O

മിമിക്രിയിലെ	O
സഹപ്രവർത്തകനായ	O
സിദ്ദിഖുമൊത്ത്	B-PER
ചലച്ചിത്രസംവിധാനരംഗത്തെത്തിയ	O
ഈ	B-PER
കൂട്ടുകെട്ടിന്റെ	I-PER
എല്ലാ	O
ചിത്രങ്ങളും	O
വൻ‌വിജയങ്ങളായിരുന്നു	O
.	O

തായ്‌വാൻ	B-LOC
,	O
ചൈന	B-LOC
എന്നിവിടങ്ങളിലും	O
ഇത്	O
പ്രവർത്തിക്കുന്നു	O
.	O

അദ്ദേഹത്തിന്റെ	O
കുടുംബാംഗങ്ങളും	O
,	O
സുഹൃത്തുക്കളും	O
കൂടി	O
മൃതദേഹം	O
ലണ്ടനിലുള്ള	B-LOC
ഹൈഗേറ്റ്	O
സെമിത്തേരിയിൽ	O
അടക്കം	O
ചെയ്തു	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
ജോസ്	B-PER
എഡ്വാർഡോ	I-PER
ഡോസ്	I-PER
സാന്റോസ്	I-PER

1997	O
ൽ	O
തന്റെ	O
ആദ്യ	O
ചിത്രമായ	O
''പർദേശ്	O
''	O
എന്ന	O
ചിത്രത്തിൽ	O
പ്രമുഖ	O
നടനായ	O
ഷാരൂഖ്	B-PER
ഖാന്റെ	I-PER
നായികയായി	O
അഭിനയിച്ചു	O
.	O

ഗ്രാൻഡ്	B-LOC
എർഗ്	I-LOC
ഒറിയന്റൽ	I-LOC

ഉദയഭാനു]]	O
''	O
'	O
''	O
പി.	B-PER
ലീല	I-PER
''	O
'	O
''	O
പി.	B-PER
സുശീല	I-PER
''	O
'	O
''	O
പി.ബി.	B-PER
ശ്രീനിവാസ്	I-PER
''	O
'	O
''	O
ശാന്ത	B-PER
പി.	I-PER
നായർ	I-PER
''	O
'	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
അശ്വതി	B-PER
തിരുനാൾ	I-PER
ഗൗരി	I-PER
ലക്ഷ്മിഭായി	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
കെ.	B-PER
ചന്ദ്രശേഖർ	I-PER
റാവു	I-PER

ക്ഷേത്രങ്ങളിൽ	B-ORG
വിശേഷപൂജയ്ക്കായി	O
ഇവ	O
മുളപ്പിക്കുകയും	O
മുളയറയിൽ	O
സൂക്ഷിക്കുകയും	O
ചെയ്യാറുണ്ട്	O
.	O

സ്ട്രെയ്റ്റ്	B-LOC
വിംഗ്	I-LOC
ബ്ലൂ	I-LOC

ഇത്	O
പിന്നീട്	O
റാവൽപിണ്ടിയിലേക്കും	B-LOC
ശേഷം	O
ഇസ്ലാമബാദിലേക്കും	B-LOC
മാറ്റപ്പെട്ടു	O
.	O

സംഗീതം	O
വി.	B-PER
ദക്ഷിണാമൂർത്തി	I-PER
എന്നിവരാണു്	O
.	O

അന്താരാഷ്ട്ര	B-ORG
ക്രിക്കറ്റ്	I-ORG
സമിതിയുടെ	I-ORG
മൂന്ന്	O
സ്ഥാപക	O
അംഗങ്ങളിൽ	O
ഒന്ന്	O
ദക്ഷിണാഫ്രിക്കയാണ്‌	O
.	O

അതിനുശേഷം	O
തലസ്ഥാനം	O
ഗാന്ധി	B-LOC
നഗറിലേക്ക്	I-LOC
മാറ്റി	O
.	O

നിന്നിലസൂയയാർന്നെന്തിനോ	O
ഞാൻ	O
–	O
അരുന്ധതി	B-ORG

ജയറാം	B-PER
,	O
ലാൽ	B-PER
,	O
സംയുക്ത	B-PER
വർമ്മ	I-PER

തിരിച്ചുവിടുക	O
ഷിഞ്ജുക്കു	B-LOC
(	I-LOC
ടോക്കിയോ	I-LOC
)	I-LOC

കാനഡയിലുള്ള	B-LOC
വടക്കനമേരിക്കൻ	O
ക്രാറ്റണിലാണ്	O
ഭൂമിയിൽ	O
കാണപ്പെടുന്നതിൽ	O
ഏറ്റവും	O
പ്രായമുള്ള	O
പാറകൾ	O
കാണപ്പെടുന്നത്	O
.	O

'	O
''	O
ഡെന്മാർക്ക്	B-LOC
''	O
'	O

പി.	B-PER
ഭാസ്കരൻ	I-PER
രചിച്ച	O
ഗാനങ്ങൾക്ക്	O
പരവൂർ	B-LOC
ജി.	B-PER
ദേവരാജൻ	I-PER
ഈണം	O
നൽകി	O
.	O

തിരിച്ചുവിടുക	O
മാർ	B-ORG
ഇവാനിയോസ്	I-ORG
കോളേജ്	I-ORG
