Đồng	B-LOC
bằng	I-LOC
sông	I-LOC
Cửu	I-LOC
Long	I-LOC

Trần	B-PER
Trọng	I-PER
Kim	I-PER
,	O
''Đường	O
thi	O
''	O
.	O

Gaushorn	B-LOC
(	O
213	O
)	O

10.17	O
-	O
'	O
''	O
Wonder	B-ORG
Girls15th	I-ORG
-	O
Nobody3rd	O
''	O
'	O

đổi	O
CJ	B-ORG
E	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
Pictures	I-ORG

Đây	O
là	O
loài	O
bản	O
địa	O
của	O
Argentina	B-LOC
,	O
Brasil	B-LOC
,	O
và	O
Paraguay	B-LOC
.	O

Kia]]	O
,	O
Mazda	B-ORG
,	O
BMW	B-ORG

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Gustavo	B-PER
Gianetti	I-PER

''	O
Senecio	B-LOC
nevadensis	I-LOC
''	O
Boiss	O
.	O

đổi	O
Pháp	B-ORG
xâm	I-ORG
lược	I-ORG
Ai	I-ORG
Cập	I-ORG

Máy	B-PER
in	I-PER
mã	I-PER
vạch	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Middlefield	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Geauga	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

''	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Get	I-ORG
You	I-ORG
Out	I-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Head	I-ORG
''	O

''	O
Macroglossum	B-LOC
fruhstorferi	I-LOC
''	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ariège	I-LOC

đổi	O
Nguyễn	B-PER
Thế	I-PER
Anh	I-PER
(	I-PER
cầu	I-PER
thủ	I-PER
bóng	I-PER
đá	I-PER
sinh	I-PER
1981	I-PER
)	I-PER

Lợi	B-LOC
nhuận	I-LOC
trên	I-LOC
vốn	I-LOC

'	O
''	O
Cầu	B-ORG
Notre-Dame	I-ORG
''	O
'	O

Siem	B-LOC
Bouk	I-LOC
(	O
19-02	O
)	O

Móng	B-LOC
Cái	I-LOC
,	O
Quảng	B-LOC
Ninh	I-LOC

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

====	O
Llerena	B-LOC
,	I-LOC
Badajoz	I-LOC
====	O

*Huyện	O
Thạch	B-ORG
Đài	I-ORG
(	O
石台县	O
)	O

Bác	B-ORG
sĩ	I-ORG
không	I-ORG
biên	I-ORG
giới	I-ORG

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Gioan	I-PER
X	I-PER

Thời	O
Thái	B-PER
Tổ	I-PER
Cao	I-PER
hoàng	I-PER
đế	I-PER
,	O
hệ	O
thống	O
quan	O
chế	O
chưa	O
hoàn	O
thiện	O
.	O

'	O
''	O
Nicole	B-PER
Kidman	I-PER
''	O
'	O

Jean	B-PER
de	I-PER
Lattre	I-PER
de	I-PER
Tassigny	I-PER

'	O
''	O
Helen	B-PER
Mirren	I-PER
''	O
'	O

Hai	O
ngôi	O
đền	O
kia	O
là	O
Phnom	B-ORG
Bakheng	I-ORG
và	O
Phnom	B-ORG
Bok	I-ORG
.	O

đổi	O
RAW	B-PER
(	I-PER
định	I-PER
dạng	I-PER
ảnh	I-PER
)	I-PER

đổi	O
Lý	B-PER
Thần	I-PER
phi	I-PER
(	I-PER
Tống	I-PER
Chân	I-PER
Tông	I-PER
)	I-PER

Trung	B-ORG
tâm	I-ORG
Hợp	I-ORG
tác	I-ORG

'	O
''	O
Amasya	B-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Southampton	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

đổi	O
Olympiakos	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Cee	B-PER
Lo	I-PER
Green	I-PER
''	O
'	O

Cả	O
hai	O
con	O
của	O
ông	O
đều	O
tốt	O
nghiệp	O
Học	B-ORG
viện	I-ORG
Âm	I-ORG
nhạc	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
.	O

Ông	O
tốt	O
nghiệp	O
Đại	B-ORG
học	I-ORG
Đà	I-ORG
Lạt	I-ORG
.	O

Stade	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
,	O
Saint-Denis	B-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Hanover	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Butler	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

đổi	O
Câu	B-ORG
lạc	I-ORG
bộ	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Tokyo	I-ORG

**	O
''	O
Saltator	B-LOC
grossus	I-LOC
''	O

ĐỔI	O
Trà	B-LOC
Vinh	I-LOC
(	I-LOC
thành	I-LOC
phố	I-LOC
)	I-LOC

đổi	O
Yun	B-PER
In	I-PER
Wan	I-PER

Lê	B-PER
Thánh	I-PER
Tông	I-PER
(	O
黎聖宗	O
)	O

A	B-ORG
Year	I-ORG
Without	I-ORG
Rain	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

'	O
''	O
Braunau	B-LOC
am	I-LOC
Inn	I-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Álvaro	B-ORG
Obregón	I-ORG
,	I-ORG
Distrito	I-ORG
Federal	I-ORG

''	O
Theretra	B-LOC
viridis	I-LOC
''	O

Ettenhausen	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Suhl	I-LOC

Giuse	B-PER
Maria	I-PER
Trịnh	I-PER
Như	I-PER
Khuê	I-PER

;	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Tây	I-LOC
Ban	I-LOC
Nha	I-LOC

''	O
Ilex	B-LOC
machilifolia	I-LOC
''	O
H.W	O
.	O

đổi	O
Hươu	B-LOC
sừng	I-LOC
ngắn	I-LOC
lông	I-LOC
xám	I-LOC

'	O
''	O
Quân	B-ORG
lực	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
Cộng	I-ORG
hòa	I-ORG
''	O
'	O

(	O
''Xem	O
Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Xô	I-ORG
viết	I-ORG
tại	I-ORG
Afghanistan	I-ORG
''	O
)	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Calvados	I-LOC

Franck	B-PER
Ribéry	I-PER
(	O
Bayern	B-ORG
Munich	I-ORG
)	O

đổi	O
Metropolitan	B-ORG
Museum	I-ORG
of	I-ORG
Art	I-ORG

Đấu	B-ORG
trường	I-ORG
La	I-ORG
Mã	I-ORG

Trận	B-ORG
Biên	I-ORG
Hòa	I-ORG
(	I-ORG
1861-1862	I-ORG
)	I-ORG

Vua	O
Gustaf	B-PER
V	I-PER
của	I-PER
Thụy	I-PER
Điển	I-PER
(	O
1858-1950	O
)	O

Channel	B-ORG
Orange	I-ORG
''	O
(	O
as	O
producer	O
)	O

==	O
Bảng	O
xếp	O
hạng	O
và	O
doanh	O
thu	O
trên	O
Oricon	B-ORG
==	O

Liên	B-ORG
minh	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG

Huệ	B-PER
Cung	I-PER
Vương	I-PER

đổi	O
Lý	B-PER
Mậu	I-PER
Trinh	I-PER

''	O
Radiohead	B-ORG
''	O
'	O

Herochroma	B-LOC
perspicillata	I-LOC
''	O
–	O
H.X	O
.	O

Alexandros	B-PER
Đại	I-PER
đế	I-PER

2012	B-ORG
-	O
''Bỏ	O
cuộc	O
''	O

Villamar	B-LOC
(	O
đã	O
bị	O
tháo	O
dỡ	O
)	O

''	O
Bossiaea	B-LOC
cordigera	I-LOC
''	O
Hook.f	O
.	O

đổi	O
Linh	B-LOC
dương	I-LOC
xám	I-LOC
sừng	I-LOC
ngắn	I-LOC

đổi	O
Celtic	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Nếu	B-ORG
còn	I-ORG
có	I-ORG
ngày	I-ORG
mai	I-ORG
''	O

Nữ	O
diễn	O
viên	O
chính	O
xuất	O
sắc	O
nhất	O
(	O
Trương	B-PER
Mạn	I-PER
Ngọc	I-PER
)	O

ĐỔI	O
Kim	B-PER
Chương	I-PER
Tông	I-PER

đổi	O
Sẻ	B-LOC
họng	I-LOC
đỏ	I-LOC

``	O
Jimmy	B-ORG
Jimmy	B-ORG
''	O
(	O
LP	O
)	O
–	O
3:54	O

``	O
Nothin	B-ORG
'	I-ORG
on	I-ORG
You	I-ORG
''	O
—	O
B.o.B	B-PER
hợp	O
tác	O
với	O
Bruno	B-PER
Mars	I-PER

Hai	O
ngày	O
sau	O
,	O
tướng	O
Nguyễn	B-PER
Cao	I-PER
Kỳ	I-PER
cũng	O
khẳng	O
định	O
Không	B-ORG
lực	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
Cộng	I-ORG
hòa	I-ORG
đã	O
sẵn	O
sàng	O
.	O

Henry	B-PER
–	O
trừ	O
bài	O
số	O
6	O

Eudonia	B-LOC
munroei	I-LOC
''	O
J.F.G	O
.	O

Liên	B-ORG
đoàn	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG
về	I-ORG
Khoa	I-ORG
học	I-ORG
Vật	I-ORG
lý	I-ORG
và	I-ORG
Kỹ	I-ORG
thuật	I-ORG
trong	I-ORG
Y	I-ORG
học	I-ORG

Thời	B-ORG
kỳ	I-ORG
Khai	I-ORG
sáng	I-ORG

Khánh	B-LOC
Hòa	I-LOC
(	O
4.778	O
người	O
)	O
,	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brasil	B-LOC

Ed	B-PER
Sheeran	I-PER
—	O
``	O
Lego	B-ORG
House	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Robin	B-PER
Söderling	I-PER
''	O
'	O

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Hiến	I-PER
Tông	I-PER

Trương	B-PER
Tử	I-PER
Lâm	I-PER

Key	B-ORG
Sounds	I-ORG
Label	I-ORG
(	O
KSLA-0073–0075	O
)	O

'	O
''	O
Marat	B-PER
Safin	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Dương	B-PER
Thanh	I-PER
Thuận	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

==	O
Belize	B-LOC
(	O
1	O
)	O
==	O

Exile	B-ORG
on	I-ORG
Main	I-ORG
St	I-ORG
.	I-ORG
''	O

đổi	O
Alvin	B-PER
E.	I-PER
Roth	I-PER

Les	B-LOC
Églisottes-et-Chalaures	I-LOC
(	O
33154	O
)	O

đổi	O
Batôlômêô	B-PER
Tông	I-PER
đồ	I-PER

Luxembourg	B-ORG
(	I-ORG
thành	I-ORG
phố	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
'	O

Ả	B-LOC
Rập	I-LOC
Saudi	I-LOC

***	O
Liverpool	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG
-	O
101	O
bàn	O
(	O
2013	O
-	O
2014	O
)	O
.	O

Lưu	B-PER
Thông	I-PER
(	O
劉聰	O
)	O

Bộ	B-ORG
Quốc	I-ORG
phòng	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Manchester	B-ORG
City	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Phi	B-PER
Nhung	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Giác	B-PER
Xương	I-PER
An	I-PER

Bộ	O
đôi	O
hay	O
nhất	O
trên	O
màn	O
ảnh]]	O
(	O
với	O
Mark	B-PER
Ruffalo	I-PER
)	O

Ai	B-LOC
Cập	I-LOC
cổ	I-LOC
đại	I-LOC

Quarter	B-PER
kỷ	I-PER
niệm	I-PER
tiểu	I-PER
bang	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Corse-du-Sud	I-LOC

Liệt	O
truyện	O
103	O
-	O
Lưu	B-PER
Phần	I-PER

Lương	B-ORG
Triều	I-ORG
Vĩ	I-ORG
(	O
梁朝伟	O
)	O

Trương	B-PER
Quốc	I-PER
Vinh	I-PER
,	O
Trương	B-PER
Mạn	I-PER
Ngọc	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Creek	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
DeWitt	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

===	O
Saint	B-LOC
Kitts	I-LOC
và	I-LOC
Nevis	I-LOC

Robert	B-PER
II	I-PER
của	I-PER
Pháp	I-PER

Yoo	B-PER
Young-jin	I-PER
–	O
bài	O
số	O
1	O

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoàng	I-ORG
gia	I-ORG

Con	O
cháu	O
vua	O
Nghiêu	B-PER
ở	O
đất	O
Kế	O
.	O

Thông	B-ORG
tấn	I-ORG
xã	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Dân	O
biểu	O
Nguyễn	B-PER
Bá	I-PER
Cẩn	I-PER

ĐỔI	O
Lê	B-PER
Trang	I-PER
Tông	I-PER

Gia	B-PER
Cát	I-PER
Lượng	I-PER
đề	O
cử	O
Tưởng	B-PER
Uyển	I-PER
.	O

'	O
''	O
My	B-ORG
Heart	I-ORG
Will	I-ORG
Go	I-ORG
On	I-ORG
''	O
'	O

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Bailleul	B-LOC
,	I-LOC
Nord	I-LOC

Alexandros	B-PER
I	I-PER
của	I-PER
Macedonia	I-PER

Jean	B-PER
de	I-PER
Lattre	I-PER
de	I-PER
Tassigny	I-PER

Châu	B-LOC
Phi	I-LOC
(	O
Ấn	B-LOC
Độ	I-LOC
Dương	I-LOC
)	O

Trần	B-PER
Ngọc	I-PER
Liên	I-PER
-	O
Tiểu	B-PER
Long	I-PER
Nữ	I-PER

Nhà	B-ORG
hát	I-ORG
Opera	I-ORG
Sydney	I-ORG

**	O
Canteleu	B-LOC
,	O
Seine-Maritime	B-LOC
,	O
Pháp	B-LOC

đổi	O
Charles	B-ORG
Sturt	I-ORG
University	I-ORG
Study	I-ORG
Centres	I-ORG

Bài	B-ORG
toán	I-ORG
tám	I-ORG
quân	I-ORG
hậu	I-ORG

đổi	O
Rối	B-ORG
loạn	I-ORG
định	I-ORG
dạng	I-ORG
giới	I-ORG

Liên	B-ORG
minh	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG
(	O
EU	B-ORG
)	O

''Doraemon	O
''	O
tại	O
TV	B-ORG
Asahi	I-ORG

Sexy	B-ORG
,	I-ORG
Free	I-ORG
&	I-ORG
Single	I-ORG
''	O

Ba	O
người	O
kia	O
là	O
Uwe	B-PER
Seeler	I-PER
,	O
Franz	B-PER
Beckenbauer	I-PER
và	O
Lothar	B-PER
Matthäus	I-PER
.	O

George	B-PER
Washington	I-PER
,	O
John	B-PER
Adams	I-PER

Album	O
tập	O
hợp	O
những	O
bản	O
nháp	O
và	O
demo	O
của	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
trong	O
các	O
album	O
Help	B-ORG
!	I-ORG
''	O
,	O
Rubber	B-ORG
Soul	I-ORG
''	O
,	O
Revolver	B-ORG
''	O
,	O
Sgt.	B-ORG
Pepper	I-ORG
's	I-ORG
Lonely	I-ORG
Hearts	I-ORG
Club	I-ORG
Band	I-ORG
''	O
,	O
và	O
Magical	B-ORG
Mystery	I-ORG
Tour	I-ORG
''	O
.	O

đổi	O
Sở	B-ORG
thú	I-ORG
Singapore	I-ORG

Quân	B-PER
kháng	I-PER
chiến	I-PER
của	I-PER
Chúa	I-PER

đổi	O
Vành	B-LOC
khuyên	I-LOC
họng	I-LOC
vàng	I-LOC

Trung	B-LOC
Hòa	I-LOC
,	O
Tân	B-LOC
Bắc	I-LOC

Daejeon	B-LOC
,	O
Hàn	B-LOC
Quốc	I-LOC

'	O
''	O
Andy	B-PER
Murray	I-PER
''	O
'	O

Hội	B-ORG
Nữ	I-ORG
Hướng	I-ORG
đạo	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG

***	O
Band	B-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Run	I-ORG
''	O
-	O
Paul	B-PER
McCartney	I-PER
&	O
Wings	B-ORG

đổi	O
Sóc	B-LOC
bay	I-LOC
Kashmir	I-LOC

Tuyên	B-ORG
Châu	I-ORG
(	O
宣州区	O
)	O

Đài	B-ORG
truyền	I-ORG
hình	I-ORG
trung	I-ORG
ương	I-ORG
Trung	I-ORG
Quốc	I-ORG

Tô	B-LOC
Châu	I-LOC
,	O
Giang	B-LOC
Tô	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Pyrénées-Atlantiques	I-LOC

đổi	O
Phướn	B-LOC
đất	I-LOC
nhỏ	I-LOC

''	O
Akodon	B-LOC
mimus	I-LOC
''	O

'	O
''	O
''huyện	O
Bình	B-ORG
Minh	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Xa	B-PER
Thi	I-PER
Mạn	I-PER
,	O
Trịnh	B-PER
Gia	I-PER
Dĩnh	I-PER
,	O
Lâm	B-PER
Phong	I-PER
,	O
Dương	B-PER
Di	I-PER

**	O
''	O
Tactusa	B-LOC
major	I-LOC
''	O
Fibiger	O
,	O
2010	O

``	O
We	B-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
''	O

Đảng	B-ORG
Lao	I-ORG
động	I-ORG
Triều	I-ORG
Tiên	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
La	I-LOC
Harpe	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Hancock	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

'	O
''	O
Tần	B-PER
Thủy	I-PER
Hoàng	I-PER
''	O
'	O

.vn	B-ORG
-	I-ORG
tên	I-ORG
miền	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
.	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Kimmei	I-PER

Đại	B-ORG
học	I-ORG
Göttingen	I-ORG

Tam	B-LOC
giác	I-LOC
Bermuda	I-LOC

Lâm	B-LOC
Y	I-LOC
(	O
临猗县	O
)	O

ĐỔI	O
Musée	B-ORG
du	I-ORG
Vin	I-ORG

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardèche	I-LOC

*Trịnh	O
Dụ	O
Tổ	O
Trịnh	B-PER
Giang	I-PER
tại	O
vị	O
1729-1740	O

Juliette	B-PER
Gordon	I-PER
Low	I-PER

đổi	O
Ptolemaios	B-PER
I	I-PER
Soter	I-PER

**	O
''	O
Tactusa	B-LOC
sumatrensis	I-LOC
''	O
Fibiger	O
,	O
2010	O

Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
Đức	B-LOC
&	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

'	O
''	O
Lady	B-PER
Gaga	I-PER
''	O
'	O

''	O
Eupanacra	B-LOC
poulardi	I-LOC
''	O

Bình	B-LOC
Thuận	I-LOC
(	O
3.375	O
người	O
)	O
,	O

đổi	O
Hoét	B-LOC
châu	I-LOC
Phi	I-LOC

đổi	O
Cơ	B-ORG
quan	I-ORG
Mật	I-ORG
vụ	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Mộng	B-PER
Song	I-PER
Sơ	I-PER
Thạch	I-PER
(	O
zh	O
.	O

đổi	O
Quần	B-ORG
đảo	I-ORG
Nansei	I-ORG

Ỷ	B-ORG
Thiên	I-ORG
Đồ	I-ORG
Long	I-ORG
Ký	I-ORG
(	I-ORG
phim	I-ORG
2009	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Lille	B-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Phương	B-ORG
diện	I-ORG
quân	I-ORG
Belorussia	I-ORG
1	I-ORG

La	B-LOC
Ville-sous-Orbais	I-LOC
(	O
51639	O
)	O

'	O
''	O
Don	B-PER
Budge	I-PER
''	O
'	O

Roy	B-PER
Hodgson	I-PER
(	O
1	O
)	O

``	O
Everything	B-ORG
Has	I-ORG
Changed	I-ORG
''	O

''	O
Tomoyo	B-ORG
After	I-ORG
~It	I-ORG
's	I-ORG
a	I-ORG
Wonderful	I-ORG
Life~	I-ORG
CS	I-ORG
Edition	I-ORG
''	O

đổi	O
Hạm	B-ORG
đội	I-ORG
6	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Tăng	B-PER
Thanh	I-PER
Hà	I-PER
vai	O
''Út	O
Nhỏ	O
''	O

Hector	B-PER
(	O
Ἑκτωρ	O
''Ektor	O
''	O
)	O

Trần	B-PER
Văn	I-PER
Thủy	I-PER

Điện	B-ORG
Capitol	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Otto	B-PER
II	I-PER
của	I-PER
đế	I-PER
quốc	I-PER
La	I-PER
Mã	I-PER
Thần	I-PER
thánh	I-PER

đổi	O
Tần	B-PER
Tương	I-PER
công	I-PER

Kim	B-PER
Bum	I-PER
vai	O
Cha	O
Gun-woo	O

''	O
Nobita	B-ORG
''	O
,	O
album	O
và	O
bài	O
hát	O
cùng	O
tên	O
của	O
Cổ	B-PER
Cự	I-PER
Cơ	I-PER

Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Israel–Hamas	I-ORG
2008-2009	I-ORG

Kristianstad	B-LOC
,	O
Thụy	B-LOC
Điển	I-LOC

Vô	B-LOC
Tích	I-LOC
,	O
Tô	B-LOC
Châu	I-LOC

Lê	B-PER
Thánh	I-PER
Tông	I-PER

Elton	B-PER
John	I-PER
gọi	O
đó	O
là	O
cái	O
chết	O
lớn	O
nhất	O
sau	O
sự	O
ra	O
đi	O
của	O
Elvis	B-PER
Presley	I-PER
.	O

Jelena	B-PER
Jankovic	I-PER
''	O
(	O
Bán	O
kết	O
)	O

Bệnh	B-ORG
viện	I-ORG
Việt	I-ORG
Pháp	I-ORG
(	I-ORG
Hà	I-ORG
Nội	I-ORG
)	I-ORG

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Rosanna	B-PER
Davison	I-PER

====	O
Oyón-Oion	B-LOC
''	O
(	O
Oion	O
)	O
''	O
====	O

John	B-PER
F.	I-PER
Kennedy	I-PER
,	O
Lyndon	B-PER
B.	I-PER
Johnson	I-PER

đổi	O
Chim	B-LOC
đá	I-LOC
châu	I-LOC
Phi	I-LOC

Người	O
dơi]]	O
(	O
Michael	B-PER
Keaton	I-PER
)	O

Trần	B-PER
Nhân	I-PER
Tông	I-PER

'	O
''	O
Quân	B-ORG
chủng	I-ORG
''	O
'	O

Đổng	B-PER
Ngạc	I-PER
phi	I-PER

đổi	O
Athanasiô	B-PER
thành	I-PER
Alexandria	I-PER

đổi	O
Chó	B-ORG
săn	I-ORG
gấu	I-ORG
mèo	I-ORG
lam	I-ORG

Dabrun	B-LOC
(	O
686	O
)	O

Bột	B-PER
Hải	I-PER
Tuyên	I-PER
Vương	I-PER

Uthausen	B-LOC
(	O
212	O
)	O

Claude	B-PER
Makélélé	I-PER
(	O
1997-1998	O
)	O

đổi	O
Earth	B-ORG
2	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

Phân	B-LOC
lớp	I-LOC
Mộc	I-LOC
lan	I-LOC

Song	B-ORG
đề	I-ORG
tù	I-ORG
nhân	I-ORG

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Chồn	B-LOC
xám	I-LOC
lớn	I-LOC

``	O
Swear	B-ORG
It	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Alec	B-PER
Guinness	I-PER
''	O
'	O

Chojna	B-LOC
,	O
Ba	B-LOC
Lan	I-LOC

*Huyện	O
Tảo	B-LOC
Cường	I-LOC
(	O
枣强县	O
)	O
,	O

Pasta	B-ORG
Hương	I-ORG
vị	I-ORG
tình	I-ORG
yêu	I-ORG
''	O

Turkish	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Istanbul-Atatürk	O
)	O

''	O
Hypercompe	B-LOC
orbiculata	I-LOC
''	O

'	O
''	O
HBO	B-ORG
''	O
'	O

**	O
Giang	B-LOC
Tân	I-LOC
(	O
江津	O
)	O

đổi	O
Nam	B-PER
Tề	I-PER
Hòa	I-PER
Đế	I-PER

``	O
My	B-ORG
Love	I-ORG
''	O

Gia	B-ORG
đình	I-ORG
là	I-ORG
số	I-ORG
một	I-ORG
(	I-ORG
phần	I-ORG
3	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Quốc	B-ORG
lộ	I-ORG
7	I-ORG
ở	O
Hàn	B-LOC
Quốc	I-LOC

đổi	O
Hạ	B-ORG
Nghị	I-ORG
viện	I-ORG
Vương	I-ORG
quốc	I-ORG
Liên	I-ORG
hiệp	I-ORG
Anh	I-ORG
và	I-ORG
Bắc	I-ORG
Ireland	I-ORG

Lasiurus	B-LOC
insularis	I-LOC
''	O
—	O

Remchi	B-LOC
''	O
(	O
25	O
900	O
)	O
''	O

'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
Irene	B-PER
Skliva	I-PER

Lý	B-PER
Thường	I-PER
Kiệt	I-PER

'	O
''	O
Dag	B-PER
Hammarskjöld	I-PER
''	O
'	O

S7	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Moscow-Domodedovo	O
)	O

===	O
Đầu	O
tư	O
vào	O
Proton	B-ORG
===	O

Isotropis	B-LOC
''	O
Benth	O
.	O

Trận	B-ORG
Boulogne	I-ORG
(	I-ORG
1940	I-ORG
)	I-ORG

==	O
Kazakhstan	B-LOC
(	O
4	O
)	O
==	O

Kẻ	B-ORG
môi	I-ORG
giới	I-ORG
chiến	I-ORG
tranh	I-ORG
''	O

đổi	O
Sả	B-LOC
khoang	I-LOC
cổ	I-LOC

đổi	O
Họ	B-LOC
Rắn	I-LOC
lục	I-LOC

Vườn	B-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Nikkō	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
St.	I-LOC
Charles	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Floyd	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

đổi	O
Wilhelm	B-PER
II	I-PER
,	I-PER
Hoàng	I-PER
đế	I-PER
Đức	I-PER

'	O
''	O
Schalke	B-ORG
04	I-ORG
''	O
'	O
thắng	O
với	O
tổng	O
tỉ	O
số	O
'	O
''	O
4–2	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Honduras	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Eumorpha	B-LOC
neubergeri	I-LOC
''	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Beech	I-LOC
Creek	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Clinton	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

``	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
(	I-ORG
Color	I-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Walls	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Bất	B-ORG
đẳng	I-ORG
thức	I-ORG
Bernoulli	I-ORG

====Vua	O
William	B-PER
III	I-PER
của	I-PER
Anh	I-PER

đổi	O
Gà	B-LOC
so	I-LOC
đầu	I-LOC
nâu	I-LOC
hạt	I-LOC
dẻ	I-LOC

(	O
Hồ	B-PER
Chí	I-PER
Minh	I-PER
)	O

Khởi	B-PER
nghĩa	I-PER
Phùng	I-PER
Hưng	I-PER
(	O
771	O
-	O
791	O
)	O

Adalbert	B-PER
của	I-PER
Phổ	I-PER
(	I-PER
1811–1873	I-PER
)	I-PER

đổi	O
Thiện	B-PER
Đức	I-PER
nữ	I-PER
vương	I-PER

đổi	O
Ốc	B-LOC
mặt	I-LOC
trăng	I-LOC

đổi	O
Bộ	B-ORG
Ngoại	I-ORG
giao	I-ORG
Trung	I-ORG
Hoa	I-ORG
Dân	I-ORG
Quốc	I-ORG

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Ulsan	I-ORG
Munsu	I-ORG

HCĐ	O
SEA	B-ORG
Games	I-ORG
19	I-ORG

``	O
If	B-ORG
I	I-ORG
Were	I-ORG
a	I-ORG
Boy	I-ORG
''	O

Linda	B-PER
McCartney	I-PER
–	O
keyboards	O
,	O
hát	O
chính	O

``	O
I	B-ORG
'll	I-ORG
Remember	I-ORG
''	O

Gotland	B-LOC
(	I-LOC
hạt	I-LOC
)	I-LOC

Anne	B-PER
Hathaway	I-PER
vai	O
Selina	B-PER
Kyle	I-PER

đổi	O
Triệu	B-PER
Dương	I-PER
Vương	I-PER

Swearcle	O
(	O
Swansea	B-ORG
City	I-ORG
)	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Ōgimachi	I-PER

Rồi	O
Một	O
Ngày	O
-	O
'	O
''	O
Elvis	B-PER
Phương	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Bồ	B-LOC
nông	I-LOC
nâu	I-LOC

đổi	O
Thời	B-ORG
kỳ	I-ORG
Khai	I-ORG
sáng	I-ORG

'	O
''	O
Marco	B-PER
van	I-PER
Basten	I-PER
''	O
'	O

Diễn	O
viên	O
người	O
Australia	B-LOC
Hugh	B-PER
Jackman	I-PER
lần	O
đầu	O
tiên	O
chủ	O
trì	O
buổi	O
lễ	O
này	O
.	O

Khiên	B-LOC
(	I-LOC
địa	I-LOC
chất	I-LOC
)	I-LOC

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

''	O
Hippotion	B-LOC
leucocephalus	I-LOC
''	O

đổi	O
Tăng	B-PER
Chí	I-PER
Vĩ	I-PER

đổi	O
Cá	B-LOC
vây	I-LOC
chân	I-LOC
lưng	I-LOC
gù	I-LOC

đổi	O
Chim	B-LOC
nhiệt	I-LOC
đới	I-LOC
đuôi	I-LOC
đỏ	I-LOC

đổi	O
Lợn	B-LOC
biển	I-LOC
Amazon	I-LOC

ĐỔI	O
Đặc	B-ORG
khu	I-ORG
hành	I-ORG
chính	I-ORG

2009	O
John	B-PER
Gurdon	I-PER
,	O
Yamanaka	B-PER
Shin'ya	I-PER

Miss	B-ORG
America	I-ORG
''	O
(	O
2007	O
)	O

Người	B-ORG
Mỹ	I-ORG
gốc	I-ORG
Phi	I-ORG

đổi	O
Phêrô	B-PER
Máctinô	I-PER
Ngô	I-PER
Đình	I-PER
Thục	I-PER

Lục	B-ORG
quân	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

Phạm	B-PER
Gia	I-PER
Khiêm	I-PER
,	O
Phó	O
Thủ	O
tướng	O
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Agnes	I-LOC
City	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Lyon	I-LOC
,	I-LOC
Kansas	I-LOC

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Hạc	B-LOC
cổ	I-LOC
đen	I-LOC

Lục	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

'	O
''	O
Bugeat	B-LOC
''	O
'	O

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG
Khalifa	I-ORG

Kiri	B-LOC
Sakor	I-LOC
(	O
09-02	O
)	O

'	O
''	O
Black	B-ORG
&	I-ORG
Blue	I-ORG
''	O
'	O
''	O

**	O
''	O
Caudacaecilia	B-LOC
larutensis	I-LOC
''	O

Chẩm	B-PER
Lưu	I-PER
Vương	I-PER

Nguyễn	B-PER
Diệu	I-PER
Hoa	I-PER
cao	O
158	O
cm	O
,	O
số	O
đo	O
81-61-84	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Kinh	I-ORG
doanh	I-ORG
Trulaske	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Illiopolis	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Sangamon	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

FutureSex	B-ORG
/	I-ORG
LoveSounds	I-ORG

Thiếu	B-ORG
niên	I-ORG
Dương	I-ORG
gia	I-ORG
tướng	I-ORG

Trần	B-PER
Hanh	I-PER
(	O
1932-	O
)	O

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Khang	I-PER
Tông	I-PER

Yoon	B-PER
Doo-joon	I-PER
(	O
BEAST	B-ORG
)	O

Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Pháp	I-ORG

Tùy	B-PER
Mẫn	I-PER
Đế	I-PER
hay	O
Tùy	B-PER
Dạng	I-PER
Đế	I-PER
.	O

đổi	O
Vụ	B-ORG
hạ	I-ORG
giàn	I-ORG
khoan	I-ORG
Hải	I-ORG
Dương	I-ORG
981	I-ORG

đổi	O
Đức	B-LOC
Quốc	I-LOC
xã	I-LOC

đổi	O
Sái	B-PER
Cung	I-PER
hầu	I-PER

Đài	B-ORG
tưởng	I-ORG
niệm	I-ORG
Chiến	I-ORG
tranh	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

'	O
''	O
'	O
(	O
Hà	B-LOC
Lan	I-LOC
)	O

của	O
The	B-PER
Mickey	I-PER
Mouse	I-PER
Club	I-PER
.	O

Hệ	B-ORG
đo	I-ORG
lường	I-ORG
quốc	I-ORG
tế	I-ORG

''	O
Hypaedalea	B-LOC
lobipennis	I-LOC
''	O

Mặt	B-ORG
trận	I-ORG
Dân	I-ORG
tộc	I-ORG
Giải	I-ORG
phóng	I-ORG
miền	I-ORG
Nam	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Từ	O
đó	O
ông	O
chỉ	O
học	O
ở	O
Syria	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Casablanca	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Maroc	B-LOC

Lý	B-PER
Thọ	I-PER
(	O
tại	O
vị	O
338-343	O
)	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

'	O
''	O
Gwen	B-PER
Stefani	I-PER
''	O
'	O

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Hàn	I-LOC
Quốc	I-LOC

ĐỔI	O
Đệ	B-LOC
ngũ	I-LOC
Cộng	I-LOC
hòa	I-LOC
Pháp	I-LOC

Kak	B-PER
,	I-PER
Subhash	I-PER
C	I-PER
.	I-PER
(	O
2000	O
)	O
.	O

Đường	B-PER
Thái	I-PER
Tông	I-PER

Chu	B-PER
Đôn	I-PER
Di	I-PER
(	O
1017–1073	O
)	O

''	O
Hymenocallis	B-ORG
sonorensis	I-ORG
''	O
Standl	O
.	O

'	O
''	O
Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
''	O
'	O

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Bắc	I-LOC
Triều	I-LOC
Tiên	I-LOC

Blake	B-PER
Shelton	I-PER
—	O
giới	O
thiệu	O
Miranda	B-PER
Lambert	I-PER

Ủy	B-ORG
ban	I-ORG
cứu	I-ORG
Người	I-ORG
vượt	I-ORG
biển	I-ORG

Không	B-ORG
lực	I-ORG
Hải	I-ORG
quân	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

A	B-PER
Sân	I-PER
Vương	I-PER

La	B-LOC
Teste-de-Buch	I-LOC
(	O
33529	O
)	O

đổi	O
Tiến	B-LOC
Dũng	I-LOC
(	I-LOC
xã	I-LOC
)	I-LOC

Sioux	B-LOC
City	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

Sự	B-LOC
tiến	I-LOC
hóa	I-LOC
lãnh	I-LOC
thổ	I-LOC
của	I-LOC
Hoa	I-LOC
Kỳ	I-LOC

Dư	B-LOC
Diêu	I-LOC
,	O
Chiết	B-LOC
Giang	I-LOC

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Libêrô	I-PER

'	O
''	O
Al	B-PER
Pacino	I-PER
''	O
'	O

Dongjak-gu	B-LOC
(	O
동작구	O
;	O
)	O

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Thêôđorô	I-PER
I	I-PER

``	O
Black	B-ORG
or	I-ORG
White	I-ORG
''	O
(	O
phiên	O
bản	O
kiểm	O
duyệt	O
)	O

``	O
Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG
''	O

đổi	O
Tuyên	B-ORG
ngôn	I-ORG
độc	I-ORG
lập	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
phi	I-ORG
chính	I-ORG
phủ	I-ORG

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

Fritillaria	B-LOC
verticillata	I-LOC
''	O
Willd	O
.	O

Cấu	B-ORG
trúc	I-ORG
tinh	I-ORG
thể	I-ORG

Người	B-ORG
thừa	I-ORG
kế	I-ORG
sáng	I-ORG
giá	I-ORG
''	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Gaines	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Tioga	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Cephalophyllum	B-LOC
''	O
(	O
Haw	O
.	O
)	O

''	O
Bombus	B-LOC
lucorum	I-LOC
''	O

đổi	O
Alfredo	B-PER
Di	I-PER
Stéfano	I-PER

Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
16	I-ORG
tại	O
Savannah	B-LOC
,	I-LOC
Georgia	I-LOC

``	O
I	B-ORG
Lay	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
on	I-ORG
You	I-ORG
''	O

**	O
Viễn	B-LOC
An	I-LOC
(	O
远安	O
)	O

Khúc	B-PER
Ốc	I-PER
Hoàn	I-PER
Thúc	I-PER

đổi	O
Sự	B-ORG
tương	I-ORG
đương	I-ORG
khối	I-ORG
lượng-năng	I-ORG
lượng	I-ORG

====	O
San	B-LOC
Vicente	I-LOC
de	I-LOC
Alcántara	I-LOC
====	O

Nam	B-LOC
Dương	I-LOC
,	I-LOC
Hà	I-LOC
Nam	B-LOC

Ngô	B-ORG
Thanh	I-ORG
Vân	I-ORG
Đoan	B-PER
Trang	I-PER

``	O
Afire	B-ORG
Love	I-ORG
''	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
cavipes	I-LOC
''	O
J.J.Verm	O
.	O

Trang	O
web	O
chính	O
thức	O
trên	O
Toei	B-ORG
Company	I-ORG

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Loftus	I-ORG
Versfeld	I-ORG

Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Minh	I-PER
Trị	I-PER

Stratonice	B-PER
của	I-PER
Macedonia	I-PER

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
19	I-ORG
tháng	I-ORG
8	I-ORG

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Clêmentê	I-PER
XIV	I-PER
(	O
1769–1774	O
)	O

Erosaria	B-LOC
nebrites	I-LOC
''	O
Melvill	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
gravidum	I-LOC
''	O
Lindl	O
.	O

Thủ	O
tướng	O
Jean	B-PER
Chrétien	I-PER
(	O
Canada	B-LOC
)	O

With	O
Đức	B-LOC
,	O
Áo	B-LOC
,	O
Serbia	B-LOC
và	O
Pháp	B-LOC

Quận	B-LOC
1	I-LOC
,	I-LOC
Lyon	I-LOC
.	O

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Olimpico	I-ORG

'	O
''	O
Chelsea	B-ORG
''	O
'	O

Česká	B-LOC
Lípa	I-LOC
,	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Séc	I-LOC

''	O
'	O
''	O
21st	B-ORG
Century	I-ORG
Breakdown	I-ORG
''	O
-	O
Green	B-ORG
Day	I-ORG
''	O
'	O

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Thần	I-PER
Thánh	I-PER
Đại	I-PER
Vương	I-PER

Mỹ	B-ORG
nhân	I-ORG
tâm	I-ORG
kế	I-ORG
''	O

''	O
The	B-ORG
Look	I-ORG
of	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
(	O
Album	O
)	O
–	O
4:00	O

Công	B-ORG
giáo	I-ORG
tại	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

***	O
''	O
Oligophlebia	B-LOC
''	O
Hampson	O
,	O
[1893]	O

đổi	O
Chích	B-LOC
bông	I-LOC
lưng	I-LOC
xám	I-LOC

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Kaiane	B-PER
Aldorino	I-PER

John	B-PER
Quincy	I-PER
Adams	I-PER
,	O
Andrew	B-PER
Jackson	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Brady	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Williams	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Ai	B-ORG
Cập	I-ORG
thuộc	I-ORG
Hy	I-ORG
Lạp	I-ORG

Phân	B-ORG
cấp	I-ORG
hành	I-ORG
chính	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

1999-2000	O
-	O
Galatasaray	B-ORG
SK	I-ORG

Quân	B-ORG
đội	I-ORG
Anh	I-ORG

Thành	O
viên	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Căn	O
phòng]]	O
''	O
(	O
hợp	O
tác	O
cùng	O
Dương	B-PER
Triệu	I-PER
Vũ	I-PER
)	O

đổi	O
Hiệp	B-ORG
hội	I-ORG
Cầu	I-ORG
thủ	I-ORG
Chuyên	I-ORG
nghiệp	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG

Theo	O
FBI	B-ORG
thì	O
Top	O
là	O
một	O
chuyên	O
viên	O
chất	O
nổ	O
cao	O
cấp	O
.	O

''	O
KBS	B-ORG
Gayo	I-ORG
Daechukje	I-ORG
''	O

Ne	B-PER
Win	I-PER
(	O
lần	O
thứ	O
nhất	O
)	O

đổi	O
Cá	B-PER
dưa	I-PER
xám	I-PER

Bà	O
là	O
con	O
gái	O
đầu	O
lòng	O
của	O
Nữ	B-PER
hoàng	I-PER
Juliana	I-PER
của	I-PER
Hà	I-PER
Lan	I-PER
và	O
Hoàng	B-PER
thân	I-PER
Bernhard	I-PER
Lippe-Biesterfeld	I-PER
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Central	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Barton	I-LOC
,	I-LOC
Missouri	I-LOC

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Hàn	I-LOC
Quốc	I-LOC

Chính	B-ORG
phủ	I-ORG
điện	I-ORG
tử	I-ORG

đổi	O
Aleksey	B-PER
Nikolaevich	I-PER
Krylov	I-PER

đổi	O
Bồ	B-LOC
câu	I-LOC
xanh	I-LOC
Sumba	I-LOC

Ông	O
còn	O
là	O
em	O
vua	O
Phraates	B-PER
I	I-PER

*Thua	O
ít	O
nhất	O
-	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
và	O
Villarreal	B-ORG
(	O
2	O
)	O

''	O
'1998	O
''	O
'	O
''Benim	O
Adım	O
Kırmızı	O
''	O
Orhan	B-PER
Pamuk	I-PER

Vi	B-ORG
điều	I-ORG
khiển	I-ORG
PIC	I-ORG

đổi	O
Cuốc	B-LOC
ngực	I-LOC
nâu	I-LOC

•	O
Hàm	B-LOC
Đan	I-LOC
(	O
邯郸市	O
)	O

Nasser	B-PER
al-Din	I-PER
Shah	I-PER
Qajar	I-PER

Một	O
trong	O
số	O
đó	O
là	O
nhóm	O
Archigram	B-PER
.	O

Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
Cừ	I-PER
(	O
cuối	O
cùng	O
)	O

''	O
(	O
cho	O
mượn	O
từ	O
Manchester	B-ORG
City	I-ORG
)	O
''	O

Thiếu	B-ORG
tướng	I-ORG
(	O
2.2006	O
)	O
.	O

Trương	B-PER
Vệ	I-PER
Kiện	I-PER
–	O
Tôn	B-PER
Ngộ	I-PER
Không	I-PER

British	B-ORG
Airways	I-ORG
(	O
London-Heathrow	O
)	O

Xã	B-LOC
(	I-LOC
Hoa	I-LOC
Kỳ	I-LOC
)	I-LOC

Le	B-LOC
Monastier-Pin-Moriès	I-LOC
(	O
48099	O
)	O

*Tên	O
người	O
như	O
Nguyễn	B-PER
Thiên	I-PER
Nga	I-PER

Les	B-LOC
Chavannes-en-Maurienne	I-LOC
(	O
73083	O
)	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Aube	I-LOC

đổi	O
Đuôi	B-LOC
cụt	I-LOC
đầu	I-LOC
hung	I-LOC

Romário	B-PER
(	O
3	O
)	O
Nicolas	B-PER
Anelka	I-PER
(	O
3	O
)	O

Đệ	B-ORG
thất	I-ORG
Hạm	I-ORG
đội	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

====	O
Meneses	B-LOC
de	I-LOC
Campos	I-LOC
====	O

Băng	B-LOC
Cốc	I-LOC
,	O
Thái	B-LOC
Lan	I-LOC

Sư	B-ORG
đoàn	I-ORG
Bộ	I-ORG
binh	I-ORG
7	I-ORG
Hàn	I-ORG
Quốc	I-ORG

đổi	O
Chích	B-LOC
bông	I-LOC
đuôi	I-LOC
hung	I-LOC

Shō	B-PER
Jun	I-PER
(	I-PER
1660	I-PER
)	I-PER

1996	B-ORG
-	O
Vòng	O
1	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Boone	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Dallas	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

Biển	B-LOC
nội	I-LOC
địa	I-LOC
Seto	I-LOC

đổi	O
Twilight	B-ORG
(	I-ORG
nhạc	I-ORG
phim	I-ORG
)	I-ORG

Tuy	O
nhiên	O
,	O
Ai	B-LOC
Cập	I-LOC
đã	O
rút	O
lui	O
vào	O
phút	O
chót	O
.	O

Thư	B-ORG
viện	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Pháp	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Milford	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Defiance	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

'	O
''	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Biñan	B-LOC
,	I-LOC
Laguna	I-LOC

Ngũ	B-ORG
Hồ	I-ORG
thập	I-ORG
lục	I-ORG
quốc	I-ORG

``	O
The	B-ORG
Girl	I-ORG
Is	I-ORG
Mine	I-ORG
''	O
(	O
feat	O
.	O

``	O
Hometown	B-ORG
Glory	I-ORG
''	O

Long	B-LOC
An	I-LOC
''	O
Tân	B-LOC
An	I-LOC

đổi	O
Cừu	B-LOC
sừng	I-LOC
lớn	I-LOC

Stephen	B-PER
Hawking	I-PER
,	O
ed	O
.	O

Ngày	B-ORG
lễ	I-ORG
quốc	I-ORG
tế	I-ORG

Theodore	B-PER
Roosevelt	I-PER
,	O
William	B-PER
Howard	I-PER
Taft	I-PER

Calvin	B-PER
Harris	I-PER
hợp	O
tác	O
với	O
Ellie	B-PER
Goulding	I-PER

Thông	O
thường	O
đó	O
là	O
2	O
thành	O
viên	O
của	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
,	O
George	B-PER
Harrison	I-PER
và	O
Ringo	B-PER
Starr	I-PER
.	O

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Hán	B-PER
Minh	I-PER
Đế	I-PER

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Hàn	I-LOC
Quốc	I-LOC

Ngôn	B-PER
Thừa	I-PER
Húc	I-PER
(	O
言承旭	O
)	O

Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Hán-Nam	I-ORG
Việt	I-ORG

ĐỔI	O
Trần	B-PER
Thánh	I-PER
Tông	I-PER

Thủy	B-ORG
quân	I-ORG
lục	I-ORG
chiến	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

James	B-PER
Clerk	I-PER
Maxwell	I-PER

*Huyện	O
Lăng	B-LOC
(	O
陵县	O
)	O

Konstantin	B-PER
Ustinovich	I-PER
Chernenko	I-PER

đổi	O
Gia	B-PER
Luật	I-PER
Bội	I-PER

đổi	O
Sơn	B-LOC
ca	I-LOC
mào	I-LOC

đổi	O
Bộ	B-LOC
Cổ	I-LOC
tảo	I-LOC

Thượng	B-ORG
nghị	I-ORG
sĩ	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Planetarian	B-ORG
~Chiisana	I-ORG
Hoshi	I-ORG
no	I-ORG
Yume~	I-ORG

*Tên	O
gọi	O
phổ	O
thông	O
của	O
Manilkara	B-LOC
kauki	I-LOC
''	O

Đại	B-ORG
học	I-ORG
Nông	I-ORG
Lâm	I-ORG
Thành	I-ORG
phố	I-ORG
Hồ	I-ORG
Chí	I-ORG
Minh	I-ORG

Nông	B-LOC
Cống	I-LOC
,	O
Thanh	B-LOC
Hóa	I-LOC

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Dân	I-ORG
lập	I-ORG
Văn	I-ORG
Lang	I-ORG

''	O
Burmagomphus	B-LOC
sivalikensis	I-LOC
''	O

``	O
Show	B-ORG
Me	I-ORG
the	I-ORG
Meaning	I-ORG
of	I-ORG
Being	I-ORG
Lonely	I-ORG
''	O

Nước	B-ORG
cốt	I-ORG
dừa	I-ORG

Courseulles-sur-Mer	B-LOC
,	O
Calvados	B-LOC
,	O
Pháp	B-LOC

Tiền	O
Phế	O
Tiêu	B-PER
Chiêu	I-PER
Nghiệp	I-PER

đổi	O
Aleksandr	B-PER
Vladimirovich	I-PER
Rutskoy	I-PER

Mosciano	B-LOC
Sant'Angelo	I-LOC
(	O
8.559	O
)	O
.	O

Sông	B-LOC
La	I-LOC
Plata	I-LOC

đổi	O
Viện	B-ORG
Nghiên	I-ORG
cứu	I-ORG
Hán	I-ORG
Nôm	I-ORG

đổi	O
Can	B-ORG
thiệp	I-ORG
ARN	I-ORG

The	B-ORG
King	I-ORG
2	I-ORG
Hearts	I-ORG
''	O

Huệ	B-PER
Năng	I-PER
(	O
zh	O
.	O

đổi	O
Hoàng	B-PER
hậu	I-PER
Máxima	I-PER
của	I-PER
Hà	I-PER
Lan	I-PER

Catamarca	B-LOC
(	I-LOC
tỉnh	I-LOC
)	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Calvados	I-LOC

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Hônôriô	I-PER
III	I-PER
(	O
1216-1227	O
)	O

'	O
''	O
Byala	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Бяла	O
Слатина	O
)	O
·	O

ĐỔI	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Nicôla	I-PER
IV	I-PER

''	O
Pseudopostega	B-LOC
ferruginea	I-LOC
''	O
D.R	O
.	O

Lăng	B-ORG
mộ	I-ORG
Tần	I-ORG
Thủy	I-ORG
Hoàng	I-ORG

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoàng	I-ORG
gia	I-ORG
Campuchia	I-ORG

Kinh	B-ORG
tế	I-ORG
Brasil	I-ORG

Ngàn	B-ORG
lần	I-ORG
yêu	I-ORG
em	I-ORG
''	O

đổi	O
Liên	B-ORG
Hiệp	I-ORG
Quốc	I-ORG

Hán	B-PER
An	I-PER
Đế	I-PER

Sergio	B-PER
Ramos	I-PER
(	O
2014	O
)	O

Hiệp	B-ORG
hội	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Guam	I-ORG

đổi	O
Mao	B-PER
Trạch	I-PER
Đông	I-PER

đổi	O
Diều	B-LOC
hâu	I-LOC
vuốt	I-LOC
sắc	I-LOC

Nguyên	B-PER
Huệ	I-PER
Tông	I-PER
(	O
tại	O
vị	O
1333-1370	O
)	O

Học	B-ORG
viện	I-ORG
Hàng	I-ORG
không	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Bảo	B-ORG
tàng	I-ORG
Nghệ	I-ORG
thuật	I-ORG
Hiện	I-ORG
đại	I-ORG

đổi	O
Chính	B-ORG
quyền	I-ORG
liên	I-ORG
bang	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Hôtel	B-LOC
de	I-LOC
Conti	I-LOC

Le	B-LOC
Torpt	I-LOC
(	O
27646	O
)	O

Tổng	B-ORG
công	I-ORG
ty	I-ORG
đường	I-ORG
sắt	I-ORG
cao	I-ORG
tốc	I-ORG
đô	I-ORG
thị	I-ORG
Seoul	I-ORG

Jim	B-PER
Morrison	I-PER
-	O
hát	O
chính	O

đổi	O
Vương	B-ORG
quốc	I-ORG
Medang	I-ORG

đổi	O
Tiêu	B-LOC
liêu	I-LOC
Bewick	I-LOC

Tốc	B-LOC
độ	I-LOC
ánh	I-LOC
sáng	I-LOC

``	O
Trouble	B-PER
''	O
(	O
Elvis	B-PER
Presley	I-PER
)	O
-	O
''Top	O
2	O
05	O
/	O
10	O
/	O
06	O
''	O

Liên	B-ORG
đoàn	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Gruzia	I-ORG

La	B-LOC
Chapelle-Biche	I-LOC
(	O
61095	O
)	O

'	O
''	O
Saransk	B-LOC
''	O
'	O

Show	B-ORG
!	I-ORG
Music	I-ORG
Core	I-ORG
''	O

Billy	B-PER
Joel	I-PER
—	O
``	O
Uptown	B-ORG
Girl	I-ORG
''	O

Ferdinand	B-PER
I	I-PER
(	I-PER
đế	I-PER
quốc	I-PER
La	I-PER
Mã	I-PER
Thần	I-PER
thánh	I-PER
)	I-PER

Quách	B-PER
Phú	I-PER
Thành	I-PER
vai	O
Tôn	O
Ngộ	O
Không	O

'	O
''	O
Valencia	B-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Chích	B-LOC
sậy	I-LOC
oanh	I-LOC

Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
57	I-ORG

Caleta	B-LOC
caleta	I-LOC
''	O
(	O
Hewitson	O
)	O
,	O
[1876]	O
.	O

đổi	O
Khảo	B-ORG
thí	I-ORG
viện	I-ORG
Trung	I-ORG
Hoa	I-ORG
Dân	I-ORG
Quốc	I-ORG

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Thành	B-LOC
phố	I-LOC
Hồ	I-LOC
Chí	I-LOC
Minh	I-LOC

đổi	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Nürnberg	I-ORG

đổi	O
Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Nouvelle-Calédonie	I-LOC

La	B-LOC
Garnache	I-LOC
(	O
85096	O
)	O

Trụ	O
sở	O
chính	O
của	O
tổ	O
chức	O
này	O
đặt	O
tại	O
Chiyoda	B-LOC
,	O
Tokyo	B-LOC
.	O

THPT	O
Số	O
1	O
Tư	O
Nghĩa]]	O
,	O
Quảng	B-LOC
Ngãi	I-LOC

đổi	O
Đội	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Thể	I-ORG
Công	I-ORG

'	O
''	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Y	I-ORG
Hà	I-ORG
Nội	I-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Kinh	I-ORG
tế	I-ORG
-	I-ORG
Luật	I-ORG

Đại	B-PER
Liệt	I-PER
Đế	I-PER
(	O
truy	O
tôn	O
)	O

'	O
''	O
Leonardo	B-PER
DiCaprio	I-PER
''	O
'	O

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

``	O
Somebody	B-ORG
That	I-ORG
I	I-ORG
Used	I-ORG
to	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

đổi	O
Chủ	B-ORG
tịch	I-ORG
Ủy	I-ORG
ban	I-ORG
Trung	I-ORG
ương	I-ORG
Đảng	I-ORG
Cộng	I-ORG
sản	I-ORG
Trung	I-ORG
Quốc	I-ORG

Xem	O
thêm	O
giới	O
thiệu	O
về	O
Tối	B-ORG
cao	I-ORG
Pháp	I-ORG
viện	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG
.	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
macroceras	I-LOC
''	O
Barb.Rodr	O
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Twin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Ross	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Nhiều	O
nước	O
khác	O
sử	O
dụng.edu	O
cùng	O
mục	O
đích	O
,	O
ví	O
dụ.edu.au	O
ở	O
Úc	B-LOC
và.edu.my	O
ở	O
Malaysia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cristiano	B-PER
Ronaldo	I-PER
''	O
'	O

Chamaesaracha	B-LOC
coronopus	I-LOC
''	O
(	O
tên	O
cũ	O
''S	O
.	O

Dinoderus	B-LOC
minutus	I-LOC
''	O
(	O
Fabricius	O
)	O

Sự	B-PER
kiện	I-PER
tướng	I-PER
Nguyễn	I-PER
Ngọc	I-PER
Loan	I-PER

Trương	B-PER
Mạn	I-PER
Ngọc	I-PER

đổi	O
Đệ	B-LOC
nhị	I-LOC
Đế	I-LOC
chế	I-LOC
Pháp	I-LOC

'	O
''	O
Liverpool	B-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Quận	B-LOC
Camden	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Carolina	I-LOC

đổi	O
Tìm	B-ORG
kiếm	I-ORG
tài	I-ORG
năng	I-ORG
:	I-ORG
Vietnam	I-ORG
's	I-ORG
Got	I-ORG
Talent	I-ORG

Vierzon	B-LOC
(	O
Pháp	B-LOC
)	O

Napa]]	O
,	O
California	B-LOC
,	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC

Ngũ	B-PER
Bỉnh	I-PER
Giám	I-PER

Taiyou	B-ORG
Sentai	I-ORG
Sun	I-ORG
Vulcan	I-ORG
''	O

Võ	B-ORG
thức	I-ORG
Thái	I-ORG
cực	I-ORG
quyền	I-ORG

đổi	O
Serhiy	B-PER
Nazarovych	I-PER
Bubka	I-PER

Anh	B-PER
em	I-PER
nhà	I-PER
Sullivan	I-PER

đổi	O
Claes	B-PER
Jansz.	I-PER
Visscher	I-PER

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Meryl	B-PER
Streep	I-PER
''	O
'	O

Santa	B-LOC
Bárbara	I-LOC
de	I-LOC
Casa	I-LOC
,	I-LOC
Huelva1.203	I-LOC

''	O
Dalbergia	B-LOC
acariiantha	I-LOC
''	O

Cháu	O
của	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Piô	I-PER
II	I-PER

Vittorio	B-PER
Emanuele	I-PER
II	I-PER
của	I-PER
Ý	I-PER

Hà	B-LOC
Nội	I-LOC
,	O
Việt	B-LOC
Nam	I-LOC

Cảnh	B-PER
Văn	I-PER
Vương	I-PER

``	O
King	B-ORG
of	I-ORG
Anything	I-ORG
''	O
(	O
Sara	B-PER
Bareilles	I-PER
cover	O
)	O

đổi	O
Willem-Alexander	B-PER
của	I-PER
Hà	I-PER
Lan	I-PER

Granulina	B-LOC
minae	I-LOC
''	O
Espinosa	O
&	O
Ortea	O
,	O
2000	O

'	O
''	O
Zlatan	B-PER
Ibrahimović	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Jean	B-PER
le	I-PER
Rond	I-PER
d'Alembert	I-PER

''	O
Campylosiphon	B-LOC
''	O
(	O
bao	O
gồm	O
cả	O
''Dipterosiphon	O
''	O
)	O

đổi	O
Lách	B-LOC
tách	I-LOC
mày	I-LOC
trắng	I-LOC

Gia	B-ORG
đình	I-ORG
Phật	I-ORG
tử	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

''	O
Satyrium	B-LOC
nepalense	I-LOC
''	O
D.Don	O

'	O
''	O
Thế	B-ORG
giới	I-ORG
''	O
'	O

Hoa	B-PER
Quốc	I-PER
Phong	I-PER
(	O
kiêm	O
)	O

.kn	B-ORG
–	O
Saint	B-LOC
Kitts	I-LOC
và	I-LOC
Nevis	I-LOC

Đường	B-PER
Huyền	I-PER
Tông	I-PER
(	O
tại	O
vị	O
712-756	O
)	O

đổi	O
Nghịch	B-ORG
lý	I-ORG
Zeno	I-ORG

'	O
''	O
Hilary	B-PER
Swank	I-PER
''	O
'	O

Bonaire	B-LOC
(	O
5.700	O
)	O

Hậu	B-PER
Thục	I-PER
Liệt	I-PER
Minh	I-PER
Hiếu	I-PER
Đế	I-PER

đổi	O
Aleksandr	B-PER
Sergeyevich	I-PER
Pushkin	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Parkman	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Geauga	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

đổi	O
Nguyễn	B-PER
Phúc	I-PER
Thái	I-PER

đổi	O
Đệ	B-ORG
nhất	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

đổi	O
Lê	B-PER
Thái	I-PER
Tổ	I-PER

Ngô	B-PER
Khởi	I-PER
,	O
tướng	O
thời	O
Chiến	B-ORG
Quốc	I-ORG

La	B-LOC
Bourgonce	I-LOC
(	O
88068	O
)	O

Ajax	B-ORG
Amsterdam	I-ORG
thắng	O
với	O
tổng	O
tỷ	O
số	O
'	O
''	O
6-1	O
''	O
'	O

THPT	O
Chuyên	O
Bảo	O
Lộc]]	O
,	O
Lâm	B-LOC
Đồng	I-LOC

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Ōjin	I-PER

馬祖道一	O
)	O
,	O
Bách	B-PER
Trượng	I-PER
Hoài	I-PER
Hải	I-PER
(	O
zh	O
.	O

đổi	O
G.	B-PER
K.	I-PER
Chesterton	I-PER

đổi	O
Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Albania	I-ORG

Biella	B-LOC
(	I-LOC
tỉnh	I-LOC
)	I-LOC

đổi	O
Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản-Triều	I-ORG
Tiên	I-ORG
(	I-ORG
1592-1598	I-ORG
)	I-ORG

**Chi	O
†	O
''	O
Coryphomys	B-LOC
''	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
josephi	I-LOC
''	O
(	O
Kuntze	O
)	O
Summerh	O
.	O

Dụ	B-PER
ngôn	I-PER
Lazarus	I-PER
và	I-PER
Phú	I-PER
ông	I-PER
(	O
16:19-31	O
)	O

'	O
''	O
Lima	B-LOC
''	O
'	O

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
Phong	I-ORG
trào	I-ORG
Hướng	I-ORG
đạo	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG

đổi	O
Bão	B-ORG
tại	I-ORG
Bangladesh	I-ORG
năm	I-ORG
1991	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Reynolds	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Lee	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

``	O
Gone	B-ORG
Not	I-ORG
Around	I-ORG
Any	I-ORG
Longer	I-ORG
''	O

''	O
Unapologetic	B-ORG
''	O
–	O
Rihanna	B-PER

1997-1998	O
-	O
Galatasaray	B-ORG
SK	I-ORG

Liên	B-ORG
minh	I-ORG
Bảo	I-ORG
tồn	I-ORG
Thiên	I-ORG
nhiên	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Isère	I-LOC

Huỳnh	B-PER
Quốc	I-PER
Anh	I-PER
Mạc	B-PER
Hồng	I-PER
Quân	I-PER

Georgi	B-PER
Konstantinovich	I-PER
Zhukov	I-PER

Ngụy	B-PER
giáo	I-PER
hoàng	I-PER
Gioan	I-PER
XVI	I-PER
''	O
(	O
997–998	O
)	O

'	O
''	O
Duran	B-ORG
Duran	B-ORG
''	O
'	O

Cầu	B-ORG
Nhuận	I-ORG
Dương	I-ORG

đổi	O
Đền	B-ORG
thánh	I-ORG
San	I-ORG
Michele	I-ORG

Johnny	B-PER
Depp	I-PER
trong	O
vai	O
Chính	O
mình	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ain	I-LOC

'	O
''	O
Kaluga	B-LOC
''	O
'	O

Tần	B-PER
Thủy	I-PER
Hoàng	I-PER

Định	B-ORG
lý	I-ORG
Arzela-Ascoli	I-ORG

Bob	B-PER
Woodward	I-PER
và	O
Carl	B-PER
Bernstein	I-PER
(	O
Robert	B-PER
Redford	I-PER
và	O
Dustin	B-PER
Hoffman	I-PER
)	O

Kim	B-PER
Thánh	I-PER
Thán	I-PER
(	O
1608–1661	O
)	O

đổi	O
Tôm	B-LOC
nòng	I-LOC
nọc	I-LOC
đuôi	I-LOC
dài	I-LOC

đổi	O
Đệ	B-LOC
nhị	I-LOC
Đế	I-LOC
chế	I-LOC
Pháp	I-LOC

Zachary	B-PER
Taylor	I-PER
,	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

''	O
Setophaga	B-LOC
subita	I-LOC
''	O
.	O

đổi	O
Totally	B-ORG
Spies	I-ORG
!	I-ORG

đổi	O
St.	B-LOC
Gallen	I-LOC
(	I-LOC
bang	I-LOC
)	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Corrèze	I-LOC

''Thương	O
''	O
(	O
với	O
Tùng	B-PER
Dương	I-PER
)	O
(	O
2012	O
)	O

đổi	O
Aleksandr	B-PER
I	I-PER
của	I-PER
Nga	I-PER

Cầu	B-ORG
Cần	I-ORG
Thơ	I-ORG
,	O
Cần	B-LOC
Thơ	I-LOC
Vĩnh	B-LOC
Long	I-LOC

Hiệp	B-ORG
hội	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Wales	I-ORG

Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
65	I-ORG
và	O
Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
71	I-ORG
tại	O
Louisville	B-LOC
,	I-LOC
Kentucky	I-LOC

Hội	B-ORG
đồng	I-ORG
Nhân	I-ORG
quyền	I-ORG
Liên	I-ORG
Hiệp	I-ORG
Quốc	I-ORG

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Trung	I-PER
Tông	I-PER
(	O
truy	O
tôn	O
)	O

Sau	O
đó	O
,	O
cậu	O
bỏ	O
trốn	O
về	O
Hàn	B-LOC
Quốc	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Tấn	B-PER
Huệ	I-PER
Đế	I-PER
''	O
'	O

''	O
Nyceryx	B-LOC
lunaris	I-LOC
''	O

'	O
''	O
In	B-PER
Tam	I-PER
''	O
'	O

==	O
Thành	O
tích	O
từ	O
khi	O
V-League	B-ORG
thành	O
lập==	O

Thiếu	B-ORG
tướng	I-ORG
(	O
2012	O
)	O

Bà	O
là	O
con	O
dâu	O
của	O
GS.TS	O
Trần	B-PER
Văn	I-PER
Khê	I-PER
.	O

'	O
''	O
Sức	B-ORG
mạnh	I-ORG
tình	I-ORG
thân	I-ORG
''	O
'	O
''	O

***	O
Sông	B-LOC
Onon	I-LOC
(	O
Онон	O
гол	O
)	O

All	B-ORG
Nippon	I-ORG
Airways	I-ORG
(	O
Osaka-Itami	O
,	O
Tokyo-Haneda	O
)	O

Lưu	B-PER
Tống	I-PER
Hậu	I-PER
Phế	I-PER
Đế	I-PER

đổi	O
Chính	B-ORG
thống	I-ORG
giáo	I-ORG
Đông	I-ORG
phương	I-ORG

đổi	O
Hiếu	B-PER
Nghi	I-PER
Thuần	I-PER
Hoàng	I-PER
hậu	I-PER

đổi	O
Sở	B-PER
Khoảnh	I-PER
Tương	I-PER
vương	I-PER

Ông	O
còn	O
xuống	O
lệnh	O
cho	O
các	O
chuyên	O
gia	O
người	O
Triều	B-LOC
Tiên	I-LOC
tham	O
gia	O
tưới	O
tiêu	O
và	O
sửa	O
sang	O
đê	O
điều	O
.	O

đổi	O
John	B-PER
thánh	I-PER
chiến	I-PER

Thủ	O
tướng	O
Nguyễn	B-PER
Tấn	I-PER
Dũng	I-PER
5	O
bài	O
,	O

====	O
Vega	B-LOC
de	I-LOC
Espinareda	I-LOC
====	O

đổi	O
Lan	B-LOC
ngọc	I-LOC
điểm	I-LOC

đổi	O
Mộ	B-PER
Bản	I-PER
Vương	I-PER

Kim	B-PER
Vệ	I-PER
Thiệu	I-PER
Vương	I-PER

John	B-PER
Lennon	I-PER
–	O
hát	O
bè	O
.	O

Trận	B-ORG
Sedan	I-ORG
(	I-ORG
1940	I-ORG
)	I-ORG

Viên	B-PER
Thiệu	I-PER
thừa	O
cơ	O
sai	O
sứ	O
kết	O
giao	O
với	O
Khúc	O
Nghĩa	O
.	O

Ngưu	B-PER
chiêu	I-PER
dung	I-PER
(	O
牛昭容	O
)	O
.	O

đổi	O
Tắc	B-LOC
kè	I-LOC
lùn	I-LOC
Angola	I-LOC

''	O
Bug	B-ORG
a	I-ORG
Boo	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Berlin	B-LOC
''	O
'	O

Lương	B-PER
Lạc	I-PER
Thi	I-PER

'	O
''	O
Quan	B-PER
Cúc	I-PER
Anh	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Nô	B-ORG
tì	I-ORG
Isaura	I-ORG
(	I-ORG
phim	I-ORG
truyền	I-ORG
hình	I-ORG
1976	I-ORG
)	I-ORG

đổi	O
Quận	B-LOC
Berkeley	I-LOC
,	I-LOC
Tây	I-LOC
Virginia	I-LOC

Ancilla	B-LOC
ovalis	I-LOC
''	O
(	O
G.B	O
.	O

**	O
''	O
Ichthyophis	B-LOC
laosensis	I-LOC
''	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

Limassol	B-LOC
,	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Síp	I-LOC
.	O

Gianluca	B-PER
Pagliuca	I-PER
592	O
(	O
1987-2007	O
)	O

===	O
''	O
Genus	O
Maassenia	B-LOC
''	O
===	O

Philippe	B-PER
II	I-PER
của	I-PER
Pháp	I-PER

NC	O
(	O
Nouvelle-Calédonie	B-LOC
)	O

Các	O
cuộc	O
đàm	O
phán	O
đã	O
diễn	O
ra	O
tại	O
Pont-à-Mousson	B-LOC
.	O

Sự	B-ORG
tương	I-ORG
đương	I-ORG
khối	I-ORG
lượng-năng	I-ORG
lượng	I-ORG

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Gioan	I-PER
Phaolô	I-PER
II	I-PER

'	O
''	O
Helen	B-PER
Mirren	I-PER
''	O
'	O
‡	O

====	O
Albalate	B-LOC
del	I-LOC
Arzobispo	I-LOC
====	O

Để	O
chớp	O
thời	O
cơ	O
,	O
Indochina	B-ORG
Airlines	I-ORG
quyết	O
định	O
``	O
tăng	O
tốc	O
''	O
.	O

Sexy	B-ORG
,	I-ORG
Free	I-ORG
&	I-ORG
Single	I-ORG

James	B-PER
D.	I-PER
Watson	I-PER

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

*Nhà	O
xuất	O
bản	O
Shogakukan	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Jim	B-PER
Courier	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Hiếu	B-PER
Định	I-PER
Cảnh	I-PER
hoàng	I-PER
hậu	I-PER

CD	O
tổng	O
hợp	O
ft	O
Châu	B-PER
Hoa	I-PER
Kiện	I-PER

THCS	O
&	O
THPT	O
Hai	O
Bà	O
Trưng]]	O
,	O
Vĩnh	B-LOC
Phúc	I-LOC

đổi	O
Các	B-ORG
lãnh	I-ORG
thổ	I-ORG
chưa	I-ORG
hợp	I-ORG
nhất	I-ORG
của	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Sorry	B-ORG
(	I-ORG
bài	I-ORG
hát	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Prolagus	B-LOC
sardus	I-LOC
''	O

Thiếu	B-ORG
tướng	I-ORG
(	O
2.2014	O
)	O

``	O
I	B-ORG
Got	I-ORG
ta	I-ORG
Feeling	I-ORG
''	O

Musée	B-ORG
d'Art	I-ORG
et	I-ORG
d'Histoire	I-ORG
du	I-ORG
Judaïsme	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Ransom	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Lackawanna	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

''	O
Sphaerodactylus	B-LOC
macrolepis	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Javier	B-PER
Bardem	I-PER
''	O
'	O

Frankly	B-ORG
,	I-ORG
my	I-ORG
dear	I-ORG
,	I-ORG
I	I-ORG
do	I-ORG
n't	I-ORG
give	I-ORG
a	I-ORG
damn	I-ORG
.	I-ORG
1	O

'	O
''	O
Đảng	B-ORG
Cộng	I-ORG
sản	I-ORG
Trung	I-ORG
Quốc	I-ORG
(	O
CCP	O
)	O
'	O
''	O

***	O
Arthroleptis	B-LOC
pyrrhoscelis	I-LOC
''	O
[LAURENT	O
,	O
1952]	O

Tiền	B-ORG
tố	I-ORG
nhị	I-ORG
phân	I-ORG

Nhà	B-LOC
Mạc	I-LOC
(	O
từ	O
Mạc	B-PER
Thái	I-PER
Tổ	I-PER
đến	O
Mạc	B-PER
Toàn	I-PER
)	O

===	O
Chelsea	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG
===	O

``	O
How	B-ORG
You	I-ORG
Remind	I-ORG
Me	I-ORG
''	O

đổi	O
Seleukos	B-PER
IV	I-PER
Philopator	I-PER

Tạ	B-PER
Hiền	I-PER
(	O
谢贤	O
)	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
putidum	I-LOC
''	O
(	O
Teijsm	O
.	O

''	O
Seo	B-PER
In-guk	I-PER
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
Cơn	B-ORG
mưa	I-ORG
tình	I-ORG
yêu	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Quốc	B-ORG
hội	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

con	O
gái	O
Trần	B-PER
Nghệ	I-PER
Tông	I-PER

;	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Tây	I-LOC
Ban	I-LOC
Nha	I-LOC

đổi	O
Hươu	B-LOC
sừng	I-LOC
ngắn	I-LOC
lông	I-LOC
xám	I-LOC

====	O
Alija	B-LOC
del	I-LOC
Infantado	I-LOC
====	O

``	O
Hold	B-ORG
It	I-ORG
Against	I-ORG
Me	I-ORG
''	O
—	O
Britney	B-PER
Spears	I-PER

Đại	B-ORG
đội	I-ORG
'	O
''	O
204	O

(	O
14	O
,	O
Thanh	B-LOC
Hóa	I-LOC
)	O

đổi	O
Hiếu	B-PER
Huệ	I-PER
Trương	I-PER
hoàng	I-PER
hậu	I-PER

Người	B-PER
Việt	I-PER
tại	I-PER
Hồng	I-PER
Kông	I-PER

đổi	O
Chuột	B-LOC
túi	I-LOC
má	I-LOC
mặt	I-LOC
vàng	I-LOC

đổi	O
Winter	B-LOC
(	I-LOC
thị	I-LOC
trấn	I-LOC
)	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Sawyer	I-LOC
,	I-LOC
Wisconsin	I-LOC

Elizabeth	B-PER
I	I-PER
của	I-PER
Anh	I-PER

``	O
Love	B-ORG
Me	I-ORG
Harder	I-ORG
''	O

Tillandsia	B-LOC
linearis	I-LOC
''	O
Vellozo	O

Jonas	B-ORG
Brothers	I-ORG
:	I-ORG
Living	I-ORG
the	I-ORG
Dream	I-ORG
''	O

Đồng	O
thời	O
,	O
bà	O
khai	O
mình	O
tị	O
nạn	O
trực	O
tiếp	O
từ	O
Somalia	B-LOC
chứ	O
không	O
phải	O
từ	O
Kenya	B-LOC
.	O

Angola	B-LOC
,	O
Bồ	B-LOC
Đào	I-LOC
Nha	I-LOC
,	O
Brasil	B-LOC
,	O
Cabo	B-LOC
Verde	I-LOC
,	O
Guiné-Bissau	B-LOC
,	O
Mozambique	B-LOC
,	O
Pháp	B-LOC
,	O
São	B-LOC
Tomé	I-LOC
và	I-LOC
Príncipe	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Wayne	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Dauphin	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Hiên	B-ORG
Viên	I-ORG
kiếm	I-ORG
-	I-ORG
Thiên	I-ORG
chi	I-ORG
ngân	I-ORG
''	O

====	O
Jay	B-PER
Park	I-PER
/	O
Jaebeom	O
(	O
재범	O
)	O
====	O

Nikolay	B-PER
Davydenko	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
2	O
)	O

đổi	O
Ráng	B-LOC
lá	I-LOC
chuối	I-LOC
Hải	I-LOC
Nam	I-LOC

*Tiểu	O
học	O
Lê	B-PER
Quý	I-PER
Đôn	I-PER
;	O

đổi	O
Chó	B-ORG
chăn	I-ORG
cừu	I-ORG
Đức	I-ORG

Nicolas	B-PER
Appert	I-PER
(	O
1749-1841	O
)	O

====	O
Corella	B-LOC
,	I-LOC
Navarre	I-LOC
====	O

Le	B-LOC
Perthus	I-LOC
(	O
66137	O
)	O

đổi	O
Hiệp	B-ORG
hội	I-ORG
Công	I-ORG
nghiệp	I-ORG
ghi	I-ORG
âm	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

-	O
Cá	B-PER
sấu	I-PER
Gena	I-PER
''	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Fassbender	I-PER
''	O
'	O

Đảng	B-ORG
Cộng	I-ORG
sản	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

'	O
''	O
Pont	B-ORG
Neuf	I-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Tùy	B-PER
Cung	I-PER
Đế	I-PER

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
sillenianum	I-LOC
''	O
Rchb.f	O
.	O

Bắt	O
đầu	O
đầu	O
tư	O
sang	O
các	O
nước	O
khác	O
nhất	O
là	O
Lào	B-LOC
và	O
Campuchia	B-LOC
cũng	O
như	O
một	O
số	O
nước	O
Châu	B-LOC
Phi	I-LOC
.	O

''	O
Disca	B-LOC
parajavai	I-LOC
''	O
Fibiger	O
,	O
2007	O

Gia	B-ORG
đình	I-ORG
là	I-ORG
số	I-ORG
một	I-ORG
(	I-ORG
phần	I-ORG
2	I-ORG
)	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Jennifer	B-PER
Lawrence	I-PER
†	O

18	O
,	O
đến	O
từ	O
San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

''	O
Thụy	B-LOC
Sĩ	I-LOC
''	O
'	O

George	B-PER
Weah	I-PER
(	O
2000-2001	O
)	O

Malcolm	B-PER
Glazer	I-PER
và	O
gia	O
đình	O

đổi	O
Đuôi	B-LOC
cụt	I-LOC
nâu	I-LOC

La	B-LOC
Plaine-des-Palmistes	I-LOC
(	O
CAE	O
)	O

20px]]	O
'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

''	O
Manduca	B-LOC
morelia	I-LOC
''	O

''	O
Kanon	B-ORG
Kazahana	I-ORG
''	O
(	O
'	O
''	O
Ayu	B-PER
Tsukimiya	I-PER
''	O
'	O
)	O

Trại	B-ORG
giam	I-ORG
Vịnh	I-ORG
Guantánamo	I-ORG

đổi	O
Chồn	B-LOC
xám	I-LOC
nhỏ	I-LOC

Danh	B-ORG
sách	I-ORG
vua	I-ORG
Triều	I-ORG
Tiên	I-ORG

Sùng	B-LOC
Xuyên	I-LOC
(	O
崇川区	O
)	O
Cảng	B-LOC
Áp	I-LOC
(	O
港闸区	O
)	O
Thông	B-LOC
Châu	I-LOC
(	O
通州区	O
)	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Kōmei	I-PER

The	B-ORG
Fame	I-ORG
Ball	I-ORG
Tour	I-ORG
(	O
2009	O
)	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

đổi	O
Binh	B-ORG
chủng	I-ORG
Nhảy	I-ORG
dù	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
Cộng	I-ORG
hòa	I-ORG

====	O
Pont	B-LOC
de	I-LOC
Molins	I-LOC
====	O

''	O
Marumba	B-LOC
tigrina	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Lê	B-PER
Văn	I-PER
Thắng	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Tần	B-PER
Linh	I-PER
công	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

đổi	O
Biển	B-LOC
San	I-LOC
Hô	I-LOC

Ông	O
quê	O
tại	O
Nam	B-LOC
Đàn	I-LOC
,	O
Nghệ	B-LOC
An	I-LOC
.	O

Georges	B-PER
Thierry	I-PER
d'Argenlieu	I-PER

Về	O
nhì	O
Euro	B-ORG
2008	I-ORG

Mẹ	O
ông	O
là	O
cháu	O
gái	O
của	O
Nữ	B-PER
hoàng	I-PER
Victoria	I-PER
,	O
con	O
gái	O
của	O
Hoàng	B-PER
tử	I-PER
Arthur	I-PER
,	I-PER
Công	I-PER
tước	I-PER
xứ	I-PER
Connaught	I-PER
.	O

*Quận	O
Nam	B-LOC
Giao	I-LOC
(	O
南郊区	O
)	O

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Constantinô	I-PER

''	O
Ả	B-LOC
Rập	I-LOC
Saudi	I-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Morris	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Knox	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Kelly	B-PER
Clarkson	I-PER
—	O
``	O
Since	B-ORG
U	I-ORG
Been	I-ORG
Gone	I-ORG
''	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ain	I-LOC

Giải	B-ORG
Lancashire	I-ORG
League	I-ORG
(	I-ORG
Bóng	I-ORG
đá	I-ORG
)	I-ORG

Bất	O
chấp	O
việc	O
này	O
,	O
những	O
game	O
của	O
Valve	B-ORG
như	O
''Half-Life	O
''	O
vẫn	O
tiếp	O
tục	O
sử	O
dụng	O
WON	O
.	O

Đại	B-ORG
Việt	I-ORG
Quốc	I-ORG
dân	I-ORG
Đảng	I-ORG

Thanh	B-LOC
Bình	I-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

Phòng	B-ORG
trưng	I-ORG
bày	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Jeu	I-ORG
de	I-ORG
Paume	I-ORG

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Camp	I-ORG
Nou	I-ORG

đổi	O
Blackburn	B-ORG
Rovers	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Tào	B-PER
Mao	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Hãng	B-ORG
phim	I-ORG
Sverdlovsk	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Haines	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Centre	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Viện	B-ORG
trưởng	I-ORG
Lập	I-ORG
pháp	I-ORG
viện	I-ORG

Amiantofusus	B-LOC
borbonica	I-LOC
''	O
Fraussen	O
,	O
Kantor	O
&	O
Hadorn	O
,	O
2007	O

José	B-PER
de	I-PER
San	I-PER
Martín	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Nièvre	I-LOC

Mặt	B-ORG
trăng	I-ORG
ôm	I-ORG
mặt	I-ORG
trời	I-ORG
''	O

Hiện	O
nay	O
nó	O
hiện	O
diện	O
ở	O
Kauai	B-LOC
,	O
Oahu	B-LOC
,	O
Molokai	B-LOC
,	O
Maui	B-LOC
và	O
Hawaii	B-LOC
.	O

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

***	O
''	O
Lemniscomys	B-LOC
roseveari	I-LOC
''	O

1996-1997	O
-	O
Galatasaray	B-ORG
SK	I-ORG

đổi	O
Mô	B-PER
hình	I-PER
Bell-La	I-PER
Padula	I-PER

Eulophia	B-LOC
dentata	I-LOC
''	O
(	O
Luzon	B-LOC
)	O

Bad	B-LOC
Bergzabern1	I-LOC
,	O
2	O

đổi	O
Rietheim	B-LOC
,	I-LOC
Zurzach	I-LOC

Artemisia	B-LOC
biennis	I-LOC
''	O
Willd	O
.	O

Trường	B-PER
Chinh	I-PER
(	O
1907–1988	O
)	O

đổi	O
Frederik	B-PER
VIII	I-PER
của	I-PER
Đan	I-PER
Mạch	I-PER

Lý	B-PER
Di	I-PER
Xương	I-PER
(	O
908-909	O
)	O

Jacob	B-PER
Obrecht	I-PER
(	O
1450–1505	O
)	O

Bà	B-PER
Huyện	I-PER
Thanh	I-PER
Quan	I-PER

Lực	O
lượng	O
thứ	O
nhất	O
(	O
Tập	B-ORG
đoàn	I-ORG
quân	I-ORG
)	O

Núi	B-LOC
Phan	I-LOC
Xi	I-LOC
Păng	I-LOC

Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
,	O
Alaska	B-LOC
,	O
Quần	B-LOC
đảo	I-LOC
Aleutian	I-LOC

*2000	O
-	O
Dino	B-PER
Zoff	I-PER
,	O
Đội	B-ORG
tuyển	I-ORG
Ý	I-ORG
(	O
18	O
%	O
)	O

đổi	O
Chi	B-LOC
Óc	I-LOC
chó	I-LOC

'	O
''	O
Rawalpindi	B-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Young	I-LOC
America	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Edgar	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

==	O
Kíp	O
Pathet	B-ORG
Lào	I-ORG
==	O

đổi	O
Quận	B-LOC
Currituck	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Carolina	I-LOC

'	O
''	O
Mạc	B-PER
Mậu	I-PER
Hợp	I-PER
''	O
'	O

con	O
thứ	O
của	O
Tấn	B-PER
Nguyên	I-PER
Đế	I-PER

William	B-PER
Shockley	I-PER
,	O
Walter	B-PER
Houser	I-PER
Brattain	I-PER
,	O
John	B-PER
Bardeen	I-PER

Tào	B-PER
Tháo	I-PER
,	O
Điển	B-PER
Vi	I-PER

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
(	I-LOC
Việt	I-LOC
Nam	I-LOC
)	I-LOC

là	O
một	O
tác	B-PER
giả	I-PER
truyện	I-PER
tranh	I-PER
Nhật	I-PER
Bản	I-PER
(	O
''mangaka	O
''	O
)	O
.	O

đổi	O
Dã	B-LOC
chi	I-LOC
ma	I-LOC
trắng	I-LOC

đổi	O
Bộ	B-ORG
đội	I-ORG
Bình	I-ORG
Xuyên	I-ORG

Trần	B-PER
Văn	I-PER
Thủy	I-PER

đổi	O
Châu	B-PER
Hải	I-PER
My	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Milford	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Geary	I-LOC
,	I-LOC
Kansas	I-LOC

Hãng	B-ORG
Máy	I-ORG
xây	I-ORG
dựng	I-ORG
Hitachi	I-ORG

Thủ	O
phủ	O
là	O
Logroño	B-LOC
.	O

đổi	O
Nathaniel	B-PER
Prentiss	I-PER
Banks	I-PER

***	O
Cymopterus	B-LOC
''	O
(	O
bao	O
gồm	O
cả	O
''Aulospermum	O
''	O
,	O
''Coloptera	O
''	O
,	O
''Coriophyllus	O
''	O
)	O

Bán	B-ORG
trục	I-ORG
lớn	I-ORG
(	O
Đơn	B-ORG
vị	I-ORG
thiên	I-ORG
văn	I-ORG
)	O

Trang	B-PER
Tương	I-PER
Vương	I-PER
(	O
莊襄	O
)	O

đổi	O
Two	B-ORG
Steps	I-ORG
from	I-ORG
Hell	I-ORG

Ba	B-LOC
Lan	I-LOC
(	O
1992–	O
)	O

đổi	O
Chân	B-LOC
vây	I-LOC
châu	I-LOC
Phi	I-LOC

Tối	B-ORG
cao	I-ORG
Pháp	I-ORG
viện	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Tarumanagara	B-LOC
-	O
(	O
358	O
-	O
669	O
)	O

Altenkirchen	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Leonard	B-PER
Bernstein	I-PER
''	O
'	O

Chỉ	O
huy	O
trưởng	O
Sư	O
đoàn	O
3	O
,	O
Quân	B-ORG
Bắc	I-ORG
Dương	I-ORG

Bất	B-ORG
đẳng	I-ORG
thức	I-ORG
Hoeffding	I-ORG

'	O
''	O
Danny	B-PER
Boyle	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Bách	B-LOC
thanh	I-LOC
xám	I-LOC
Trung	I-LOC
Hoa	I-LOC

đổi	O
Fantastic	B-ORG
Four	I-ORG
(	I-ORG
phim	I-ORG
2005	I-ORG
)	I-ORG

Bài	B-ORG
toán	I-ORG
đường	I-ORG
đi	I-ORG
ngắn	I-ORG
nhất	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Garden	I-LOC
Plain	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Whiteside	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Bà	B-ORG
Rịa	I-ORG
-	I-ORG
Vũng	I-ORG
Tàu	I-ORG

'	O
''	O
Naomi	B-PER
Watts	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Ngô	B-PER
Diệc	I-PER
Phàm	I-PER

MyAir	B-ORG
(	O
Milan-Bergamo	O
)	O

đổi	O
Tanaka	B-PER
Marcus	I-PER
Tulio	I-PER

;	O
Giải	B-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
U16	I-ORG
Đông	I-ORG
Nam	I-ORG
Á	I-ORG
2015	I-ORG

Yoo	B-PER
Young-jin	I-PER
–	O
acoustic	O
guitar	O
(	O
bài	O
số	O
10	O
)	O

''	O
Setophaga	B-LOC
pharetra	I-LOC
''	O
.	O

'	O
''	O
Huỳnh	B-PER
Quốc	I-PER
Anh	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Gelora	I-ORG
Sriwijaya	I-ORG

E=MC²	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
của	I-ORG
Mariah	I-ORG
Carey	I-ORG
)	I-ORG

Lâm	B-PER
Chí	I-PER
Dĩnh	I-PER
,	O
Nhậm	B-PER
Hiền	I-PER
Tề	I-PER

Vladimir	B-PER
Ilyich	I-PER
Lenin	I-PER

poly	O
405	O
120	O
393	O
121	O
394	O
125	O
395	O
126	O
Maryland	B-LOC

đổi	O
Đại	B-ORG
học	I-ORG
Bard	I-ORG
Berlin	I-ORG

Phỏng	O
vấn	O
tại	O
Thư	B-ORG
viện	I-ORG
Công	I-ORG
cộng	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
Phong	I-ORG
trào	I-ORG
Hướng	I-ORG
đạo	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG

đổi	O
Quốc	B-ORG
lập	I-ORG
Vườn	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Zaō	I-ORG

Tuần	B-LOC
Giáo	I-LOC
(	O
Bản	O
Pó	O
)	O

Antôn	B-PER
Nguyễn	I-PER
Văn	I-PER
Thiện	I-PER

đổi	O
Xương	B-LOC
rắn	I-LOC
(	I-LOC
thực	I-LOC
vật	I-LOC
)	I-LOC

Tín	O
hiệu	O
tuần	O
hoàn	O
gọi	O
là	O
sóng	B-ORG
mang	I-ORG
.	O

đổi	O
Jean-François	B-PER
Le	I-PER
Sueur	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Finistère	I-LOC

Mickey	B-PER
Rooney	I-PER
-	O
vai	O
ông	O
Yunioshi	O

'	O
''	O
Ana	B-PER
Ivanovic	I-PER
''	O
'	O

Hastings	B-PER
Kamuzu	I-PER
Banda	I-PER
(	O
1964–1966	O
)	O

Không	B-ORG
gian	I-ORG
định	I-ORG
chuẩn	I-ORG

Hệ	B-ORG
đo	I-ORG
lường	I-ORG
quốc	I-ORG
tế	I-ORG

đổi	O
Phạm	B-ORG
Công	I-ORG
–	I-ORG
Cúc	I-ORG
Hoa	I-ORG

Trên	O
đường	O
về	O
Quách	B-PER
Tĩnh	I-PER
gặp	O
lại	O
Khưu	B-PER
Xứ	I-PER
Cơ	I-PER
,	O
hai	O
người	O
cùng	O
nhau	O
lên	O
Hoa	B-LOC
Sơn	I-LOC
tìm	O
Chu	B-PER
Bá	I-PER
Thông	I-PER
.	O

đổi	O
Tóc	B-LOC
Tiên	I-LOC
(	I-LOC
ca	I-LOC
sĩ	I-LOC
)	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Pyrénées-Atlantiques	I-LOC

Nok	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
DD	O
)	O

đổi	O
Chính	B-ORG
phủ	I-ORG
điện	I-ORG
tử	I-ORG

John	B-PER
D.	I-PER
Rockefeller	I-PER

Sau	O
vòng	O
lượt	O
về	O
,	O
chung	O
kết	O
xếp	O
hạng	O
tại	O
Đồng	B-LOC
Nai	I-LOC
,	O
``	O
chung	O
kết	O
ngược	O
''	O
để	O
tìm	O
ra	O
đội	O
xuống	O
hạng	O
ở	O
Đăk	B-LOC
Lăk	I-LOC
.	O

Dendrobium	B-LOC
lindleyi	I-LOC
''	O
–	O
Lan	B-LOC
vảy	I-LOC
rồng	I-LOC
(	O
formerly	O
''D	O
.	O

Wegenstedt	B-LOC
(	O
398	O
)	O

Ô	B-PER
Nhã	I-PER
Thúc	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Amwell	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Washington	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Nhiệm	O
kì	O
thủ	O
tướng	O
ngắn	O
ngủi	O
của	O
ông	O
dẫn	O
đến	O
xung	O
đột	O
giữa	O
người	O
ủng	O
hộ	O
ông	O
là	O
Trương	B-PER
Tác	I-PER
Lâm	I-PER
và	O
đối	O
thủ	O
của	O
ông	O
là	O
Ngô	B-PER
Bội	I-PER
Phu	I-PER
.	O

Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
nữ	I-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
câu	I-ORG
lạc	I-ORG
bộ	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG

Đế	B-LOC
quốc	I-LOC
La	I-LOC
Mã	I-LOC

Lee	B-PER
Hi	I-PER
-	O
``	O
1,2,3,4	O
''	O

đổi	O
Sơn	B-LOC
ca	I-LOC
Java	I-LOC

đổi	O
Aborlan	B-LOC
,	I-LOC
Palawan	I-LOC

đổi	O
Panchthar	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

đổi	O
Công	B-ORG
ty	I-ORG
Thủy	I-ORG
điện	I-ORG
Ialy	I-ORG

'	O
''	O
Việt	B-ORG
Nam	I-ORG
tại	I-ORG
Đại	I-ORG
hội	I-ORG
Thể	I-ORG
thao	I-ORG
châu	I-ORG
Á	I-ORG
''	O
'	O

Trương	B-PER
Nhạc	I-PER
Hành	I-PER

Võ	B-PER
Văn	I-PER
Kiệt	I-PER

đổi	O
Cun	B-LOC
cút	I-LOC
ngực	I-LOC
đen	I-LOC

Bảng	O
xếp	O
hạng	O
albums	O
''	O
Oricon	B-ORG
''	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Little	I-LOC
Beaver	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Lawrence	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Cao	O
lại	O
bàn	O
với	O
Lý	B-PER
Tư	I-PER
.	O

đổi	O
Chích	B-LOC
đầm	I-LOC
lầy	I-LOC
lớn	I-LOC

Hội	B-ORG
địa	I-ORG
lý	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Triệu	B-PER
Vũ	I-PER
Vương	I-PER

***	O
Gwen	B-PER
Stefani	I-PER
—	O
``	O
Hollaback	B-ORG
Girl	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Nguyễn	B-PER
Thanh	I-PER
Hiền	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Hoét	B-LOC
châu	I-LOC
Phi	I-LOC

Đây	O
là	O
lần	O
thứ	O
hai	O
Girls	B-ORG
'	I-ORG
Generation	I-ORG
giành	O
vị	O
trí	O
đầu	O
bảng	O
xếp	O
hạng	O
hàng	O
tuần	O
của	O
Oricon	B-ORG
.	O

đổi	O
Vương	B-ORG
quốc	I-ORG
Judah	I-ORG

Ông	O
lập	O
ra	O
Nhà	B-ORG
Tống	I-ORG
.	O

Columbus	B-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Quan	B-PER
Vũ	I-PER
,	O
Trương	B-PER
Phi	I-PER
,	O
Mã	B-PER
Siêu	I-PER
,	O
Hoàng	B-PER
Trung	I-PER
,	O
Triệu	B-PER
Vân	I-PER

Hà	B-LOC
Nội	I-LOC
,	O
Việt	B-LOC
Nam	I-LOC

*Đền	O
thờ	O
Thần	B-PER
Mặt	I-PER
Trời	I-PER

Johann	B-PER
Sebastian	I-PER
Bach	I-PER

Ông	B-PER
già	I-PER
Noel	I-PER

đổi	O
Ó	B-LOC
New	I-LOC
Britain	I-LOC

Amorphophallus	B-LOC
''	O
,	O
Blume	O
cũ	O
Decne.	O
,	O
nom	O
.	O

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Công	I-ORG
viên	I-ORG
các	I-ORG
Hoàng	I-ORG
tử	I-ORG

Humam	B-PER
Khalif	I-PER
Abu	I-PER
Mulal	I-PER
al-Balawi	I-PER

Let	B-ORG
Out	I-ORG
the	I-ORG
Beast	I-ORG
(	O
Remix	O
Version	O
)	O

Isabel	B-PER
I	I-PER
xứ	I-PER
Castilla	I-PER

Biển	B-LOC
Nhật	I-LOC
Bản	I-LOC

Khu	B-ORG
công	I-ORG
nghệ	I-ORG
cao	I-ORG
Hòa	I-ORG
Lạc	I-ORG

Ủy	B-LOC
ban	I-LOC
Nhân	I-LOC
dân	I-LOC
Lâm	I-LOC
thời	I-LOC
Bắc	I-LOC
Triều	I-LOC
Tiên	I-LOC

Landshut	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

``	O
I	B-ORG
Got	I-ORG
ta	I-ORG
Feeling	I-ORG
''	O
(	O
với	O
The	B-ORG
Black	I-ORG
Eyed	I-ORG
Peas	I-ORG
)	O

''	O
Kondou	B-PER
Isami	I-PER
''	O
'	O

*Xã	O
Tam	B-LOC
Phước	I-LOC
,	I-LOC
Long	I-LOC
Điền	I-LOC
,	O
Bà	B-ORG
Rịa	I-ORG
-	I-ORG
Vũng	I-ORG
Tàu	I-ORG

''	O
Every	B-ORG
Breath	I-ORG
You	I-ORG
Take	I-ORG
''	O
by	O
The	B-ORG
Police	I-ORG

''	O
Nyctemera	B-LOC
chromis	I-LOC
''	O

;	O
'	O
''	O
Benfica	B-ORG
''	O
'	O

Antille	B-LOC
thuộc	I-LOC
Hà	I-LOC
Lan	I-LOC

Aoi	B-PER
Nanase	I-PER
(	O
七瀬	O
葵	O
)	O

Werauhia	B-LOC
notata	I-LOC
''	O
(	O
L.B	O
.	O

Quy	B-ORG
hoạch	I-ORG
vùng	I-ORG
đô	I-ORG
thị	I-ORG
Thành	I-ORG
phố	I-ORG
Hồ	I-ORG
Chí	I-ORG
Minh	I-ORG

đổi	O
Choắt	B-LOC
mỏ	I-LOC
nhác	I-LOC

đổi	O
Bắc	B-PER
Ngụy	I-PER
Hiếu	I-PER
Minh	I-PER
Đế	I-PER

'	O
''	O
Aeroflot	B-ORG
''	O
'	O

''	O
Corynotheca	B-LOC
''	O
F.Muell	O
.	O

Học	B-ORG
viện	I-ORG
Kỹ	I-ORG
thuật	I-ORG
Quân	I-ORG
sự	I-ORG

Sân	B-ORG
bay	I-ORG
London	I-ORG
Heathrow	I-ORG

``	O
Leppo	O
''	O
là	O
tên	O
gọi	O
chệch	O
của	O
Zeppo	B-PER
Marx	I-PER
.	O

Cột	B-ORG
Chúa	I-ORG
Ba	I-ORG
Ngôi	I-ORG
ở	I-ORG
Olomouc	I-ORG
(	O
2000	O
)	O

đổi	O
Bách	B-LOC
thanh	I-LOC
đầu	I-LOC
hung	I-LOC

ĐỔI	O
Semyon	B-PER
Konstantinovich	I-PER
Timoshenko	I-PER

``	O
You	B-ORG
da	I-ORG
One	I-ORG
''	O

Cộng	B-ORG
đồng	I-ORG
Đông	I-ORG
Á	I-ORG

đổi	O
Phân	B-LOC
thứ	I-LOC
bộ	I-LOC
Cánh	I-LOC
cụt	I-LOC

Nam	B-PER
Ngô	I-PER
Vũ	I-PER
Đế	I-PER

Ông	O
cũng	O
so	O
sánh	O
phong	O
cách	O
Hosoda	O
với	O
Miyazaki	B-PER
Hayao	I-PER
và	O
Nintendo	B-ORG
.	O

đổi	O
Cầy	B-LOC
mangut	I-LOC
Liberia	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Corse-du-Sud	I-LOC

Nhật	B-LOC
Bản	I-LOC
(	O
Oricon	B-ORG
)	O

đổi	O
Louis	B-PER
de	I-PER
Broglie	I-PER

Nhân	B-ORG
Ái	I-ORG
(	O
仁愛鄉	O
)	O

Lê	B-PER
Thánh	I-PER
Tông	I-PER
(	O
1460-1497	O
)	O

Đài	B-PER
truyền	I-PER
hình	I-PER
Việt	I-PER
Nam	I-PER

'	O
''	O
Hato	B-LOC
Mayor	I-LOC
''	O
'	O

James	B-PER
Stewart	I-PER
-	O
vai	O
''L	O
.	O

Vinh	B-PER
Sơn	I-PER
đệ	I-PER
Phaolô	I-PER

Song	B-LOC
Kiều	I-LOC
,	I-LOC
Trùng	I-LOC
Khánh	I-LOC

'	O
''	O
Với	O
Bình	B-ORG
Dương	I-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Ngoại	I-ORG
thương	I-ORG

''	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Buy	I-ORG
Me	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
–	O
2:11	O

La	B-LOC
Rivière-Enverse	I-LOC
(	O
74223	O
)	O

Artist	O
=	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
|	O

đổi	O
Chìa	B-LOC
vôi	I-LOC
núi	I-LOC

Calathea	B-LOC
libbyana	I-LOC
''	O
H.A.Kenn	O
.	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Taishō	I-PER

Field	B-PER
Marshal	I-PER
Count	I-PER
Alexander	I-PER
Suvorov	I-PER

''	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
Glad	I-ORG
''	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

đổi	O
Augustus	B-PER
Hopkins	I-PER
Strong	I-PER

Aleksandr	B-PER
Mikhailovich	I-PER
Butlerov	I-PER

đổi	O
Elisabeth	B-PER
nước	I-PER
Hungary	I-PER

'	O
''	O
Justin	B-PER
Bieber	I-PER
''	O
'	O

Trăn	B-ORG
đá	I-ORG
châu	I-ORG
Phi	I-ORG

đổi	O
Thuận	B-PER
Thiên	I-PER
(	I-PER
công	I-PER
chúa	I-PER
)	I-PER

Lothar	B-PER
Meyer	I-PER
(	O
1830–1895	O
)	O

đổi	O
Học	B-ORG
viện	I-ORG
Công	I-ORG
nghệ	I-ORG
Hóa	I-ORG
dầu	I-ORG
Bắc	I-ORG
Kinh	I-ORG

đổi	O
Chích	B-LOC
chòe	I-LOC
trán	I-LOC
trắng	I-LOC

đổi	O
Matanog	B-LOC
,	I-LOC
Maguindanao	I-LOC

British	B-ORG
Overseas	I-ORG
Airways	I-ORG
Corporation	I-ORG

''	O
'	O
''	O
'	O
–	O
Vu	B-PER
Văn	I-PER
Hà	I-PER

'	O
''	O
''huyện	O
Phú	B-LOC
Tân	I-LOC
''	O
'	O
''	O

Keep	B-ORG
Your	I-ORG
Head	I-ORG
Down	I-ORG
''	O

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
Mompox	I-LOC

**	O
''	O
Luftwaffe	B-ORG
''	O
(	O
số	O
lượng	O
nhỏ	O
)	O

William	B-PER
I	I-PER
của	I-PER
Anh	I-PER

Khu	O
Nhuận	B-LOC
Châu	I-LOC
(	O
润州区	O
)	O

**	O
''	O
Pyrrhula	B-LOC
pyrrhula	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
'	O

''	O
Ceriagrion	B-LOC
bakeri	I-LOC
''	O

Odaenathus	B-PER
'	O
''	O
--	O
'	O
''	O

''	O
Right	B-ORG
Round	I-ORG
''	O
(	O
Flo	B-PER
Rida	I-PER
)	O

Destiny	B-ORG
's	I-ORG
Child	I-ORG

I	B-ORG
Am	I-ORG
the	I-ORG
Best	I-ORG
''	O

San	B-LOC
Teodoro	I-LOC
(	I-LOC
OT	I-LOC
)	I-LOC

Hà	B-LOC
Nội	I-LOC
,	O
Việt	B-LOC
Nam	I-LOC

Bạch	B-PER
Nhân	I-PER
Phủ	I-PER
(	O
1226–1306	O
)	O

đổi	O
Quảng	B-ORG
Châu	I-ORG
Hằng	I-ORG
Đại	I-ORG
Đào	I-ORG
Bảo	I-ORG

Robbie	B-PER
Williams	I-PER
(	O
*17	O
)	O

Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Công	I-ORG
nghệ	I-ORG
Thông	I-ORG
tin	I-ORG

(	O
22	O
,	O
Hà	B-LOC
Nội	I-LOC
)	O

''	O
Aspidosperma	B-LOC
cylindrocarpon	I-LOC
''	O
Müll	O
.	O

``	O
Raise	B-ORG
Your	I-ORG
Glass	I-ORG
''	O

***	O
''	O
Propithecus	B-LOC
coquereli	I-LOC
''	O

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Lêô	I-PER
VI	I-PER
(	O
928	O
)	O

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Êusêbiô	I-PER
(	O
?	O
-310	O
)	O

'	O
''	O
Jílové	B-LOC
u	I-LOC
Prahy	I-LOC
''	O
'	O
-	O

Phạm	B-PER
Văn	I-PER
Đồng	I-PER
,	O
Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
Linh	I-PER
,	O
Võ	B-PER
Chí	I-PER
Công	I-PER

đổi	O
Cung	B-ORG
điện	I-ORG
Buckingham	I-ORG

đổi	O
Nhạn	B-LOC
đầu	I-LOC
xám	I-LOC

Robbie	B-PER
Williams	I-PER
(	O
2000	O
)	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Adams	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Snyder	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Hội	B-ORG
đồng	I-ORG
Khoa	I-ORG
học	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

Giao	B-PER
hưởng	I-PER
số	I-PER
8	I-PER
của	O
Antonín	B-PER
Dvořák	I-PER

Trung	B-LOC
Chính	I-LOC
,	O
Đài	B-LOC
Bắc	I-LOC

Quang	B-PER
Tự	I-PER
(	O
光緒	O
,	O
''Guāngxù	O
''	O
)	O
(	O
1875-1908	O
)	O

Lăng	B-ORG
Chủ	I-ORG
tịch	I-ORG
Hồ	I-ORG
Chí	I-ORG
Minh	I-ORG

Pháo	B-ORG
đài	I-ORG
An	I-ORG
Bình	I-ORG

Aplocheilichthys	B-LOC
sp.	I-LOC
nov	I-LOC
.	I-LOC
''	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Đảng	B-ORG
Cộng	I-ORG
sản	I-ORG
Liên	I-ORG
Xô	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Berlin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Mahoning	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Poitou	B-LOC
Charentes	I-LOC
,	O
Pháp	B-LOC

'	O
''	O
Anna	B-PER
Kendrick	I-PER
''	O
'	O

America	B-ORG
's	I-ORG
Next	I-ORG
Top	I-ORG
Model	I-ORG

đổi	O
Xuân	B-LOC
Ninh	I-LOC
,	I-LOC
Quảng	I-LOC
Ninh	I-LOC
,	I-LOC
Quảng	I-LOC
Bình	I-LOC

Mạng	B-ORG
lưới	I-ORG
đường	I-ORG
bộ	I-ORG
Inca	I-ORG
(	O
cùng	O
với	O
Bolivia	B-LOC
,	O
Chile	B-LOC
,	O
Colombia	B-LOC
,	O
Ecuador	B-LOC
và	O
Peru	B-LOC
)	O
(	O
2014	O
)	O

New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
U.S.A	B-LOC
.	I-LOC

Đội	B-ORG
tuyển	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Trung	I-ORG
Quốc	I-ORG

Nicolás	B-PER
Almagro	I-PER
''	O
(	O
Third	O
round	O
)	O

Trương	B-PER
Ái	I-PER
Linh	I-PER
,	O
''Hồng	O
lâu	O
mộng	O
yểm	O
''	O

Fyodor	B-PER
Matveyevich	I-PER
Apraksin	I-PER

đổi	O
Gia	B-ORG
tộc	I-ORG
Habsburg	I-ORG

Kinh	B-PER
Nam	I-PER
Văn	I-PER
Hiến	I-PER
Vương	I-PER

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Nord	I-LOC

Chu	B-ORG
kỳ	I-ORG
nguyên	I-ORG
tố	I-ORG
2	I-ORG

Topobea	B-LOC
pascoensis	I-LOC
''	O
,	O
Wurdack	O

'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
'	O
''	O
Irene	B-PER
Skliva	I-PER
''	O
'	O

Thiếu	B-ORG
tướng	I-ORG
(	O
2014	O
)	O

đổi	O
Họ	B-LOC
Cá	I-LOC
sấu	I-LOC
mõm	I-LOC
dài	I-LOC

Vương	B-PER
Kế	I-PER
Bằng	I-PER
(	O
tại	O
vị	O
935-939	O
)	O

đổi	O
Cá	B-LOC
lóc	I-LOC
Việt	I-LOC
Nam	I-LOC

đổi	O
Aleksandr	B-PER
II	I-PER
của	I-PER
Nga	I-PER

Musée	B-ORG
d'Art	I-ORG
et	I-ORG
d'Histoire	I-ORG
du	I-ORG
Judaïsme	I-ORG

'	O
''	O
Đảo	B-LOC
Staten	I-LOC
'	O
''	O

Hội	B-ORG
Kinh	I-ORG
tế	I-ORG
lượng	I-ORG

Vùng	B-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
(	I-LOC
Ý	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Actinidia	B-LOC
laevissima	I-LOC
''	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Marine	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Madison	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Văn	B-PER
Chu	I-PER
Vương	I-PER

'	O
''	O
''Địa	B-LOC
Trung	I-LOC
''	I-LOC
''	O
'	O

Bảo	B-ORG
tàng	I-ORG
máy	I-ORG
ảnh	I-ORG
Hàn	I-ORG
Quốc	I-ORG

đổi	O
Age	B-ORG
of	I-ORG
Empires	I-ORG
II	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Age	B-ORG
of	I-ORG
Kings	I-ORG

Tấn	B-PER
Liệt	I-PER
Tông	I-PER
(	O
362-396	O
)	O

Gầm	B-LOC
ghì	I-LOC
lưng	I-LOC
xanh	I-LOC

Đây	O
cũng	O
là	O
album	O
đầu	O
tiên	O
mà	O
2	O
thành	O
viên	O
Van	B-PER
và	O
Ryo	B-PER
tham	O
gia	O
công	O
việc	O
sáng	O
tác	O
.	O

'	O
''	O
Ralph	B-PER
Fiennes	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Cuộc	B-ORG
chiến	I-ORG
luân	I-ORG
hồi	I-ORG

Tống	B-PER
Huy	I-PER
Tông	I-PER

'	O
''	O
Frances	B-PER
McDormand	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Garnavillo	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Clayton	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

Nguyễn	B-PER
Hồng	I-PER
Ngọc	I-PER

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Xylopia	B-LOC
talbotii	I-LOC
''	O
,	O
Exell	O

đổi	O
Rái	B-LOC
cá	I-LOC
sông	I-LOC
Bắc	I-LOC
Mỹ	I-LOC

'	O
''	O
Justine	B-PER
Henin	I-PER
''	O
'	O

``	O
On	B-ORG
the	I-ORG
Floor	I-ORG
''	O
(	O
hợp	O
tác	O
với	O
Pitbull	B-PER
)	O

Người	O
Úc	B-LOC
đứng	O
thứ	O
hai	O
với	O
64	O
%	O
,	O
thứ	O
3	O
là	O
Hy	B-LOC
Lạp	I-LOC
-	O
60	O
%	O
.	O

Oklahoma	B-LOC
City	I-LOC
,	I-LOC
Oklahoma	B-LOC

đổi	O
Cầy	B-LOC
rái	I-LOC
cá	I-LOC

Sinh	B-LOC
vật	I-LOC
hai	I-LOC
lông	I-LOC
roi	I-LOC

Trường	B-PER
Chinh	I-PER
(	O
1907–1988	O
)	O

''	O
V.	B-LOC
glebopalma	I-LOC
''	O

đổi	O
Hươu	B-LOC
sao	I-LOC
Đài	I-LOC
Loan	I-LOC

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Bônifaciô	I-PER
I	I-PER
(	O
418–422	O
)	O

đổi	O
Cyrus	B-PER
Đại	I-PER
đế	I-PER

đổi	O
Fernando	B-PER
Pacheco	I-PER
Flores	I-PER

Pickens	B-LOC
(	O
30.488	O
)	O

'	O
''	O
Botswana	B-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Tề	B-PER
Ai	I-PER
công	I-PER

đổi	O
Lan	B-LOC
môi	I-LOC
dày	I-LOC
lá	I-LOC
rộng	I-LOC

ĐỔI	O
Mẫn	B-PER
Trung	I-PER
Vương	I-PER

đổi	O
Park	B-PER
Sung	I-PER
Woo	I-PER

Đỗ	B-PER
Kỳ	I-PER
Phong	I-PER

đổi	O
Ka	B-PER
(	I-PER
pharaông	I-PER
)	I-PER

Thủy	B-ORG
quân	I-ORG
lục	I-ORG
chiến	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

đổi	O
Chi	B-LOC
Ma	I-LOC
hoàng	I-LOC

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Hàn	I-LOC
Quốc	I-LOC

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
''	O
'	O

Mục-kiền-liên	B-PER
(	O
zh	O
.	O

Thành	B-LOC
Đô	I-LOC
,	O
Tứ	B-LOC
Xuyên	I-LOC

Xem	B-ORG
thêm	I-ORG
:	I-ORG
Jonas	I-ORG
Brothers	I-ORG

Định	B-PER
lý	I-PER
cuối	I-PER
cùng	I-PER
của	I-PER
Fermat	I-PER

Kongsberg	B-LOC
,	O
Na	B-LOC
Uy	I-LOC

đổi	O
Georgy	B-PER
Maksimilianovich	I-PER
Malenkov	I-PER

Le	B-LOC
Mesnil-Caussois	I-LOC
(	O
14416	O
)	O

đổi	O
Phineas	B-ORG
and	I-ORG
Ferb	I-ORG

Tên	B-ORG
miền	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Tiền	B-ORG
Yên	I-ORG
—	O
337–370	O

đổi	O
Đông	B-PER
Ngụy	I-PER
Hiếu	I-PER
Tĩnh	I-PER
Đế	I-PER

đổi	O
Chi	B-LOC
Trương	I-LOC
hôi	I-LOC

Cung	B-ORG
điện	I-ORG
Thủy	I-ORG
tinh	I-ORG

Lục	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Phóng	B-ORG
viên	I-ORG
không	I-ORG
biên	I-ORG
giới	I-ORG

Polymixis	B-LOC
xanthomista	I-LOC
''	O
(	O
Hübner	O
,	O
[1819]	O
)	O

Tổng	O
thống]]	O
Mã	B-PER
Anh	I-PER
Cửu	I-PER

15px]]	O
Cúp	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
châu	I-ORG
Á	I-ORG
2007	I-ORG

British	B-ORG
Airways	I-ORG
(	O
London-Heathrow	O
)	O

đổi	O
Chính	B-ORG
thống	I-ORG
giáo	I-ORG
Đông	I-ORG
phương	I-ORG

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

đổi	O
Bò	B-LOC
sừng	I-LOC
xoắn	I-LOC

Danh	B-ORG
sách	I-ORG
các	I-ORG
sao	I-ORG
nặng	I-ORG
nhất	I-ORG

Hòa	B-ORG
(	I-ORG
huyện	I-ORG
)	I-ORG

Kỳ	B-LOC
giông	I-LOC
Hida	I-LOC
(	O
''Hynobius	O
kimurae	O
''	O
)	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Franklin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Clarke	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

đổi	O
Hải	B-LOC
cẩu	I-LOC
ruy	I-LOC
băng	I-LOC

Apollon	B-PER
Aleksandrovich	I-PER
Grigoryev	I-PER

''	O
Brasil	B-LOC
''	O
'	O

Na	B-PER
Tra	I-PER
Tam	I-PER
Thái	I-PER
Tử	I-PER

''	O
Polyscias	B-LOC
tahitensis	I-LOC
''	O

Bài	O
hát	O
mở	O
đầu	O
thứ	O
ba	O
là	O
``	O
Growing	B-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O
của	O
Kuraki	B-PER
Mai	I-PER
cho	O
đến	O
tập	O
424	O
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Putnam	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Tioga	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

'	O
''	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Paolo	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Raina	B-PER
(	I-PER
ca	I-PER
sĩ	I-PER
)	I-PER

đổi	O
Cung	B-PER
Thuận	I-PER
hoàng	I-PER
quý	I-PER
phi	I-PER

''	O
Seven	B-ORG
Nation	I-ORG
Army	I-ORG
''	O
của	O
The	B-ORG
White	I-ORG
Stripes	I-ORG
(	O
286	O
)	O

Đại	B-LOC
Vận	I-LOC
Hà	I-LOC
(	O
2014	O
)	O

đổi	O
Tần	B-PER
Cảnh	I-PER
công	I-PER

Xem	O
bài	O
'	O
''	O
Độ	B-ORG
(	I-ORG
nhiệt	I-ORG
độ	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Hán	B-LOC
phòng	I-LOC
kỷ	I-LOC

Vùng	B-LOC
đô	I-LOC
thị	I-LOC
phức	I-LOC
hợp	I-LOC
Dallas–Fort	I-LOC
Worth	I-LOC

Các	O
lựa	O
chọn	O
khác	O
là	O
rút	O
tới	O
tỉnh	B-LOC
Tuy	I-LOC
Viễn	I-LOC
.	O

``	O
You	B-ORG
Are	I-ORG
Not	I-ORG
Alone	I-ORG
''	O

``	O
Boom	B-ORG
Boom	B-ORG
Pow	I-ORG
''	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Air	B-ORG
Canada	I-ORG
(	O
Toronto-Pearson	O
)	O

đổi	O
Karl	B-PER
V	I-PER
của	I-PER
đế	I-PER
quốc	I-PER
La	I-PER
Mã	I-PER
Thần	I-PER
thánh	I-PER

''	O
'	O
''	O
Oxycarpus	O
''	O
'	O
''	O
Lour	B-PER
.	I-PER

đổi	O
Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
thế	I-ORG
giới	I-ORG
1958	I-ORG

Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Ottoman–Safavid	I-ORG
(	I-ORG
1623–1639	I-ORG
)	I-ORG

•	O
Liêu	B-LOC
Thành	I-LOC
(	O
聊城市	O
)	O

Trận	B-ORG
pháo	I-ORG
đài	I-ORG
Brest	I-ORG

đổi	O
Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
vô	I-ORG
địch	I-ORG
thế	I-ORG
giới	I-ORG
1930	I-ORG

đổi	O
Vladimir	B-PER
Vladimirovich	I-PER
Putin	I-PER

Đảng	B-ORG
Cộng	I-ORG
sản	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

NASA	B-ORG
đã	O
từng	O
tổ	O
chức	O
các	O
cuộc	O
trao	O
đổi	O
về	O
chủ	O
đề	O
này	O
.	O

'	O
''	O
Đồng	B-LOC
Xoài	I-LOC
''	O
'	O

đổi	O
Dây	B-LOC
phú	I-LOC
ninh	I-LOC

Xem	O
thêm	O
'	O
''	O
Murraya	B-LOC
koenigii	I-LOC
''	O
'	O

Thục	B-PER
tần	I-PER
họ	I-PER
Thôi	I-PER

Hypatia	B-PER
thành	I-PER
Alexandria	I-PER

Printed	O
in	O
Hà	B-LOC
Lan	I-LOC
.	O

Le	B-LOC
Mesnil-Bacley	I-LOC
(	O
14414	O
)	O

đổi	O
Hatsukoi	B-ORG
Limited	I-ORG
.	I-ORG

Total	B-ORG
Nonstop	I-ORG
Action	I-ORG
Wrestling	I-ORG

Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Minh	I-PER
Trị	I-PER

đổi	O
Antiochos	B-PER
III	I-PER
Đại	I-PER
đế	I-PER

đổi	O
Cò	B-LOC
quăm	I-LOC
mặt	I-LOC
trần	I-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Aveyron	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Elder	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Cambria	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Romeo	B-ORG
và	I-ORG
Juliet	I-ORG
''	O
của	O
Pyotr	B-PER
Ilyich	I-PER
Tchaikovsky	I-PER

Trưởng	O
thôn	O
tự	O
tuyên	O
bố	O
ông	O
là	O
Kappa	B-PER
đã	O
sống	O
620	O
tuổi	O
.	O

Tề	B-PER
Bạch	I-PER
Thạch	I-PER

``	O
Breaking	B-ORG
the	I-ORG
Habit	I-ORG
''	O

Kofi	B-PER
Annan	I-PER
(	O
HEI	O
)	O

La	B-LOC
Bourdinière-Saint-Loup	I-LOC
(	O
28048	O
)	O

Jecheon	B-LOC
,	O
Hàn	B-LOC
Quốc	I-LOC

Ghi	O
chép	O
về	O
Lý	B-PER
Quảng	I-PER

*April	O
5	O
~	O
Kenny	B-PER
Rogers	I-PER

Vật	B-ORG
lý	I-ORG
thực	I-ORG
nghiệm	I-ORG

''	O
Dolbogene	B-LOC
hartwegii	I-LOC
''	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Kinh	I-ORG
tế	I-ORG
-	I-ORG
Luật	I-ORG

''	O
Chasing	B-ORG
Pavements	I-ORG
''	O

Bạc	B-LOC
Liêu	I-LOC
''	O
Bạc	B-LOC
Liêu	I-LOC

====	O
Rubielos	B-LOC
de	I-LOC
Mora	I-LOC
====	O

George	B-PER
Harrison	I-PER
–	O
hát	O
chính	O
,	O
guitar	O
lead	O
.	O

Ashanti	B-PER
(	I-PER
ca	I-PER
sĩ	I-PER
)	I-PER

Franz	B-PER
Joseph	I-PER
I	I-PER
của	I-PER
Áo	I-PER

đổi	O
Pavel	B-PER
Alekseyevich	I-PER
Čerenkov	I-PER

''	O
Total	B-ORG
Nonstop	I-ORG
Action	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O

Walt	B-ORG
Disney	I-ORG
Animation	I-ORG
Studios	I-ORG

Humam	B-PER
Khalif	I-PER
Abu	I-PER
Mulal	I-PER
al-Balawi	I-PER

W.I.T.C.H.	B-ORG
(	I-ORG
phim	I-ORG
truyền	I-ORG
hình	I-ORG
)	I-ORG

Bệnh	B-ORG
viện	I-ORG
Trung	I-ORG
ương	I-ORG
Quân	I-ORG
đội	I-ORG
108	I-ORG

đổi	O
Arakawa	B-LOC
,	I-LOC
Tōkyō	I-LOC

Lãng	B-LOC
Trung	I-LOC
,	O
Tứ	B-LOC
Xuyên	I-LOC

đổi	O
Galatasaray	B-ORG
S.K	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Rytigynia	B-ORG
''	O
'	O
''	O
Blume	B-PER

Từ	B-PER
Hướng	I-PER
Tiền	I-PER

Khu	B-ORG
kinh	I-ORG
tế	I-ORG
tự	I-ORG
do	I-ORG

Willy	B-PER
van	I-PER
de	I-PER
Kerkhof	I-PER

Flabellidium	B-LOC
spinosum	I-LOC
''	O
,	O
Herzog	O

đổi	O
Oanh	B-LOC
đuôi	I-LOC
nhọn	I-LOC
hông	I-LOC
đỏ	I-LOC

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Kōshō	I-PER

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG
Khalifa	I-ORG
,	O
Doha	B-LOC
,	O
Qatar	B-LOC

Chỉ	O
Jo	B-PER
Kwon	I-PER
quyết	O
định	O
tái	O
ký	O
với	O
công	O
ty	O
hiện	O
tại	O
.	O

''	O
Perigonia	B-LOC
caryae	I-LOC
''	O

''	O
Love	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Cost	I-ORG
a	I-ORG
Thing	I-ORG
''	O

Lãnh	B-ORG
thổ	I-ORG
Montana	I-ORG
,	O
1864–1889	O

đổi	O
Bộ	B-PER
trưởng	I-PER
An	I-PER
ninh	I-PER
Nội	I-PER
địa	I-PER
Hoa	I-PER
Kỳ	I-PER

Nó	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
loài	O
hiếm	O
nhất	O
ở	O
Đại	B-LOC
Anh	I-LOC
.	O

Debby	B-PER
Ryan	I-PER
và	O
Phill	B-PER
Lewis	I-PER
mỗi	O
người	O
vắng	O
mặt	O
5	O
tập	O
.	O

Andy	B-PER
Murray	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
ba	O
)	O

đổi	O
Contemporary	B-PER
hit	I-PER
radio	I-PER

==Sự	O
can	O
thiệp	O
của	O
Ả	B-LOC
Rập	I-LOC
Saudi	I-LOC
vào	O
Yemen	B-LOC

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Tắc	B-LOC
Sơn	I-LOC
(	O
稷山县	O
)	O

đổi	O
Lương	B-PER
Nguyên	I-PER
Đế	I-PER

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
foraminiferum	I-LOC
''	O
J.J.Verm	O
.	O

Kỳ	B-LOC
tự	I-LOC
trị	I-LOC
Oroqen	I-LOC

Hara	B-PER
Setsuko	I-PER
vai	O
Riku	O

``	O
In	B-ORG
Your	I-ORG
Eyes	I-ORG
''	O

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Mariasela	B-PER
Alvarez	I-PER

ĐỔI	O
Thư	B-ORG
viện	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Pháp	I-ORG

Phú	B-LOC
Bình	I-LOC
,	I-LOC
Vị	I-LOC
Nam	I-LOC

Doanh	B-ORG
trại	I-ORG
Chaffee	I-ORG

ĐỔI	O
Lý	B-PER
Thánh	I-PER
Tông	I-PER

''	O
Platycypha	B-LOC
pinheyi	I-LOC
''	O

Sievert	B-ORG
(	I-ORG
đơn	I-ORG
vị	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Sana'a	B-LOC
''	O
'	O

Sau	O
cùng	O
Phục	B-PER
Hy	I-PER
lại	O
đem	O
quẻ	O
nọ	O
chồng	O
lên	O
quẻ	O
kia	O
,	O
thành	O
ra	O
sáu	O
mươi	O
tư	O
cái	O
''sáu	O
vạch	O
''	O
,	O
gọi	O
là	O
'	O
''	O
sáu	O
mươi	O
tư	O
Quẻ	O
''	O
'	O
(	O
tức	O
là	O
quẻ	O
kép	O
)	O
.	O

đổi	O
Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
chuyên	I-ORG
nghiệp	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

Chủ	O
tịch	O
nước	O
hiện	O
nay	O
(	O
2016	O
)	O
là	O
ông	O
Trần	B-PER
Đại	I-PER
Quang	I-PER
.	O

Hoàng	B-PER
thân	I-PER
Daniel	I-PER
,	I-PER
Công	I-PER
tước	I-PER
xứ	I-PER
Västergötland	I-PER

''	O
Theretra	B-LOC
nessus	I-LOC
''	O

Kế	O
vị	O
ông	O
là	O
người	O
con	O
trai	O
Duệ	B-PER
Tông	I-PER
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Franklin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Portage	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

đổi	O
Cú	B-LOC
lợn	I-LOC
đồng	I-LOC
cỏ	I-LOC
châu	I-LOC
Úc	I-LOC

đổi	O
Dónde	B-ORG
Están	I-ORG
los	I-ORG
Ladrones	I-ORG
?	I-ORG

22px]]	O
'	O
''	O
Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
'	O

***	O
Athamanta	B-LOC
''	O
(	O
bao	O
gồm	O
cả	O
''Bubon	O
''	O
)	O

Tổng	B-ORG
tuyển	I-ORG
cử	I-ORG
ở	I-ORG
Thái	I-ORG
Lan	I-ORG
năm	I-ORG
2007	I-ORG

Cung	B-ORG
điện	I-ORG
Thủy	I-ORG
tinh	I-ORG

CSI	B-ORG
:	I-ORG
Crime	I-ORG
Scene	I-ORG
Investigation	I-ORG
''	O

Hãng	B-ORG
thông	I-ORG
tấn	I-ORG
Trung	I-ORG
ương	I-ORG
Triều	I-ORG
Tiên	I-ORG

Thư	B-PER
Cừ	I-PER
An	I-PER
Chu	I-PER
(	O
444	O
-	O
460	O
)	O

Gag	B-ORG
100	I-ORG
Kaibun	I-ORG
Aishite	I-ORG
Kudasai	I-ORG
(	O
ギャグ100回分愛してください	O
)	O

''	O
Shakira	B-PER
''	O
'	O

``	O
Pies	B-ORG
Descalzos	I-ORG
,	I-ORG
Sueños	I-ORG
Blancos	I-ORG
''	O

Hà	B-LOC
Lan	I-LOC
(	O
17.600	O
)	O

'	O
''	O
'	O
(	O
Đan	B-LOC
Mạch	I-LOC
)	O

Bầu	B-ORG
cử	I-ORG
liên	I-ORG
bang	I-ORG
Úc	I-ORG
năm	I-ORG
2004	I-ORG

Ken	B-PER
Akamatsu	I-PER
(	O
赤松	O
健	O
)	O

đổi	O
Liên	B-ORG
đoàn	I-ORG
điền	I-ORG
kinh	I-ORG
quốc	I-ORG
tế	I-ORG

Albrecht	B-PER
Gustav	I-PER
von	I-PER
Manstein	I-PER

'	O
''	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Hàng	I-ORG
hải	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
''	O
'	O

Hoàng	B-PER
đế	I-PER
cao	O
tuổi	O
của	O
Đế	B-ORG
quốc	I-ORG
La	I-ORG
Mã	I-ORG
Thần	I-ORG
thánh	I-ORG
Friedrich	B-PER
Barbarossa	I-PER
đáp	O
lại	O
lời	O
kêu	O
gọi	O
này	O
ngay	O
lập	O
tức	O
.	O

ĐỔI	O
Nhà	B-ORG
máy	I-ORG
thủy	I-ORG
điện	I-ORG
Đa	I-ORG
Nhim	I-ORG

đổi	O
Viện	B-ORG
Nghiên	I-ORG
cứu	I-ORG
Cao	I-ORG
cấp	I-ORG
Princeton	I-ORG

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Nhân	I-ORG
dân	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

đổi	O
Linh	B-LOC
dương	I-LOC
Dorcas	I-LOC

Ông	O
cũng	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
người	O
sáng	O
lập	O
ra	O
khu	O
Little	B-LOC
Saigon	I-LOC
tại	O
Quận	B-LOC
Cam	I-LOC
,	O
California	B-LOC
.	O

Mstislav	B-PER
Leopoldovich	I-PER
Rostropovich	I-PER

La	B-LOC
Pobla	I-LOC
de	I-LOC
Massaluca	I-LOC
-	O
426	O

Sư	B-ORG
đoàn	I-ORG
304	I-ORG
,	I-ORG
Quân	I-ORG
đội	I-ORG
Nhân	I-ORG
dân	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
Hiệp	I-ORG
ước	I-ORG
Đông	I-ORG
Nam	I-ORG
Á	I-ORG

**	O
''	O
Caecilia	B-LOC
tenuissima	I-LOC
''	O

Đệ	B-PER
nhất	I-PER
Phu	I-PER
nhân	I-PER
Hoa	I-PER
Kỳ	I-PER

Địa	B-LOC
lý	I-LOC
Tây	I-LOC
Ban	I-LOC
Nha	I-LOC

Khoảng	B-ORG
cách	I-ORG
Hamming	I-ORG
(	O
''Hamming	O
distance	O
''	O
)	O

Hội	B-ORG
liên	I-ORG
hiệp	I-ORG
Địa	I-ORG
lý	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Songer	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Clay	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Cao	O
Câu	O
Ly	O
Cố	B-PER
Quốc	I-PER
Nhưỡng	I-PER
Vương	I-PER

Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Biển	I-PER
Đức	I-PER
II	I-PER
(	O
684–685	O
)	O

Đại	B-ORG
học	I-ORG
Liên	I-ORG
Hiệp	I-ORG
Quốc	I-ORG

Đơn	B-ORG
vị	I-ORG
thông	I-ORG
tin	I-ORG

Ga	B-ORG
Cheonho	I-ORG
của	O
và	O

Safi	B-PER
của	I-PER
Ba	I-PER
Tư	I-PER

Super	B-ORG
Junior-M	I-ORG
-	O
vocals	O
,	O
background	O
vocals	O
(	O
''	O
''	O
Perfection	O
''	O
''	O
)	O

đổi	O
Ó	B-LOC
đầu	I-LOC
xám	I-LOC

*2003	O
-	O
Pavel	B-PER
Nedved	I-PER
,	O
Juventus	B-ORG
(	O
36	O
%	O
)	O

''	O
Cercocarpus	B-LOC
intricatus	I-LOC
''	O
S.Watson	O

``	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Save	I-ORG
Me	I-ORG
''	O
(	O
Phối	O
lại	O
)	O

Ennio	B-PER
Morricone	I-PER
(	O
5	O
)	O

'	O
''	O
Priscila	B-PER
Perales	I-PER
''	O
'	O

Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
2	O
)	O

Passer	B-LOC
eminibey	I-LOC
''	O
.	O

đổi	O
Chồn	B-LOC
nâu	I-LOC
châu	I-LOC
Mỹ	I-LOC

đổi	O
Sáo	B-LOC
vàng	I-LOC
kim	I-LOC

Định	B-ORG
lý	I-ORG
bốn	I-ORG
màu	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Norway	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Humboldt	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

Phan	B-PER
Thanh	I-PER
Hùng	I-PER
(	O
Hà	B-ORG
Nội	I-ORG
T	I-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG
)	O

Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Mỹ	I-ORG
thuật	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Giải	B-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Ngoại	I-ORG
hạng	I-ORG
Anh	I-ORG

Liên	B-ORG
minh	I-ORG
Trung	I-ORG
tâm	I-ORG

Tổng	B-PER
thống	I-PER
Đức	I-PER

''	O
'Tỉnh	O
Bà	B-ORG
Rịa-Vũng	I-ORG
Tàu	I-ORG
''	O
'	O

Julianus	B-PER
(	I-PER
Hoàng	I-PER
đế	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Kienlongbank	B-ORG
Kiên	I-ORG
Giang	I-ORG
''	O
'	O

đổi	O
Phân	B-LOC
họ	I-LOC
Chóc	I-LOC
gai	I-LOC

Con	O
ông	O
là	O
Hàn	B-PER
Ly	I-PER
vương	I-PER
nối	O
ngôi	O
.	O

''	O
Scyrotis	B-LOC
kochi	I-LOC
''	O
Mey	O
,	O
2007	O

đổi	O
Ptolemaios	B-PER
III	I-PER
Euergetes	I-PER

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Hàng	I-ORG
Đẫy	I-ORG

Giới	O
thiệu	O
Hiệp	B-ORG
hội	I-ORG
Bóng	I-ORG
rổ	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
.	O

đổi	O
Kênh	B-LOC
đào	I-LOC
Kiel	I-LOC

Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Thủy	I-ORG
lợi	I-ORG

'	O
''	O
Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
Biển	I-PER
''	O
'	O

Schmedeswurth	B-LOC
(	O
215	O
)	O

São	B-LOC
Tomé	I-LOC
(	I-LOC
đảo	I-LOC
)	I-LOC

Nghĩa	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

Nghệ	B-PER
sĩ	I-PER
ưu	I-PER
tú	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Riggin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Benson	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Dakota	I-LOC

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Campuchia	I-LOC

Quân	B-ORG
Giải	I-ORG
phóng	I-ORG
Nhân	I-ORG
dân	I-ORG
Trung	I-ORG
Quốc	I-ORG

đổi	O
Quận	B-LOC
Bowman	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Dakota	I-LOC

Adolf	B-PER
Eichmann	I-PER
(	O
1906-1962	O
)	O

'	O
''	O
Tập	B-ORG
đoàn	I-ORG
Viễn	I-ORG
thông	I-ORG
Quân	I-ORG
đội	I-ORG
''	O
'	O

Jean	B-PER
de	I-PER
La	I-PER
Fontaine	I-PER

đổi	O
Sẻ	B-LOC
thông	I-LOC
vàng	I-LOC
châu	I-LOC
Mỹ	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Washington	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Jewell	I-LOC
,	I-LOC
Kansas	I-LOC

Mục	O
đích	O
của	O
ông	O
là	O
muốn	O
tách	O
dần	O
ra	O
khỏi	O
sự	O
ảnh	O
hưởng	O
của	O
Napoléon	B-PER
.	O

Ca	O
khúc	O
này	O
bị	O
cấm	O
phát	O
bởi	O
BBC	B-ORG
vì	O
tính	O
chính	O
trị	O
của	O
nó	O
.	O

đổi	O
Wilhelm	B-PER
II	I-PER
,	I-PER
Hoàng	I-PER
đế	I-PER
Đức	I-PER

ĐỔI	O
Quan	B-PER
Cúc	I-PER
Anh	I-PER

Fukuda	B-PER
Yasuo福田	I-PER
康夫	O
(	O
ふくだ	O
やすお	O
)	O

Hốt	B-PER
Tất	I-PER
Liệt	I-PER

đổi	O
Công	B-ORG
đồng	I-ORG
Constantinople	I-ORG
IV	I-ORG
(	I-ORG
879	I-ORG
/	I-ORG
80	I-ORG
)	I-ORG

Sa	B-PER
Bạn	I-PER
Vương	I-PER

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Xô	I-ORG
viết	I-ORG

Le	B-LOC
Pecq	I-LOC
(	O
78481	O
)	O

Pitbull	B-PER
–	O
sáng	O
tác	O
,	O
hát	O
chính	O

trên	O
trang	O
chủ	O
của	O
Liên	B-ORG
đoàn	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
châu	I-ORG
Âu	I-ORG

Cypraeovula	B-LOC
algoensis	I-LOC
''	O
Gray	O

Gia	B-PER
Cát	I-PER
Lượng	I-PER

Công	O
ty	O
đặt	O
trụ	O
sở	O
ở	O
Soryong-dong	O
,	O
Gunsan	B-LOC
,	O
Jeollabuk-do	B-LOC
.	O

===	O
''	O
Genus	O
Meganoton	B-LOC
''	O
===	O

Liên	B-ORG
đoàn	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG
về	I-ORG
Sức	I-ORG
khỏe	I-ORG
Tâm	I-ORG
thần	I-ORG

đổi	O
Linh	B-LOC
dương	I-LOC
bướu	I-LOC
giáp	I-LOC

Berryz	B-ORG
Koubou	I-ORG
(	O
Nhóm	O
)	O

đổi	O
Đa	B-LOC
đa	I-LOC
(	I-LOC
chim	I-LOC
)	I-LOC

====	O
Với	O
câu	O
lạc	O
bộ	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
====	O

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Imtech	I-ORG

Gerald	B-PER
Ford	I-PER
(	O
1913–2006	O
)	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Ankan	I-PER

Geekin	B-ORG
'	I-ORG
Out	I-ORG
Across	I-ORG
the	I-ORG
Galaxy	I-ORG
''	O

đổi	O
Bách	B-LOC
thanh	I-LOC
đớp	I-LOC
ruồi	I-LOC
châu	I-LOC
Phi	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Shade	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Somerset	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

Hopea	B-LOC
samarensis	I-LOC
''	O
,	O
Gutierrez	O

đổi	O
Hút	B-LOC
mật	I-LOC
họng	I-LOC
nâu	I-LOC

Phế	B-ORG
phiên	I-ORG
,	I-ORG
lập	I-ORG
huyện	I-ORG

Đội	B-ORG
tuyển	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
Cộng	I-ORG
hòa	I-ORG

Hiệu	B-ORG
ứng	I-ORG
Coriolis	I-ORG

Duvensee	B-LOC
(	O
539	O
)	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Mỹ	I-ORG
thuật	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

La	B-LOC
Chapelle-Saint-Laurent	I-LOC
(	O
79076	O
)	O

``	O
I	B-ORG
Run	I-ORG
to	I-ORG
You	I-ORG
''	O

Bièvres	B-LOC
,	I-LOC
Essonne	I-LOC
,	O
Pháp	B-LOC
từ	O
2007	O

đổi	O
Himeji	B-LOC
(	I-LOC
thành	I-LOC
phố	I-LOC
)	I-LOC

đổi	O
Tần	B-PER
Trang	I-PER
Tương	I-PER
vương	I-PER

Daniela	B-PER
Hantuchová	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
3	O
)	O

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
Y	I-ORG
tế	I-ORG
Thế	I-ORG
giới	I-ORG

Nhiễm	B-PER
Mẫn	I-PER
(	O
tại	O
vị	O
350-352	O
)	O

Ziziphus	B-LOC
incurva	I-LOC
''	O
(	O
Roxb	O
.	O
)	O

Parachutes	B-ORG
''	O
(	O
2000	O
)	O

Anton	B-PER
Pavlovich	I-PER
Chekhov	I-PER

Paul	B-PER
Capdeville	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
1	O
)	O

'	O
''	O
Château-Porcien	B-LOC
''	O
'	O

Cơ	B-ORG
quan	I-ORG
Năng	I-ORG
lượng	I-ORG
Nguyên	I-ORG
tử	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

**	O
Quận	B-LOC
Ba	I-LOC
Đình	I-LOC
.	O

Seung	B-PER
Ri	I-PER
(	O
Big	B-ORG
Bang	I-ORG
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Trương	B-PER
Tử	I-PER
Lâm	I-PER

Hans	B-PER
Christian	I-PER
Andersen	I-PER

đổi	O
Sóc	B-LOC
đá	I-LOC
vằn	I-LOC
bên	I-LOC

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Antêrô	I-PER

Kết	O
quả	O
là	O
Lương	B-PER
Sùng	I-PER
Nghĩa	I-PER
bị	O
giết	O
,	O
Điền	B-PER
Duyệt	I-PER
và	O
Lý	B-PER
Nạp	I-PER
bị	O
thiệt	O
hại	O
rất	O
nặng	O
.	O

đổi	O
Họ	B-LOC
Dế	I-LOC
vua	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Perry	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Licking	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Hoàng	B-PER
Thái	I-PER
tử	I-PER
phi	I-PER
Masako	I-PER

Thủ	O
phủ	O
đóng	O
ở	O
Meiringen	B-LOC
.	O

đổi	O
Tỉnh	B-LOC
(	I-LOC
Argentina	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Kịch	O
bản	O
xuất	O
sắc	O
nhất	O
(	O
Vương	B-PER
Gia	I-PER
Vệ	I-PER
)	O

Xã	B-LOC
của	I-LOC
tỉnh	I-LOC
Nord	I-LOC

đổi	O
Keeps	B-ORG
Gettin	I-ORG
'	I-ORG
Better	I-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
Decade	I-ORG
of	I-ORG
Hits	I-ORG

'	O
''	O
Jacob	B-PER
Black	I-PER
''	O
'	O

Triệu	B-PER
Việt	I-PER
Vương	I-PER

đổi	O
Gioan	B-PER
Thiên	I-PER
Chúa	I-PER

Gà	B-LOC
tiền	I-LOC
mặt	I-LOC
vàng	I-LOC
(	O
''P	O
.	O

Cristian	B-PER
Chivu	I-PER
(	O
)	O

Thời	O
Tống	B-PER
Thái	I-PER
Tông	I-PER
.	O

Thế	B-ORG
vận	I-ORG
hội	I-ORG
Mùa	I-ORG
đông	I-ORG
2018	I-ORG

đổi	O
Bobby	B-PER
(	I-PER
IKON	I-PER
)	I-PER

Phó	B-ORG
Tổng	I-ORG
thống	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG
,	O
người	O
đã	O
trở	O
thành	O
Tổng	O
thống	O
mới	O
sau	O
Ackerman	O
.	O

``	O
Set	B-ORG
Fire	I-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Rain	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Bugulma	B-LOC
''	O
'	O

Công	B-ORG
đoàn	I-ORG
Đoàn	I-ORG
kết	I-ORG

Ancilla	B-LOC
faustoi	I-LOC
''	O
H.R	O
.	O

Midori	B-ORG
no	I-ORG
Hibi	I-ORG
''	O
(	O
Midori	B-ORG
Days	I-ORG
''	O
)	O

Tất	O
nhiên	O
tôi	O
không	O
thích	O
những	O
bài	O
báo	O
chế	O
nhạo	O
tôi	O
liên	O
tục	O
xuất	O
hiện	O
trên	O
các	O
tờ	O
báo	O
khác	O
và	O
trên	O
các	O
trang	O
web	O
trình	O
bày	O
tôi	O
như	O
người	O
phụ	O
nữ	O
điên	O
của	O
Moskva	B-LOC
.	O

Nghĩa	B-ORG
trang	I-ORG
tường	I-ORG
Điện	I-ORG
Kremli	I-ORG

Mikhail	B-PER
Sergeyevich	I-PER
Gorbachyov	I-PER

đổi	O
Chim	B-LOC
sâu	I-LOC
lưng	I-LOC
đỏ	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Paradise	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Crawford	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

'	O
''	O
Tống	B-ORG
Chân	I-ORG
Tông	I-ORG
''	O
'	O

Hồi	B-ORG
giáo	I-ORG
tại	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG

Phân	B-LOC
cấp	I-LOC
hành	I-LOC
chính	I-LOC
Hàn	I-LOC
Quốc	I-LOC

*Thua	O
ít	O
nhất	O
-	O
Real	B-ORG
Madrid	I-ORG
(	O
4	O
)	O

Thừa	O
tuyên	O
Lạng	B-LOC
Sơn	I-LOC

Publius	B-PER
Quinctilius	I-PER
Varus	I-PER
'	O
''	O
--	O
'	O
''	O

Yesung	B-PER
–	O
hát	O
(	O
phần	O
chính	O
)	O

;	O
Cộng	B-PER
hòa	I-PER
Trung	I-PER
Hoa	I-PER

Louis	B-PER
Armstrong	I-PER
,	O
Mahalia	B-PER
Jackson	I-PER

Chương	B-LOC
Cống	I-LOC
(	O
章贡区	O
)	O

Stanislas	B-PER
Wawrinka	I-PER
''	O
(	O
Vòng	O
ba	O
)	O

đổi	O
Vườn	B-ORG
quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Rapa	I-ORG
Nui	I-ORG

''	O
Girls	B-ORG
'	I-ORG
Generation	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Michael	B-ORG
Jackson	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Ultimate	I-ORG
Collection	I-ORG
''	O
booklet	O
.	O

Bach	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Donau	I-LOC

Đại	B-ORG
học	I-ORG
Liên	I-ORG
Hiệp	I-ORG
Quốc	I-ORG

đổi	O
Ác	B-LOC
là	I-LOC
Đài	I-LOC
Loan	I-LOC

Esteban	B-PER
Cambiasso	I-PER
(	O
2001-	O
)	O

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Belinda	B-PER
Green	I-PER

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O

Đường	B-ORG
sắt	I-ORG
Bắc	I-ORG
Kinh-Quảng	I-ORG
Châu	I-ORG

Let	B-ORG
's	I-ORG
Eat	I-ORG
''	O
(	O
tvN	B-ORG
,	O
2013	O
)	O

Johor	B-LOC
Bahru	I-LOC
,	O
Malaysia	B-LOC

Ève-Mary	B-PER
Thaï	I-PER
Thi	I-PER
Lac	I-PER

đổi	O
Xã	B-LOC
Turbett	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Juniata	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

'	O
''	O
Lê	B-PER
Diệu	I-PER
Tường	I-PER
''	O
'	O

Kazakhstan	B-LOC
trở	O
thành	O
thành	O
viên	O
trong	O
UNESCO	B-ORG
.	O

Nam	B-LOC
Lương	I-LOC
—	O
397–414	O

'	O
''	O
Trần	B-PER
Thiếu	I-PER
Đế	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Mòng	B-LOC
biển	I-LOC
Địa	I-LOC
Trung	I-LOC
Hải	I-LOC

Sân	B-ORG
vận	I-ORG
động	I-ORG
Vélodrome	I-ORG

Bồ-đề-đạt-ma	B-PER
(	O
zh	O
.	O

Đỗ	B-PER
Mục	I-PER
(	O
803–852	O
)	O

đổi	O
Trường	B-ORG
Đại	I-ORG
học	I-ORG
Kinh	I-ORG
tế	I-ORG
Quốc	I-ORG
dân	I-ORG

Cao	B-PER
Ly	I-PER
Thần	I-PER
Tông	I-PER

Lã	B-PER
Bố	I-PER
(	O
Lu	O
Bu	O
)	O

Thiên	B-ORG
long	I-ORG
bát	I-ORG
bộ	I-ORG
(	I-ORG
phim	I-ORG
truyền	I-ORG
hình	I-ORG
1997	I-ORG
)	I-ORG

đổi	O
Toxic	B-ORG
(	I-ORG
bài	I-ORG
hát	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Hậu	B-PER
Lương	I-PER
Thái	I-PER
Tổ	I-PER
''	O
'	O

Thị	B-LOC
trấn	I-LOC
(	I-LOC
Việt	I-LOC
Nam	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Andrés	B-PER
Iniesta	I-PER
''	O
'	O

''	O
You	B-ORG
Belong	I-ORG
With	I-ORG
Me	I-ORG
''	O
–	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Taylor	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Blair	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Austintown	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Mahoning	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

đổi	O
Phác	B-PER
(	I-PER
họ	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Bellegarde-sur-Valserine	B-LOC
''	O
'	O

Ayumi	B-PER
Shiina	I-PER
(	O
椎名	O
あゆみ	O
)	O

''	O
'Huyện	O
Ba	B-LOC
Tri	I-LOC
''	O
'	O
.	O

George	B-PER
Harrison	I-PER
–	O
hát	O
bè	O
,	O
guitar	O
acoustic	O
.	O

''	O
Stenoptilodes	B-LOC
maculatus	I-LOC
''	O

đổi	O
Sư	B-LOC
tử	I-LOC
biển	I-LOC
Nam	I-LOC
Mỹ	I-LOC

Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
44	I-ORG
tại	O
St.	B-LOC
Louis	I-LOC
,	I-LOC
Missouri	I-LOC

Vương	B-ORG
quốc	I-ORG
Majapahit	I-ORG
-	O
(	O
1293–1527	O
)	O

Vĩnh	B-ORG
Xương	I-ORG
(	O
永昌县	O
)	O

Đại	B-ORG
tướng	I-ORG
Võ	B-PER
Nguyên	I-PER
Giáp	I-PER
,	O

Tác	O
giả	O
tự	O
xuất	O
bản	O
,	O
Sài	B-LOC
Gòn	I-LOC
.	O

Trương	B-PER
Giác	I-PER
(	O
Zhang	O
Jiao*	O
)	O

Câu	B-ORG
lạc	I-ORG
bộ	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
Bình	I-ORG
Định	I-ORG

Xa	B-ORG
lộ	I-ORG
Liên	I-ORG
tiểu	I-ORG
bang	I-ORG
80	I-ORG

Các	O
diễn	O
viên	O
Jeremy	B-PER
Renner	I-PER
,	O
Rachel	B-PER
Weisz	I-PER
và	O
Edward	B-PER
Norton	I-PER
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Colerain	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Bedford	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

đổi	O
Sữa	B-LOC
lá	I-LOC
to	I-LOC

Châu	B-LOC
thổ	I-LOC
sông	I-LOC
Hồng	I-LOC

Danh	B-PER
sách	I-PER
hoàng	I-PER
đế	I-PER
La	I-PER
Mã	I-PER
Thần	I-PER
Thánh	I-PER

Gõ	B-LOC
kiến	I-LOC
xanh	I-LOC
đầu	I-LOC
đỏ	I-LOC

đổi	O
Động	B-ORG
đất	I-ORG
Myanma	I-ORG
2011	I-ORG

It	B-ORG
's	I-ORG
Better	I-ORG
If	I-ORG
You	I-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Understand	I-ORG
''	O
&	O
Doo-Wops	B-ORG
&	I-ORG
Hooligans	I-ORG
''	O

``	O
Call	B-ORG
Me	I-ORG
Maybe	I-ORG
''	O

Thành	B-LOC
phố	I-LOC
trực	I-LOC
thuộc	I-LOC
tỉnh	I-LOC
(	I-LOC
Việt	I-LOC
Nam	I-LOC
)	I-LOC

đổi	O
Talk	B-ORG
(	I-ORG
bài	I-ORG
hát	I-ORG
)	I-ORG

Darwin	B-LOC
(	I-LOC
Úc	I-LOC
)	I-LOC

Zentralstadion]]	O
,	O
Leipzig	B-LOC
,	O
Đức	B-LOC

-6.5	O
(	O
không	O
tính	O
Mặt	B-LOC
Trời	I-LOC
)	O

Đảng	B-ORG
Quốc	I-ORG
Đại	I-ORG
Ấn	I-ORG
Độ	I-ORG

Tử	B-PER
thần	I-PER
Thực	I-PER
tử	I-PER

Hoàng	B-PER
Thái	I-PER
tử	I-PER
phi	I-PER
Masako	I-PER

Ủy	B-ORG
ban	I-ORG
An	I-ORG
ninh	I-ORG
Nhà	I-ORG
nước	I-ORG
Cộng	I-ORG
hòa	I-ORG
Belarus	I-ORG

Yakushima	B-LOC
(	O
屋久島	O
''Yakushima	O
''	O
?	O
)	O

==	O
Bảng	O
xếp	O
hạng	O
và	O
doanh	O
thu	O
trên	O
Oricon	B-ORG
==	O

'	O
''	O
Giáp	B-PER
Văn	I-PER
Cương	I-PER
''	O
'	O
(	O
1921-1990	O
)	O

Hội	B-ORG
đồng	I-ORG
Nhân	I-ORG
quyền	I-ORG
Liên	I-ORG
Hiệp	I-ORG
Quốc	I-ORG

La	B-PER
Quán	I-PER
Trung	I-PER
(	O
TK	O
14	O
)	O

Đảng	B-ORG
liên	I-ORG
minh	I-ORG
vì	I-ORG
phong	I-ORG
trào	I-ORG
nhân	I-ORG
dân	I-ORG

Rudolf	B-PER
Schenker	I-PER
-	O
guitar	O
,	O
hát	O
đệm	O

''	O
How	B-ORG
I	I-ORG
Met	I-ORG
Your	I-ORG
Mother	I-ORG
''	O

Nhà	B-ORG
cung	I-ORG
cấp	I-ORG
dịch	I-ORG
vụ	I-ORG
Internet	I-ORG

đổi	O
Sâu	B-LOC
cuốn	I-LOC
lá	I-LOC
chuối	I-LOC

Tomáš	B-PER
Berdych	I-PER
(	O
đau	O
dạ	O
dày	O
)	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Pleasant	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Appanoose	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

Ngân	B-ORG
hàng	I-ORG
Quốc	I-ORG
gia	I-ORG
Campuchia	I-ORG

Le	B-LOC
Plessis-Trévise	I-LOC
(	O
94059	O
)	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Exeter	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Berks	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

``	O
One	B-ORG
Sweet	I-ORG
Day	I-ORG
''	O

Vatica	B-LOC
bella	I-LOC
''	O
Slooten	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Toledo	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Tama	I-LOC
,	I-LOC
Iowa	I-LOC

đổi	O
Vườn	B-ORG
sao	I-ORG
băng	I-ORG

The	B-ORG
Love	I-ORG
of	I-ORG
Siam	I-ORG

La	B-LOC
Nouaye	I-LOC
(	O
35203	O
)	O

'	O
''	O
Sudan	B-LOC
''	O
'	O

Ốc	B-LOC
móng	I-LOC
tay	I-LOC
(	O
Solen	B-LOC
strictus	I-LOC
)	O

''	O
Indonesia	B-LOC
''	O
'	O

Oscar	B-PER
Luigi	I-PER
Scalfaro	I-PER
(	O
1992-1999	O
)	O

'	O
''	O
Tomáš	B-PER
Berdych	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Xã	B-LOC
West	I-LOC
Franklin	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Armstrong	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

đổi	O
Xã	B-LOC
Rose	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Shelby	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Blow	B-ORG
(	I-ORG
bài	I-ORG
hát	I-ORG
)	I-ORG

Tống	B-ORG
Cảnh	I-ORG
Hiếu	I-ORG
Đế	I-ORG

'	O
''	O
Jennifer	B-PER
Connelly	I-PER
''	O
'	O

Bình	B-PER
Nguyên	I-PER
Vương	I-PER

đổi	O
Tề	B-PER
Tương	I-PER
công	I-PER

Chiến	B-ORG
tranh	I-ORG
Afghanistan-Anh	I-ORG
thứ	I-ORG
nhất	I-ORG

''Barbus	B-LOC
''	I-LOC
sp.	I-LOC
'Pangani	I-LOC
'	I-LOC

Vùng	B-LOC
đất	I-LOC
phía	I-LOC
Nam	I-LOC
và	I-LOC
châu	I-LOC
Nam	I-LOC
Cực	I-LOC
thuộc	I-LOC
Pháp	I-LOC

====	O
Villarcayo	B-LOC
de	I-LOC
Merindad	I-LOC
de	I-LOC
Castilla	I-LOC
la	I-LOC
Vieja	I-LOC
====	O

'	O
''	O
Jimena	B-PER
Navarrete	I-PER
''	O
'	O

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoa	I-ORG
Kỳ	I-ORG

Thần	B-ORG
tượng	I-ORG
âm	I-ORG
nhạc	I-ORG
Việt	I-ORG
Nam	I-ORG
-	I-ORG
Vietnam	I-ORG
Idol	I-ORG
''	O

đổi	O
Aston	B-ORG
Villa	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

đổi	O
Parbat	B-LOC
(	I-LOC
huyện	I-LOC
)	I-LOC

ĐỔI	O
Lot	B-LOC
,	I-LOC
Midi-Pyrénées	I-LOC

đổi	O
Cá	B-ORG
rô	I-ORG
phi	I-ORG
đen	I-ORG

Ủy	B-ORG
ban	I-ORG
Liên	I-ORG
chính	I-ORG
phủ	I-ORG
về	I-ORG
Biến	I-ORG
đổi	I-ORG
Khí	I-ORG
hậu	I-ORG

Disclosure]]	O
hợp	O
tác	O
với	O
Sam	B-PER
Smith	I-PER

Ông	O
Lê	B-PER
Hồng	I-PER
Anh	I-PER
đạt	O
tỷ	O
lệ	O
88,10	O
%	O
số	O
phiếu	O
hợp	O
lệ	O

'	O
''	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Köln	I-ORG
''	O
'	O

ĐỔI	O
Bảo	B-ORG
tàng	I-ORG
Orangerie	I-ORG

.sv	B-ORG
–	O
El	B-LOC
Salvador	I-LOC

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Chūai	I-PER

''	O
Tabebuia	B-LOC
polymorpha	I-LOC
''	O
Urb.,1924	O

Cité	B-ORG
des	I-ORG
sciences	I-ORG
et	I-ORG
de	I-ORG
l'industrie	I-ORG

An	B-PER
Nguyên	I-PER
Vương	I-PER

Không	B-ORG
quân	I-ORG
Hoàng	I-ORG
gia	I-ORG
Campuchia	I-ORG

Thường	O
hát	O
những	O
bài	O
của	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
như	O
Hey	B-ORG
Jude	I-ORG
.	O

Lloyd]]	O
hợp	O
tác	O
với	O
Lil	B-PER
Wayne	I-PER

đổi	O
Otto	B-PER
II	I-PER
của	I-PER
đế	I-PER
quốc	I-PER
La	I-PER
Mã	I-PER
Thần	I-PER
thánh	I-PER

Flo	B-PER
Rida	I-PER
hợp	O
tác	O
với	O
T-Pain	B-PER

*Cung	O
Đàn	O
Xưa	O
giọng	O
hát	O
Ánh	B-PER
Tuyết	I-PER

'	O
''	O
Mitsubishi	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Khắc	O
Triệu	O
''	O
'	O
&	O
'	O
''	O
Cẩm	B-PER
Vân	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Georges	B-PER
Nguyen	I-PER
Van	I-PER
Loc	I-PER

ĐỔI	O
Lý	B-PER
Hoảng	I-PER
(	I-PER
Triều	I-PER
Tiên	I-PER
)	I-PER

Cộng	B-ORG
hoà	I-ORG
Dân	I-ORG
chủ	I-ORG
Nhân	I-ORG
dân	I-ORG
Yemen	I-ORG

''	O
Crassula	B-LOC
helmsii	I-LOC
''	O
(	O
Swamp	O
Stonecrop	O
)	O

Charles	B-PER
Martel	I-PER
(	O
718–741	O
)	O

Bảo	B-ORG
tàng	I-ORG
diệt	I-ORG
chủng	I-ORG
Tuol	I-ORG
Sleng	I-ORG

Tuyết	B-ORG
có	I-ORG
rơi	I-ORG
đêm	I-ORG
Giáng	I-ORG
sinh	I-ORG
''	O

đổi	O
Villa	B-LOC
Sola	I-LOC
de	I-LOC
Vega	I-LOC

'	O
''	O
Cộng	B-LOC
hòa	I-LOC
Nam	I-LOC
Phi	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Canada	B-LOC
''	O
'	O

Tổ	B-ORG
chức	I-ORG
Lao	I-ORG
động	I-ORG
Quốc	I-ORG
tế	I-ORG

đổi	O
Xã	B-LOC
Owen	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Winnebago	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Phyllostegia	B-LOC
knudsenii	I-LOC
''	O
Hillebr	O
.	O

đổi	O
Xã	B-LOC
Cuba	I-LOC
,	I-LOC
Quận	I-LOC
Barnes	I-LOC
,	I-LOC
Bắc	I-LOC
Dakota	I-LOC

đổi	O
Công	B-PER
nương	I-PER
Michael	I-PER
xứ	I-PER
Kent	I-PER

Hoàng	B-PER
Trung	I-PER
(	O
Huang	O
Zhong	O
)	O

Cha	B-PER
con	I-PER
nhà	I-PER
Stephenson	I-PER

Khoai	B-ORG
tây	I-ORG
lát	I-ORG
mỏng	I-ORG

đổi	O
Giáo	B-PER
hoàng	I-PER
Ađrianô	I-PER
V	I-PER

'	O
''	O
Thăng	O
hạng	O
lên	O
V.League	B-ORG
1	I-ORG
''	O
'	O

Philippines	B-LOC
(	O
Hoa	B-LOC
Kỳ	I-LOC
)	O

đổi	O
Hút	B-LOC
mật	I-LOC
họng	I-LOC
tím	I-LOC

Hải	B-ORG
quân	I-ORG
Đế	I-ORG
quốc	I-ORG
Nhật	I-ORG
Bản	I-ORG

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

đổi	O
Thiên	B-PER
hoàng	I-PER
Daigo	I-PER

===	O
''	O
Genus	O
Angonyx	B-LOC
''	O
===	O

Địa	B-LOC
khu	I-LOC
Louisiana	I-LOC
,	O
1804–1805	O

đổi	O
Đuôi	B-LOC
cụt	I-LOC
Elegant	I-LOC

Dòng	O
thời	O
trang	O
mùa	O
thu	O
của	O
Versace	B-ORG

đổi	O
Bồ	B-LOC
đề	I-LOC
(	I-LOC
cây	I-LOC
liên	I-LOC
quan	I-LOC
tôn	I-LOC
giáo	I-LOC
)	I-LOC

Sepp	B-PER
Maier	I-PER
(	O
1962-1979	O
)	O

đổi	O
Chi	B-LOC
Địa	I-LOC
tiền	I-LOC

Cropia	B-LOC
subapicalis	I-LOC
''	O
(	O
Walker	O
,	O
[1858]	O
)	O

Snoop	B-PER
Dogg	I-PER
–	O
sáng	O
tác	O
,	O
hát	O
chính	O

đổi	O
Torfou	B-LOC
,	I-LOC
Essonne	I-LOC
