שר	B-PER
בלי	I-PER
תיק	I-PER
,	O
משרד	B-ORG
הפנים	I-ORG

דף	O
השחקן	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
רוסטוב	B-ORG

MI5	B-ORG
-	O
הגוף	O
האחראי	O
על	O
הריגול	O
הנגדי	O
.	O

הפניה	O
David	B-ORG
Bowie	I-ORG
(	I-ORG
אלבום	I-ORG
,	I-ORG
1967	I-ORG
)	I-ORG

תומאס	B-PER
ואן	I-PER
דן	I-PER
שפיגל	I-PER

פ.ס.וו.	B-ORG
איינדהובן	I-ORG
(	O
הולנד	B-LOC
)	O

לוטרה	B-LOC
ימית	I-LOC
(	O
Lontra	O
felina	O
)	O

סרטון	O
הכנת	O
קיורטוש	O
,	O
מתוך	O
YouTube	B-ORG

אחד	O
הפתרונות	O
המוצעים	O
לבעיה	O
זו	O
הוא	O
המודל	O
של	O
חברת	O
בטר	B-ORG
פלייס	I-ORG
.	O

בין	O
השנים	O
1975-1951	O
שימש	O
המתחם	O
כבית-החייל	O
של	O
תל	B-LOC
אביב-יפו	I-LOC

בבחרותו	O
נסע	O
ישיבת	B-ORG
פרשבורג	I-ORG
ללמוד	O
אצל	O
החת	B-PER
''	I-PER
ם	I-PER
סופר	I-PER
,	O
והפך	O
לאחד	O
מתלמידיו	O
המובהקים	O
.	O

היצירה	O
מוצגת	O
כיום	O
גלריה	B-ORG
הלאומית	I-ORG
של	I-ORG
סקוטלנד	I-ORG
אדינבורו	B-LOC
סקוטלנד	B-LOC
.	O

'	O
''	O
ברזיל	B-LOC
''	O
'	O

אדריאן	B-PER
בולט	I-PER
היה	O
מנצח	B-ORG
הראשי	O
הראשון	O
שלה	O
.	O

הספר	O
תורגם	O
לעברית	O
ועובד	O
להצגת	O
יחיד	O
בעברית	O
ובערבית	O
על	O
ידי	O
השחקן	O
מוחמד	B-PER
בכרי	I-PER
.	O

תחילה	O
היו	O
חברים	O
בה	O
גם	O
חמי	B-PER
דורון	I-PER
אליעזר	B-PER
זנדברג	I-PER
,	O
אך	O
הם	O
התפצלו	O
ממנה	O
והקימו	O
את	O
סיעת	O
הבית	B-ORG
הלאומי	I-ORG
,	O
שאחר	O
כך	O
התמזגה	O
אל	O
תוך	O
הליכוד	B-ORG
.	O

'	O
''	O
בנפיקה	B-ORG
ליסבון	I-ORG
''	O
'	O

הוא	O
מגולם	O
על	O
ידי	O
השחקן	O
כריסטופר	B-PER
לויד	I-PER
.	O

גיבורים	B-PER
-	O
(	O
2003-2005	O
)	O

הפניה	O
המרכז	B-ORG
המשפטי	I-ORG
לדרום	I-ORG
העני	I-ORG

הפניה	O
אניאגרם	B-LOC
של	I-LOC
האישיות	I-LOC

נולד	O
בקיבוץ	O
גינוסר	B-LOC
וגדל	O
שם	O
דימונה	B-LOC
.	O

את	O
דעתו	O
לא	O
היסס	O
להביע	O
אף	O
בפני	O
מזכירות	O
מפא	B-ORG
''	I-ORG
י	I-ORG
בפניה	O
נאם	O
,	O
כשהוא	O
לבוש	O
בבגדים	O
אזרחיים	O
,	O
טרם	O
ההצבעה	O
בכנסת	O
על	O
אישור	O
הנסיגה	O
.	O

חלוקה	B-LOC
המנהלית	I-LOC
של	I-LOC
ליטא	I-LOC
הוא	O
מחוז-משנה	O
של	O
מחוז	B-LOC
וילנה	I-LOC
.	O

ליגת	B-ORG
העל	I-ORG
האיטלקית	I-ORG
בכדורסל	I-ORG
-	O
אולימפיה	B-ORG
מילאנו	I-ORG
זכה	O
באליפות	O
.	O

הפניה	O
טנקרד	B-PER
,	I-PER
נסיך	I-PER
הגליל	I-PER

בתחילה	O
נבלמו	O
בקו	O
מטאקסס	B-PER
מצפון	O
סלוניקי	B-LOC
,	O
אך	O
עד	O
מהרה	O
פרצו	O
דרך	O
יוגוסלביה	B-LOC
הכבושה	O
,	O
ועקפו	O
את	O
הקו	O
.	O

השיר	O
``	O
Epic	O
''	O
מתוכו	O
היה	O
ללהיט	O
MTV	B-ORG
.	O

כמו	O
כן	O
ניצח	O
על	O
האופרה	B-ORG
של	I-ORG
וינה	I-ORG
.	O

מי	O
שמכריח	O
אותו	O
לעשות	O
זאת	O
הוא	O
דושי	O
ניטפיק	B-ORG
,	O
המעריץ	O
מספר	O
אחד	O
של	O
הקריטיק	O
.	O

את	O
המהדורה	O
הפיקה	O
חברת	O
חדשות	B-ORG
ישראל	I-ORG
.	O

הפניה	O
עדן	B-PER
עבדוללה	I-PER
עוסמאן	I-PER
דאר	I-PER

האימפריה	B-LOC
העות'מאנית	I-LOC
לא	O
הייתה	O
מעוניינת	O
בשינוי	O
המצב	O
.	O

הפניה	O
ראובן	B-PER
אשר	I-PER
ברודס	I-PER

הוא	O
המשיך	O
להתקדם	O
לעבר	O
בלארוס	B-LOC
וכבש	O
את	O
העיר	O
ויטבסק	B-LOC
.	O

החל	O
בשלטונו	O
של	O
אחנתון	B-PER
ניתן	O
להבחין	O
מעיון	O
בתעודות	O
מהתקופה	O
כי	O
החלקים	O
המכילים	O
ברַכוֹת	O
בין	O
שליטים	O
ומדינות	O
מציינים	O
בין	O
השאר	O
,	O
כחלק	O
מהפרוטוקול	O
המקובל	O
,	O
גם	O
את	O
מספר	O
המרכבות	O
,	O
הסוסים	O
והרכב	O
שברשותם	O
.	O

Guardians	B-ORG
of	I-ORG
The	I-ORG
Galaxy	I-ORG
Vol.3	I-ORG
''	O

1998	B-ORG
-	O
רבע	O
גמר	O

סרטיו	O
הצליחו	O
במידה	O
זהה	O
לסרטי	O
לואי	B-PER
דה	I-PER
פינס	I-PER
אלן	B-PER
דלון	I-PER
.	O

סנורי	B-PER
סטורלוסון	I-PER
מילא	O
תפקיד	O
חשוב	O
בספרות	O
זאת	O
.	O

'	O
''	O
חיל	B-ORG
הנחתים	I-ORG
המלכותי	I-ORG
''	O
'	O

DICE	B-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG

נודע	O
כאחד	O
מגדולי	O
הלמדנים	O
והפוסקים	O
פולין	B-LOC
.	O

סיגירייה	B-ORG
,	O
סרי	B-LOC
לנקה	I-LOC

אתר	O
ההנצחה	O
של	O
חטיבת	B-ORG
גולני	I-ORG
מחלף	B-ORG
גולני	I-ORG

הוא	O
התערב	O
במהלכיה	O
של	O
הכנסייה	B-ORG
האורתודוקסית	I-ORG
והעניין	O
הוביל	O
לעימות	O
מול	O
מיכאל	B-PER
השלישי	I-PER
,	I-PER
קיסר	I-PER
האימפריה	I-PER
הביזנטית	I-PER
.	O

הפניה	O
חוסיין	B-PER
(	I-PER
בן	I-PER
עלי	I-PER
)	I-PER

מארק	B-PER
אנטואן	I-PER
פרסבל	I-PER

ארבע	O
העונות]]	O
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
אלן	B-PER
אלדה	I-PER
''	O
'	O

הפניה	O
ישו	B-ORG
בבית	I-ORG
מרתה	I-ORG
ומרים	I-ORG

לאחר	O
שסיים	O
את	O
לימודיו	O
בתיכון	O
עבר	O
סנטה	B-LOC
מוניקה	I-LOC
קליפורניה	B-LOC
ולמד	O
במכללה	O
הציבורית	O
.	O

הארגון	O
מסייע	O
גם	O
מבקשי	B-ORG
מקלט	I-ORG
מאפריקה	I-ORG
.	O

ראש	B-LOC
העין	I-LOC
,	O
ישראל	B-LOC

הפניה	O
אצטדיון	B-LOC
האחד	I-LOC
במאי	I-LOC

דף	O
השחקן	O
באתר	O
פיב	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

ג'ייסון	B-PER
מומואה	I-PER
-	O
ארתור	B-PER
קורי	I-PER
/	I-PER
אקווהמן	I-PER

אנטוניו	B-PER
פאפאנו	I-PER
-	O
A	O
Year	O
at	O
the	O
Opera	O

הפניה	O
האספה	B-ORG
הלאומית	I-ORG
הגדולה	I-ORG
של	I-ORG
טורקיה	I-ORG

***	O
דוב	B-LOC
נמלים	I-LOC
בינוני	I-LOC
(	O
''Tamandua	O
tetradactyla	O
''	O
)	O

השיר	O
בוצע	O
לראשונה	O
סראטוב	B-LOC
.	O

הקנצלרית	O
-	O
אנגלה	B-PER
מרקל	I-PER

**	O
75	O
פריז	B-LOC
(	O
Paris	O
)	O

הפניה	O
לאופולד	B-PER
פון	I-PER
הוהנצולרן	I-PER

בתוכנית	O
התראיינו	O
בין	O
היתר	O
האנס	B-PER
בליקס	I-PER
,	O
סאיב	B-PER
עריקאת	I-PER
,	O
חאמיד	B-PER
כרזאי	I-PER
,	O
רוברט	B-PER
מוגאבה	I-PER
ריצ'רד	B-PER
גולדסטון	I-PER
.	O

המין	O
המוכר	O
ביותר	O
הינו	O
נחליאלי	B-LOC
לבן	I-LOC
(	O
''Motacilla	O
alba	O
''	O
)	O
.	O

אלפרד	B-PER
נורת	I-PER
'	I-PER
וייטהד	I-PER

וולפגנג	B-PER
זאוואליש	I-PER
(	O
1970–1980	O
)	O

דרום	B-LOC
אפריקה	I-LOC
הפסיפלורה	O
משמשת	O
לתיבול	O
יוגורט	B-ORG
.	O

סמואל	B-PER
ל.	I-PER
ג'קסון	I-PER
בתפקיד	O
זוג	O

על	O
המשורר	O
יאיר	B-PER
הורביץ	I-PER
.	O

חתול	B-LOC
מדבר	I-LOC
סיני	I-LOC
-	O
Felis	O
bieti	O

חיה	B-PER
(	I-PER
החבובות	I-PER
)	I-PER

הפניה	O
פייסל	B-PER
השני	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
עיראק	I-PER

שנה	O
לאחר	O
מכן	O
,	O
הוא	O
הוציא	O
לאור	O
את	O
האלבום	O
``	O
Absolute	O
Power	O
''	O
,	O
שבו	O
ארח	O
את	O
D12	B-ORG
.	O

בוריס	B-PER
גלפנד	I-PER
(	O
2719	O
)	O
5+,5=,0-	O
מקום	O
שני	O
ושלישי	O
אישי	O

אדמו	B-ORG
''	I-ORG
ר	I-ORG
הנוכחי	O
הוא	O
רבי	O
יעקב	B-PER
אריה	I-PER
אלתר	I-PER
.	O

הפניה	O
קרל	B-PER
השביעי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
שוודיה	I-PER

לובה	B-PER
קריסטול	I-PER
(	O
2245	O
)	O
7+,3=,4-	O

'	O
''	O
הולנד	B-LOC
''	O
'	O

האתלט	O
מכופף	O
את	O
ברכיו	B-ORG
ונעזר	O
בסיבוב	O
הידיים	O
על	O
מנת	O
לקפוץ	O
.	O

פיטר	B-PER
באק	I-PER
–	O
גיטרה	B-ORG
,	O
מנדולינה	B-ORG

הפניה	O
עבד	B-PER
אל-ואחד	I-PER
מוחמד	I-PER
נור	I-PER

קשריה	O
עם	O
יוהנס	B-PER
ברהמס	I-PER
לא	O
הובהרו	O
עד	O
היום	O
.	O

ג'ורג	B-PER
'	I-PER
הרברט	I-PER
ווקר	I-PER
בוש	I-PER

הדבר	O
ניכר	O
בעיקר	O
בצורות	O
הכתב	O
שהושפעו	O
מתרבויות	O
מסופוטמיה	B-LOC
האחרות	O
.	O

הפניה	O
HIT	B-ORG
מכון	I-ORG
טכנולוגי	I-ORG
חולון	I-ORG

משימותיה	O
בהמשך	O
המלחמה	O
היו	O
מוצלחות	O
הרבה	O
פחות	O
,	O
והיא	O
פעלה	O
בעיקר	O
באזור	O
הים	B-LOC
הבלטי	I-LOC
הים	B-LOC
הצפוני	I-LOC
.	O

סאבלימינל	B-PER
מארח	O
את	O
גד	B-PER
אלבז	I-PER

נחל	B-LOC
הגעתון	I-LOC
-	O
עובר	O
לרוחבה	O
של	O
העיר	O
.	O

הפניה	O
ריכרד	B-PER
אדולף	I-PER
ז'יגמונדי	I-PER

המשחק	O
שוחק	O
באצטדיון	O
זנקט	B-ORG
יאקוב	I-ORG
פארק	I-ORG
בזל	B-LOC
.	O

'	O
''	O
אלכסנדר	B-PER
פלמינג	I-PER
''	O
'	O

כן	O
הכיר	O
במהלך	O
לימודיו	O
את	O
יחזקאל	B-PER
קויפמן	I-PER
,	O
והיה	O
לידידו	O
הקרוב	O
עד	O
מותו	O
.	O

בעונה	O
זו	O
הוא	O
שיחק	O
גם	O
במדי	O
נבחרת	B-ORG
הנוער	I-ORG
של	I-ORG
ישראל	I-ORG
.	O

עם	O
זאת	O
,	O
הנוסח	O
שלה	O
מופיע	O
פרויקט	B-ORG
השו	I-ORG
''	I-ORG
ת	I-ORG
של	O
אוניברסיטת	B-ORG
בר-אילן	I-ORG
.	O

יוסטיניאנוס	B-PER
השני	I-PER
,	I-PER
קיסר	I-PER
האימפריה	I-PER
הביזנטית	I-PER

נקראה	O
על	O
שמה	O
של	O
השחקנית	O
והפוליטיקאית	O
שירלי	B-PER
טמפל	I-PER
.	O

הפניה	O
נאפולי	B-LOC
(	I-LOC
נפה	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
יוון	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
קיי	B-PER
נישיקורי	I-PER
''	O
'	O

עם	O
הקמת	O
הרפובליקה	B-LOC
העממית	I-LOC
של	I-LOC
סין	I-LOC
הוחל	O
בתהליכי	O
שיפוץ	O
.	O

שדרת	B-ORG
המצעדים	I-ORG
אנזא	I-ORG
''	I-ORG
ק	I-ORG

כמות	O
זו	O
שווה	O
למאה	O
כיכרות	B-ORG
כסף	I-ORG
ו1,775	O
שקלים	O
,	O
משום	O
שכיכר	O
כסף	O
שווה	O
לשלושת	O
אלפים	O
שקלים	O
.	O

**	O
נגד	O
ארגנטינה	B-LOC
1.5:2.5	O
–	O
ניצחון	O

כמו	O
ג'יימס	B-PER
קוק	I-PER
,	O
שהיה	O
נערץ	O
עליו	O
,	O
ידע	O
להתייחס	O
לילידים	O
שפגש	O
במסעותיו	O
בכבוד	O
,	O
בנועם	O
וללא	O
התנשאות	O
.	O

קתדרלת	B-ORG
נוטרדאם	I-ORG
(	I-ORG
פריז	I-ORG
)	I-ORG
.	O

גלוריה	B-PER
גיינור	I-PER
-	O
``	O
Reach	O
Out’	O
,	O
I’ll	O
Be	O
There	O
''	O

'	O
''	O
ספורטינג	B-ORG
ליסבון	I-ORG
''	O
'	O

שכנה	O
לפני	O
כן	O
ראשון	B-LOC
לציון	I-LOC
בבניין	O
השייך	O
למוסדות	O
קאליב	B-ORG
.	O

החלה	O
הכרות	O
עם	O
המוזיקאי	O
והכנר	O
יהודי	B-PER
מנוחין	I-PER
ועם	O
הצייר	O
אוסקר	B-PER
קוקושקה	I-PER
,	O
שדירבנו	O
אותו	O
לצייר	O
ולהמשיך	O
בדרכו	O
האמנותית	O
.	O

הפניה	O
אלברט	B-PER
,	I-PER
נסיך	I-PER
סקסה-קובורג-גותה	I-PER

הוא	O
מקורב	O
לרב	O
יצחק	B-PER
זילברשטיין	I-PER
.	O

'	O
''	O
דינמו	B-ORG
קייב	I-ORG
''	O
'	O

הפניה	O
השליחים	B-ORG
(	I-ORG
סדרת	I-ORG
טלוויזיה	I-ORG
)	I-ORG

נובי	B-LOC
סונץ	I-LOC
'	I-LOC
Nowy	O
Sącz	O

'	O
''	O
האימפריה	B-LOC
הרוסית	I-LOC
''	O
'	O

בנו	O
הוא	O
השחקן	O
שולי	B-PER
רנד	I-PER
.	O

גדוד	B-ORG
נסוג	O
תוך	O
שהוא	O
נוטש	O
שטחים	O
שולטים	O
באזור	O
הכפר	O
.	O

הפניה	O
More	B-ORG
(	I-ORG
אלבום	I-ORG
)	I-ORG

חוק	B-ORG
וסדר	I-ORG
:	I-ORG
מדור	I-ORG
מיוחד	I-ORG

Point	O
of	O
Entry	O
-	O
ג'ודס	B-ORG
פריסט	I-ORG

היא	O
נמצאת	O
סמוך	O
לגבול	O
עם	O
קרואטיה	B-LOC
סרביה	B-LOC
.	O

הפניה	O
ליגות	B-ORG
כדורגל	I-ORG
מוספות	I-ORG

הפניה	O
ברצלונה	B-ORG
(	I-ORG
כדורסל	I-ORG
)	I-ORG

מארג	B-PER
'	I-PER
סימפסון	I-PER

כיהן	O
קישינב	B-LOC
יותר	O
מ-40	O
שנה	O
,	O
בחיי	O
אביו	O
.	O

לישיבה	O
הצטרפו	O
גם	O
בחורים	O
ווינה	B-LOC
שגורשו	O
משם	O
ובישיבה	O
היו	O
80	O
בחורים	O
.	O

הפניה	O
גרין	B-ORG
לנטרן	I-ORG
:	I-ORG
שחר	I-ORG
הברקת	I-ORG

מכהן	O
כמנהל	O
המרכז	B-ORG
הרפואי	I-ORG
האוניברסיטאי	I-ORG
סורוקה	I-ORG
.	O

הפניה	O
דן	B-ORG
חברה	I-ORG
לתחבורה	I-ORG
ציבורית	I-ORG

מידע	O
על	O
מראות	O
,	O
באתר	O
משרד	B-PER
החינוך	I-PER

כשחיו	O
הרי	B-LOC
הרוקי	I-LOC
,	O
בהמהלך	O
הגירתם	O
לעבר	O
המישורים	B-LOC
הגדולים	I-LOC
,	O
גם	O
הגברים	O
וגם	O
הנשים	O
היו	O
אחראיים	O
לליקוט	O
ולאספקת	O
המזון	O
.	O

על	O
שמו	O
נקרא	O
הר	B-LOC
ארבוס	I-LOC
אנטארקטיקה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
''With	O
Love	O
''	O
'	O
''	O
-	O
'	O
''	O
הילרי	B-PER
דאף	I-PER
''	O
'	O

``	O
Deception	O
''	O
(	O
עם	O
סדריק	B-PER
ג'רוואה	I-PER
)	O

הפניה	O
נאום	B-PER
(	I-PER
קדוש	I-PER
נוצרי	I-PER
)	I-PER

הפניה	O
קרל	B-PER
לודוויג	I-PER
ברון	I-PER
פון	I-PER
אונד	I-PER
צו	I-PER
גוטנברג	I-PER

בעבר	O
הוצג	O
גם	O
כמסוגל	O
לרוץ	O
ולעוף	O
מהר	O
יותר	O
מהירות	B-LOC
האור	I-LOC
,	O
ועל	O
ידי	O
כך	O
לנוע	O
אחורה	O
בזמן	O
.	O

'	O
''	O
פלאו	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
חטיבת	B-ORG
אלכסנדרוני	I-ORG
''	O
'	O

מאוחר	O
יותר	O
בחרה	O
בשם	O
המשפחה	O
איימה	O
על	O
פי	O
הצעתו	O
של	O
ז'אק	B-PER
פרוור	I-PER
.	O

מחלוקת	O
(	O
Controversy	O
)	O
-	O
פרינס	B-PER

הקונספט	O
ההדרגתי	O
לא	O
התאים	O
ניקולאי	B-PER
צ'רנישבסקי	I-PER
.	O

המשפחה	O
חיה	O
בעיר	O
מלטון	O
במחוז	O
ראידייל	O
צפון	B-LOC
יורקשייר	I-LOC
.	O

היא	O
גובלת	O
נפת	B-LOC
פלרמו	I-LOC
ממזרח	O
,	O
נפת	B-LOC
אגריג'נטו	I-LOC
מדרום-מזרח	O
,	O
ים	B-LOC
תיכון	I-LOC
ממערב	O
.	O

הפייזלי	O
המודפס	O
יוצר	O
בעיקר	O
בברייטון	O
ואזור	O
אלסנס	O
צרפת	B-LOC
.	O

אוטופיה]]	O
''	O
מאת	O
תומאס	B-PER
מור	I-PER

הדאמאליסק	O
נכחד	O
מאלי	B-LOC
,	O
מאוריטניה	B-LOC
,	O
גמביה	B-LOC
,	O
סנגל	B-LOC
,	O
מוזמביק	B-LOC
בורונדי	B-LOC
.	O

מקור	O
השם	O
בתקופת	O
שושלת	B-LOC
צ'ינג	I-LOC
בסין	O
.	O

פקיעין	B-LOC
(	O
20.6	O
%	O
)	O

בנוסף	O
לנפאל	O
,	O
הנפגעת	O
העיקרית	O
מהרעידה	O
,	O
דווחו	O
נפגעים	O
בצפון	O
הודו	B-LOC
,	O
טיבט	B-LOC
בנגלדש	B-LOC
.	O

הפניה	O
לאונטין	B-PER
ואן	I-PER
מורסל	I-PER

העיר	O
נמצאת	O
בנפת	O
מסינה	B-LOC
,	O
בערך	O
בחצי	O
הדרך	O
מסינה	B-LOC
קטניה	B-LOC
.	O

סוגיטו	O
(	O
Sugito	O
)	O
,	O
יפן	B-LOC
.	O

רמת	B-LOC
רחל	I-LOC
וחלק	O
משכונת	O
תלפיות	B-LOC
נהרסו	O
,	O
חולדה	B-LOC
נשרפה	O
באר	B-LOC
טוביה	I-LOC
נחרבה	O
.	O

הביצוע	O
של	O
קאש	B-PER
לשיר	O
היה	O
הלהיט	O
האחרון	O
שלו	O
לפני	O
מותו	O
ב-2003	O
.	O

על	O
פי	O
המסורת	O
נקבר	O
אני	O
נארה	B-LOC
,	O
ומצבה	O
לזכרו	O
קיימת	O
עד	O
ימינו	O
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
חברת	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG

הוא	O
עשה	O
ניסיונות	O
חוזרים	O
להיבחר	O
נשיא	B-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG
,	O
אך	O
נכשל	O
.	O

אלפ	B-LOC
ד'ואז	I-LOC
(	O
Alpe	O
d'Huez	O
)	O
(	O
אלפים	O
)	O

הפניה	O
משה	B-PER
כלפון	I-PER
הכהן	I-PER

במרכז	O
העיר	O
זורם	O
נחל	B-LOC
געתון	I-LOC
.	O

שון	B-PER
אשמור	I-PER
-	O
בובי	B-PER
דרייק	I-PER

Kaiping	O
Diaolou	O
and	O
Villages	O
–	O
אתר	O
אונסק	B-ORG
''	I-ORG
ו	I-ORG

במהלך	O
חיפושיו	O
,	O
הגיע	O
אל	O
רבי	O
מרדכי	B-PER
יוסף	I-PER
ליינר	I-PER
,	O
אדמו	B-ORG
''	I-ORG
ר	I-ORG
איזביצה	B-ORG
ראדזין	I-ORG
.	O

היה	O
תלמידם	O
של	O
אביו	O
ושל	O
רבי	O
צבי	B-PER
הירש	I-PER
מזידיטשוב	I-PER
.	O

התפתחות	O
חברתית-רגשית	O
לפי	O
אריק	B-PER
אריקסון	I-PER
,	O
באתר	O
``	O
wgalil	O
''	O

'	O
''	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
''	O
'	O

הפניה	O
O2	B-LOC
ארנה	I-LOC
(	I-LOC
לונדון	I-LOC
)	I-LOC

הסכסוך	B-ORG
הישראלי-פלסטיני	I-ORG
(	I-ORG
2015	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
דוריס	B-PER
הארט	I-PER
(	O
)	O
,	O
ניצחה	O
בתחרות	O
''	O
'	O

המתופף	O
מייק	B-PER
פורטנוי	I-PER
הופיע	O
במיני-אלבום	O
בתור	O
אורח	O
.	O

הפניה	O
עונת	B-ORG
1947	I-ORG
/	I-ORG
1948	I-ORG
ב-BAA	I-ORG

הפניה	O
The	B-ORG
Dark	I-ORG
Side	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG

הוא	O
כולל	O
את	O
השריר	B-LOC
השוקתי	I-LOC
הקדמי	I-LOC
,	O
את	O
השריר	B-LOC
פושט	I-LOC
הבוהן	I-LOC
הארוך	I-LOC
,	O
את	O
השריר	B-LOC
פושט	I-LOC
האצבעות	I-LOC
הארוך	I-LOC
ואת	O
השריר	B-ORG
השוקיתי	I-ORG
השלישי	I-ORG
.	O

הפניה	O
ינס	B-PER
יאקוב	I-PER
ברצליוס	I-PER

רוג'ר	B-PER
איברט	I-PER
כתב	O
שזה	O
תפקיד	O
שהיא	O
נולדה	O
לגלם	O
.	O

משם	O
כנראה	O
המשיך	O
עיראק	B-LOC
ולערי	O
סוריה	B-LOC
הגדולה	I-LOC
.	O

הסרט	O
הקצר	O
שודר	O
בערוץ	O
ניקלודיאון	B-ORG
.	O

הספר	O
הגיע	O
למקום	O
הראשון	O
במצעד	O
מכירות	O
הספרים	O
של	O
ניו	B-ORG
יורק	I-ORG
טיימס	I-ORG
.	O

הפניה	O
ישעיה	B-PER
די	I-PER
טראני	I-PER

(	O
בנוסף	O
השיר	O
הופיע	O
בסדרה	O
ליב	B-ORG
ומאדי	I-ORG
)	O
.	O

אחד	O
ממוריו	O
לכתיבה	O
יוצרת	O
היה	O
קורט	B-PER
וונגוט	I-PER
,	O
שהשפיע	O
עליו	O
.	O

המנה	O
נחשבת	O
למאכל	O
של	O
העיר	O
ניו	B-LOC
אורלינס	I-LOC
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

``	O
Ring	B-ORG
the	I-ORG
Alarm	I-ORG
''	O

בערוב	O
ימיו	O
השתקע	O
ישראל	B-LOC
.	O

הפניה	O
דנידין	B-LOC
(	I-LOC
ניו	I-LOC
זילנד	I-LOC
)	I-LOC

שברי	O
המטוס	O
נמצאו	O
בדרום-מערב	O
הרי	B-LOC
האלפים	I-LOC
,	O
במחוז	O
האלפים	B-LOC
של	I-LOC
פרובאנס	I-LOC
עילית	I-LOC
צרפת	B-LOC
.	O

**	O
נגד	O
וייטנאם	B-LOC
0:4	O
-	O
ניצחון	O

'	O
''	O
בוגוטה	B-LOC
''	O
'	O
,	O
קולומביה	B-LOC

בהארכה	O
,	O
גרד	B-PER
מילר	I-PER
השלים	O
מהפך	O
בדקה	O
ה-94	O
.	O

עם	O
הצניחה	O
במפל	O
,	O
משתחרר	O
הנחל	O
מקו	O
ההעתק	O
,	O
וחוזר	O
לזרום	O
מזרחה	O
,	O
בקניון	O
שאורכו	O
כקילומטר	O
אחד	O
,	O
ועומקו	O
כ-300	O
מטר	O
,	O
אל	O
ים	B-LOC
המלח	I-LOC
.	O

הוא	O
מורכב	O
משמונה	O
מחוזות	B-LOC
(	O
départements	O
)	O
,	O
והוא	O
גובל	O
במדינות	O
ספרד	B-LOC
אנדורה	B-LOC
.	O

בודפשט	B-LOC
-	O
ביירות	B-LOC
-	O
לוקסמבורג	B-ORG
-	O
גואנגג'ואו	B-LOC
-	O
סיאטל	B-LOC
-	O
קראקס	B-LOC
-	O
הו	B-LOC
צ'י	I-LOC
מין	I-LOC
סיטי	I-LOC
-	O
אוקלנד	B-LOC
-	O
אוסלו	B-LOC
-	O
קייב	B-LOC
-	O
צ'נאי	B-LOC
-	O
בוקרשט	B-LOC
-	O
מנצ'סטר	B-LOC
-	O
קראצ'י	B-LOC
-	O
לימה	B-LOC
-	O
קייפטאון	B-LOC
-	O
ריאד	B-LOC
-	O
מונטווידאו	B-LOC
-	O
מיניאפוליס	B-LOC

הפניה	O
הכוחות	B-ORG
המזוינים	I-ORG
העממיים	I-ORG
של	I-ORG
קוריאה	I-ORG
הצפונית	I-ORG

S7	B-ORG
איירליינס	I-ORG
-	O
מוסקבה	B-LOC

חוגי	O
החוסיינים	O
יצאו	O
במתקפה	O
כנגד	O
``	O
הקופה	O
''	O
ומנהליה	O
בדרישות	O
לחשיפת	O
מקורות	O
המימון	O
שלה	O
,	O
שהגיעו	O
ממקורות	O
הליגה	B-ORG
הערבית	I-ORG
.	O

'	O
''	O
עם	O
אוזי	B-PER
אוסבורן	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
טובי	B-PER
מגווייר	I-PER
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
ספיידרמן	B-PER
''	O
'	O
''	O

הפניה	O
המינסטר	B-ORG
של	I-ORG
אולם	I-ORG

'	O
''	O
מיה	B-PER
האם	I-PER
''	O
'	O

העיירה	O
נוסדה	O
ב	O
לספירה	O
,	O
והייתה	O
למרכז	O
השווקים	O
האזורי	O
,	O
בשל	O
מיקומה	O
בעמק	O
רחב	O
,	O
בסמוך	O
לנהר	O
ניטרה	B-LOC
.	O

חשיבותם	O
של	O
הצנרים	O
עלתה	O
בתקופה	O
שבה	O
ערבים	B-LOC
שלטו	O
ברוב	O
קווקז	B-LOC
.	O

האמל	O
נולד	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
ועבר	O
עם	O
משפחתו	O
אמסטרדם	B-LOC
כשהיה	O
נער	O
.	O

אחד	O
המלונות	O
ממקום	O
דובאי	B-LOC
.	O

אלכס	B-PER
ריידר	I-PER
(	O
Alex	O
Rider	O
)	O

הפניה	O
בייבי	B-PER
פייס	I-PER
נלסון	I-PER

רנייה	B-PER
השלישי	I-PER
,	I-PER
נסיך	I-PER
מונאקו	I-PER
ורעייתו	O
,	O
הנסיכה	B-PER
גרייס	I-PER

הפניה	O
הארגון	B-ORG
לביטחון	I-ORG
ולשיתוף	I-ORG
פעולה	I-ORG
באירופה	I-ORG

כפר	B-LOC
הנוער	I-LOC
בן	I-LOC
שמן	I-LOC

עירוני	B-ORG
קריית	I-ORG
שמונה	I-ORG
הפועל	B-ORG
אשקלון	I-ORG

נחמן	B-PER
אביגד	I-PER
-	O
חקר	O
ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC

הוא	O
הושאל	O
לקבוצת	O
ווטפורד	B-ORG
ושיחק	O
בקבוצת	O
אפואל	B-ORG
ניקוסיה	I-ORG
.	O

בנוסף	O
,	O
הרבה	O
לבקר	O
סיני	B-LOC
.	O

האיגוד	B-ORG
הבינלאומי	I-ORG
ללסביות	I-ORG
,	I-ORG
הומואים	I-ORG
,	I-ORG
ביסקסואלים	I-ORG
,	I-ORG
טרנס	I-ORG
ואינטרסקס	I-ORG

הפניה	O
תא	B-LOC
T	I-LOC
ציטוטוקסי	I-LOC

'	O
''	O
מנצ'סטר	B-ORG
יונייטד	I-ORG
''	O
'	O

הקבוצה	O
רודפת	O
אחריו	O
ללא	O
הצלחה	O
,	O
ומגלה	O
תקליט	B-ORG
שהשאיר	O
.	O

הפניה	O
אואנגוס	B-PER
השני	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
הפיקטים	I-PER

שלמה	B-PER
גליקשטיין	I-PER
השתתף	O
בתחרות	O
הגברים	O
.	O

הקונגרס	B-ORG
של	I-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG

סלוניקי	B-LOC
,	O
יוון	B-LOC
.	O

הוא	O
למד	O
ב	O
''	O
חדר	B-ORG
''	O
וגם	O
בבית-ספר	O
רוסי	B-LOC
עממי	O
.	O

בוריס	B-PER
אברוך	I-PER
(	O
2595	O
)	O
5+,4=,2-	O

ומהם	O
תורגמו	O
לעברית	O
שניים	O
,	O
שיצאו	O
לאור	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הפניה	O
צוות	B-ORG
עזר	I-ORG
אוויר	I-ORG
במערך	I-ORG
הרפואה	I-ORG

בין	O
תלמידיו	O
הייתה	O
נעמי	B-PER
שמר	I-PER
.	O

הקריירה	O
של	O
לסלי	B-PER
נילסן	I-PER
זכתה	O
לקידום	O
משמעותי	O
בעקבות	O
צאת	O
הסרט	O
לאקרנים	O
.	O

עם	O
השנים	O
היוונים	O
הגבירו	O
את	O
השפעתם	O
התרבותית	O
מצרים	B-LOC
,	O
אך	O
נמנעו	O
מלכבוש	O
אותה	O
.	O

אביו	O
ואבי-אמו	O
היו	O
מראשוני	O
חובבי	B-PER
ציון	I-PER
.	O

``	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Panic	I-ORG
''	O
-	O
קולדפליי	B-ORG

הפניה	O
אוטו	B-PER
פון	I-PER
ביסמרק	I-PER

הפניה	O
The	B-ORG
Main	I-ORG
Event	I-ORG
-	I-ORG
Live	I-ORG

אימו	O
היא	O
ארגנטינה	B-LOC
,	O
ממוצא	O
ספרדי	B-LOC
.	O

נולד	O
ליצחק	O
ודרעזא	O
בסאנטוב	O
(	O
Abaujszanto	O
)	O
הונגריה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
מסיאל	B-PER
''	O
'	O

הפניה	O
ר	B-PER
''	I-PER
י	I-PER
הזקן	I-PER

לדוגמה	O
,	O
יש	O
שהסיקו	O
מההתעלמות	O
ממלכת	B-LOC
ישראל	I-LOC
,	O
שבעיני	O
המחבר	O
שלטון	O
בית	B-PER
דוד	I-PER
היה	O
השלטון	O
הלגיטימי	O
היחיד	O
.	O

הבמאי	O
בילי	B-PER
ויילדר	I-PER
השתמש	O
בו	O
לכמה	O
מסרטיו	O
.	O

הפניה	O
עצמות	B-LOC
שורש	I-LOC
הרגל	I-LOC

היא	O
הייתה	O
הקבוצה	O
הפופולרית	O
והידועה	O
ביותר	O
בליגה	O
שהגיעה	O
הרצגובינה	B-LOC
.	O

לאחר	O
מכן	O
עברה	O
שיקגו	B-LOC
ומשם	O
ממפיס	B-LOC
.	O

הפניה	O
פונקציית	B-ORG
דלתא	I-ORG
של	I-ORG
דיראק	I-ORG

'	O
''	O
אלישי	B-PER
כדיר	I-PER
''	O
'	O

קורסורה	O
S20	O
בוויסחפטנאם	O
הודו	B-LOC

אצטדיון	B-ORG
סנטיאגו	I-ORG
ברנבאו	I-ORG
,	O
מדריד	B-LOC

'	O
''	O
רוס	B-PER
לינץ	I-PER
'	I-PER
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
אוסטין	B-ORG
ואלי	I-ORG
''	O
'	O
''	O

פרסום	O
מחקרים	O
של	O
יוהאן	B-PER
פטר	I-PER
גוסטב	I-PER
לז'ן	I-PER
דיריכלה	I-PER

'	O
''	O
Auntie	O
Mame	O
''	O
'	O
בהפקת	O
'	O
''	O
ג'ק	B-ORG
וורנר	I-ORG
''	O
'	O
(	O
האחים	B-ORG
וורנר	I-ORG
)	O
.	O

'	O
''	O
סרו	B-ORG
פורטניו	I-ORG
''	O
'	O

הפניה	O
אברהם	B-PER
צבי	I-PER
אידלסון	I-PER

ילנה	B-PER
יאנקוביץ	I-PER
'	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודחה	O
בסיבוב	O
הראשון	O

נולד	O
בשם	O
סרז׳	O
שאובייה	O
,	O
בורדו	B-LOC
.	O

הפניה	O
הפיגוע	B-ORG
באוטובוס	I-ORG
בנמל	I-ORG
התעופה	I-ORG
בורגס	I-ORG

'	O
''	O
לבסקי	B-ORG
סופיה	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
אוגנדה	B-LOC
''	O
'	O

ניגריה	B-LOC
(	O
1979-1966	O
,	O
1998-1983	O
)	O
.	O

י	B-PER
''	I-PER
ל	I-PER
פרץ	I-PER

*איך	O
לאבד	O
חברים	O
ולהרחיק	O
אנשים	O
(	O
2008	B-LOC
)	O

קייל	B-PER
לאורי	I-PER
(	O
טורונטו	B-ORG
ראפטורס	I-ORG
)	O

מאנו	B-PER
ג'ינובילי	I-PER
,	O
ליאנדרו	B-PER
ברבוזה	I-PER
,	O
טוני	B-PER
קוקוץ	I-PER
'	I-PER
,	O
דטלף	B-PER
שרמפף	I-PER
בן	B-PER
גורדון	I-PER
הם	O
היחידים	O
שזכו	O
בפרס	O
ולא	O
נולדו	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הפניה	O
מיורקה	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

דינארה	B-PER
סאפינה	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודחה	O
בסיבוב	O
הראשון	O

בשיאה	O
השתרעה	O
הסולטנות	O
הים	B-LOC
התיכון	I-LOC
בדרום	O
ועד	O
ים	B-LOC
השחור	I-LOC
בצפון	O
.	O

השתתף	O
וניגן	O
באלבומיה	O
הבינלאומיים	O
והישראליים	O
של	O
אחינועם	B-PER
ניני	I-PER
.	O

עד	O
לתבוסה	O
בסטלינגרד	O
פעל	O
שלטונו	O
של	O
יון	B-PER
אנטונסקו	I-PER
להגליית	O
ולהשמדת	O
היהודים	O
בסרביה	B-LOC
בוקובינה	B-LOC
.	O

יחסי	B-ORG
גומלין	I-ORG
בין	I-ORG
אורגניזמים	I-ORG

הוא	O
למד	O
אוניברסיטת	B-ORG
קולורדו	I-ORG
בולדר	B-LOC
.	O

הפניה	O
פרויקט	B-ORG
המוח	I-ORG
האנושי	I-ORG

מונסי	B-LOC
,	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

בסרט	O
מככבים	O
לסלי	B-PER
נילסן	I-PER
ג'יימי	B-PER
לי	I-PER
קרטיס	I-PER
.	O

היה	O
ממקימי	O
רדיו	B-ORG
קול	I-ORG
חי	I-ORG
,	O
ושידר	O
בו	O
.	O

גדעון	B-PER
סטולברג	I-PER
,	O
יסטה	B-PER
סטולץ	I-PER
,	O
קארל	B-PER
ברנדטסון	I-PER
,	O
אריק	B-PER
לונדין	I-PER

הוא	O
זומן	O
גם	O
לסגל	O
הנבחרת	O
למשחקי	O
מונדיאל	B-ORG
2014	I-ORG
.	O

שטוקראו	B-LOC
,	O
אוסטריה	B-LOC
.	O

סופראטאן	B-ORG
(	O
Superettan	O
)	O

סימישטה	O
באתר	O
יד	B-ORG
ושם	I-ORG
.	O

בהגיעה	O
למחוז	O
חפצה	O
,	O
עגנה	O
האנייה	O
מחוץ	O
סטטן	B-LOC
איילנד	I-LOC
ומשם	O
הורדו	O
הבסיס	O
והעמוד	O
והועברו	O
לחוף	O
דרך	O
נהר	B-LOC
ההדסון	I-LOC
.	O

הם	O
מחלקים	O
את	O
זמנם	O
בין	O
בתיהם	O
פאלם	B-LOC
ביץ	I-LOC
'	I-LOC
,	O
פלורידה	B-LOC
וניו-יורק	O
.	O

הפניה	O
הקואליציה	B-ORG
הלאומית	I-ORG
הסורית	I-ORG
של	I-ORG
האופוזיציה	I-ORG
והכוחות	I-ORG
המהפכניים	I-ORG

תלמידו	O
של	O
רבי	B-PER
יהודה	I-PER
הנשיא	I-PER
.	O

כיום	O
מהווים	O
שרידי	O
המלון	O
חלק	O
מרכז	B-ORG
סוני	I-ORG
.	O

ברסט	B-LOC
,	O
פיניסטר	B-LOC
,	O
צרפת	B-LOC

הפניה	O
אאוכאיד	B-PER
מק	I-PER
דומאנגארט	I-PER

הפניה	O
אסטרחן	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

הפניה	O
זאיד	B-PER
בן	I-PER
סולטאן	I-PER
אאל	I-PER
נהיאן	I-PER

דוגמה	O
לכך	O
ניתן	O
לראות	O
אימפריה	B-LOC
הבריטית	I-LOC
בעת	O
מותה	O
של	O
המלכה	B-PER
ויקטוריה	I-PER
.	O

'	O
''	O
סלינה	B-PER
גומז	I-PER
''	O
'	O

בין	O
מאהביה	O
נמנו	O
מרלון	B-PER
ברנדו	I-PER
,	O
הווארד	B-PER
יוז	I-PER
,	O
פרנק	B-PER
סינטרה	I-PER
,	O
ג'ין	B-PER
קלי	I-PER
,	O
גורדון	B-PER
פארקס	I-PER
ואחרים	O
.	O

בתקופת	O
כהונתו	O
כנשיא	O
הארגון	O
הוקמו	O
שלוחות	O
שלו	O
צ'ילה	B-LOC
,	O
ארגנטינה	B-LOC
,	O
לונדון	B-LOC
גרמניה	B-LOC
.	O

הוא	O
הופיע	O
איתה	O
מונדיאל	B-ORG
1998	I-ORG
,	O
יורו	B-ORG
2000	I-ORG
מונדיאל	B-ORG
2006	I-ORG
.	O

תחנת	B-ORG
הכוח	I-ORG
רוטנברג	I-ORG
אשקלון	B-LOC

מוזיקה	B-LOC
מתחילה	O
ברגיסטר	O
נמוך	O
,	O
שקט	O
ואיטי	O
מאוד	O
.	O

2015	B-ORG
-	O
מקום	O
שני	O

הם	O
שרתו	O
ולחמו	O
במערכה	O
על	O
חיפה	B-LOC
.	O

הפניה	O
המרכז	B-ORG
הרפואי	I-ORG
ת	I-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG
ע	I-ORG
''	I-ORG
ש	I-ORG
סוראסקי	I-ORG

הפניה	O
צים	B-LOC
שא	I-LOC
צוי	I-LOC

הפניה	O
המשמר	B-ORG
הלאומי	I-ORG
הגאורגי	I-ORG

'	O
''	O
הליגה	B-ORG
הקזחית	I-ORG
הראשונה	I-ORG
''	O
'	O

טים	B-PER
רייס	I-PER
–	O
מחבר	O
(	O
מילים	O
)	O

הפניה	O
פרנץ	B-PER
קסאפר	I-PER
זיסמאייר	I-PER

שיחות	O
בנושא	O
גרמניה	B-LOC
ובמיוחד	O
ברלין	B-LOC
.	O

גם	O
אירופה	B-LOC
אוסטרליה	B-LOC
עוצבו	O
גרסאות	O
משלהן	O
.	O

כרם	B-LOC
מהר	I-LOC
''	I-LOC
ל	I-LOC

הפניה	O
מר	B-PER
זוטרא	I-PER
,	I-PER
ראש	I-PER
הגולה	I-PER

היחסים	O
בין	O
היהודים	O
לרומאים	O
המשיכו	O
להחריף	O
,	O
גליל	B-LOC
במהלך	O
השנים	O
117-132	O
.	O

בר	B-LOC
גיורא	I-LOC
(	I-LOC
מושב	I-LOC
)	I-LOC

נולד	O
בוסטון	B-LOC
,	O
מסצ'וסטס	B-LOC
.	O

הארגון	O
עסק	O
גם	O
בתחומים	O
נוספים	O
,	O
בעיקר	O
מאבק	O
מיסיון	B-ORG
.	O

'	O
''	O
ביתר	B-LOC
עילית	I-LOC
''	O
'	O

הפניה	O
היכל	B-LOC
הספורט	I-LOC
גן	I-LOC
נר	I-LOC

``	O
Back	O
Chat	O
''	O
(	O
ג'ון	B-PER
דיקון	I-PER
)	O
–	O
(	O
4:31	O
)	O

'	O
''	O
דריק	B-PER
רוז	I-PER
''	O
'^	O

בתקופת	O
המנדט	B-LOC
הבריטי	I-LOC
השתייך	O
הכפר	O
נפת	B-LOC
עזה	I-LOC
.	O

הפניה	O
מבחן	B-ORG
פיז	I-ORG
''	I-ORG
ה	I-ORG

הפניה	O
אהרון	B-PER
הכהן	I-PER
מלוניל	I-PER

תפוצתו	O
בצפון	O
הרי	B-LOC
האנדים	I-LOC
במדינות	O
פרו	B-LOC
,	O
קולומביה	B-LOC
,	O
אקוודור	B-LOC
.	O

הפניה	O
רדב	B-PER
''	I-PER
ז	I-PER

הפניה	O
קנטון	B-ORG
(	I-ORG
הרלדיקה	I-ORG
)	I-ORG

על	O
פי	O
אלקמן	B-PER
,	O
היא	O
בתו	O
של	O
פרומתאוס	B-PER
.	O

אברהם	B-PER
משה	I-PER
לונץ	I-PER

מרה	B-PER
פיליון	I-PER
Marais	O
Viljoen	O
(	O
1915-2007	O
)	O

בהמשך	O
למד	O
ישיבת	B-ORG
חברון	I-ORG
כנסת	I-ORG
ישראל	I-ORG
.	O

השליט	O
הראשון	O
של	O
נסיכות	B-LOC
ולדימיר	I-LOC
.	O

*מחותנו	O
רבי	O
יוסף	B-PER
יצחק	I-PER
שניאורסון	I-PER
.	O

הכפר	O
שייח	B-LOC
'	I-LOC
מוניס	I-LOC
שהיה	O
לימים	O
אוניברסיטת	B-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
.	O

'	O
''	O
אוגנדה	B-LOC
''	O
'	O

אלטון	B-PER
ג'ון	I-PER
-	O
``	O
Song	O
For	O
Guy	O
''	O

גבריאלה	B-PER
סבטיני	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודחה	O
בחצי	O
הגמר	O

פרופיל	O
באתר	O
פיב	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

ברלין	B-LOC
המזרחית	I-LOC
,	O
גרמניה	B-LOC
המזרחית	I-LOC

ג'ון	B-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
אנגליה	I-PER

**	O
הרובע	B-LOC
הנוצרי	I-LOC
(	O
כ-5,000	O
תושבים	O
)	O

הפניה	O
די.	B-PER
בי.	I-PER
קופר	I-PER

הפניה	O
דאגלס	B-PER
נורת	I-PER
'	I-PER

ההבדל	O
בין	O
שני	O
המטוסים	O
נובע	O
בעיקר	O
בכוח	O
המחשוב	B-LOC
שהשתפר	O
בינתיים	O
.	O

הפניה	O
חטיפת	B-ORG
חיילי	I-ORG
צה	I-ORG
''	I-ORG
ל	I-ORG
בגבול	I-ORG
לבנון	I-ORG
(	I-ORG
2006	I-ORG
)	I-ORG

כל	O
השירים	O
נכתבו	O
והולחנו	O
על	O
ידי	O
אמון	B-ORG
אמארת	I-ORG
'	I-ORG

גן	B-ORG
החיות	I-ORG
התנ	I-ORG
''	I-ORG
כי	I-ORG

סן	B-LOC
חוזה	I-LOC
,	O
קליפורניה	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

רשות	B-ORG
הפטנטים	I-ORG
,	I-ORG
המדגמים	I-ORG
וסימני	I-ORG
המסחר	I-ORG

כרומולומינריזם	O
-	O
מונח	O
שהוצע	O
על	O
ידי	O
ז'ורז	B-PER
'	I-PER
סרה	I-PER
.	O

'	O
''	O
ריהאנה	B-PER
''	O
'	O

לרוב	O
מצפים	O
את	O
הרוגעלך	O
שטרויזל	B-ORG
.	O

'	O
''	O
טגוסיגלפה	B-LOC
''	O
'	O
,	O
הונדורס	B-LOC

מרטן	B-PER
ברודר	I-PER
שב	O
ותפס	O
את	O
עמדת	O
השוער	O
הראשון	O
.	O

אנטוניו	B-PER
אגש	I-PER
מוניש	I-PER

חוק	B-ORG
וסדר	I-ORG
:	I-ORG
כוונה	I-ORG
פלילית	I-ORG

בשמינית	O
הגמר	O
הפסיד	O
לקבוצת	O
ברצלונה	B-ORG
מספרד	O
והודח	O
מהטורניר	O
.	O

הם	O
נפוצים	O
אוסטרליה	B-LOC
גינאה	B-LOC
החדשה	I-LOC
.	O

שדמית	B-LOC
מזרחית	I-LOC
''Glareola	O
maldivarum	O
''	O

כשהחלה	O
לשחק	O
בנבחרת	O
של	O
אוניברסיטת	B-ORG
וושינגטון	I-ORG
,	O
שינתה	O
את	O
תפקידה	O
ועברה	O
לעמדת	O
השוער	O
.	O

'	O
''	O
לבסקי	B-ORG
סופיה	I-ORG
''	O
'	O

הפניה	O
המשרד	B-ORG
לביטחון	I-ORG
לאומי	I-ORG
(	I-ORG
אזרבייג'ן	I-ORG
)	I-ORG

האם	B-ORG
גוגל	I-ORG
עושה	I-ORG
אותנו	I-ORG
טיפשים	I-ORG
?	I-ORG

הפניה	O
עבד	B-PER
אל-מונעם	I-PER
א-ריפאעי	I-PER

פרדי	B-PER
מרקיורי	I-PER
-	O
שירה	B-LOC
,	O
פסנתר	B-ORG
גיטרה	B-ORG

בעיית	B-ORG
מונטי	I-ORG
הול	I-ORG

השיעור	O
לברכה	O
זו	O
הנו	O
אכילת	O
כזית	B-ORG
.	O

הפניה	O
סיבילה	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
ירושלים	I-PER

הפניה	O
מפרק	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

חוסיין	B-PER
בן	I-PER
עלי	I-PER

מלון	B-ORG
ריץ	I-ORG
(	I-ORG
פריז	I-ORG
)	I-ORG

פלסטיניאן	B-ORG
איירליינס	I-ORG
(	O
עמאן	B-LOC
)	O

עסקיו	O
לא	O
צלחו	O
ולכן	O
עבר	O
מיזורי	B-LOC
,	O
שם	O
נפטר	O
.	O

משבר	B-ORG
בני	I-ORG
הערובה	I-ORG
בבסלאן	I-ORG

הפניה	O
שימוש	B-PER
צבאי	I-PER
בילדים	I-PER
ובנערים	I-PER

בעקבות	O
חשיפתה	O
של	O
מחתרת	B-ORG
ניל	B-PER
''	I-PER
י	I-PER
נאסר	O
.	O

הפניה	O
סחלב	B-LOC
הקוף	I-LOC
הערפדי	I-LOC

את	O
המקדמים	O
היינו	O
מוצאים	O
על	O
ידי	O
הצבת	O
t=0	O
וביצוע	O
התמרת	B-ORG
פורייה	I-ORG
על	O
תנאי	O
ההתחלה	O
.	O

העיר	O
שוכנת	O
לחופי	O
אגם	B-LOC
סאימה	I-LOC
.	O

איצ'ינו	O
החליט	O
לסגת	O
טאראנטו	B-LOC
.	O

'	O
''	O
גמביה	B-LOC
''	O
'	O

1930	B-ORG
עד	O
1954	B-ORG
-	O
לא	O
נרשמה	O

בקיץ	O
חתם	O
עירוני	B-ORG
קריית	I-ORG
שמונה	I-ORG
.	O

One	B-ORG
of	I-ORG
These	I-ORG
Days	I-ORG

בראש	O
הוועדה	O
הגסטרונומית	O
המפקחת	O
על	O
שתי	O
המהדורות	O
האחרונות	O
עמד	O
ז'ואל	B-PER
רובישון	I-PER
.	O

נפטר	O
ברלין	B-LOC
בגיל	O
75	O
.	O

הפניה	O
זוהר	B-LOC
(	I-LOC
מושב	I-LOC
)	I-LOC

הלייקרס	O
הודחו	O
כבר	O
בסיבוב	O
הראשון	O
בפלייאוף	O
על	O
ידי	O
יוסטון	B-ORG
רוקטס	I-ORG
.	O

'	O
''	O
מבצע	B-ORG
עופרת	I-ORG
יצוקה	I-ORG
''	O
'-	O

בילדותו	O
עברה	O
משפחתו	O
לוס	B-LOC
אנג'לס	I-LOC
.	O

פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
יורוליג	B-ORG

הפניה	O
בולסלאב	B-ORG
הראשון	I-ORG
,	I-ORG
דוכס	I-ORG
פולין	I-ORG

'	O
''	O
מרטינה	B-PER
הינגיס	I-PER
''	O
'	O

בעיר	O
קלן	B-LOC
פעלו	O
האמנים	O
קורט	B-PER
שוויטרס	I-PER
(	O
Kurt	O
Schwitters	O
)	O
מקס	B-PER
ארנסט	I-PER
(	O
Max	O
Ernst	O
)	O
.	O

הפניה	O
בית	B-ORG
השלום	I-ORG
(	I-ORG
חברון	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
אנרי	B-PER
קושה	I-PER
''	O
'	O

שם	O
התגורר	O
פרק	O
זמן	O
קצר	O
בחדר	O
אחד	O
עם	O
המשוררים	O
נתן	B-PER
אלתרמן	I-PER
אבות	B-PER
ישורון	I-PER
.	O

כריסטינה	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
שוודיה	I-PER

סרטי	B-ORG
קולומביה	I-ORG
\	O
מטרו	B-ORG
גולדווין	I-ORG
מאייר	I-ORG

אוניברסיאדת	B-ORG
קוואנגג'ו	I-ORG
(	I-ORG
2015	I-ORG
)	I-ORG

פידל	B-PER
קסטרו	I-PER
(	O
קובה	B-LOC
)	O

ההסכם	O
המביך	O
נחשב	O
קוריאה	B-LOC
כהסכם	O
משפיל	O
מאין	O
כמותו	O
.	O

הפניה	O
עבד	B-PER
אלקדיר	I-PER
חאן	I-PER

אחת	O
הפצצות	O
נמשתה	O
הים	B-LOC
התיכון	I-LOC
לאחר	O
חודשיים	O

מרסל	B-PER
אפרוימסקי	I-PER
(	O
2052	O
)	O
4+,0=,3-	O

את	O
השיר	O
כתב	O
במקור	O
כריס	B-PER
בראון	I-PER
ביחד	O
עם	O
כותבים	O
נוספים	O
.	O

שינויים	O
זכויות	B-ORG
שאינן	I-ORG
מקנות	I-ORG
שליטה	I-ORG
.	O

הפניה	O
מקסימה	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
הולנד	I-PER

דינו	B-PER
מנגין	I-PER
(	O
1966-1994	O
)	O

רבים	O
מסיפוריו	O
התפרסמו	O
יתד	B-ORG
שלנו	I-ORG
.	O

גדל	O
והתחנך	O
במושב	O
ברק	B-LOC
עמק	B-LOC
יזרעאל	I-LOC
.	O

אלכסנדר	B-LOC
לודז	I-LOC
'	I-LOC
Aleksandrów	O
Łódzki	O

מכירת	O
ויברטורים	O
ואביזרים	O
דומים	O
אחרים	O
אסורה	O
במדינת	O
אלבמה	B-LOC
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

החפירה	O
בוצעה	O
בהנחייתו	O
האישית	O
של	O
מוסטפא	B-PER
כמאל	I-PER
אטאטורק	I-PER
,	O
שמימן	O
את	O
החפירה	O
.	O

ב	O
הודח	O
אביה	O
ולשלטון	O
עלו	O
ויליאם	B-PER
השלישי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
אנגליה	I-PER
מרי	B-PER
השנייה	I-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
אנגליה	I-PER
.	O

הפגישה	O
נתגלתה	O
לראש	O
האס-דה	O
ולטר	B-PER
שלנברג	I-PER
,	O
והוא	O
אסר	O
את	O
לנגבן	O
עם	O
שובו	O
לברלין	O
.	O

לברשה	O
תפקיד	O
בולט	O
בהיסטוריה	O
של	O
התפתחות	O
כינור	B-ORG
.	O

לאחר	O
מכן	O
השתקע	O
אוסלו	B-LOC
וניהל	O
את	O
חייו	O
על	O
פי	O
רוב	O
הרחק	O
מעיני	O
הציבור	O
.	O

'	O
''	O
זאקרי	B-PER
לוי	I-PER
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
צ'אק	B-ORG
''	O
'	O
''	O

אניה	B-PER
בוקשטיין	I-PER
–	O
סדרנית	O

היא	O
נסגדה	O
בעיקר	O
בגרינלנד	O
,	O
אך	O
הייתה	O
למעשה	O
שוות	O
ערך	O
לסדנה	O
או	O
ארנאפקאפפאאלוק	O
קנדה	B-LOC
ונריוויק	O
אלסקה	B-LOC
.	O

במדינה	O
שורר	O
אקלים	B-LOC
טרופי	I-LOC
.	O

'	O
''	O
''	O
New	B-ORG
Divide	I-ORG
''	O
'	O
''	O

הפניה	O
יהודה	B-PER
אריה	I-PER
ליב	I-PER
אלתר	I-PER

הצבאות	O
עמדו	O
זה	O
מול	O
זה	O
ליד	O
עין	B-LOC
חרוד	I-LOC
,	O
עד	O
שהמוסלמים	O
נסוגו	O
לדמשק	O
מבלי	O
שהעזו	O
להיכנס	O
לעימות	O
ישיר	O
עם	O
הצלבנים	O
.	O

'	O
''	O
יובל	B-PER
שטייניץ	I-PER
''	O
'	O

מנתוני	O
הלשכה	B-ORG
המרכזית	I-ORG
לסטטיסטיקה	I-ORG
,	O
לדוגמה	O
,	O
עולה	O
כי	O
העשירונים	O
הנמוכים	O
לא	O
חסכו	O
כמעט	O
כלל	O
,	O
לעומת	O
חסכון	O
בשיעור	O
של	O
כ-20	O
אחוז	O
ב	O
.	O

'	O
''	O
Tracey	O
Elizabeth	O
Packham	O
''	O
'	O
אנגליה	B-LOC
.	O

עורכו	O
הראשון	O
היה	O
אליעזר	B-PER
ליבנה	I-PER
,	O
שפרש	O
לאחר	O
כשנה	O
.	O

'	O
''	O
בורקינה	B-LOC
פאסו	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
פרנק	B-PER
סג'מן	I-PER
''	O
'	O

ג'יימי	B-PER
מארי	I-PER
)	O
וקייסי	O
דלקואה	O
)	O
,	O
הודחו	O
ברבע	O
הגמר	O

בעולם	O
האגאי	B-LOC
הופיעו	O
הצלמיות	O
כאלף	O
שנה	O
לאחר	O
ראשית	O
הופעתן	O
במזרח	O
.	O

איסטוויק	B-PER
(	O
2009-2010	O
)	O

קוואלה	B-LOC
,	O
יוון	B-LOC
.	O

הפניה	O
מועדון	B-ORG
ספורט	I-ORG
אשדוד	I-ORG

מאוחר	O
יותר	O
הראו	O
שזהו	O
מקרה	O
ספציפי	O
של	O
משוואת	B-ORG
ברנולי	I-ORG
.	O

מועצה	B-ORG
אזורית	I-ORG
דרום	I-ORG
השרון	I-ORG

בזמן	O
הבדיקה	O
התלמידים	O
נסעו	O
לסיור	O
קרקוב	B-LOC
וגדנסק	O
.	O

לוס	B-LOC
אנג'לס	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

עדויות	O
הגיעו	O
גם	O
לחצר	O
של	O
פיוטר	B-PER
הגדול	I-PER
.	O

אמיל	B-PER
בורל	I-PER
מנסח	O
את	O
משפט	B-ORG
הקוף	I-ORG
המקליד	I-ORG

אנדרטת	B-ORG
המלחמה	I-ORG
הסובייטית	I-ORG
שבפארק	O
טירגארטן	B-ORG

הפניה	O
הנרי	B-PER
בייקר	I-PER
טריסטראם	I-PER

בתקופת	O
שלוש	B-ORG
הממלכות	I-ORG
של	I-ORG
קוריאה	I-ORG
שונה	O
השם	O
ל-צ'ימצ'אה	O
,	O
דימצ'אה	O
,	O
טימצ'אה	O
‏‏	O
.	O

'	O
''	O
חטיבת	B-ORG
כפיר	I-ORG
''	O
'	O

אמארה	B-PER
סטודמאייר	I-PER
לא	O
שותף	O
במשחק	O
זה	O
ובשבעה	O
שאחריו	O
בעקבות	O
מות	O
אחיו	O
.	O

הפניה	O
ג'ורג	B-PER
'	I-PER
ספנסר-צ'רצ'יל	I-PER
,	I-PER
הדוכס	I-PER
השישי	I-PER
ממרלבורו	I-PER

'	O
''	O
נתיב	B-LOC
הגדוד	I-LOC
''	O
'	O

לונג	B-LOC
ביץ	I-LOC
'	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

נציבות	B-ORG
האו	I-ORG
''	I-ORG
ם	I-ORG
לפליטים	I-ORG

פורט	B-LOC
לודרדייל	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

הפניה	O
פדרו	B-PER
מריה	I-PER
סבלסה	I-PER

הוא	O
נוחת	O
מחוץ	O
לגבולות	O
פריז	B-LOC
.	O

הפניה	O
אתלפלדה	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
מרסיה	I-PER

הפניה	O
חוסה	B-PER
מריה	I-PER
בסנטה	I-PER

לאחר	O
פרישתו	O
מההתמודדות	O
הודיע	O
על	O
תמיכתו	O
במועמד	O
בנימין	B-PER
נתניהו	I-PER
.	O

רב	B-PER
(	I-PER
אמורא	I-PER
)	I-PER

הפניה	O
אתגר	B-ORG
מיליון	I-ORG
הדולר	I-ORG
להוכחת	I-ORG
העל-טבעי	I-ORG

היא	O
ככל	O
הנראה	O
נולדה	O
וירג'יניה	B-LOC
ומוצאה	O
היה	O
סקוטלנד	B-LOC
.	O

אברהם	B-PER
הרשקו	I-PER
-	O
נבחר	O
ב-2003	O
.	O

עם	O
סיום	O
לימודיו	O
חזר	O
ארצה	O
ועבד	O
כרופא	O
במושבות	O
השרון	B-LOC
.	O

אילנית	B-LOC
אוסטרלית	I-LOC
לבנה	I-LOC
(	O
''Litoria	O
caerulea	O
''	O
)	O

השמות	O
הבולטים	O
בין	O
המשוררים	O
ההלניסטיים	O
היו	O
קאלימאכוס	B-PER
תיאוקריטוס	B-PER
.	O

בסופו	O
של	O
דבר	O
מהמוט	B-PER
השני	I-PER
החליט	O
לפזר	O
את	O
החיל	O
.	O

הוא	O
זכה	O
לשבחים	O
על	O
הופעתו	O
והתפקיד	O
סלל	O
את	O
דרכו	O
כשחקן	O
לונדון	B-LOC
הוליווד	B-LOC
.	O

אוניברסיטת	B-ORG
מרילנד	I-ORG
(	O
)	O
זוכה	O
בתואר	O
.	O

הופעתו	O
של	O
בניסיו	B-PER
דל	I-PER
טורו	I-PER
זכתה	O
לביקורות	O
מהללות	O
.	O

בז	B-LOC
נודד	I-LOC
''Falco	O
peregrinus	O
''	O

ברית	B-LOC
המועצות	I-LOC
לשעבר	O
הסאיגה	O
היה	O
נתון	O
תחת	O
פיקוח	O
חמור	O
,	O
עד	O
כדי	O
כך	O
שהאוכלוסייה	O
הגיעה	O
לכמעט	O
מיליון	O
פרטים	O
.	O

רבי	B-PER
יהודה	I-PER
נשיאה	I-PER
השני	I-PER
(	O
280-320	O
)	O

לקראת	O
עונת	O
עבר	O
לקבוצת	O
מכבי	B-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
,	O
בה	O
שיחק	O
שתי	O
עונות	O
.	O

המשרד	B-ORG
למצבי	I-ORG
חירום	I-ORG
והגנה	I-ORG
אזרחית	I-ORG
של	I-ORG
רוסיה	I-ORG

המבנה	O
הציבורי	O
,	O
בולט	O
על	O
סביבתו	O
ופונה	O
ירושלים	B-LOC
.	O

הקתדרלה	O
מכילה	O
לכאורה	O
את	O
ראשו	O
של	O
יוחנן	B-PER
המטביל	I-PER
.	O

פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
טוטנהאם	B-ORG
הוטספר	I-ORG

הפניה	O
מייקל	B-PER
מרשל	I-PER
סמית	I-PER

אוסטריאן	B-ORG
איירליינס	I-ORG
(	O
סטאר	B-ORG
אלייאנס	I-ORG
)	O

הפניה	O
מזכיר	B-PER
ביטחון	I-PER
המולדת	I-PER
של	I-PER
ארצות	I-PER
הברית	I-PER

בהמשך	O
שירת	O
כמפקד	O
יחידת	B-ORG
החילוץ	I-ORG
והפינוי	I-ORG
בהיטס	I-ORG
.	O

'	O
''	O
נאפולי	B-ORG
''	O
'	O

יצא	O
לו	O
שם	O
של	O
``	O
עילוי	B-ORG
''	O
וקראו	O
לו	O
``	O
יוסה'לי	O
בעל-שם	O
''	O
.	O

``	O
Bartender	O
''	O
עם	O
טי-פיין	B-PER

מעבר	B-LOC
סן	I-LOC
ברנאר	I-LOC
הקטן	I-LOC

הספר	O
נגמר	O
כשפרסי	O
מחליט	O
שעדיף	O
להישאר	O
עם	O
אנבת	O
'	O
וליפול	O
איתה	O
טרטרוס	B-LOC
,	O
מאשר	O
לעזוב	O
אותה	O
עוד	O
פעם	O
.	O

הפניה	O
ארצ'יבלד	B-PER
ג'וזף	I-PER
קרונין	I-PER

הפניה	O
הליכוד	B-ORG
-	I-ORG
ישראל	I-ORG
ביתנו	I-ORG

השם	O
ניתן	O
למפרצון	O
קטן	O
של	O
מפרץ	B-LOC
ג'קסון	I-LOC
,	O
ולנחלה	O
המשקיפה	O
עליו	O
.	O

מחוז	B-LOC
עקבה	I-LOC
(	O
עקבה	B-LOC
)	O

בטי	B-PER
(	O
Ugly	O
Betty	O
)	O

הארכיון	O
עבר	O
לבניין	O
``	O
מצודת	B-ORG
זאב	I-ORG
''	O
לאחר	O
הקמתו	O
.	O

בעקבות	O
כך	O
גם	O
מיסיונס	B-LOC
קוריינטס	B-LOC
הצטרפו	O
לפדרלים	O
.	O

ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
לעומת	O
זאת	O
,	O
האלבום	O
הגיע	O
רק	O
למקום	O
90	O
.	O

בירתה	B-LOC
היא	O
העיר	O
מלאקה	B-LOC
.	O

אי	B-LOC
הפיל	I-LOC
(	O
Elephant	O
Island	O
)	O

פרנק	B-PER
סינטרה	I-PER
–	O
קולות	O

אבשלום	B-PER
אליצור	I-PER
,	O
דבריו	O
לזכרו	O

בתקופה	O
זו	O
שהוא	O
היה	O
בצד	O
הוא	O
למעשה	O
הרחיב	O
את	O
ממלכתו	O
שאווה	B-LOC
.	O

עם	O
התארגנות	O
צנחני	B-ORG
היישוב	I-ORG
היה	O
ליובה	O
בין	O
המתנדבים	O
ובין	O
אלה	O
שעברו	O
את	O
כל	O
תהליכי	O
המיון	O
והאימונים	O
.	O

'	O
''	O
גשפר	B-PER
דה	I-PER
גמה	I-PER
''	O
'	O

הרבייה	O
היא	O
עונתית	O
אולם	O
מתארכת	O
במים	O
טרופים	B-LOC
חמימים	O
.	O

הוא	O
נקרא	O
על	O
שם	O
מייסדו	O
,	O
אפיקורוס	B-PER
מהאי	O
סאמוס	B-LOC
.	O

לאחר	O
מכן	O
למד	O
ב'חדר	O
'	O
שבעיירה	O
קלימוביץ	B-LOC
'	I-LOC
הסמוכה	O
.	O

היוצא	O
מן	O
הכלל	O
היחיד	O
לחוק	O
זה	O
הוא	O
נשיא	B-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG
דווייט	B-PER
אייזנהאואר	I-PER
,	O
שהאותות	O
שלו	O
מוצגים	O
ספרייה	B-ORG
הנשיאותית	I-ORG
שלו	I-ORG
.	O

עם-זאת	O
ההתיישבות	O
החקלאית	O
נמשכת	O
ובירוביג'ן	O
אף	O
מוכרזת	O
אוטונומיה	B-LOC
יהודית	I-LOC
.	O

העיר	O
קרויה	O
על	O
שמו	O
של	O
הקיסר	O
הרומאי	O
קונסטנטינוס	B-PER
,	O
אשר	O
בנה	O
אותה	O
מחדש	O
בימי	O
שלטונו	O
.	O

Doctor	B-PER
Strange	I-PER
Vol.2	I-PER
38-45	I-PER
''	O

קודים	O
כאלו	O
נקראים	O
קודים	B-ORG
לינאריים	I-ORG
.	O

פלי	B-PER
(	O
רד	B-ORG
הוט	I-ORG
צ'ילי	I-ORG
פפרז	I-ORG
)	O

Rae	O
's	O
Diner	O
,	O
סנטה	B-LOC
מוניקה	I-LOC
,	O
קליפורניה	B-LOC

הפניה	O
פרדוקס	B-ORG
של	I-ORG
מסע	I-ORG
בזמן	I-ORG

לאחר	O
מכך	O
,	O
עזב	O
ולדימיר	B-LOC
.	O

בעיה	O
מיוחדת	O
יצר	O
שם	O
העיר	O
חדרה	B-LOC
.	O

טים	B-PER
פולנטי	I-PER
,	O
המושל	O
לשעבר	O
של	O
מינסוטה	B-LOC
.	O

-	O
לולאו	B-LOC
(	O
Luleå	O
)	O

נבחר	O
כחבר	O
זר	O
של	O
האקדמיה	B-ORG
הבריטית	I-ORG
ב-1993	O
.	O

הפניה	O
הבנק	B-ORG
המרכזי	I-ORG
של	I-ORG
מרוקו	I-ORG

השניים	O
הדגימו	O
עובדה	O
זו	O
על	O
ידי	O
התוויות	O
המסעים	O
כשרטוט	O
דמוי	O
אניאגרם	B-ORG
שמתקפלים	O
כלפי	O
עצמם	O
.	O

הוא	O
כבש	O
את	O
השער	O
הראשון	O
שלו	O
בקרפטי	O
בניצחון	O
0-1	O
על	O
שחטאר	B-ORG
דונצק	I-ORG
.	O

אריה	B-PER
דבורצקי	I-PER
(	O
1969-1972	O
)	O

בבחירות	O
ניצח	O
יצחק	B-PER
הרצוג	I-PER
את	O
שלי	B-PER
יחימוביץ	I-PER
'	I-PER
שכיהנה	O
לפניו	O
.	O

הפניה	O
חסידות	B-ORG
חב	I-ORG
''	I-ORG
ד	I-ORG

באצ'קה	B-LOC
פאלאנקה	I-LOC
,	O
סרביה	B-LOC
.	O

התחנה	B-ORG
המרכזית	I-ORG
של	I-ORG
ירושלים	I-ORG

מוני	B-PER
מושונוב	I-PER
,	O
גידי	B-PER
גוב	I-PER

הבכירה	O
שבהן	O
היא	O
ואדוץ	B-LOC
.	O

הפניה	O
קרל	B-PER
השלושה	I-PER
עשר	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
שוודיה	I-PER

הפניה	O
זאב	B-PER
וולף	I-PER
קיציס	I-PER

אטסוטו	B-PER
אוצ'ידה	I-PER
(	O
2008-	O
)	O

בסרט	O
מככבים	O
רוברט	B-PER
דה	I-PER
נירו	I-PER
,	O
שרון	B-PER
סטון	I-PER
ג'ו	B-PER
פשי	I-PER
.	O

'	O
''	O
פטר	B-PER
צ'ך	I-PER
''	O
'	O

אריק	B-PER
האדום	I-PER
-	O
ויקינג	B-ORG
,	O
מגלה	O
גרינלנד	B-LOC
.	O

סוניק	B-ORG
יות	I-ORG
'	I-ORG

כ-4.00	O
%	O
מכלל	O
המשפחות	O
במחוז	O
ו-5.70	O
%	O
מכלל	O
האוכלוסייה	O
במחוז	O
היו	O
מתחת	O
קו	B-ORG
העוני	I-ORG
.	O

מהעיירה	O
ניתן	O
לטפס	O
רגלית	O
לפסגת	O
מון	B-LOC
בלאן	I-LOC
,	O
למרות	O
שאת	O
הפסגה	O
לא	O
רואים	O
ממרכז	O
העיירה	O
.	O

נגניה	O
מרבים	O
לסייר	O
ממלכה	B-LOC
המאוחדת	I-LOC
,	O
יצאו	O
לעשרה	O
סיורים	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
והופיעו	O
קנדה	B-LOC
,	O
מקסיקו	B-LOC
,	O
אוסטריה	B-LOC
,	O
גרמניה	B-LOC
,	O
שווייץ	B-LOC
,	O
צרפת	B-LOC
,	O
פורטוגל	B-LOC
,	O
ספרד	B-LOC
,	O
בלגיה	B-LOC
,	O
הולנד	B-LOC
,	O
נורווגיה	B-LOC
,	O
יוון	B-LOC
טורקיה	B-LOC
.	O

לאחר	O
מכן	O
לימד	O
במשך	O
שנה	O
אוניברסיטת	B-ORG
אינדיאנה	I-ORG
.	O

חוסיין	B-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
ירדן	I-PER
;	O

•	O
'	O
''	O
ברוקלין	B-ORG
תשע-תשע	I-ORG
''	O
'	O
/	O
Brooklyn	O
Nine-Nine	O

כחודשיים	O
לאחר	O
בואו	O
נפטר	O
המשגיח	O
הרב	O
ירוחם	B-PER
ליבוביץ	I-PER
.	O

הוא	O
הובהל	O
בית	B-ORG
החולים	I-ORG
איכילוב	I-ORG
,	O
שם	O
שכב	O
ללא	O
הכרה	O
במשך	O
תשעה	O
ימים	O
.	O

אחד	O
מתלמידיו	O
שם	O
ולדבריו	O
``	O
הראשון	O
והיחיד	O
''	O
,	O
היה	O
ההיסטוריון	O
סטיבן	B-PER
רנסימן	I-PER
.	O

הפניה	O
אוניברסיטת	B-ORG
האומות	I-ORG
הראשונות	I-ORG
של	I-ORG
קנדה	I-ORG

יאנה	B-PER
נובוטנה	I-PER
(	O
)	O
,	O
הפסידה	O
במשחק	O
הגמר	O

שם	O
שהה	O
עד	O
הצבא	B-ORG
האדום	I-ORG
התקרב	O
לעיר	O
.	O

תלמידו	O
ובן-זוגו	O
זנון	B-PER
המשיך	O
את	O
דרכו	O
והציג	O
טיעונים	O
נוספים	O
לכך	O
שהתנועה	O
היא	O
בלתי-אפשרית	O
,	O
המוצגים	O
פרדוקסים	B-ORG
של	I-ORG
זנון	I-ORG
.	O

קלאוס	B-PER
נומי	I-PER
(	O
Klaus	O
Nomi	O
)	O

לאור	O
הצלחתו	O
נבחר	O
ביחד	O
עם	O
להקתו	O
לחמם	O
את	O
הופעתו	O
של	O
בוב	B-PER
דילן	I-PER
אצטדיון	B-ORG
רמת	I-ORG
גן	I-ORG
.	O

הפניה	O
אלכסנדרה	B-PER
,	I-PER
נסיכת	I-PER
הסן	I-PER

הפניה	O
פטר	B-LOC
הראשון	I-LOC
(	I-LOC
אי	I-LOC
)	I-LOC

מחלוקת	O
חשובה	O
הייתה	O
לקורצווייל	O
עם	O
גרשם	B-PER
שלום	I-PER
ותלמידו	O
יעקב	B-PER
כ	I-PER
''	I-PER
ץ	I-PER
.	O

הפניה	O
פלוויה	B-PER
יוליה	I-PER
הלנה	I-PER

בהמשך	O
עברו	O
למערב	O
לוס	B-LOC
אנג'לס	I-LOC
קליפורניה	B-LOC
.	O

הפניה	O
הנוטוריוס	B-PER
בי.	I-PER
איי.	I-PER
ג'י	I-PER
.	I-PER

השירות	B-ORG
לתקשורת	I-ORG
מיוחדת	I-ORG
ומידע	I-ORG
של	I-ORG
רוסיה	I-ORG

האמונה	O
הייתה	O
שבשטח	O
שעליו	O
המנזר	O
נבנה	O
פעם	O
היה	O
מבצר	B-ORG
.	O

כעבור	O
שנתיים	O
מעלייתו	O
הצטרף	O
לשורות	O
מפא	B-ORG
''	I-ORG
י	I-ORG
.	O

הפניה	O
צ'ונגרד	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
כפר	B-LOC
מל	I-LOC
''	I-LOC
ל	I-LOC
''	O
'	O

הפניה	O
פייטרו	B-PER
קאנדיאנו	I-PER
הראשון	I-PER

**	O
תנשמת	B-LOC
לבנה	I-LOC
(	O
''Tyto	O
alba	O
''	O
)	O

בחלוף	O
השנים	O
הלך	O
הכוח	O
והתרחב	O
והפך	O
למשטרה	O
העיקרית	O
בחבל	O
קוויבק	B-LOC
.	O

העיר	O
שוכנת	O
באזור	O
המטרופולין	O
קוריטיבה	B-LOC
ומתגוררים	O
בה	O
כ-	O
270	O
אלף	O
תושבים	O
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

אין	O
(	O
פרדי	B-PER
פרינז	I-PER
ג'וניור	I-PER
הציג	O
את	O
הטקס	O
)	O

הפניה	O
חוזה	B-ORG
העצמאות	I-ORG
הצרפתי-סורי	I-ORG

דף	O
הקבוצה	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

ב-1995	O
סיים	O
לימודים	O
בית	B-ORG
הספר	I-ORG
לאומנויות	I-ORG
הבמה	I-ORG
``	I-ORG
בית	B-ORG
צבי	I-ORG
''	I-ORG
רמת	B-LOC
גן	I-LOC
.	O

הפניה	O
טירת	B-ORG
היפהפייה	I-ORG
הנרדמת	I-ORG

'	O
''	O
אחרי	O
''	O
'	O
-מורשת	O
חטיבת	B-ORG
הצנחנים	I-ORG
.	O

בהמשך	O
אותה	O
שנה	O
הצטרף	O
מפ	B-ORG
''	I-ORG
ם	I-ORG
.	O

הפניה	O
פיט	B-PER
(	I-PER
דמות	I-PER
)	I-PER

קירק	B-PER
האמט	I-PER
-	O
גיטרה	B-ORG
מובילה	I-ORG

במקביל	O
היה	O
שותף	O
בחברת	O
המשקאות	O
סבן	B-ORG
אפ	I-ORG
עזה	B-LOC
.	O

''	O
בובאל	B-LOC
צפוני	I-LOC
''	O
'	O
(	O
''A	O
.	O

ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC
נפוץ	O
ביותר	O
המין	O
בולבול	B-LOC
צהוב-שת	I-LOC
(	O
''Pycnonotus	O
xanthopygos	O
''	O
)	O
.	O

גבעת	B-LOC
מרדכי	I-LOC
/	O
בית	B-LOC
וגן	I-LOC

דרור	B-LOC
ספרדי	I-LOC
-	O
''Passer	O
hispaniolensis	O
''	O

הפניה	O
שדרות	B-LOC
סן	I-LOC
ז'רמן	I-LOC

מבין	O
שני	O
הכלים	O
ששרדו	O
עד	O
היום	O
,	O
אחד	O
נמצא	O
בקתדרלה	O
ב	O
''	O
ג'נובה	B-LOC
''	O
'	O
.	O

אזור	O
ראשון	B-LOC
לציון	I-LOC
נס	B-LOC
ציונה	I-LOC

בתקופה	O
זו	O
שב	O
אובלריו	B-PER
אנטנוראו	I-PER
מגלותו	O
בקונסטנטינופול	O
.	O

כיכר	B-ORG
צינה	I-ORG
דיזנגוף	I-ORG

שימש	O
במשך	O
שנים	O
רבות	O
כפרופסור	O
בכיר	O
(	O
Sterling	O
Professor	O
)	O
אוניברסיטת	B-ORG
ייל	I-ORG
.	O

הפניה	O
האנטינגטון	B-LOC
(	I-LOC
וירג'יניה	I-LOC
המערבית	I-LOC
)	I-LOC

לאחר	O
המלחמה	O
הושקע	O
רוב	O
המאמץ	O
בגמר	O
תעלת	B-LOC
הוולגה-דון	I-LOC
ולאחר	O
מכן	O
לא	O
נמצאה	O
הצדקה	O
כלכלית	O
מבחינת	O
היקף	O
השיט	O
הצפוי	O
להשלמת	O
הפרויקט	O
המקורי	O
.	O

הסרט	O
מבוסס	O
על	O
המחזה	O
``	O
שרופים	B-ORG
''	O
,	O
של	O
וג'די	B-PER
מועווד	I-PER
.	O

גנאיוס	B-PER
פומפיוס	I-PER
מגנוס	I-PER

*שירים	O
העוסקים	O
רבי	B-PER
עקיבא	I-PER
או	O
באמרותיו	O
.	O

הפניה	O
רוברט	B-PER
לואיס	I-PER
סטיבנסון	I-PER

קולין	B-PER
דייוויס	I-PER
(	O
1967-1971	O
)	O

לאחר	O
הקרב	O
נפלה	O
החלטה	O
לנצל	O
את	O
הרווח	O
שנוצר	O
בין	O
שתי	O
הארמיות	O
המצריות	O
ולצלוח	O
את	O
תעלת	B-LOC
סואץ	I-LOC
.	O

היא	O
הופיעה	O
גם	O
באלבום	O
``	O
Genius	O
&	O
Friends	O
''	O
של	O
ריי	B-PER
צ'ארלס	I-PER
שיצא	O
לאור	O
ב-2005	O
בשיר	O
``	O
I	O
Will	O
Be	O
There	O
''	O
.	O

באזור	O
לטרון	B-LOC
הותקפה	O
השיירה	O
.	O

הפניה	O
ברטראן	B-PER
דה	I-PER
ז'ובנל	I-PER

הוא	O
עבר	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
בשל	O
אוכלוסייתה	O
הרבה	O
,	O
הכוללת	O
קהל	O
פוטנציאלי	O
לשיריו	O
.	O

בארץ	O
עזבה	O
לתעשיית	O
המחשבים	O
,	O
ומילאה	O
תפקידים	O
ב-Digital	O
Equipment	O
Corporation	O
סאן	B-ORG
מיקרוסיסטמס	I-ORG
.	O

ז'וסקן	B-PER
דה	I-PER
פרה	I-PER

הפניה	O
My	B-ORG
Kind	I-ORG
of	I-ORG
Christmas	I-ORG

פריקה	B-ORG
(	I-ORG
דגן	I-ORG
)	I-ORG

הפניה	O
יבין	B-PER
מלך	I-PER
חצור	I-PER

הפניה	O
המוזיאון	B-ORG
לאמנויות	I-ORG
ולמקצועות	I-ORG

טוני	B-PER
ריצ'רדסון	I-PER
ביים	O
והמחזאי	O
ג'ון	B-PER
אוסבורן	I-PER
כתב	O
את	O
התסריט	O
לסרט	O
.	O

השינוי	O
יתבטא	O
בהחלפת	O
הנגזרת	O
הכפולה	O
לפי	O
x	O
,	O
באופרטור	O
לפלסיאן	B-ORG
.	O

מוסטפא	B-PER
כמאל	I-PER
אטאטורק	I-PER
(	O
טורקיה	B-LOC
)	O

**	O
Oops	B-ORG
!	I-ORG
...	I-ORG
I	I-ORG
Did	I-ORG
It	I-ORG
Again	I-ORG
''	O
-	O
בריטני	B-PER
ספירס	I-PER

בסיבוב	O
הראשון	O
ניצבה	O
מולם	O
שיקגו	B-ORG
בולס	I-ORG
,	O
שהדיחה	O
את	O
ההורנטס	O
בתוצאה	O
3-1	O
בזכות	O
32.3	O
נקודות	O
למשחק	O
שקלע	O
מולם	O
מייקל	B-PER
ג'ורדן	I-PER
.	O

מוצאו	O
מאזור	O
המזרח	B-LOC
התיכון	I-LOC
,	O
איראן	B-LOC
,	O
טורקיה	B-LOC
ישראל	B-LOC
.	O

מובי	B-PER
–	O
``	O
Natural	O
Blues	O
''	O

השניים	O
נישאו	O
לאחר	O
היכרות	O
בת	O
שבועיים	O
בלבד	O
וחזרו	O
יחד	O
ישראל	B-LOC
.	O

הפניה	O
נבחרת	B-ORG
עומאן	I-ORG
בכדורגל	I-ORG

•	O
קצה	B-ORG
האגם	I-ORG
/	O
Top	O
of	O
the	O
Lake	O

ריבר	B-ORG
פלייט	I-ORG
(	O
46	O
)	O

INGE	O
LEHMANN	O
באתר	O
של	O
אוניברסיטת	B-ORG
קליפורניה	I-ORG
בלוס	I-ORG
אנג'לס	I-ORG

ממצאים	O
כאלו	O
אכן	O
התגלו	O
ככל	O
הנראה	O
באתר	O
סמוך	O
תל	B-LOC
עוּבַּדִּיָה	I-LOC
עמק	B-LOC
הירדן	I-LOC
ישראל	B-LOC
.	O

הסרט	O
צולם	O
קנדה	B-LOC
,	O
ברובו	O
טורונטו	B-LOC
נובה	B-LOC
סקוטיה	I-LOC
.	O

ג'ון	B-PER
פרדריק	I-PER
צ'ארלס	I-PER
פולר	I-PER

בלילה	O
לפני	O
החתונה	O
הוא	O
חמק	O
מן	O
הטירה	O
איטליה	B-LOC
והצטרף	O
מסדר	B-ORG
הבנדיקטיני	I-ORG
.	O

שירות	B-ORG
האבטחה	I-ORG
הפדרלי	I-ORG
של	I-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG

תמונה	O
מאת	O
גוגל	B-ORG
מפות	I-ORG

היא	O
למדה	O
פסנתר	B-ORG
גיטרה	B-ORG
בילדותה	O
ובנעוריה	O
.	O

'	O
''	O
איטליה	B-LOC
''	O
'	O

פולדה	B-LOC
,	O
גרמניה	B-LOC
.	O

על	O
חלק	O
מאדמות	O
אלו	O
הוקמו	O
הקריות	B-LOC
.	O

בהיותו	O
בגרמניה	O
הוא	O
שיתף	O
פעולה	O
עם	O
ויאצ'סלב	B-PER
מנז'ינסקי	I-PER
.	O

העיירה	O
הייתה	O
ערש	O
חסידות	B-ORG
חב	I-ORG
''	I-ORG
ד	I-ORG
.	O

יהודה	B-PER
חיוג	I-PER
'	I-PER

הפניה	O
או.	B-PER
ג'יי.	I-PER
סימפסון	I-PER

הפניה	O
In	B-ORG
the	I-ORG
Zone	I-ORG

הפניה	O
שדרת	B-ORG
הכוכבים	I-ORG
של	I-ORG
הוליווד	I-ORG

גארון	B-LOC
עילית	I-LOC
(	O
Haute-Garonne	O
)	O

הפניה	O
המלוכה	B-ORG
של	I-ORG
ניו	I-ORG
זילנד	I-ORG

בתקופה	O
זו	O
הצטרף	O
לתנועת	O
``	O
הנודדים	B-ORG
''	O
.	O

מילטון	B-PER
פרידמן	I-PER
,	O
ג'וזף	B-PER
שטיגליץ	I-PER
,	O
דניאל	B-PER
כהנמן	I-PER
,	O
פול	B-PER
קרוגמן	I-PER
,	O
ישראל	B-PER
אומן	I-PER
בכלכלה	O
;	O

אמיץ	B-PER
הכלב	I-PER
הפחדן	I-PER
(	O
Courage	O
the	O
Cowardly	O
Dog	O
)	O

חנראל	B-LOC
גואמס	I-LOC
(	O
כ-28	O
אלף	O
תושבים	O
)	O

מבחינה	O
מדינית	O
,	O
לסל	O
לא	O
היה	O
קוסמופוליט	B-ORG
דוגמת	O
מרקסיסטים	B-ORG
בתקופתו	O
.	O

מרדכי	B-PER
סתר	I-PER
-	O
מוזיקה	B-LOC

הלימודים	O
בישיבה	O
הם	O
במסלול	O
ישיבת	B-ORG
הסדר	I-ORG
והיא	O
מונה	O
כ-80	O
תלמידים	O
.	O

ברמינגהאם	B-LOC
,	O
אלבמה	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הפניה	O
סמרה	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

מייצגים	O
של	O
תפיסה	O
זו	O
הם	O
אריסטו	B-PER
אנרי	B-PER
ברגסון	I-PER
.	O

1930	B-ORG
עד	O
1962	B-ORG
-	O
לא	O
נרשמה	O

ליטל	B-LOC
רוק	I-LOC
,	O
ארקנסו	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

'	O
''	O
מ.ש.ק.	B-ORG
ז'ילינה	I-ORG
''	O
'	O

נישא	O
אליסאבטה	B-PER
,	I-PER
נסיכת	I-PER
רומניה	I-PER
,	O
בתו	O
של	O
פרדיננד	B-PER
הראשון	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
רומניה	I-PER

הוא	O
תומך	O
זכות	B-ORG
האזרחים	I-ORG
לנשיאת	I-ORG
נשק	I-ORG
,	O
ומצויד	O
בו	O
בעצמו	O
בשעה	O
שיוצא	O
לג'וגינג	O
.	O

פרדרג	B-PER
סטויאקוביץ	I-PER
'	I-PER
18.7	O

דובאי	B-LOC
,	O
איחוד	B-LOC
האמירויות	I-LOC
הערביות	I-LOC

'	O
''	O
משפחת	B-ORG
פוסטר	I-ORG
''	O
'	O

קופי	B-PER
אנאן	I-PER
נשלח	O
לקניה	O
,	O
ובגיבוי	O
המעצמות	O
הצליח	O
לפייס	O
בין	O
מנהיגי	O
הקבוצות	O
.	O

בהלוויתו	O
,	O
ברזיליה	B-LOC
נכחו	O
350,000	O
איש	O
.	O

המחוז	O
נמצא	O
בשטח	O
של	O
המחוז	B-LOC
הפדרלי	I-LOC
הצפון-מערבי	I-LOC
כ-500	O
ק	O
''	O
מ	O
מוסקבה	B-LOC
.	O

לפי	O
הערכות	B-ORG
המשטרה	I-ORG
השתתפו	I-ORG
בהפגנה	I-ORG
כ-350	O
אלף	O
מפגינים	O
.	O

אורלנדו	B-PER
גיבונס	I-PER
(	O
1563-1626	O
)	O

היא	O
פחות	O
או	O
יותר	O
חופפת	O
לאזור	O
ברטאן	B-LOC
של	O
ימינו	O
ולברטאן	O
ההיסטורית	O
.	O

'	O
''	O
איסלנד	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
מאטו	B-PER
דוקובאץ	I-PER
'	I-PER
''	O
'	O

הארווי	B-PER
קייטל	I-PER
-	O
הבלש	O
האל	O
סלוקאמב	O

ב-2012	O
השתתף	O
בגרסת	O
ה-DVD	O
של	O
``	O
Edinburgh	O
Military	O
Tattoo	O
''	O
,	O
וב-2012	O
שיחק	O
בתפקיד	O
אדם	B-PER
סמית	I-PER
במחזה	O
``	O
The	O
Low	O
Road	O
''	O
תיאטרון	B-ORG
רויאל	I-ORG
קורט	I-ORG
.	O

בטמפרטורות	O
אלו	O
החומר	O
יימצא	O
במצב	O
פלזמה	B-PER
.	O

החלטה	O
שפירושה	O
,	O
בין	O
השאר	O
,	O
אובדן	O
הגישה	O
ים	B-LOC
יפן	I-LOC
ולמצודות	O
בנהר	O
אמור	B-LOC
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

רבים	O
משחקני	O
המועדון	O
שיחקו	O
נבחרת	B-ORG
ספרד	I-ORG
ומילאו	O
בה	O
תפקיד	O
חשוב	O
.	O

ואף	O
ייתכן	O
שאסר	O
על	O
היהודים	O
למול	B-ORG
את	O
בניהם	O
.	O

עם	O
זאת	O
,	O
הרב	O
משה	B-PER
שטרנבוך	I-PER
הביע	O
את	O
דעתו	O
שקשה	O
לנסח	O
תקנונים	O
בעניין	O
זה	O
.	O

הפניה	O
מונא	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
ירדן	I-PER

2002	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

אל-גיזה	B-LOC
(	O
الجيزة	O
)	O

שלושה	O
סמסטרים	O
מאוחר	O
יותר	O
היא	O
התחילה	O
את	O
ההכשרה	O
ברפואה	O
אוניברסיטת	B-ORG
מינכן	I-ORG
.	O

דלק	B-LOC
נילגירי	I-LOC
''Martes	O
gwatkinsii	O
''	O

עם	O
זאת	O
,	O
באמצע	O
העונה	O
ירד	O
מעמדו	O
של	O
לאב	O
במינסוטה	O
בצורה	O
משמעותית	O
,	O
כאשר	O
ראיין	B-PER
גומס	I-PER
החל	O
לפתוח	O
בחמישייה	O
במקומו	O
.	O

מאוחר	O
יותר	O
התברר	O
כי	O
הפסקול	O
של	O
הסרט	O
יכלול	O
גם	O
שירים	O
של	O
הזמרות	O
צ'רלי	B-PER
XCX	I-PER
,	O
ג'ניפר	B-PER
לופז	I-PER
וקיאזה	O
.	O

פאראדיי	B-ORG
(	I-ORG
יחידת	I-ORG
מידה	I-ORG
)	I-ORG

בסיום	O
העונה	O
ירד	O
עם	O
המועדון	O
ליגת	B-ORG
המשנה	I-ORG
.	O

הפניה	O
המועצה	B-ORG
הלאומית	I-ORG
ללשון	I-ORG
המלטית	I-ORG

אוכלוסיית	O
המחוז	O
(	O
נכון	O
ל-2010	O
)	O
עומדת	O
על	O
483,878	O
תושבים	O
ובירת	O
המחוז	O
היא	O
העיר	O
סנטה	B-LOC
רוזה	I-LOC
.	O

השיר	O
נכתב	O
על	O
ידי	O
ג'ון	B-PER
לנון	I-PER
(	O
אך	O
הקרדיט	O
ניתן	O
גם	O
פול	B-PER
מקרטני	I-PER
)	O
.	O

עלילת	O
הסרט	O
מתרחשת	O
לונדון	B-LOC
.	O

הפניה	O
ארתור	B-PER
קרלוש	I-PER
דה	I-PER
בארוש	I-PER
באשטו	I-PER

לאחר	O
זמן	O
קצר	O
עבר	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

מסע	B-ORG
בין	I-ORG
כוכבים	I-ORG
:	I-ORG
אנטרפרייז	I-ORG
''	O

הפניה	O
אישטוון	B-PER
הראשון	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
הונגריה	I-PER

הדבר	O
השתנה	O
עם	O
עלייתו	O
של	O
אלכסנדר	B-PER
הגדול	I-PER
שדרש	O
שיסגדו	O
לו	O
בתור	O
אל	O
.	O

מקטע	O
רביעי	O
-	O
לסת	B-LOC
תחתונה	I-LOC
(	O
לריסוק	O
)	O

הוא	O
נאבק	O
דרדוויל	B-PER
והובס	O
,	O
אך	O
הצליח	O
להתחמק	O
ממאסר	O
.	O

הוא	O
הופץ	O
במדינות	O
רבות	O
אבל	O
לא	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הפניה	O
ארבעה	B-ORG
מופלאים	I-ORG
(	I-ORG
סרט	I-ORG
,	I-ORG
2015	I-ORG
)	I-ORG

בעבר	O
שודרה	O
גם	O
בערוץ	O
ביפ	B-ORG
ובערוץ	O
סטאר	B-ORG
וורלד	I-ORG
.	O

אמון	B-ORG
אמארת	I-ORG
'	I-ORG
(	I-ORG
להקה	I-ORG
)	I-ORG

הוא	O
נפטר	O
כעבור	O
שמונה	O
ימים	O
והוחלף	O
על	O
ידי	O
סגנו	O
,	O
תאודור	B-PER
רוזוולט	I-PER
.	O

כשג'יימס	O
התעורר	O
הוא	O
וחבריו	O
מצאו	O
את	O
עצמם	O
אנטארקטיקה	B-LOC
וכולם	O
כעסו	O
על	O
מרבה	O
הרגליים	O
כי	O
הוא	O
נרדם	O
בזמן	O
השמירה	O
.	O

הפניה	O
טריפה	B-LOC
(	I-LOC
עיר	I-LOC
)	I-LOC

אימפריאל	B-ORG
קולג	I-ORG
'	I-ORG
;	O

אחד	O
המאפיינים	O
הבולטים	O
באלבום	O
הזה	O
כמו	O
ב-	O
Butterfly	B-ORG
''	O
קודמו	O
הוא	O
עניין	O
הקלטת	O
הרימקסים	O
לשירים	O
.	O

גררה	O
אבידות	O
הוואי	B-LOC
יפן	B-LOC
.	O

כוחות	B-ORG
ההגנה	I-ORG
של	I-ORG
אוסטרליה	I-ORG

``	O
Never	B-ORG
Gon	I-ORG
na	I-ORG
Leave	I-ORG
This	I-ORG
Bed	I-ORG
''	O
-	O
מארון	B-ORG
5	I-ORG

ז'קלין	B-PER
די	I-PER
פרה	I-PER

לאחר	O
מכן	O
שימש	O
כמפקד	O
הכוחות	O
עיראק	B-LOC
.	O

הפניה	O
סימן	B-ORG
(	I-ORG
אריתמטיקה	I-ORG
)	I-ORG

מתנדבים	O
אלו	O
נשלחו	O
ברכבת	O
או	O
באונייה	O
מצרפת	O
לספרד	O
,	O
ונשלחו	O
לבסיס	O
מרכזי	O
אלבסטה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
מויש	O
''	O
'	O
(	O
עידו	B-PER
מוסרי	I-PER
)	O
בעל	O
המזנון	O
,	O
שמרמה	O
את	O
כולם	O
במחירים	O
.	O

מתגורר	O
ביישוב	O
מצפה	B-LOC
נטופה	I-LOC
.	O

אלונה	B-PER
דבורניצ'נקו	I-PER
,	O
רחלי	B-PER
ויגדורצ'יק	I-PER
,	O
ורוניקה	B-PER
ויטנברג	I-PER
,	O
מריה	B-PER
סבנקוב	I-PER
קטיה	B-PER
פיסצקי	I-PER

כמו	O
כן	O
היוותה	O
נושא	O
לשיחה	O
בדיון	O
הציבורי	O
על	O
הסכסוך	B-ORG
הישראלי-פלסטיני	I-ORG
.	O

מירי	B-PER
מסיקה	I-PER
-	O
התארחה	O
באמפי	O
שוני	O
.	O

פריים	B-LOC
(	O
Bovidae	O
)	O

דובסרי	B-LOC
-	O
Dubăsari	O
,	O
Дубоссары	O
,	O
Dubossary	O

אנה	B-PER
פקווין	I-PER
-	O
מארי	B-PER
/	I-PER
רוג	I-PER

היצירה	O
בנויה	O
קנטטה	B-ORG
ולכן	O
גם	O
נקראת	O
``	O
קנטיקום	O
הבראיקום	O
''	O
.	O

כמו	O
כן	O
הופיע	O
כמנצח	O
אורח	O
אירופה	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
,	O
מזרח	B-LOC
התיכון	I-LOC
מזרח	B-LOC
אסיה	I-LOC
.	O

היתה	O
מתנדבת	O
פעילה	O
בגופים	O
ציבוריים	O
בעיר	O
רחובות	B-LOC
.	O

1974	B-ORG
עד	O
2014	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

לאחר	O
סיום	O
המלחמה	O
הקימו	O
האמריקאים	O
בסיסים	B-LOC
ומפקדות	I-LOC
בהיידלברג	O
.	O

כמו	O
כן	O
השתלמה	O
בצרפת	O
אצל	O
הזמרת	O
הנודעת	O
תרזה	B-PER
ברגנצה	I-PER
.	O

הפניה	O
אנדרטה	B-ORG
לזכר	I-ORG
יהודי	I-ORG
אירופה	I-ORG
שנרצחו	I-ORG

לאחר	O
מכן	O
התקדמה	O
אל	O
עבר	O
היישובים	O
נווה	B-LOC
אילן	I-LOC
,	O
שורש	B-LOC
קריית	B-LOC
יערים	I-LOC
,	O
ולבסוף	O
שבה	O
דרומה	O
והתפשטה	O
מערבה	O
בכיוון	O
שואבה	B-LOC
גבעת	B-LOC
יערים	I-LOC
.	O

לאחר	O
נישואיו	O
התגורר	O
אצל	O
חמיו	O
,	O
וקיבל	O
ממנו	O
את	O
הטלית	O
והתפילין	O
של	O
הבעל	B-PER
שם	I-PER
טוב	I-PER
,	O
שקיבלם	O
בירושה	O
מרבי	O
ברוך	B-PER
ממז'יבוז	I-PER
'	I-PER
.	O

עם	O
פתיחת	O
תיאטרון	B-ORG
חיפה	I-ORG
,	O
שאביה	O
היה	O
ממייסדיו	O
,	O
עברה	O
המשפחה	O
חיפה	B-LOC
.	O

יוסטון	B-LOC
,	O
טקסס	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

בית	B-LOC
הספר	I-LOC
הקהילתי	I-LOC
סביבתי	I-LOC
עין	I-LOC
כרם	I-LOC

הפניה	O
דרך	B-ORG
האוקיינוס	I-ORG
הגדולה	I-ORG

יליזבטה	B-PER
,	I-PER
קיסרית	I-PER
רוסיה	I-PER

התגוררה	O
פריז	B-LOC
בשנים	O
2004-1999	O
.	O

השתתף	O
בתפקיד	O
אורח	O
בסדרה	O
``	O
עבודה	B-ORG
ערבית	I-ORG
''	O

ספרטק	B-ORG
לנינגרד	I-ORG
(	O
)	O
מנצחת	O
את	O
יוגופלסטיקה	B-ORG
ספליט	I-ORG
(	O
)	O
77:62	O
.	O

הוא	O
נפוץ	O
הרי	B-LOC
האטלס	I-LOC
של	O
אלג'יריה	B-LOC
מרוקו	B-LOC
,	O
בנוסף	O
לאוכלוסייה	O
קטנה	O
גיברלטר	B-LOC
.	O

מוזיאון	B-ORG
סולומון	I-ORG
ר.	I-ORG
גוגנהיים	I-ORG

'	O
''	O
סטאלני	B-ORG
ליסי	I-ORG
מגניטוגורסק	I-ORG
''	O
'	O

הפניה	O
פרידריך	B-PER
וילהלם	I-PER
פון	I-PER
בילוב	I-PER

מסקנות	O
הוועדה	O
היו	O
כי	O
הרוצח	O
היה	O
לי	B-PER
הארווי	I-PER
אוסוואלד	I-PER
וכי	O
הוא	O
פעל	O
לבדו	O
.	O

בשנים	O
1980-1969	O
שהה	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הוא	O
נפוץ	O
צפון	B-LOC
אירופה	I-LOC
,	O
אסיה	B-LOC
אפריקה	B-LOC
,	O
ועם	O
זאת	O
הוא	O
לא	O
בולט	O
מכיוון	O
שהוא	O
פעיל	O
בעיקר	O
בלילה	O
.	O

ב-1984	O
עברה	O
עם	O
הוריה	O
לגור	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

לפני	O
מספר	O
שנים	O
הקים	O
הרב	O
חדש	O
מבנה	O
מפואר	O
לישיבה	O
בשכונת	O
רוממה	B-LOC
.	O

כמו	O
כן	O
הוא	O
ביטל	O
את	O
העבדות	O
ברחבי	O
האימפריה	B-LOC
הבריטית	I-LOC
.	O

הפניה	O
כנרת	B-ORG
זמורה-ביתן	I-ORG
דביר	I-ORG

30px]]	O
/	O
סן	B-LOC
פרנסיסקו	I-LOC
,	O

האנדרטה	O
באתר	O
ועדת	B-ORG
חבר	I-ORG
העמים	I-ORG
לקברי	I-ORG
מלחמה	I-ORG

הנסיך	B-PER
אויגן	I-PER
מסבויה	I-PER

קרל	B-PER
מרקס	I-PER
האמין	O
שמדע	O
ודמוקרטיה	O
היו	O
הבסיס	O
למעבר	O
מחברה	O
של	O
צרכים	O
לחברה	O
חופשיה	O
.	O

הדרישות	O
לחברות	O
פעילה	O
כוללות	O
מגורים	O
בדרום	O
קליפורניה	B-LOC
ומינימום	O
של	O
ארבעה	O
מאמרים	O
שפורסמו	O
בשנה	O
.	O

משרד	B-ORG
האוצר	I-ORG
(	I-ORG
יפן	I-ORG
)	I-ORG

באותה	O
העת	O
הגרמנים	O
גרשו	O
את	O
בעלות	B-ORG
הברית	I-ORG
נורווגיה	B-LOC
והחלו	O
בהתקפה	O
,	O
תוך	O
תנופה	O
אדירה	O
,	O
על	O
הולנד	B-LOC
,	O
בלגיה	B-LOC
,	O
לוקסמבורג	B-LOC
צרפת	B-LOC
.	O

תומאס	B-PER
גייג	I-PER
'	I-PER
-	O
שעל	O
שמו	O
נקראת	O
הזהבית	O
בשמה	O
המדעי	O

מיקומו	O
של	O
הר	B-ORG
סיני	I-ORG
ערב	B-LOC
הסעודית	I-LOC

בוקה	B-ORG
ג'וניורס	I-ORG
(	O
42	O
)	O

השניים	O
התחתנו	O
שלוש	O
שנים	O
לאחר	O
מכן	O
,	O
ונסעו	O
לונדון	B-LOC
להמשך	O
לימודיהם	O
.	O

הפניה	O
פרגנה	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

אלכסנדר	B-PER
חוזמן	I-PER
(	O
2575	O
)	O
3+,5=,1-	O

בכך	O
הוא	O
מושפע	O
ברטולט	B-PER
ברכט	I-PER
,	O
שאצלו	O
השירים	O
מגיבים	O
על	O
נושאים	O
וסוגיות	O
במחזה	O
.	O

אלסקה	B-ORG
איירליינס	I-ORG
(	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
)	O

יוהאן	B-PER
לבנטל	I-PER
אדולף	B-PER
אנדרסן	I-PER
ציינו	O
מאוחר	O
יותר	O
שהיה	O
קשה	O
לנצחו	O
משום	O
שהוא	O
ידע	O
כיצד	O
להתגונן	O
והיה	O
מסוגל	O
לסיים	O
בתיקו	O
או	O
אף	O
לנצח	O
משחקים	O
בהם	O
נקלע	O
לעמדות	O
קשות	O
.	O

הפניה	O
בתל	B-ORG
הנרי	I-ORG
סטרוסברג	I-ORG

הגדוד	O
פורק	O
לאחר	O
נפילת	O
ממשלת	B-ORG
המעבר	I-ORG
הרוסית	I-ORG
.	O

הפניה	O
רדינג	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

הבחירות	B-PER
לכנסת	I-PER
השבע	I-PER
עשרה	I-PER

מורסיה	B-LOC
-	O
בצפון	O
העיר	O
מורסיה	B-LOC

ישראל	B-LOC
המכונית	O
נדירה	O
וקיימות	O
ממנה	O
אחדות	O
בלבד	O
.	O

הפניה	O
Yes	B-ORG
הטלוויזיה	I-ORG
בלוויין	I-ORG

הפניה	O
מועצה	B-ORG
אזורית	I-ORG
אשכול	I-ORG

השיר	O
יצא	O
לאור	O
רדיו	B-ORG
,	O
אך	O
לא	O
זכה	O
להצלחה	O
והאלבום	O
נגנז	O
.	O

הפניה	O
מארק	B-PER
ויוויאן	I-PER
פואה	I-PER

כמו	O
השכונות	O
הסמוכות	O
,	O
ליכטנברג	B-LOC
,	O
מרצאן	B-LOC
הלרסדורף	B-LOC
-	O
גם	O
בהוהנשנהאוזן	O
גרה	O
אוכלוסייה	O
חלשה	O
מבחינה	O
סוציו-אקונומית	O
,	O
בעיקר	O
משפחות	O
מזרח-גרמניות	O
לשעבר	O
.	O

המוטו	O
שלו	O
,	O
A.E.I.O.U.	O
,	O
הפך	O
לשם	O
נרדף	O
אוסטריה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
זלמן	B-PER
שזר	I-PER
''	O
'	O

המצב	O
השלישי]]	O
''	O
של	O
עמוס	B-PER
עוז	I-PER

כ-9	O
%	O
מתושבי	O
המחוז	O
מתגוררים	O
בשטחי	O
גיילטאכט	B-LOC
.	O

הפניה	O
בריטניה	B-LOC
(	I-LOC
פרובינקיה	I-LOC
רומית	I-LOC
)	I-LOC

היא	O
מתה	O
שבעה	O
חודשים	O
אחרי	O
נישואיה	O
,	O
ונקברה	O
לונדון	B-LOC
.	O

למד	O
בישיבת	O
הרבי	B-PER
מגור	I-PER
ושימש	O
שם	O
כספרן	O
.	O

אז	O
הוחלף	O
בידי	O
בהג'ת	B-PER
א-תלהוני	I-PER
.	O

בתי	B-ORG
זיקוק	I-ORG
לנפט	I-ORG
(	I-ORG
חברה	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
דוד	B-PER
נלבנדיאן	I-PER
''	O
'	O

גדל	O
והתחנך	O
בקיבוץ	O
גבעת	B-LOC
חיים	I-LOC
איחוד	I-LOC
.	O

ייתכן	O
כי	O
היה	O
גם	O
תלמידו	O
של	O
אביי	B-PER
.	O

**	O
שחרור	O
לובלין	B-LOC
בידי	O
הצבא	B-ORG
האדום	I-ORG
ושחרור	O
מיידנק	B-LOC
.	O

נוסחתה	B-LOC
הכימית	I-LOC
של	O
החומצה	O
היא	O
'	O
''	O
C7H6O3	O
''	O
'	O
.	O

בקליפ	O
מופיעים	O
מייגן	B-PER
פוקס	I-PER
דומיניק	B-PER
מונאהן	I-PER
.	O

אוסף	O
אלברטו	B-PER
בורי	I-PER
-	O
הכולל	O
32	O
מיצירות	O
הצייר	O
.	O

החליף	O
אותו	O
יוחנן	B-PER
פלסנר	I-PER
.	O

הפניה	O
סוכנות	B-ORG
החלל	I-ORG
הישראלית	I-ORG

חיים	B-PER
דב	I-PER
פרידברג	I-PER

הוא	O
עבר	O
להתגורר	O
בראדין	O
וסייע	O
לאחזקתה	O
של	O
ישיבת	B-ORG
ראדין	I-ORG
.	O

הפניה	O
זאב	B-PER
וולף	I-PER
קיציס	I-PER

היא	O
ניצחה	O
בשלושה	O
(	O
1934	B-ORG
,	O
1938	B-ORG
,	O
1982	B-ORG
)	O
והפסידה	O
פעמיים	O
(	O
1970	B-ORG
,	O
1994	B-ORG
)	O
.	O

יצחק	B-PER
נבון	I-PER
,	O
חיים	B-PER
יוסף	I-PER
צדוק	I-PER

**	O
Songs	B-ORG
About	I-ORG
Jane	I-ORG
''	O
-	O
מארון	B-ORG
5	I-ORG

הפניה	O
עולש	B-LOC
(	I-LOC
צמח	I-LOC
)	I-LOC

סולן	B-ORG
הלהקה	O
והמוכר	O
מבין	O
חבריה	O
היה	O
בוי	B-PER
ג'ורג	I-PER
'	I-PER
.	O

הוא	O
המשיך	O
באימון	O
הקבוצה	O
עד	O
שעבר	O
לאמן	O
,	O
במשך	O
שנתיים	O
,	O
את	O
מכבי	B-ORG
ראשון	I-ORG
לציון	I-ORG
.	O

אוסטרליה	B-LOC
-	O
980,000	O
עותקים	O

בקרבת	O
העיר	O
מתחיל	O
תוואי	O
תעלת	B-LOC
מוסקבה	I-LOC
.	O

הפניה	O
איג	B-PER
קאפה	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
צרפת	I-PER

'סידני	O
מאסברגר	O
(	O
פול	B-PER
ניומן	I-PER
)	O

הספר	O
נמצא	O
באתר	O
של	O
פרויקט	B-ORG
גוטנברג	I-ORG
.	O

ביניהם	O
את	O
רוב	O
השירים	O
לאלבום	O
הכפול	O
``	O
האלבום	B-ORG
הלבן	I-ORG
''	O
וחלק	O
גדול	O
מהשירים	O
של	O
``	O
Abbey	B-ORG
Road	I-ORG
''	O
.	O

ישראל	B-LOC
תורגם	O
שמו	O
לעברית	O
,	O
``	O
לחזור	O
''	O
.	O

בסיום	O
העונה	O
עזב	O
את	O
הקבוצה	O
,	O
ומונה	O
למאמנה	O
של	O
ויטוריה	B-ORG
דה	I-ORG
גימארייש	I-ORG
.	O

לאחר	O
שאורלב	O
נוצח	O
בהפרש	O
ניכר	O
,	O
פרש	O
מהחיים	O
הפוליטיים	O
,	O
ושב	O
לתפקידו	O
בטכניון	O
,	O
אך	O
לא	O
הספיק	O
להרצות	O
בטרם	O
נבחר	O
לשמש	O
כנשיא	O
אוניברסיטת	B-ORG
בר-אילן	I-ORG
.	O

הציור	O
נמצא	O
באוסף	O
מוזיאון	B-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
לאמנות	I-ORG
וניתן	O
למוזיאון	O
כתרומה	O
על	O
ידי	O
האמן	O
.	O

הוא	O
תמך	O
ורגיליוס	B-PER
,	O
שכתב	O
לכבודו	O
את	O
היצירה	O
''Georgicon	O
''	O
.	O

הסיפור	O
עובר	O
אל	O
חבורתו	O
של	O
סער	B-ORG
.	O

הוא	O
נפוץ	O
בטבע	O
מקסיקו	B-LOC
,	O
דרומה	O
לכל	O
אורך	O
אמריקה	B-LOC
המרכזית	I-LOC
ודרומה	O
עד	O
פרו	B-LOC
.	O

בשנת	O
זומן	O
לראשונה	O
לסגל	O
הנבחרת	B-ORG
הבוגרת	I-ORG
.	O

בנו	O
רבי	O
משה	B-PER
יהושע	I-PER
יהודה	I-PER
לייב	I-PER
דיסקין	I-PER
מילא	O
את	O
מקומו	O
ברבנות	O
העיר	O
.	O

דומיניק	B-PER
דה	I-PER
וילפן	I-PER

מנהלת	B-ORG
הצי	I-ORG
המלכותי	I-ORG
הבריטי	I-ORG

הפניה	O
זליג	B-PER
קלמנוביץ	I-PER
'	I-PER

כולם	B-ORG
שונאים	I-ORG
את	I-ORG
כריס	I-ORG

יורם	B-PER
ארידור	I-PER
,	O
יוסף	B-PER
תמיר	I-PER

היא	O
נלחמה	O
נגדו	O
וזכתה	O
לסיוען	O
של	O
מכשפת	B-PER
השני	I-PER
,	O
ולקיריה	B-PER
ורבות	O
אחרות	O
,	O
כשבסוף	O
הקרב	O
התגלתה	O
זהותה	O
.	O

'	O
''	O
הממלכה	B-LOC
המאוחדת	I-LOC
''	O
'	O

היא	O
מהווה	O
חלק	O
מטרופולין	B-ORG
של	O
ניס	B-LOC
,	O
שאוכלוסייתו	O
הכוללת	O
עולה	O
על	O
900,000	O
תושבים	O
.	O

סקרמנטו	B-LOC
,	O
קליפורניה	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

יש	O
המפרשים	O
אף	O
את	O
המילה	O
בָּכוֹ	O
כרומזת	O
לשם	O
מקום	O
(	O
ייתכן	O
עכו	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
קלוב	B-ORG
אמריקה	I-ORG
''	O
'	O

האשכנזים	O
נוהגים	O
לומר	O
קדיש	B-ORG
לאחר	O
אמירת	O
עלינו	O
לשבח	O
.	O

הדמויות	O
הראשיות	O
קטניס	B-PER
אוורדין	I-PER
,	O
פיטה	B-PER
מלארק	I-PER
גייל	B-PER
הות'ורן	I-PER
,	O
נמצאות	O
בערכים	O
נפרדים	O
.	O

''Mesocricetus	O
newtoni	O
''	O
-	O
נפוץ	O
רומניה	B-LOC
בולגריה	B-LOC
.	O

יש	O
הרואים	O
בפלישת	O
צבאו	O
של	O
אטילה	B-PER
ההוני	I-PER
כהתגשמותה	O
.	O

ביוגרפיה	O
,	O
באתר	O
הבית	B-ORG
הלבן	I-ORG

Sacred	O
site	O
``	O
Yoshino	O
and	O
Omine	O
''	O
,	O
מתוך	O
אתר	O
מחוז	B-LOC
וקאיאמה	B-LOC

רומאים	B-LOC
הקדומים	I-LOC
היה	O
מגוון	O
של	O
מיטות	O
לשינה	O
ולמנוחה	O
.	O

בעת	O
המצור	B-ORG
על	I-ORG
ירושלים	I-ORG
מצאו	O
אימו	O
(	O
שאף	O
היא	O
נולדה	O
עיר	B-LOC
העתיקה	I-LOC
ירושלים	B-LOC
)	O
ההרה	O
ואביו	O
מחסה	O
מנזר	B-ORG
המצלבה	I-ORG
.	O

הסינמטק	O
הוקם	O
ביוזמת	O
הבמאי	O
רנן	B-PER
שור	I-PER
.	O

'	O
''	O
רוז'ינוי	B-LOC
''	O
'	O

הפניה	O
בנק	B-ORG
אוף	I-ORG
אמריקה	I-ORG

שר	B-PER
-	O
``	O
The	O
Shoop	O
Shoop	O
Song	O
''	O

ההסתדרות	B-ORG
הציונית	I-ORG
העולמית	I-ORG

נופר]]	O
,	O
וכן	O
פוסה	B-LOC
טבעתית	I-LOC

השירים	O
זכו	O
לפופולריות	O
גבוהה	O
והגיעו	O
אף	O
למטיילים	O
הודו	B-LOC
,	O
אוסטרליה	B-LOC
יפן	B-LOC
.	O

הפניה	O
יאיר	B-PER
חיים	I-PER
בכרך	I-PER

בקרבת	O
העיר	O
ממקומת	O
שמורת	B-ORG
הטבע	I-ORG
גאמבול	I-ORG
.	O

הפניה	O
פזית	B-LOC
ים	I-LOC
סוף	I-LOC

התקיים	O
במשולב	O
ירושלים	B-LOC
בנגב	B-LOC
.	O

**	O
Justified	B-ORG
''	O
-	O
ג'סטין	B-PER
טימברלייק	I-PER

לסטיוארט	O
היו	O
ספקות	O
באשר	O
להתאמתה	O
של	O
ריהאנה	B-PER
לביצוע	O
השיר	O
עד	O
ששמע	O
את	O
ההקלטה	O
שלה	O
מבצעת	O
את	O
השיר	O
.	O

שימש	O
גם	O
כסנטור	O
בפרלמנט	O
רומני	B-LOC
בין	O
השנים	O
1926-1920	O
.	O

חבר	B-ORG
המדינות	I-ORG
(	O
אוקראינה	B-LOC
)	O

לאחר	O
מכן	O
החל	O
בלימודים	O
אוניברסיטה	B-ORG
העברית	I-ORG
.	O

*תיקונים	O
רציניים	O
יותר	O
במוסכי	O
הבסיסים	O
טייסת	B-ORG
תחזוקה	O
(	O
דרג	O
ב	O
'	O
)	O

פגישה	O
ושיחה	O
עם	O
יצחק	B-PER
רבין	I-PER
.	O

מאלגה	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG
-	O

גיבורו	O
הראשי	O
של	O
הספר	O
הוא	O
החוקר	O
הרקול	B-PER
פוארו	I-PER
.	O

כוחות	O
שאורגנו	O
ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC
חברו	O
לכוחות	O
של	O
צבא	B-ORG
הודו	I-ORG
הבריטית	I-ORG
שהגיעו	O
קראצ'י	B-LOC
ונחתו	O
בצרה	B-LOC
.	O

בין	O
העלילות	O
הרבות	O
בהן	O
היה	O
מעורב	O
דמותו	O
נכנסה	O
לסכסוך	O
עם	O
דמויותיהם	O
של	O
ריק	B-PER
פלייר	I-PER
,	O
מיק	B-PER
פולי	I-PER
,	O
ואף	O
חזרה	O
לעימותים	O
נגד	O
ג'ון	B-PER
סינה	I-PER
,	O
תוך	O
שהיא	O
מצוותת	O
יחדיו	O
עם	O
דמות	O
המתאבק	O
של	O
כריס	B-PER
ג'ריקו	I-PER
.	O

הגזירות	O
הקשות	O
גרמו	O
ליהודים	O
רבים	O
לברוח	O
מבבל	O
אל	O
סביבותיה	O
,	O
בעיקר	O
חצי	B-LOC
האי	I-LOC
ערב	I-LOC
.	O

על	O
השטחים	O
שקיבל	O
האפיפיור	O
כתוצאה	O
ממתת	O
זה	O
קמה	O
מדינת	B-LOC
האפיפיור	I-LOC
.	O

הרברט	B-PER
ג'ורג	I-PER
'	I-PER
ולס	I-PER

היו	O
ששיערו	O
שפטרונו	O
היה	O
סיאנוס	B-PER
,	O
אולם	O
אין	O
ידיעה	O
ברורה	O
בנושא	O
.	O

נבחרת	B-ORG
יפן	I-ORG
זכתה	O
בטורניר	O
לאחר	O
ניצחון	O
1-3	O
בגמר	O
על	O
הנבחרת	O
המארחת	O
,	O
סין	B-ORG
.	O

כמו	O
כן	O
,	O
תתי-מערכות	O
רבות	O
נבנות	O
אסיה	B-LOC
ובאירופה	O
.	O

לאחר	O
מכן	O
נשא	O
לאישה	O
את	O
אחותו	O
קלאופטרה	B-PER
סלנה	I-PER
,	O
ונולדה	O
להם	O
בת	O
אחת	O
ברניקי	B-PER
השלישית	I-PER
.	O

דניאל	B-PER
בן	I-PER
משה	I-PER
אלקומיסי	I-PER

עובדת	O
בחברת	O
פיצה	B-ORG
הכושלת	O
``	O
פיקרילו'ס	O
''	O
.	O

אנסל	B-PER
אדמס	I-PER
כתב	O
עליו	O
,	O
לי	B-PER
פרידלנדר	I-PER
(	O
Lee	O
Friedlander	O
)	O
למד	O
המון	O
מאטז'ה	O
ומהדרך	O
בה	O
הוא	O
מצלם	O
מקום‏‏	O
.	O

הפניה	O
אברהם	B-PER
ישעיהו	I-PER
קרליץ	I-PER

הפניה	O
יאן	B-PER
טומאש	I-PER
גרוס	I-PER

יחידות	O
-	O
הלנה	B-PER
מאייר	I-PER
(	O
גרמניה	B-LOC
)	O

בראשית	O
הקריירה	O
שלו	O
מוסקבה	B-LOC
נעזר	O
בקרוב	O
משפחתו	O
,	O
מנצח	B-ORG
אלכסנדר	B-PER
זילוטי	I-PER
.	O

'	O
''	O
רנה	B-PER
מעווד	I-PER
''	O
'	O

המלחמה	B-ORG
העות'מאנית-רוסית	I-ORG
(	I-ORG
1812-1806	I-ORG
)	I-ORG

ז'ראר	B-PER
פיליפ	I-PER
Gérard	O
Philipe	O

ארל	B-PER
פייג	I-PER
'	I-PER
(	O
1961-1880	O
)	O

אחרי	O
מותו	O
,	O
בנו	O
סימון	B-PER
מקלן	I-PER
,	O
ירש	O
אותו	O
בתפקיד	O
המאסטר	O
של	O
הקתדרלה	O
.	O

הפניה	O
ג'וזף	B-PER
סמית	I-PER
'	I-PER
הבן	I-PER

סן	B-LOC
רמון	I-LOC
דה	I-LOC
לה	I-LOC
נואבה	I-LOC
אוראן	I-LOC
(	O
כ-67	O
אלף	O
תושבים	O
)	O

הערכות	B-ORG
של	I-ORG
מספר	I-ORG
המשתתפים	I-ORG
בהפגנה	I-ORG
מציגות	O
תוצאות	O
שונות	O
לעתים	O
קרובות	O
.	O

הוריה	O
נולדו	O
שניהם	O
מרוקו	B-LOC
,	O
והיא	O
ממוצא	O
ברברי	B-ORG
.	O

מתגורר	O
בשכונת	O
בית	B-LOC
וגן	I-LOC
ירושלים	B-LOC
.	O

הפניה	O
אנשים	B-ORG
למען	I-ORG
יחס	I-ORG
מוסרי	I-ORG
לבעלי	I-ORG
חיים	I-ORG

פרנק	B-PER
סינטרה	I-PER
-	O
קולות	O

הפניה	O
תל	B-LOC
אפק	I-LOC
(	I-LOC
אנטיפטריס	I-LOC
)	I-LOC

לה	B-LOC
פאס	I-LOC
,	O
בוליביה	B-LOC

נטליה	B-PER
ז'וקובה	I-PER
(	O
אוקראינה	B-LOC
)	O
-	O
2553	O

מאוחר	O
יותר	O
הגיע	O
המכשיר	O
ישראל	B-LOC
.	O

``	O
Russian	B-ORG
Roulette	I-ORG
''	O
-	O
ריהאנה	B-PER

הפניה	O
כנסיית	B-ORG
וסילי	I-ORG
הקדוש	I-ORG

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

משרדיה	O
הראשיים	O
שוכנים	O
הירושימה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
מיראלם	B-PER
פיאניץ	I-PER
'	I-PER
''	O
'	O

באופן	O
מעשי	O
הוא	O
נהייה	O
ראש	B-PER
ממשלת	I-PER
בריטניה	I-PER
.	O

ברם	O
,	O
תבעו	O
לעצמם	O
את	O
השטחים	O
מצפון	O
וממזרח	O
נהר	B-LOC
האורנג	I-LOC
'	I-LOC
.	O

יו	B-PER
גייטסקל	I-PER
(	O
Hugh	O
Gaitskell	O
)	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG

כחלק	O
מההסכם	O
שלח	O
האיחוד	B-ORG
האירופי	I-ORG
300	O
משקיפים	O
לאצ'ה	O
.	O

לדבריו	O
,	O
האשכנזים	O
הם	O
היהודים	O
האמיתיים	O
,	O
והשפה	O
שהמדינה	O
צריכה	O
לאמץ	O
היא	O
היא	O
שפתם	O
,	O
יידיש	B-ORG
,	O
שעל	O
הספרדים	O
ללמוד	O
אותה	O
כדי	O
להתעלות	O
.	O

יחידות	O
-	O
יוקה	B-PER
סאטו	I-PER
(	O
)	O

העיר	O
נמצאת	O
267	O
ק	O
''	O
מ	O
צפונית-מערבית	O
נומאה	B-LOC
,	O
ומחוברת	O
לה	O
בכביש	O
מהיר	O
.	O

הפניה	O
יצחק	B-PER
דב	I-PER
במברגר	I-PER

**	O
טוראקו	B-LOC
אדום	I-LOC
ציצית	I-LOC
(	O
''Tauraco	O
erythrolophus	O
''	O
)	O

'	O
''	O
אור	B-LOC
יהודה	I-LOC
''	O
'	O

הסייהאן	O
נשפך	O
ים	B-LOC
התיכון	I-LOC
כ-20	O
ק	O
''	O
מ	O
מדרום	O
לעיר	O
טרסוס	B-LOC
.	O

מהדורה	O
חדשה	O
של	O
הפירושים	O
יצאה	O
לאור	O
יחד	O
עם	O
פירוש	O
''יוסף	O
לקח	O
''	O
,	O
ומהדורה	O
נוספת	O
על	O
ידי	O
מוסד	B-ORG
הרב	I-ORG
קוק	I-ORG
.	O

דונלד	B-PER
סאמפטר	I-PER
-	O
הכומר	O
טרניגהם	O

ב-1994	O
עברה	O
להתגורר	O
לוס	B-LOC
אנג'לס	I-LOC
.	O

סורינאם	B-LOC
(	O
0.4	O
מיליון	O
)	O

הפניה	O
קונסטנטינוס	B-PER
הראשון	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
יוון	I-PER

בימינו	O
,	O
הבחירה	O
נתונה	O
בידי	O
נשיא	B-ORG
הרפובליקה	I-ORG
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG

הטורניר	O
נערך	O
אתיופיה	B-LOC
בחסות	O
קונפדרציית	B-ORG
הכדורגל	I-ORG
של	I-ORG
אפריקה	I-ORG
.	O

הפניה	O
אריה	B-PER
לייב	I-PER
יפה	I-PER

הפניה	O
אל-קוביבה	B-LOC
(	I-LOC
רמלה	I-LOC
)	I-LOC

יוזף	B-PER
זיסקינד	I-PER
אופנהיימר	I-PER

'	O
''	O
פולין	B-LOC
''	O
'	O

הפניה	O
הטלוויזיה	B-ORG
החינוכית	I-ORG
הישראלית	I-ORG

ספריו	O
נדפסו	O
בידי	O
צאצאיו	O
שגרו	O
צפת	B-LOC
.	O

1958	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

היא	O
החלה	O
לנגן	O
בפסנתר	O
בגיל	O
חמש	O
,	O
וכאשר	O
הגיעה	O
לבגרות	O
המשיכה	O
בלימודי	O
הנגינה	O
אצל	O
אגון	B-PER
פטרי	I-PER
ארתור	B-PER
שנאבל	I-PER
.	O

טורקיש	B-ORG
איירליינס	I-ORG
-	O
איסטנבול	B-LOC

'	O
''	O
CSI	B-ORG
:	I-ORG
מיאמי	I-ORG
''	O
'	O

בנוסף	O
לזאת	O
,	O
הוקמה	O
ועדת	B-ORG
אור	I-ORG
שחקרה	O
את	O
המהומות	O
.	O

הפניה	O
נבחרת	B-ORG
ג'יבוטי	I-ORG
בכדורגל	I-ORG

להזדמנות	O
זו	O
חיכה	O
היטלר	B-PER
.	O

למשל	O
בטארצאל	O
,	O
טיסהבזדד	O
,	O
נאסוואד	O
(	O
נסוואדי	O
,	O
כיום	O
סלובקיה	B-LOC
וגיימרה	O
.	O

הנרי	B-PER
ג'יימס	I-PER
נזכר	O
שכילד	O
היה	O
נחבא	O
מתחת	O
לשולחן	O
ומאזין	O
לאמו	O
הקוראת	O
בקול	O
את	O
הפרקים	O
החדשים	O
בסדרה	O
.	O

הפניה	O
הארמייה	B-ORG
השביעית	I-ORG
(	I-ORG
ורמאכט	I-ORG
)	I-ORG

הבכורה	O
שלו	O
בסיקסרס	O
הייתה	O
דווקא	O
מול	O
הקבוצה	O
שנשלח	O
אליה	O
בטרייד	O
קודם	O
לכן	O
,	O
דנוור	B-ORG
נאגטס	I-ORG
.	O

הפניה	O
ראש	B-PER
המטה	I-PER
הכללי	I-PER

הפניה	O
הנסיכה	B-PER
שארלוט	I-PER
מוויילס	I-PER

**	O
רצ	B-ORG
(	O
חלק	O
ממרצ	O
)	O

לקבוצה	O
שב	O
גם	O
לברון	B-PER
ג'יימס	I-PER
,	O
קווין	B-PER
לאב	I-PER
.	O

פארה	B-LOC
(	I-LOC
פירושונים	I-LOC
)	I-LOC

לקראת	O
עונת	O
עבר	O
לשחק	O
הפועל	B-ORG
כפר	I-ORG
סבא	I-ORG
,	O
בעסקה	O
שבמסגרתה	O
עבר	O
לשחק	O
בחיפה	O
אייל	B-PER
משומר	I-PER
.	O

מרכוס	B-PER
ג'ונסון	I-PER
(	O
מילווקי	B-ORG
באקס	I-ORG
)	O

היא	O
התארסה	O
קרל	B-PER
מקסטיליה	I-PER
,	O
שמאוחר	O
יותר	O
היה	O
לקיסר	O
האימפריה	B-ORG
הרומית	I-ORG
הקדושה	I-ORG
.	O

היא	O
עבדה	O
כעוזרת	O
לצלם	O
סטוקהולם	B-LOC
.	O

בעוד	O
מרי	B-PER
,	I-PER
מלכת	I-PER
הסקוטים	I-PER
הועברה	O
לצרפת	O
,	O
שם	O
היא	O
אורסה	O
יורש	B-PER
העצר	I-PER
.	O

הפניה	O
הארנה	B-ORG
של	I-ORG
ומבלי	I-ORG

גם	O
וינוקור	B-PER
ופיירשטיין	O
שבו	O
לתפקידיהם	O
המקוריים	O
,	O
למשך	O
ההופעות	O
האחרונות	O
,	O
בטרם	O
המופע	O
ירד	O
.	O

'	O
''	O
סטאניסלאס	B-PER
ואוורינקה	I-PER
''	O
'	O
(	O
)	O
,	O
ניצח	O
4-6	O
,	O
6-4	O
,	O
6-3	O
,	O
6-4	O
את	O
נובאק	B-PER
ג'וקוביץ	I-PER
'	I-PER
(	O
)	O
.	O

סולו	B-ORG
(	I-ORG
מוזיקה	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
טונגסוק	O
פאווינה	O
''	O
'	O
(	O
תאילנד	B-LOC
)	O

הפניה	O
ברדלס	B-LOC
מערב	I-LOC
אפריקאי	I-LOC

**	O
J.Lo	B-ORG
''	O
-	O
ג'ניפר	B-PER
לופז	I-PER

קלייפדה	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
משנה	I-LOC
)	I-LOC

השטח	O
המוקף	O
על	O
ידי	O
החומות	O
הוא	O
344	O
דונם	B-ORG
,	O
ואורכן	O
הוא	O
2,117	O
קילומטרים	O
.	O

==הקשר	O
הרומני	O
להקמת	O
חברת	O
``	O
אייר	B-ORG
פראנס	I-ORG
''	O
==	O

הפניה	O
המוזיאון	B-ORG
לאמנות	I-ORG
ולהיסטוריה	I-ORG
של	I-ORG
היהדות	I-ORG

שער	B-ORG
הפרחים	I-ORG
,	O
מוזיאון	B-ORG
רוקפלר	I-ORG

מקמאת	O
'	O
נולד	O
סיינט	B-LOC
פיטרסברג	I-LOC
פלורידה	B-LOC
.	O

עונה	O
שנייה	O
לצפייה	O
ישירה	O
,	O
באתר	O
הערוץ	B-PER
הראשון	I-PER

פורט	B-LOC
לודרדייל	I-LOC
,	O
פלורידה	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

גדלה	O
בשכונת	O
רחביה	B-LOC
ירושלים	B-LOC
.	O

הפניה	O
ממלכת	B-ORG
אנגליה	I-ORG
הנורמנית	I-ORG

איסטנבול	B-LOC
,	O
טורקיה	B-LOC
.	O

הפניה	O
ג'יימי	B-PER
לין	I-PER
ספירס	I-PER

מעשה	O
זה	O
גרם	O
לקאסל	O
להצטרף	O
למלחמה	O
בצד	O
של	O
האוונג'רס	B-PER
הסודיים	I-PER
קפטן	B-PER
אמריקה	I-PER
.	O

הפניה	O
אוולין	B-PER
יו	I-PER
בארקר	I-PER

הוא	O
אביו	O
של	O
השחקן	O
קיפר	B-PER
סאת'רלנד	I-PER
.	O

התפקיד	O
הועבר	O
לארס	B-PER
לקה	I-PER
ראסמוסן	I-PER
ראש	B-PER
ממשלת	I-PER
דנמרק	B-LOC
באופן	O
כמעט	O
סמלי	O
לקראת	O
סיום	O
הכנס	O
.	O

הפניה	O
אליהו	B-PER
מ.	I-PER
גולדרט	I-PER

סמוך	O
למחלף	O
נמצא	O
מעיין	B-LOC
עין	B-ORG
חמד	I-ORG
ומכאן	O
שמו	O
.	O

היא	O
השוותה	O
לא	O
פעם	O
מרגרט	B-PER
תאצ'ר	I-PER
.	O

באנסקה	B-LOC
שטיאווניצה	I-LOC
,	O
סלובקיה	B-LOC

הוא	O
ממוקם	O
בעיר	O
מָאִיקֵטִיאַה	O
(	O
Maiquetía	O
)	O
,	O
כ-50	O
דקות	O
ממרכז	O
עיר	B-LOC
הבירה	I-LOC
קראקס	B-LOC
.	O

הפניה	O
גאל	B-PER
גרסיה	I-PER
ברנאל	I-PER

הפניה	O
שם	B-PER
טוב	I-PER
בן	I-PER
יוסף	I-PER
אבן	I-PER
פלקירה	I-PER

הפניה	O
פולהאם	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

*פירושים	O
רמב	B-PER
''	I-PER
ם	I-PER
משה	B-PER
מנדלסון	I-PER

נובל	B-ORG
(	I-ORG
חברה	I-ORG
)	I-ORG

הפניה	O
הוכחה	B-ORG
בנפנופי	I-ORG
ידיים	I-ORG

אביה	O
התנגד	O
אך	O
אמה	O
תמכה	O
ובעזרתה	O
נסעה	O
ללמוד	O
שווייץ	B-LOC
.	O

פרופיל	O
באתר	O
פיפ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

מהר	B-PER
''	I-PER
ם	I-PER
מרוטנבורג	I-PER

יהודה	B-LOC
ושומרון	I-LOC
וחבל	I-LOC
עזה	I-LOC

לוס	B-LOC
אלטוס	I-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

הפניה	O
'O	B-ORG
sole	I-ORG
mio	I-ORG

התואר	O
לא	O
בוטל	O
רשמית	O
על	O
ידי	O
פיוטר	B-PER
הגדול	I-PER
,	O
אך	O
לא	O
היו	O
מינויים	O
חדשים	O
.	O

ג´ונס	O
מושפע	O
מוזיקלית	O
ברוס	B-PER
ספרינגסטין	I-PER
,	O
בוב	B-PER
דילן	I-PER
,	O
המי	B-ORG
E	B-ORG
Street	I-ORG
Band	I-ORG
.	O

האחרון	O
נודע	O
באהבתו	O
את	O
אן	B-PER
בוליין	I-PER
ובחיזורו	O
אחריה	O
,	O
לפני	O
שהחליט	O
הנרי	B-PER
השמיני	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
אנגליה	I-PER
לשאתה	O
לאישה	O
.	O

הפניה	O
רוד	B-PER
ואן	I-PER
ניסטלרוי	I-PER

וממוקם	O
קואלה	B-LOC
לומפור	I-LOC
,	O
מלזיה	B-LOC
.	O

אוסטרליה	B-LOC
הדרומית	I-LOC
(	O
אדלייד	B-LOC
)	O

התערובת	O
פופולרית	O
טורקיה	B-LOC
,	O
סוריה	B-LOC
,	O
לבנון	B-LOC
,	O
ישראל	B-LOC
,	O
ירדן	B-LOC
ובארצות	O
צפון	B-LOC
אפריקה	I-LOC
.	O

הוא	O
מונה	O
לתפקיד	O
לאחר	O
פיטוריו	O
של	O
אנאטולי	B-PER
פרמינוב	I-PER
ב-2011	O
.	O

למרות	O
שלא	O
זכתה	O
,	O
``	O
Croire	O
''	O
הפך	O
ללהיט	O
אירופה	B-LOC
ונמכר	O
בקרוב	O
לחצי	O
מיליון	O
עותקים	O
.	O

נינו	B-PER
חורצידזה	I-PER
(	O
גאורגיה	B-LOC
)	O
-	O
2612	O

עונת	O
הרבייה	O
של	O
הלטאיים	O
היא	O
אביב	B-LOC
.	O

קהיר	B-LOC
,	O
מצרים	B-LOC
.	O

הפניה	O
המלחמה	B-ORG
העות'מאנית-רוסית	I-ORG
(	I-ORG
1877-1878	I-ORG
)	I-ORG

Circle	O
Line	O
extended	O
to	O
the	O
west	O
,	O
אתר	O
BBC	B-ORG

הפניה	O
דב	B-ORG
בער	I-ORG
ממזריטש	I-ORG

כיום	O
היצירה	O
מוצגת	O
מומה	B-ORG
-	I-ORG
המוזיאון	I-ORG
לאומנות	I-ORG
מודרנית	I-ORG
שבעיר	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

מקום	O
רביעי	O
לשייטות	O
ה-470	O
,	O
ורד	B-PER
בוסקילה	I-PER
ניקה	B-PER
קורניצקי	I-PER
.	O

טיג	O
נולד	O
אינדיאנפוליס	B-LOC
אינדיאנה	B-LOC
.	O

''	O
'זאהרה	O
''	O
'	O
-	O
שוהרה	B-PER
אע'דאשלו	I-PER

פיל	B-PER
אנסלמו	I-PER
-	O
סולן	B-ORG

משרדי	O
החברה	O
ממוקמים	O
פילדלפיה	B-LOC
פנסילבניה	B-LOC
.	O

בהמשך	O
עבר	O
רמת	B-LOC
גן	I-LOC
.	O

רוברט	B-PER
טרוחיו	I-PER
-	O
בתור	O
עצמו	O

כמו	O
כן	O
שימש	O
המשכיל-לשעבר	O
אהרן	B-PER
האלה-וולפסון	I-PER
כמורו	O
הפרטי	O
.	O

הפניה	O
Spiceworld	B-ORG
(	I-ORG
אלבום	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
סומליה	B-LOC
''	O
'	O

קתרין	B-PER
הפבורן	I-PER
צפתה	O
במבחן	O
הבד	O
שלו	O
וליהקה	O
אותו	O
לתפקיד	O
נכדהּ‏	O
.	O

אין	O
לטעות	O
בינו	O
לבין	O
המצביא	O
הידוע	O
חניבעל	B-PER
בן	I-PER
חמילקרת	I-PER
ברקה	I-PER
.	O

בוב	B-PER
קוזי	I-PER
(	O
בוסטון	B-ORG
סלטיקס	I-ORG
)	O

את	O
המלאכה	O
ביצע	O
בחדר	O
ששכר	O
ממול	O
לכנסיית	O
סנטה	B-ORG
מריה	I-ORG
נובלה	I-ORG
בפירנצה	O
.	O

לאחר	O
שנכשל	O
במבחן	O
הבא	O
שלו	O
,	O
הוא	O
עבר	O
לשרת	O
חיל	B-ORG
הרגלים	I-ORG
.	O

לה	B-LOC
מאן	I-LOC
,	O
צרפת	B-LOC

התפרסם	O
בכך	O
שהיה	O
הרב	O
שנתן	O
הכשר	O
קוקה-קולה	B-ORG
.	O

חסידות	B-ORG
ביאלא	I-ORG
ממשיכה	O
להתקיים	O
גם	O
כיום	O
.	O

ביטולה	B-LOC
,	O
מקדוניה	B-LOC
.	O

(	O
משוואת	B-ORG
רציפות	I-ORG
של	O
המטענים	O
והזרמים	O
החשמליים	O
)	O

בהמשך	O
יצא	O
ללימודים	O
מתקדמים	O
אוניברסיטת	B-ORG
אוקספורד	I-ORG
אנגליה	B-LOC
,	O
ועם	O
סיומם	O
הצטרף	O
משרד	B-ORG
החוץ	I-ORG
.	O

משמשת	O
עיר	B-LOC
הבירה	I-LOC
של	O
נפת	B-LOC
טאראנטו	I-LOC
(	O
provincia	O
di	O
Taranto	O
)	O
שבמחוז	O
פוליה	B-LOC
.	O

'	O
''	O
אנסטסיה	B-PER
מיסקינה	I-PER
''	O
'	O

באותה	O
תקופה	O
נעשה	O
שימוש	O
במושג	O
גם	O
לתיאור	O
חמשת	O
הכוחות	O
העיקריים	O
אימפריה	B-ORG
המרתית	I-ORG
בדרום	O
ומרכז	O
הודו	B-LOC

הוא	O
גם	O
זומן	O
לסגל	O
נבחרת	B-ORG
ישראל	I-ORG
.	O

שבועיים	O
לפני	O
פרוץ	O
המלחמה	O
הורידו	O
לו	O
את	O
הגבס	O
,	O
אך	O
הוא	O
לא	O
נקרא	O
אליה	O
,	O
לכן	O
החליט	O
לנסוע	O
ולהצטרף	O
גדוד	B-ORG
.	O

ניתן	O
למצוא	O
התייחסות	O
אל	O
השיטה	O
בכתבי	O
דמוקריטוס	B-PER
אריסטו	B-PER
.	O

יצחק	B-PER
בן-צבי	I-PER
,	O
נשיא	B-ORG
מדינת	I-ORG
ישראל	I-ORG
עד	O
פטירתו	O
ב-1963	O
.	O

הפניה	O
דופן	B-PER
(	I-PER
תואר	I-PER
אצולה	I-PER
)	I-PER

המפנה	O
אירע	O
מאורעות	B-ORG
תרפ	I-ORG
''	I-ORG
ט	I-ORG
.	O

לאחר	O
מכן	O
הוחלף	O
על	O
ידי	O
אדואר	B-PER
דאלאדיה	I-PER
.	O

*כיהן	O
כשר	O
מטעם	O
ד	B-ORG
''	I-ORG
ש	I-ORG

''Enterobacter	O
''	O
Serratia	B-LOC
''	O
''Erwinia	O
''	O

העיטור	O
קרוי	O
על	O
שמו	O
של	O
המנהיג	O
הראשון	O
של	O
ברית	B-LOC
המועצות	I-LOC
.	O

הוא	O
נולד	O
צרעה	B-LOC
שבלב	O
היער	O
,	O
ומכאן	O
יצא	O
לפעולותיו	O
רבות	O
.	O

המכון	B-ORG
למדע	I-ORG
המדינה	I-ORG
פריז	I-ORG

משקלה	O
563.35	O
קרט	B-ORG
(	O
112.67	O
גרם	O
)	O
.	O

נהר	B-LOC
הירדן	I-LOC
ניחן	O
בנעימות	O
יוצאת	O
דופן	O
.	O

אנדי	B-PER
וורהול	I-PER
-	O
Warhol	O
Denied	O

סיקור	O
המשחק	O
באתר	O
אופ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

למד	O
אוניברסיטת	B-ORG
מקגיל	I-ORG
,	O
אוניברסיטת	B-ORG
לאוול	I-ORG
אוניברסיטת	B-ORG
לונדון	I-ORG
.	O

הפניה	O
יארופולק	B-PER
השני	I-PER
,	I-PER
נסיך	I-PER
קייב	I-PER

הפניה	O
רמון	B-PER
השלישי	I-PER
מטריפולי	I-PER

כחלק	O
מהשלכות	O
הסיפור	O
,	O
רייצ'ל	B-PER
סאמרס	I-PER
נסעה	O
חזרה	O
בזמן	O
כדי	O
להצטרף	O
לקבוצת	O
האקס-מן	O
בזמן	O
ההווה	O
.	O

המטוס	O
התרסק	O
ליד	O
המושבה	O
יוקנעם	B-LOC
.	O

נשיא	B-ORG
רוסיה	I-ORG
,	O
ולדימיר	B-PER
פוטין	I-PER
,	O
אמר	O
כי	O
הוא	O
תומך	O
בתגובה	O
חריפה	O
כנגד	O
המעשים	O
הברבריים	O
.	O

הברית	B-ORG
למען	I-ORG
עתיד	I-ORG
אוסטריה	I-ORG

גלילאו	B-PER
גליליי	I-PER
עשה	O
את	O
מחקריו	O
אוניברסיטת	B-ORG
פיזה	I-ORG
.	O

הילרמן	O
נולד	O
בעיר	O
דניסון	B-LOC
טקסס	B-LOC
.	O

הפניה	O
חנוך	B-PER
הניך	I-PER
בורנשטיין	I-PER

הוא	O
סיים	O
את	O
למודיו	O
אוניברסיטת	B-ORG
אילינוי	I-ORG
.	O

במהלך	O
המלחמה	O
נעשה	O
צעד	O
חריג	O
במסגרתו	O
מונה	O
``	O
דיקטטור	B-PER
''	O
שהקונסולים	O
הוכפפו	O
לו	O
.	O

******פיניקית	O
חוֹפִית	O
(	O
לאורך	O
חופי	O
פיניקיה	B-LOC
סוריה	B-LOC
)	O

'	O
''	O
איליה	B-PER
נסטסה	I-PER
יון	B-PER
ציריאק	I-PER
,	O
(	O
רומניה	B-LOC
)	O
,	O
ניצחו	O
בתחרות	O
''	O
'	O

**	O
נגד	O
צ'כוסלובקיה	B-LOC
2.5:1.5	O
-	O
הפסד	O

הפניה	O
International	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times	I-ORG

,	O
הסרט	O
הופק	O
על	O
ידי	O
ערוץ	B-ORG
ההיסטוריה	I-ORG

בשנת	O
זומן	O
לראשונה	O
לסגל	O
נבחרת	B-ORG
טורקיה	I-ORG
.	O

בתקופתו	O
התחילה	O
בניית	O
סכר	B-ORG
גרנד	I-ORG
קולי	I-ORG
,	O
ועל	O
שמו	O
אגם	B-LOC
מיד	I-LOC
.	O

בהמשך	O
מונה	O
למושל	O
אשקלון	B-LOC
.	O

הפניה	O
אנטואן-לורן	B-PER
דה	I-PER
ז'יסייה	I-PER

פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
פיפ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

עורב	B-LOC
חום	I-LOC
עורף	I-LOC
''C	O
.	O

הוא	O
התיישב	O
בלונדון	O
,	O
ואחר	O
כך	O
דבון	B-LOC
.	O

נבחרת	B-ORG
ברית	I-ORG
המועצות	I-ORG
(	O
)	O
זוכה	O
באליפות	O
.	O

**	O
נגד	O
מונגוליה	B-LOC
1:3	O
-	O
ניצחון	O

ווהלין	B-LOC
,	O
שמרכזה	O
לודמיר	B-LOC
קרמניץ	B-LOC

הפניה	O
מלאני	B-PER
גריפית	I-PER
'	I-PER

ההקדמה	O
עוסקת	O
ברלוונטיות	O
של	O
הקפיטל	B-ORG
'	O
לימינו	O
ובמרכיב	O
האבולוציוני	O
המתפתח	O
בהגות	O
המרכסיסטית	O
.	O

הקים	O
,	O
בין	O
השאר	O
,	O
בצוותא	O
עם	O
הרב	O
חיים	B-PER
סבתו	I-PER
את	O
ישיבת	B-ORG
ברכת	I-ORG
משה	I-ORG
מעלה	B-LOC
אדומים	I-LOC
.	O

כיהן	O
כרב	O
בעיר	O
זאגרב	B-LOC
.	O

עם	O
מוריו	O
נמנה	O
גם	O
האגיפטולוג	O
קורט	B-PER
זתה	I-PER
.	O

סנטיאגו	B-LOC
דה	I-LOC
קובה	I-LOC
,	O
קובה	B-LOC

דבריו	O
אלה	O
עוררו	O
תגובה	O
נזעמת	O
מצד	O
משרד	B-ORG
החוץ	I-ORG
של	I-ORG
רוסיה	I-ORG
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

השפל	B-ORG
הגדול	I-ORG
מושך	O
לתחרות	O
זוגות	O
נואשים	O
,	O
שהזכייה	O
בתחרות	O
היא	O
האפשרות	O
היחידה	O
שלהם	O
לשרוד	O
.	O

Thug	B-ORG
Life	I-ORG
:	I-ORG
Volume	I-ORG
1	I-ORG

'	O
''	O
לוד	B-LOC
''	O
'	O

בבא	B-ORG
מציעא	I-ORG
(	O
118	O
)	O

בתחילת	O
עונת	O
חתם	O
אורלנדו	B-ORG
מג'יק	I-ORG
,	O
ולאחר	O
כחודשיים	O
נופה	O
מהקבוצה	O
לאחר	O
שקלע	O
עבורה	O
1.3	O
נקודות	O
למשחק	O
בלבד	O
.	O

הקנדיאנס	O
ניצחו	O
בסדרת	O
הגמר	O
את	O
קלגרי	B-ORG
פליימס	I-ORG
.	O

חיל	B-ORG
האוויר	I-ORG
המלכותי	I-ORG
האוסטרלי	I-ORG

כך	O
,	O
גוסטב	B-PER
מאהלר	I-PER
החשיב	O
את	O
עצמו	O
כמלחין	O
``	O
מודרני	O
''	O
,	O
גוסטב	B-PER
פלובר	I-PER
אמר	O
,	O
במשפט	O
מפורסם	O
,	O
כי	O
``	O
הכרחי	O
להיות	O
מודרני	O
לחלוטין	O
בטעמך	O
''	O
.	O

נולד	O
בעיר	O
המבורג	B-LOC
גרמניה	B-LOC
.	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

הם	O
מתגוררים	O
כפר	B-LOC
דניאל	I-LOC
.	O

'	O
''	O
אל	B-LOC
סלוודור	I-LOC
''	O
'	O

פארגו]]	O
''	O
'	O
-	O
'	O
''	O
האחים	B-PER
כהן	I-PER
''	O
'	O
†	O

מצפון	O
הוא	O
גובל	O
מחוז	B-LOC
פשט	I-LOC
,	O
ממזרח	O
במחוזות	O
יאס-נאג'קון-סולנוק	B-LOC
צ'ונגרד	B-LOC
,	O
מדרום	O
סרביה	B-LOC
קרואטיה	B-LOC
וממערב	O
במחוזות	O
באראניה	B-LOC
,	O
טולנה	B-LOC
פייר	B-LOC
.	O

קיימות	O
גם	O
כיפות	B-PER
הנושאות	O
את	O
הסיסמה	O
.	O

טריטוריית	B-LOC
איי	I-LOC
ים	I-LOC
האלמוגים	I-LOC

'	O
''	O
פ.ס.וו.	B-ORG
איינדהובן	I-ORG
''	O
'	O

סבליאבו	B-LOC
,	O
בולגריה	B-LOC
.	O

הפניה	O
משתני	B-LOC
RR	I-LOC
בנבל	I-LOC

מכבי	B-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
(	I-ORG
כדורסל	I-ORG
)	I-ORG

גי	B-PER
דה	I-PER
מופאסאן	I-PER

ב-2011	O
נקנתה	O
החברה	O
על	O
ידי	O
סלקום	B-ORG
ומוזגה	O
לתוכה	O
.	O

כמו	O
כן	O
חסידות	B-ORG
נובומינסק	I-ORG
מקורה	O
בשושלת	O
זו	O
.	O

'	O
''	O
מוניקה	B-PER
סלש	I-PER
''	O
'	O

בתקופה	O
זו	O
התגורר	O
עם	O
מאהבתו	O
ליד	O
כיכר	B-LOC
שארל	I-LOC
דה	I-LOC
גול	I-LOC
בפריז	O
וביקר	O
לעתים	O
תכופות	O
במונקו	O
.	O

(	O
אתר	O
יד	B-ORG
ושם	I-ORG
)	O

1930	B-ORG
עד	O
1962	B-ORG
-	O
לא	O
נכנסה	O

האות	O
ניתן	O
למי	O
ששירת	O
במהלך	O
מבצע	B-ORG
צוק	I-ORG
איתן	I-ORG
.	O

**	O
עד	B-ORG
עצם	I-ORG
היום	I-ORG
הזה	I-ORG

מלופה	O
מייחסת	O
את	O
כשרונה	O
לסיפור	O
סיפורים	O
לסבתה	O
,	O
אשר	O
גידלה	O
אותה	O
דרבן	B-LOC
.	O

ריבר	B-ORG
פלייט	I-ORG
ארגנטינה	B-LOC
מנצחת	O
את	O
נסיונל	B-ORG
אורוגוואי	B-LOC
בתוצאה	O
7-4	O
בסיכום	O
המפגש	O
הכפול	O
וזוכה	O
בגביע	O
.	O

הפניה	O
חנון	B-ORG
המשחקים	I-ORG
הזועם	I-ORG

לאחר	O
פרישתו	O
ממשחק	O
החל	O
לעבוד	O
כמאמן	O
,	O
באופן	O
בלעדי	O
בקבוצות	O
קטנות	O
ברחבי	O
קטלוניה	B-LOC
.	O

ארנסט	B-PER
קלטנברונר	I-PER
-	O
דנובה	B-LOC
.	O

הפניה	O
הקרן	B-PER
לחקר	I-PER
ארץ	I-PER
ישראל	I-PER

שניאור	B-PER
זלמן	I-PER
שכטר	I-PER
,	O
'	O
''	O
The	O
Dogmas	O
of	O
Judaism	O
''	O
'	O
.	O

התוכנית	O
מצליחה	O
והוא	O
נבחר	O
כאפיפיור	O
אלכסנדר	B-PER
השישי	I-PER
.	O

הפניה	O
המרכז	B-ORG
הרפואי	I-ORG
ע	I-ORG
''	I-ORG
ש	I-ORG
חיים	I-ORG
שיבא	I-ORG
-	I-ORG
תל	I-ORG
השומר	I-ORG

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

הכביש	O
נסלל	O
על	O
ידי	O
סולל	B-ORG
בונה	I-ORG
.	O

הפניה	O
ריו	B-LOC
גראנדה	I-LOC
דו	I-LOC
נורטה	I-LOC

מחוז	B-LOC
אל-אנבר	I-LOC
(	O
محافظة	O
الأنبر	O
)	O

'	O
''	O
ריאל	B-ORG
מדריד	I-ORG
''	O
'	O

אברהם	B-PER
בן	I-PER
יצחק	I-PER

'	O
''	O
רמת	B-LOC
גן	I-LOC
''	O
'	O

ברמינגהאם	B-LOC
,	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

בית	B-ORG
''	I-ORG
ר	I-ORG
תל	I-ORG
אביב	I-ORG
רמלה	I-ORG

הוא	O
הופיע	O
בדמויות	O
שונות	O
בארגונים	O
קטנים	O
מקסיקו	B-LOC
יפן	B-LOC
.	O

הפניה	O
קתדרלת	B-ORG
לה	I-ORG
פלאטה	I-ORG

בכך	O
הוא	O
הפך	O
לשחקן	O
בסקי	B-LOC
הראשון	O
במועדון	O
.	O

...	B-ORG
And	I-ORG
Then	I-ORG
There	I-ORG
Were	I-ORG
Three	I-ORG
...	B-ORG

נולד	O
ברלין	B-LOC
גרמניה	B-LOC
כוילי	O
ויסבאך	O
(	O
Willy	O
Weisbach	O
)	O
.	O

2009	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

'	O
''	O
הלן	B-PER
וילס	I-PER
(	O
)	O
,	O
מנצחת	O
התחרות	O
''	O
'	O

הפניה	O
שארל	B-PER
הראשון	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
נאפולי	I-PER
וסיציליה	I-PER

הסכסוך	B-ORG
הישראלי-פלסטיני	I-ORG
(	I-ORG
2015	I-ORG
)	I-ORG

אקסודוס	B-ORG
(	O
Exodus	O
)	O

מחליפו	O
במנהיים	O
היה	O
וילהלם	B-PER
פורטוונגלר	I-PER
.	O

הפניה	O
ועידת	B-ORG
קונסטנטינופוליס	I-ORG
השנייה	I-ORG

אבל	O
היא	O
אינה	O
מודעת	O
לכך	O
שהוא	O
מתכנן	O
להסגיר	O
אותה	O
גסטפו	B-ORG
במסווה	O
של	O
בריחה	O
שווייץ	B-LOC
.	O

בקיץ	O
חתם	O
אתניקוס	B-ORG
אחנס	I-ORG
.	O

הפניה	O
הרובע	B-LOC
התשעה-עשר	I-LOC
של	I-LOC
פריז	I-LOC

בין	O
תלמידיו	O
הבולטים	O
היה	O
ארקדי	B-PER
מגדל	I-PER
.	O

הפניה	O
מועדון	B-ORG
ספורט	I-ORG
פרייבורג	I-ORG

הניצולים	O
הוחזרו	O
טריפולי	B-LOC
בנגאזי	B-LOC
,	O
ומשם	O
נשלחו	O
לחופשה	O
ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC
.	O

בסרט	O
היא	O
מדברת	O
בתיעוב	O
על	O
המשטר	B-LOC
הנאצי	I-LOC
וגם	O
אינה	O
סולחת	O
לעצמה	O
על	O
כך	O
שעמדה	O
מנגד	O
.	O

הפניה	O
אולף	B-PER
החמישי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
נורווגיה	I-PER

הלוחמים	O
המונגולים	O
התפצלו	O
והתקיפו	O
גם	O
לכיוון	O
ספליט	B-LOC
.	O

הלהקה	O
שהגיעה	O
לשיאה	O
באותה	O
תקופה	O
החליטה	O
לצאת	O
לסיבוב	O
הופעות	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הוא	O
קיבל	O
את	O
אולף	B-PER
החמישי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
נורווגיה	I-PER
בשובו	O
מגלות	O
לונדון	B-LOC
.	O

בשבועות	O
5-10	O
תפוקת	O
לב	B-ORG
עולה	O
וקצב	O
הלב	O
עולה	O
מעט	O
.	O

הוא	O
הציל	O
את	O
חייו	O
של	O
פרימו	B-PER
לוי	I-PER
אושוויץ	B-ORG
.	O

הפניה	O
Bring	B-ORG
Me	I-ORG
the	I-ORG
Horizon	I-ORG

באמצעותן	O
הם	O
ערכו	O
הצגות	O
של	O
``	O
תמונות	O
נעות	O
''	O
וניסו	O
למכור	O
את	O
המצאתם	O
,	O
אבל	O
הידועה	O
והמשפיעה	O
מכולן	O
הייתה	O
מבית	O
היוצר	O
של	O
תומאס	B-PER
אדיסון	I-PER
.	O

אלו	O
לרוב	O
קשורים	O
למותג	O
אקס-מן	B-PER
של	O
החברה	O
וכוללים	O
את	O
סייקלופס	B-PER
,	O
ג'ין	B-PER
גריי	I-PER
,	O
וולברין	B-PER
,	O
גמביט	B-PER
,	O
נאמור	B-PER
,	O
סטורם	B-PER
,	O
נייטקרולר	B-PER
,	O
חיה	B-PER
,	O
מיסטיק	B-PER
,	O
קולוסוס	B-PER
,	O
מגנטו	B-PER
,	O
צ'ארלס	B-PER
אקסבייר	I-PER
,	O
אייסמן	B-PER
,	O
רוג	B-PER
,	O
קייבל	B-PER
,	O
שאדוקאט	B-PER
ועוד	O
.	O

'	O
''	O
ביל	B-PER
טילדן	I-PER
''	O
'	O

הפניה	O
ליגת	B-ORG
האלופות	I-ORG
לנשים	I-ORG

פעילותה	O
של	O
העמותה	O
נתמכת	O
על	O
ידי	O
משרד	B-ORG
ראש	I-ORG
הממשלה	I-ORG
.	O

מקיף	O
עמק	B-LOC
החולה	I-LOC
כפר	B-LOC
בלום	I-LOC

אחיו	O
הבכור	O
ניגן	O
כינור	B-ORG
להנאתו	O
.	O

קודם	O
לתפקיד	O
זה	O
הוא	O
שימש	O
מושל	B-PER
מסצ'וסטס	B-LOC
ונציגה	O
בית	B-ORG
הנבחרים	I-ORG
של	I-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG
.	O

הפניה	O
ואש	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
)	I-LOC

הפניה	O
פרנסיסקו	B-PER
דה	I-PER
אוסס	I-PER

אולם	O
,	O
בדפים	O
האחרונים	O
של	O
הגיליון	O
הראשון	O
התברר	O
כי	O
מדובר	O
אדוני	B-ORG
הרשע	I-ORG
שמתחזים	O
לגיבורי-על	O
.	O

Adam	O
Lambert	O
באתר	O
מייספייס	B-ORG

כריסטיאן	B-PER
אנדראס	I-PER
דופלר	I-PER

הפניה	O
אהרן	B-PER
אבן	I-PER
חיים	I-PER

בסיום	O
הפעולה	O
נעצרו	O
הספינות	O
ונגררו	O
נמל	B-LOC
אשדוד	I-LOC
.	O

האכסניה	O
הייתה	O
ממוקמת	O
בשכונת	O
הוברן	B-LOC
.	O

מתברר	O
שהדבר	O
אינו	O
בהכרח	O
כך	O
,	O
וטפיל	O
יכול	O
להתפתח	O
גם	O
לאלימות	O
גבוהה	O
יותר	O
על	O
פי	O
מאפייניו	O
הביולוגיים	O
ועל	O
פי	O
אקולוגיה	B-LOC
וההתנהגות	O
של	O
הפונדקאי	O
.	O

נולד	O
למהגרים	O
מליטא	O
פורטסמות	B-LOC
'	I-LOC
וירג'יניה	B-LOC
.	O

דומיניק	B-PER
קופר	I-PER
-	O
מהמט	B-PER
השני	I-PER
.	O

'	O
''	O
איוואן	B-PER
פרישיץ	I-PER
'	I-PER
''	O
'	O

לאחר	O
מספר	O
חודשים	O
נעצר	O
,	O
נידון	O
למאסר	O
ונשלח	O
מוסקבה	B-LOC
.	O

הפניה	O
The	B-ORG
Dark	I-ORG
Side	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG

לדלנואה	O
תואר	B-ORG
מתקדם	I-ORG
בכלכלה	O
.	O

מאוחר	O
יותר	O
תבעו	O
צרפתים	B-LOC
את	O
האזור	O
כחלק	O
צרפת	B-ORG
החדשה	I-ORG
.	O

יהודה	B-PER
לייב	I-PER
מאגנס	I-PER

הפניה	O
פיין	B-ORG
יאנג	I-ORG
קניבלז	I-ORG

**	O
נגד	O
גרמניה	B-LOC
המזרחית	I-LOC
1:3	O
-	O
ניצחון	O

לרגלי	O
המצפור	O
עובר	O
כביש	B-ORG
77	I-ORG
המוביל	O
מחלף	B-ORG
גולני	I-ORG
.	O

הסכסוך	B-ORG
הישראלי-ערבי	I-ORG
ומיקומה	O
האסטרטגי	O
הפכו	O
אותה	O
ליעד	O
מודיעיני	O
מועדף	O
.	O

'	O
''	O
מייקל	B-PER
ג'ונסון	I-PER
''	O
'	O

הסדרה	O
מאוירת	O
על	O
ידי	O
ג'ים	B-PER
לי	I-PER
.	O

מץ	B-LOC
,	O
צרפת	B-LOC
.	O

1936–1949	O
–	O
סטיבן	B-PER
שמואל	I-PER
וייז	I-PER

לאחר	O
קבלת	O
האישור	O
בדמשק	O
הועברה	O
התוכנית	O
לאישור	O
הסולטאן	O
עבדול	B-PER
חמיד	I-PER
השני	I-PER
.	O

בז	B-LOC
מצוי	I-LOC
''Falco	O
tinnunculus	O
''	O

הפניה	O
אוליבר	B-PER
גולדסמית	I-PER
'	I-PER

הפניה	O
אולף	B-PER
השלישי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
דבלין	I-PER

לבסוף	O
,	O
היא	O
מתה	O
כאשר	O
ריינו	B-PER
הטביע	O
את	O
שניהם	O
יחד	O
עם	O
הבסיס	O
.	O

הפניה	O
מיגל	B-PER
אנחל	I-PER
אלונסו	I-PER

הרב	O
שמואל	B-PER
אליהו	I-PER
(	O
רבה	O
של	O
צפת	B-LOC
)	O

**	O
קווין	B-PER
דילון	I-PER
-	O
הפמליה	B-PER
''	O

*קונצ'רטו	O
לצ'לו	O
-	O
הוקדש	O
גרגור	B-PER
פיאטיגורסקי	I-PER
.	O

באבחון	O
זה	O
נמדדים	O
מאפיינים	O
אישיותיים	O
במערכת	O
ממוחשבת	B-LOC
ומדידה	O
,	O
על	O
פי	O
אופן	O
וסגנון	O
הצביעה	O
שמופיעה	O
במבנה	O
המנדלה	O
.	O

אדולף	B-PER
היטלר	I-PER
הבין	O
שהוא	O
חייב	O
לפעול	O
או	O
להסתכן	O
באובדן	O
המנהיגות	O
על	O
מפלגתו	O
.	O

דילי	B-LOC
,	O
מזרח	B-LOC
טימור	I-LOC

באופן	O
שניתן	O
להשוותו	O
למתח	O
בין	O
FBI	B-ORG
CIA	B-ORG
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

המצב	O
בולגריה	B-LOC
היה	O
דומה	O
.	O

בארץ	O
הייתה	O
מחברותיה	O
של	O
רחל	B-PER
קבוצת	B-LOC
כנרת	I-LOC
.	O

ואכן	O
,	O
בתקופה	O
זו	O
החלו	O
נוצרים	B-ORG
אורתודוקסים	I-ORG
לשמש	O
בתפקידים	O
הבכירים	O
בארמון	O
שהיו	O
בעבר	O
של	O
היהודים	O
.	O

**	O
רץ	B-LOC
מדבר	I-LOC
''Cursorius	O
cursor	O
''	O

לאחר	O
נפילת	O
האימפריה	B-LOC
הרומית	I-LOC
,	O
נזנחה	O
האמה	O
.	O

כמו	O
כן	O
הוא	O
היה	O
מקורב	O
לקיסרים	O
לוקיוס	B-PER
ורוס	I-PER
מרקוס	B-PER
אורליוס	I-PER
.	O

**	O
שחרור	O
מנילה	B-LOC
בידי	O
האמריקאים	O
.	O

'	O
''	O
ביירה	B-ORG
מאר	I-ORG
''	O
'	O

התמחה	O
אצל	O
השופט	O
שמעון	B-PER
אגרנט	I-PER
בית	B-ORG
המשפט	I-ORG
העליון	I-ORG
.	O

העיר	O
ג'דה	B-LOC
הצליחה	O
להישאר	O
מחוץ	O
לתום	O
שלטונו	O
.	O

דברים	O
דומים	O
ניתן	O
לקרוא	O
בדברי	O
ההיסטוריונים	O
הרומיים	O
סטראבון	B-PER
,	O
דיו	B-PER
קסיוס	I-PER
ואחרים	O
.	O

רמב	B-PER
''	I-PER
ם	I-PER
הכריע	O
להלכה	O
כדעה	O
האמצעית	O
.	O

בית	B-ORG
המשפט	I-ORG
העליון	I-ORG
דחה	O
את	O
ערעורה	O
.	O

פסווליס	B-LOC
(	I-LOC
מחוז	I-LOC
משנה	I-LOC
)	I-LOC
(	O
פסווילה	O
)	O

השיר	O
נכתב	O
והולחן	O
על	O
ידי	O
טוני	B-PER
בנקס	I-PER
.	O

ליברסקו	O
נולד	O
פלוישט	B-LOC
רומניה	B-LOC
.	O

הפניה	O
סטניסלאב	B-PER
לשצ'ינסקי	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
פולין	I-PER

הפניה	O
גשפר	B-PER
דה	I-PER
גמה	I-PER

הוא	O
למד	O
שנה	O
אחת	O
אוניברסיטת	B-ORG
פיסק	I-ORG
נאשוויל	B-LOC
,	O
טנסי	B-LOC
ולאחר	O
מכן	O
עבר	O
אוניברסיטת	B-ORG
ניו	I-ORG
יורק	I-ORG
וממנה	O
אוניברסיטת	B-ORG
הווארד	I-ORG
.	O

**	O
נגד	O
קובה	B-LOC
1.5:2.5	O
-	O
ניצחון	O

**	O
''Your	O
Love	O
Is	O
My	O
Drug	O
''	O
-	O
קשה	B-PER

הוא	O
סייע	O
להקמת	O
הליגה	B-ORG
הערבית‏‏	I-ORG
.	O

שאר	B-PER
ישוב	I-PER
כהן	I-PER
,	O
יונתי	O
בחגוי	O
הסלע	O
.	O

למד	O
אוניברסיטת	B-ORG
ייל	I-ORG
,	O
והחל	O
לעבוד	O
בחברת	O
הייעוץ	O
הפיננסי	O
Lazard	O
,	O
בה	O
אביו	O
היה	O
שותף	O
.	O

חיל	B-ORG
האוויר	I-ORG
הישראלי	I-ORG

בזמן	O
הפגרה	O
התגלו	O
רשות	B-ORG
השידור	I-ORG
בעיות	O
כלכליות	O
,	O
ובעקבות	O
התקציב	O
הרב	O
שהושקע	O
בתוכנית	O
ולאחר	O
התערבות	O
של	O
מבקר	B-ORG
המדינה	I-ORG
הוחלט	O
שלא	O
להפיק	O
עוד	O
עונה	O
לתוכנית	O
.	O

אולימפיאדת	B-PER
הנכים	I-PER
ונקובר	I-PER
(	I-PER
2010	I-PER
)	I-PER

אחר	O
כך	O
למד	O
בצלאל	B-ORG
אצל	O
מרדכי	B-PER
ארדון	I-PER
.	O

2015	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

עיקר	O
הפעילות	O
מחוץ	O
לקולומביה	O
נעשתה	O
בצרפת	O
,	O
אך	O
גם	O
בלגיה	B-LOC
הוקם	O
ועד	O
פעולה	O
.	O

אוגוסט	B-PER
וילהלם	I-PER
פון	I-PER
שלגל	I-PER

עקב	O
הפצת	O
העיתון	O
הופסקה	O
הפצת	O
מהדורת	O
הצהריים	O
של	O
``	O
דבר	B-ORG
''	O
.	O

מורש	B-LOC
(	I-LOC
נהר	I-LOC
)	I-LOC

EA-GeneraliLadies]]	O
''	O
'	O
,	O
לינץ	B-LOC

הפניה	O
שייח	B-PER
'	I-PER
מנצור	I-PER

בסרט	O
משחקים	O
קייל	B-PER
מקלכלן	I-PER
,	O
איזבלה	B-PER
רוסליני	I-PER
,	O
דניס	B-PER
הופר	I-PER
לורה	B-PER
דרן	I-PER
.	O

הרב	O
אליהו	B-PER
ברוך	I-PER
פינקל	I-PER
,	O
מראשי	O
ישיבת	B-ORG
מיר	I-ORG

דף	O
הדמות	O
בפרויקט	O
ויקיה	B-ORG
של	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG

אחיה	O
הוא	O
היילי	B-PER
ג'ואל	I-PER
אוסמנט	I-PER
.	O

מיכאל	B-PER
באלאק	I-PER
ז'וליאנו	B-PER
בלטי	I-PER
פרנק	B-PER
למפארד	I-PER
אשלי	B-PER
קול	I-PER
ג'ון	B-PER
טרי	I-PER
סלומון	B-PER
קאלו	I-PER
ניקולא	B-PER
אנלקה	I-PER

בונדסליגה	B-ORG
-	O
התחרות	O
לא	O
נערכה	O
.	O

אבל	O
קירוי	O
באתר	O
התאחדות	B-ORG
האתלטיקה	I-ORG
הבינלאומית	I-ORG

מחד	O
ישנן	O
מסורות	O
שהתעכב	O
דמשק	B-LOC
ונשאר	O
בה	O
.	O

הפניה	O
קמילו	B-PER
בנסו	I-PER
די	I-PER
קאבור	I-PER

הפניה	O
לאנוס	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

בילדותה	O
מתה	O
עליה	O
אמה	O
,	O
והיא	O
התחנכה	O
בבית	O
סביה	O
בבירה	O
ברלין	B-LOC
.	O

הפניה	O
מפלגת	B-ORG
העם	I-ORG
ההודית	I-ORG

כיום	O
מוכר	O
שמו	O
בעיקר	O
בזכות	O
משפט	B-ORG
פיתגורס	I-ORG
.	O

הפניה	O
עבד	B-PER
אל-ואחד	I-PER
מוחמד	I-PER
נור	I-PER

הפניה	O
פירסט	B-ORG
אייד	I-ORG
קיט	I-ORG

אולם	O
כשלונות	O
הפלייאוף	O
של	O
הקבוצה	O
נמשכו	O
,	O
והיא	O
הודחה	O
כבר	O
בסיבוב	O
הראשון	O
על	O
ידי	O
המדורגת	O
שמינית	O
במערב	O
,	O
סן	B-ORG
חוזה	I-ORG
שארקס	I-ORG
.	O

ערבית	B-ORG
-	O
כמיליון	O
ו-400	O
אלף	O
דוברים	O
,	O
כמעט	O
כולם	O
דוברים	O
ילידיים	O
.	O

''	O
'גרוסבאף	O
''	O
'-	O
ג'ון	B-PER
דימאג'יו	I-PER

מנהיג	O
הרוב	O
משמש	O
בתפקיד	O
ראש	B-PER
הממשלה	I-PER
.	O

אילנה	B-PER
אביטל	I-PER
(	O
באלבום	O
האוסף	O
שלה	O
)	O

הוריה	O
של	O
רייצ'ל	B-PER
קורי	I-PER
הגישו	O
תביעות	O
משפטיות	O
כנגד	O
משרד	B-ORG
הביטחון	I-ORG
קטרפילר	B-ORG
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
ישראל	B-LOC
,	O
אך	O
כולן	O
נידחו	O
.	O

לבסוף	O
נמצא	O
פתרון	O
ונוסעים	O
הורשו	O
לרדת	O
לנמל	O
אנטוורפן	B-LOC
בלגיה	B-LOC
.	O

באחד	O
המכתבים	O
כתוב	O
שהחריב	O
את	O
שונם	B-LOC
.	O

הפניה	O
מאלמה	B-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

קרל	B-PER
פון	I-PER
קלאוזביץ	I-PER

נירים	B-LOC
,	O
רבדים	B-LOC
,	O
הראל	B-LOC
,	O
ברעם	B-LOC
,	O
להבות	B-LOC
חביבה	I-LOC
רעים	B-LOC
.	O

``	O
Shake	B-ORG
It	I-ORG
Off	I-ORG
''	O

היה	O
מקושר	O
לרב	O
מרדכי	B-PER
אליהו	I-PER
.	O

רמת	B-LOC
גן	I-LOC
,	O
ישראל	B-LOC

ארחנטינוס	B-ORG
ג'וניורס	I-ORG
(	O
42	O
)	O

אגאדיר	B-LOC
,	O
מרוקו	B-LOC
.	O

רבוטניצ'קי	B-ORG
סקופיה	I-ORG
-	O
סקופיה	B-LOC

שנים	O
רבות	O
הוא	O
גר	O
אשקלון	B-LOC
ובשנים	O
האחרונות	O
לפני	O
פטירתו	O
גר	O
רמת	B-LOC
השרון	I-LOC
.	O

בית	B-ORG
''	I-ORG
ר	I-ORG
ירושלים	I-ORG

הכיבושים	O
מתחילים	O
ביוון	O
,	O
עוברים	O
ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC
ומסתיימים	O
בבל	B-LOC
פרס	B-LOC
.	O

Hot	B-ORG
n	I-ORG
Cold	I-ORG

``	O
Live	B-ORG
Your	I-ORG
Life	I-ORG
''	O

**	O
נגד	O
הולנד	B-LOC
2.5:1.5	O
-	O
הפסד	O

יוסיף	B-PER
סטלין	I-PER
,	O
מנהיג	O
(	O
ברית	B-LOC
המועצות	I-LOC
)	O

רוג'ר	B-PER
פדרר	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודח	O
בחצי	O
הגמר	O

בסיום	O
העונה	O
ירד	O
עם	O
המועדון	O
ליגה	B-ORG
א	I-ORG
'	I-ORG
.	O

תהליך	O
זה	O
של	O
החלפת	O
אוכלוסיות	O
ניכר	O
מגלופוליסים	B-LOC
רבים	O
בעולם	O
,	O
כגון	O
לונדון	B-LOC
או	O
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

ב-1973	O
הופיעה	O
מספר	O
פעמים	O
קרנגי	B-ORG
הול	I-ORG
ניו	B-LOC
יורק	I-LOC
.	O

המוכרת	O
ביניהן	O
הייתה	O
מאטה	B-PER
הארי	I-PER
.	O

אומץ	B-PER
לסרב	I-PER
.	O

Zamenhofa	O
)	O
והרחוב	O
הנקרא	O
כיום	O
על	O
שם	O
יליד	O
העיר	O
י	B-PER
''	I-PER
ל	I-PER
פרץ	I-PER
(	O
Ul	O
.	O

בתחילה	O
נשמר	O
האוסף	O
ארמון	B-ORG
בקינגהאם	I-ORG
,	O
עד	O
אשר	O
הועבר	O
ארמון	B-ORG
סנט	I-ORG
ג'יימס	I-ORG
.	O

במערב	O
הפרובינציה	O
אזורים	O
גבוהים	O
יותר	O
,	O
השייכים	O
למורדותיהם	O
הנמוכים	O
של	O
הרי	B-LOC
האנדים	I-LOC
,	O
אך	O
גם	O
בהם	O
מעטים	O
האזורים	O
שגובהם	O
עולה	O
על	O
500	O
מטרים	O
.	O

יצחק	B-PER
ארד	I-PER
-	O
יד	B-ORG
ושם	I-ORG
,	O
ירושלים	B-LOC

נספח]]	O
זרוע	B-ORG
היבשה	I-ORG
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC

וילט	B-PER
צ'מברליין	I-PER
(	O
לוס	B-ORG
אנג'לס	I-ORG
לייקרס	I-ORG
)	O

שטפי	B-PER
גראף	I-PER
(	O
)	O
גבריאלה	B-PER
סבטיני	I-PER
(	O
)	O
,	O
הפסידו	O
במשחק	O
הגמר	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
DC	B-ORG
Comics	I-ORG

הפניה	O
שליחי	B-PER
הבהאא	I-PER
אוללה	I-PER

הסניף	O
הראשון	O
בקנדה	O
נפתח	O
במקביל	O
לפתיחת	O
הסניף	O
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
טורונטו	B-LOC
,	O
אונטריו	B-LOC
.	O

הפניה	O
ז'ורז	B-PER
'	I-PER
קיווייה	I-PER

ישראל	B-LOC
מצידה	O
,	O
תחת	O
שלטון	O
יצחק	B-PER
שמיר	I-PER
נגררה	O
לוועידה	O
כנגד	O
רצונה	O
,	O
והוועידה	O
לא	O
השיגה	O
כל	O
מטרה	O
מעשית	O
שהיא	O
.	O

צי	B-ORG
ארצות	I-ORG
הברית	I-ORG
עבר	O
תקופה	O
כואבת	O
של	O
לימוד	O
,	O
כאשר	O
סירב	O
ללמוד	O
מהניסיון	O
שנרכש	O
על	O
ידי	O
הבריטים	O
.	O

ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
גינתה	O
בחריפות	O
את	O
הפיגועים	O
.	O

הרב	O
רא	B-PER
''	I-PER
ם	I-PER
הכהן	I-PER
,	O
עבודת	O
הכוונה	O
בתקיעת	O
השופר	O
,	O
אתר	O
ישיבת	B-ORG
עתניאל	I-ORG
.	O

2002	B-ORG
עד	O
2014	B-ORG
-	O
לא	O
העפילה	O

התפרסם	O
בעיקר	O
בזכות	O
חפירותיו	O
תל	B-LOC
דן	I-LOC
במשך	O
כ-30	O
שנה	O
.	O

הוא	O
הגיע	O
עם	O
רצלונה	O
עד	O
לחצי	O
הגמר	O
,	O
שם	O
הודחה	O
על	O
ידי	O
לידס	B-ORG
יונייטד	I-ORG
.	O

'	O
''	O
סטוקהולם	B-LOC
''	O
'	O

המטוס	O
בטיסת	O
אימונים	O
מעל	O
מכתש	B-ORG
רמון	I-ORG

'	O
''	O
כפר	B-LOC
ורבורג	I-LOC
''	O
'	O

אורי	B-PER
כבירי	I-PER
(	O
קווץ	O
'	O
)	O

דף	O
הדמות	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
מארוול	B-ORG
קומיקס	I-ORG

הוא	O
הלחץ	O
בפני	O
המים	O
,	O
והוא	O
שווה	O
ל-1	O
אטמוספירה	B-ORG
(	O
בקירוב	O
100,000	O
פסקל	B-ORG
)	O

גם	O
היא	O
עוצבה	O
על	O
ידי	O
ג'ורג'טו	B-PER
ג'וג'ארו	I-PER
.	O

הפניה	O
הסגנון	B-ORG
החדש	I-ORG
המתוק	I-ORG

'	O
''	O
אֲדוֹרָה	O
''	O
'	O
היא	O
התנחלות	B-LOC
יישוב	B-LOC
קהילתי	I-LOC
הר	B-LOC
חברון	I-LOC
מערבית	O
לעיר	O
חברון	B-LOC
.	O

את	O
הופעת	O
הבכורה	O
שלו	O
בקבוצה	O
הוא	O
ערך	O
בתבוסה	O
6-2	O
טיגרס	B-ORG
.	O

הצריך	O
הזה	O
(	O
יהונתן	B-PER
גפן	I-PER
)	O
-	O
2:56	O

הפניה	O
ה.	B-PER
ל.	I-PER
מנקן	I-PER

הפניה	O
צבא	B-ORG
השחרור	I-ORG
העממי	I-ORG

עמדתו	O
של	O
השופט	O
האמצעי	O
הכריעה	O
והחמישה	O
נידונו	O
לשנת	O
מאסר	B-ORG
נוספת	O
על	O
הזמן	O
שכבר	O
ישבו	O
במחבוש	O
ובמעצר	O
.	O

הפניה	O
המשרד	B-ORG
הפדרלי	I-ORG
להגנת	I-ORG
החוקה	I-ORG

ליטל	B-LOC
רוק	I-LOC
,	O
ארקנסו	B-LOC

פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
פיפ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

בספריו	O
ובמאמריו	O
בא	O
לידי	O
ביטוי	O
הרגש	O
העז	O
שהוא	O
חש	O
כלפי	O
ארץ	B-LOC
ישראל	I-LOC
.	O

הפניה	O
יצחק	B-PER
אייזיק	I-PER
הלוי	I-PER
הרצוג	I-PER

הפניה	O
קלאוס	B-PER
פון	I-PER
אמסברג	I-PER

חוקריו	O
לומדים	O
נושאים	O
הקשורים	O
באספקטים	O
יישומיים	O
של	O
כימיה	B-LOC
.	O

עין	B-ORG
גדי	I-ORG
(	I-ORG
שמורה	I-ORG
)	I-ORG

אלכסנדר	B-PER
בלוק	I-PER
(	O
1880—1921	O
)	O

אלביס	B-PER
פרסלי	I-PER
גדל	O
באחד	O
מהשיכונים	O
שלצידי	O
הכביש	O
.	O

אולם	B-ORG
הספורט	I-ORG
של	I-ORG
האוניברסיטה	I-ORG
לחקלאות	I-ORG
של	I-ORG
סין	I-ORG

'	O
''	O
אמסטרדם	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Amsterdam	O
)	O
.	O

יצא	O
עם	O
סוסתו	O
לקרב	O
גליפולי	B-LOC
טורקיה	B-LOC
.	O

הפניה	O
אולימפיה	B-ORG
ליובליאנה	I-ORG
(	I-ORG
כדורגל	I-ORG
)	I-ORG

גולבנקיאן	O
למד	O
תחילה	O
בבית	O
הספר	O
אראמיאן-אומג'ויאן	O
קדיקוי	B-LOC
באיסטנבול	O
.	O

עיקר	O
מחקרה	O
הוא	O
בנושא	O
המיעוט	O
הכורדי	O
,	O
בהיסטוריה	O
ובפוליטיקה	O
של	O
עיראק	B-LOC
,	O
טורקיה	B-LOC
המודרנית	O
.	O

בנוסף	O
,	O
הוא	O
מופקד	O
על	O
קתדרה	B-PER
על	O
שם	O
שלמה	B-PER
ארגוב	I-PER
ליחסי	O
ישראל-תפוצות	O
.	O

תוכניתו	O
הייתה	O
להרחיב	O
את	O
שליטתו	O
מזרחה	O
לתוך	O
פנג'אב	B-LOC
,	O
לשם	O
ביצע	O
מספר	O
פשיטות	O
.	O

ניקולס	B-PER
אלמגרו	I-PER
(	O
)	O
,	O
הודח	O
בסיבוב	O
הראשון	O

הייתה	O
לו	O
הכשרה	O
של	O
רב	B-ORG
.	O

בתמורה	O
,	O
הציעו	O
למסור	O
מידע	O
אודות	O
גורלו	O
של	O
הנווט	O
השבוי	O
רון	B-PER
ארד	I-PER
.	O

במקביל	O
הגיע	O
מחקרם	O
של	O
פול	B-PER
לזרספלד	I-PER
ועמיתיו	O
שחיזקו	O
השגות	O
אלה	O
.	O

במהלך	O
תקופה	O
זו	O
הוא	O
לקח	O
חלק	O
פעיל	O
בפעילות	O
המפלגה	B-ORG
הדמוקרטית	I-ORG
במדינה	O
.	O

הפניה	O
היילי	B-PER
ג'ואל	I-PER
אוסמנט	I-PER

חלק	O
נוסף	O
של	O
התערוכה	O
מוצג	O
באזור	O
הארסנאלה	B-ORG
.	O

'	O
''	O
זרענו	O
''	O
'	O
שמעון	B-PER
פרוג	I-PER

רבן	B-PER
גמליאל	I-PER
ברבי	I-PER
(	O
200-220	O
)	O

ולדימיר	B-PER
פוטין	I-PER
'	O
''	O
(	O
כהונה	O
שנייה	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
ברזיל	B-LOC
''	O
'	O

הוא	O
מת	O
בגיל	O
92	O
בעיר	O
בוסטון	B-LOC
.	O

הפניה	O
רחם	B-LOC
(	I-LOC
עוף	I-LOC
)	I-LOC

**	O
חקר	O
הביוכימיה	O
-	O
אברהם	B-PER
הרשקו	I-PER
,	O
נתן	B-PER
שרון	I-PER

פרופיל	O
השחקן	O
באתר	O
NBA.com	B-ORG

'	O
''	O
אפרים	B-PER
קציר	I-PER
''	O
'	O

שתי	O
סדנאות	O
ההדפס	O
המרכזיות	O
והמשוכללות	O
ביותר	O
נמצאות	O
ירושלים	B-LOC
ובקיבוץ	O
כברי	B-LOC
.	O

דף	O
הטורניר	O
באתר	O
הרשמי	O
של	O
אופ	B-ORG
''	I-ORG
א	I-ORG

החברות	O
המשקיפות	O
בארגון	O
הן	O
סמואה	B-LOC
האמריקנית	I-LOC
,	O
גואם	B-LOC
,	O
האנטילים	B-LOC
ההולנדיים	I-LOC
,	O
פוארטו	B-LOC
ריקו	I-LOC
איי	B-LOC
הבתולה	I-LOC
של	I-LOC
ארצות	I-LOC
הברית	I-LOC
.	O

הפניה	O
בור	B-PER
פוטנציאל	I-PER
אינסופי	I-PER

היא	O
סירבה	O
לכתוב	O
בסגנון	O
ריאליזם	B-PER
הסוציאליסטי	I-PER
.	O

הוא	O
הצטרף	O
לפלוגת	O
תפעול	O
הנמלים	O
של	O
חיל	B-ORG
ההנדסה	I-ORG
המלכותי	I-ORG
שבנמל	O
טוברוק	B-LOC
לוב	B-LOC
.	O

הפניה	O
הקונפדרציה	B-LOC
של	I-LOC
הריין	I-LOC

לוטרות	B-LOC
ימיות	I-LOC
(	O
''Lutra	O
felina	O
''	O
)	O
.	O

ב-1973	O
עברה	O
פרנקפורט	B-LOC
אופרה	B-ORG
של	I-ORG
בוואריה	I-ORG
מינכן	B-LOC
ואחר	O
הצטרפה	O
דויטשה	B-ORG
אופר	I-ORG
ברלין	I-ORG
.	O

ארכף	B-LOC
עגול	I-LOC
אוזן	I-LOC
נמיבי	I-LOC
(	O
Macroscelides	O
flavicaudatus	O
)	O

**	O
נגד	O
אוסטריה	B-LOC
0.5:2.5	O
-	O
ניצחון	O

Burmese	O
storm	O
toll	O
'tops	O
10,000	O
'	O
דיווח	O
וסרטונים	O
מאזור	O
האסון	O
BBC	B-ORG

השחקנים	O
הראשיים	O
בסרט	O
הם	O
ניקולס	B-PER
הולט	I-PER
,	O
גבריאל	B-PER
ביירן	I-PER
,	O
מירנדה	B-PER
ריצ'רדסון	I-PER
,	O
ג'ולי	B-PER
וולטרס	I-PER
אמילי	B-PER
ווטסון	I-PER
.	O

היא	O
גובלת	O
נפת	B-LOC
קומו	I-LOC
נפת	B-LOC
לקו	I-LOC
במערב	O
.	O

הפניה	O
טבח	B-LOC
יער	I-LOC
קאטין	I-LOC

'	O
''	O
סאטרדיי	B-ORG
נייט	I-ORG
לייב	I-ORG
''	O
'	O

בין	O
הנפגעות	O
הייתה	O
גם	O
הדוגמנית	O
פטרה	B-PER
נמצובה	I-PER
.	O

טוני	B-PER
בלייר	I-PER
(	O
הממלכה	B-LOC
המאוחדת	I-LOC
)	O

'	O
''	O
בולגריה	B-LOC
''	O
'	O

בשל	O
מעמדן	O
הבלתי	O
פגיע	O
בתחרות	O
,	O
הן	O
היו	O
ידועות	O
בשם	O
``	O
ארבע	O
הגדולות	O
''	O
,	O
ומאז	O
איטליה	B-LOC
הצטרפה	O
אליהן	O
בתחרות	O
אירוויזיון	B-ORG
2011	I-ORG
,	O
הן	O
ידועות	O
בשם	O
``	O
חמש	O
הגדולות	O
''	O
.	O

בסרט	O
זה	O
,	O
גילמה	O
ג'ניפר	B-PER
אניסטון	I-PER
את	O
אחד	O
מתפקידיה	O
הראשונים	O
.	O

הפניה	O
ג'וזפה	B-PER
די	I-PER
סטפנו	I-PER

לזלי	B-PER
נייטון	I-PER
הוא	O
המאמן	O
הפחות	O
מוצלח	O
של	O
המועדון	O
,	O
עם	O
34.46	O
%	O
הצלחה	O
בלבד	O
.	O

הפניה	O
פטריק	B-PER
ברנוול	I-PER
ברונטה	I-PER

הוא	O
עשה	O
זאת	O
גם	O
במספר	O
שירים	O
נוספים	O
,	O
המצליחים	O
שבהם	O
-	O
Do	B-ORG
You	I-ORG
Want	I-ORG
to	I-ORG
Know	I-ORG
a	I-ORG
Secret	I-ORG
,	O
Roll	O
Over	O
Beethoven	O
''	O
.	O

**	O
אלבטרוס	B-LOC
קמפבל	I-LOC
(	O
''Thalassarche	O
impavida	O
''	O
)	O

רובן	O
נולדו	O
אירופה	B-LOC
-	O
גרמניה	B-LOC
,	O
רוסיה	B-LOC
ארצות	B-LOC
הברית	I-LOC
.	O

*1952	O
-	O
''Yeddi	O
Gözəl	O
''	O
(	O
''שבע	O
יפיפיות	O
''	O
)	O
לפי	O
שירת	O
ניזאמי	B-PER
גנג'בי	I-PER
,	O

הפניה	O
קאופהאוס	B-ORG
דס	I-ORG
וסטנס	I-ORG

הפניה	O
תמים	B-PER
בן	I-PER
חמד	I-PER
אאל	I-PER
ת'אני	I-PER

**	O
נגד	O
ליטא	B-LOC
2.5:1.5	O
-	O
הפסד	O

לאחר	O
מכן	O
שיחקה	O
ב-7	O
פרקים	O
בסדרת	O
המתח	O
המפורסמת	O
``	O
נמלטים	B-ORG
''	O
.	O

במשך	O
שנים	O
היו	O
מוכרות	O
כמה	O
מתמונות	O
ההתעללות	O
,	O
שמקורן	O
בעיתון	O
שווייצרי	B-LOC
.	O

הפניה	O
מרי	B-PER
קייט	I-PER
ואשלי	I-PER
אולסן	I-PER

הפניה	O
פנאתינייקוס	B-ORG
(	I-ORG
כדורסל	I-ORG
)	I-ORG

הפניה	O
אברהם	B-PER
ישעיהו	I-PER
קרליץ	I-PER

הפניה	O
לוס	B-ORG
אנג'לס	I-ORG
איינג'לס	I-ORG
מאנהיים	I-ORG

הפניה	O
מתיאש	B-PER
הראשון	I-PER
,	I-PER
מלך	I-PER
הונגריה	I-PER

לברון	B-PER
ג'יימס	I-PER
,	O
קליבלנד	B-ORG
קאבלירס	I-ORG

חידת	B-ORG
מסע	I-ORG
הפרש	I-ORG
שואלת	O
על	O
מציאת	O
מסלול	B-ORG
המילטוני	I-ORG
בגרף	O
כזה	O
.	O

דומיניק	B-PER
מונאהן	I-PER
-	O
מרי	B-PER

המסגרת	O
נוסדה	O
על	O
ידי	O
הרב	O
יצחק	B-PER
מאיר	I-PER
וייז	I-PER
ב-1873	O
.	O

אליזבת	B-PER
,	I-PER
המלכה	I-PER
האם	I-PER
