Het	O
zou	O
zijn	O
enige	O
optreden	O
in	O
de	O
hoofdmacht	O
van	O
FC	B-ORG
Twente	I-ORG
worden	O
.	O

De	O
regio	O
ligt	O
in	O
het	O
centraal-zuiden	O
van	O
dat	B-LOC
land	I-LOC
en	O
heeft	O
610.000	O
inwoners	O
op	O
11.000	O
vierkante	O
kilometer	O
.	O

Hierna	O
werd	O
hij	O
assistent	O
van	O
Ruud	B-PER
Brood	I-PER
bij	O
het	O
eveneens	O
gedegradeerde	O
N.E.C	B-ORG
.	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Marit	B-PER
Bjørgen	I-PER
''	O
'	O

Ook	O
Macrobius	B-PER
,	O
Paul	B-PER
Henri	I-PER
Thiry	I-PER
d'Holbach	I-PER
en	O
Stephen	B-PER
Hawking	I-PER
hebben	O
zich	O
over	O
het	O
probleem	O
uitgesproken	O
.	O

Russische	B-ORG
volleybalploeg	I-ORG
(	I-ORG
vrouwen	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Marcel	B-PER
Aarts	I-PER
''	O
'	O

Conferentie	B-ORG
van	I-ORG
Potsdam	I-ORG

Het	O
is	O
een	O
belangrijke	O
havenstad	O
,	O
gelegen	O
aan	O
de	O
Indische	B-LOC
Oceaan	I-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
West-Australië	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Universiteit	B-ORG
Sapienza	I-ORG
Rome	I-ORG

''	O
Dromen	O
zijn	O
bedrog	O
''	O
van	O
Marco	B-PER
Borsato	I-PER

Met	O
zijn	O
debuut	O
won	O
hij	O
de	O
vijfjaarlijkse	O
prijs	O
van	O
het	O
Willemsfonds	B-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Brazilië	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Screaming	B-ORG
Bloody	I-ORG
Murder	I-ORG
(	I-ORG
single	I-ORG
)	I-ORG

John	B-PER
Payne	I-PER
-	O
Henry	B-PER
Pym	I-PER
/	I-PER
Ant	I-PER
Man	I-PER

Francis	B-PER
Picabia	I-PER
(	O
1879-1953	O
)	O

'	O
''	O
Monica	B-PER
Seles	I-PER
''	O
(	O
winnares	O
)	O
'	O
''	O
''	O

'	O
''	O
Çaykur	B-ORG
Rizespor	I-ORG
''	O
'	O

Peñón	B-LOC
de	I-LOC
Vélez	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Gomera	I-LOC

Middlesex	B-ORG
County	I-ORG
Football	I-ORG
League	I-ORG

**	O
Adolf	B-PER
Schlagintweit	I-PER
(	O
1829-1857	O
)	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Dovizioso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Melandri	I-PER
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
Bestuurlijke	B-ORG
indeling	I-ORG
van	I-ORG
Myanmar	I-ORG

Paul	B-PER
Helminger	I-PER
(	O
1999-2011	O
)	O

Zij	O
waren	O
eerst	O
actief	O
bij	O
Ford	B-ORG
,	O
waar	O
het	O
een	O
succesvolle	O
periode	O
meemaakte	O
met	O
meerdere	O
WK-rally	O
overwinningen	O
.	O

Redwood	B-LOC
City	I-LOC
,	O
Californië	B-LOC

Chelsea	B-ORG
FC	I-ORG
,	O
was	O
gehuurd	O

'	O
''	O
Al-Ahly	B-ORG
''	O
'	O

''Oost	O
''	O
-	O
Sabine	B-PER
Uitslag	I-PER

Warrenton	B-LOC
(	I-LOC
Noord-Kaap	I-LOC
)	I-LOC

Jedlina	B-LOC
Zdrój	I-LOC
(	O
m	O
,	O
DŚ	O
)	O

Nova	B-LOC
vas	I-LOC
pri	I-LOC
Jelšanah	I-LOC

União	B-ORG
Desportiva	I-ORG
Aeroporto	I-ORG
,	I-ORG
Picão	I-ORG
e	I-ORG
Belo	I-ORG
Monte	I-ORG

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Harrisburg	B-LOC
.	O

Trouwde	O
in	O
951	O
met	O
Hedwig	B-PER
van	I-PER
Wessex	I-PER
,	O
weduwe	O
van	O
Karel	B-PER
de	I-PER
Eenvoudige	I-PER
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Papoea-Nieuw-Guinea	B-LOC
.	O

Xenophon	B-PER
,	O
''Symposion	O
''	O
.	O

doorverwijzing	O
AFC	B-ORG
Ajax	I-ORG
in	I-ORG
het	I-ORG
seizoen	I-ORG
2006	I-ORG
/	I-ORG
07	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Herbert	B-PER
Grönemeyer	I-PER
&	O
Amadou	B-ORG
&	I-ORG
Mariam	I-ORG

''	O
Dobsonia	B-LOC
crenulata	I-LOC
''	O

Bestuurlijke	B-LOC
indeling	I-LOC
van	I-LOC
Portugal	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Televisietoren	B-ORG
van	I-ORG
Alma-Ata	I-ORG

Hij	O
laat	O
langs	O
de	O
landsgrens	O
de	O
versterkte	O
forten	O
Alexandrium	B-ORG
,	O
Hyrcania	B-ORG
en	O
Machaerus	B-LOC
bouwen	O
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

De	O
lijken	O
werden	O
begraven	O
in	O
de	O
tuin	O
van	O
de	O
gevangenis	O
van	O
Jilava	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Wizard	B-ORG
(	I-ORG
Martin	I-ORG
Garrix	I-ORG
&	I-ORG
Jay	I-ORG
Hardway	I-ORG
)	I-ORG

Judaspenning	B-LOC
(	I-LOC
geslacht	I-LOC
)	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Chivas	B-ORG
USA	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Achilles	B-ORG
'29	I-ORG
''	O
'	O

Een	O
trein	O
in	O
nood	O
kan	O
hier	O
langs	O
een	O
473	O
meter	O
lang	O
perron	B-ORG
tot	O
stilstand	O
gebracht	O
worden	O
.	O

''	O
Calomys	B-LOC
expulsus	I-LOC
''	O

Was	O
verhuurd	O
aan	O
ADO	B-ORG
Den	I-ORG
Haag	I-ORG

Powerless	B-ORG
(	I-ORG
Linkin	I-ORG
Park	I-ORG
)	I-ORG
,	O
een	O
nummer	O
van	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Heracles	B-ORG
Almelo	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Åtvidabergs	B-ORG
FF	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Koning	O
Hassan	B-PER
II	I-PER
(	O
1961-1999	O
)	O

Crab	B-LOC
Orchard	I-LOC
(	I-LOC
Tennessee	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Walsrode	B-LOC
''	O
'	O

Karczmiska	B-LOC
,	O
Końskowola	B-LOC
,	O
Janowiec	B-LOC
,	O
Puławy	B-LOC
,	O
Wąwolnica	B-LOC
,	O
Wilków	B-LOC

Gautama	B-PER
Boeddha	I-PER
,	O
spiritueel	O
leider	O

Bolbliksem	B-ORG
(	I-ORG
natuurverschijnsel	I-ORG
)	I-ORG

In	O
België	B-LOC
zijn	O
de	O
voorzieningen	O
van	O
deze	O
lokalen	O
door	O
geldgebrek	O
vaak	O
verouderd	O
.	O

Hij	O
was	O
een	O
edelman	O
uit	O
Westfalen	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Zomers	O
kan	O
hij	O
voorkomen	O
tot	O
2260	O
meter	O
in	O
de	O
Pyreneeën	B-LOC
.	O

Autonome	B-LOC
Tibetaanse	I-LOC
Prefectuur	I-LOC
Yushu	I-LOC

Hij	O
was	O
betrokken	O
bij	O
tal	O
van	O
samenzweringen	O
tegen	O
de	O
Oostenrijkers	B-LOC
en	O
werd	O
bijna	O
gevangengenomen	O
door	O
hen	O
in	O
een	O
poging	O
wapens	O
te	O
smokkelen	O
naar	O
Milaan	B-LOC
.	O

De	O
zuidgevel	O
van	O
het	O
gebouw	O
kijkt	O
uit	O
over	O
Battery	B-ORG
Park	I-ORG
en	O
de	O
oostgevel	O
over	O
Broadway	B-ORG
.	O

Prelude	B-ORG
,	O
een	O
instrumentaal	O
voorspel	O
,	O
zonder	O
een	O
vastliggende	O
vorm	O

'	O
''	O
RSC	B-ORG
Anderlecht	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Valencia	B-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

Pam	B-PER
Shriver	I-PER
''	O
(	O
kwartfinale	O
)	O
''	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Wolfgang	B-PER
Stark	I-PER
(	O
3	O
)	O

Antuco	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC

Duitsland	B-ORG
-	O
Italië	B-ORG
(	O
0:0	O
)	O

'	O
''	O
KV	B-ORG
Mechelen	I-ORG
''	O
'	O

Big	B-ORG
Time	I-ORG
Rush	I-ORG
(	O
VS	O
)	O

Marcel	B-PER
Breuer	I-PER
ontwerpt	O
de	O
Kandinsky-stoel	O
.	O

Nicolás	B-PER
de	I-PER
Jesús	I-PER
López	I-PER
Rodríguez	I-PER

Na	O
Battle	B-ORG
Studies	I-ORG
nam	O
hij	O
een	O
paar	O
jaar	O
rust	O
.	O

Als	O
speler	O
bij	O
Juventus	B-ORG
FC	I-ORG

''	O
Pteropus	B-LOC
hypomelanus	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Randy	B-PER
de	I-PER
Puniet	I-PER
''	O
'	O

Lethe	B-LOC
europa	I-LOC
''	O
''beroe	O
''	O

''Calypso	O
''	O
met	O
John	B-PER
Denver	I-PER
/	O
Nr	O
.	O

Lunetten	B-ORG
''	O
(	O
oude	O
halte	O
)	O
''	O

Piton	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Fournaise	I-LOC
(	O
Réunion	B-LOC
)	O

Ivrea	B-LOC
(	O
23.507	O
inw	O
.	O
)	O

Er	O
volgden	O
releases	O
in	O
Finland	B-LOC
,	O
Denemarken	B-LOC
,	O
Luxemburg	B-LOC
,	O
Nederland	B-LOC
en	O
België	B-LOC
.	O

Zijn	O
leraren	O
waren	O
onder	O
meer	O
Walter	B-PER
Piston	I-PER
en	O
Gustav	B-PER
Holst	I-PER
.	O

Marloes	B-PER
de	I-PER
Boer	I-PER
(	O
2001-2005	O
)	O

'	O
''	O
Alex	B-PER
de	I-PER
Angelis	I-PER
''	O
'	O

Het	O
eerste	O
reekshoofd	O
'	O
''	O
Cara	B-PER
Black	I-PER
/	O
Liezel	B-PER
Huber	I-PER
''	O
'	O
won	O
het	O
toernooi	O
.	O

'	O
''	O
Andy	B-PER
Murray	I-PER
''	O
'	O

Walsall	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
stelde	O
zich	O
echter	O
onafhankelijk	O
op	O
en	O
had	O
ook	O
kritiek	O
op	O
Gianfranco	B-PER
Fini	I-PER
en	O
zag	O
met	O
genoegen	O
de	O
opkomst	O
van	O
Bettino	B-PER
Craxi	I-PER
.	O

*Commander	O
Adama	B-PER
-	O
Lorne	B-PER
Greene	I-PER

Ludger	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Beerbaum	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

DOORVERWIJZING	O
Kwan	B-ORG
Im	I-ORG
Thong	I-ORG
Hood	I-ORG
Chotempel	I-ORG

'	O
''	O
Jill	B-PER
Craybas	I-PER
Julia	B-PER
Görges	I-PER
''	O
'	O

''	O
Baba	B-ORG
O'Riley	I-ORG
''	O
–	O
5:01	O

Juan	B-PER
Ignacio	I-PER
Chela	I-PER
Bruno	B-PER
Soares	I-PER

'	O
''	O
Mark	B-PER
Kratzmann	I-PER
Wally	B-PER
Masur	I-PER

Hochschule	B-ORG
für	I-ORG
Musik	I-ORG
Freiburg	I-ORG
(	O
Freiburg	B-LOC
im	I-LOC
Breisgau	I-LOC
)	O

Ze	O
behoren	O
tot	O
de	O
mooisten	O
die	O
ooit	O
zijn	O
gevonden	O
in	O
het	O
Oude	B-LOC
Egypte	I-LOC
.	O

Another	B-ORG
One	I-ORG
Bites	I-ORG
the	I-ORG
Dust	I-ORG

Zijn	O
grootste	O
liefde	O
ging	O
uit	O
naar	O
de	O
destijds	O
nog	O
vrijwel	O
onbekende	O
Vincent	B-PER
van	I-PER
Gogh	I-PER
.	O

Finschia	B-LOC
(	I-LOC
soort	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Montreal	B-ORG
Manic	I-ORG
''	O
'	O

Uitzondering	O
hierop	O
is	O
het	O
wijnstadje	O
Assmannshausen	B-LOC
.	O

Morag	B-LOC
(	I-LOC
mythisch	I-LOC
wezen	I-LOC
)	I-LOC

Frederik	B-PER
van	I-PER
Beieren	I-PER
(	O
1339-1393	O
)	O
∞	O
Maddalena	B-PER
Visconti	I-PER
(	O
1366-1404	O
)	O

José	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Damen	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

Op	O
die	O
dag	O
werd	O
er	O
met	O
1-0	O
verloren	O
van	O
Rusland	B-ORG
.	O

Hij	O
ondertekende	O
een	O
contract	O
voor	O
twee	O
seizoenen	O
bij	O
kustploeg	O
KV	B-ORG
Oostende	I-ORG
.	O

Hij	O
is	O
het	O
meest	O
bekend	O
geworden	O
als	O
medeoprichter	O
en	O
directeur	O
van	O
de	O
AVRO	B-ORG
.	O

Sgt.	B-ORG
Pepper	I-ORG
's	I-ORG
Lonely	I-ORG
Hearts	I-ORG
Club	I-ORG
Band	I-ORG
''	O

Josip	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Bašić	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

Hij	O
speelt	O
bij	O
Liverpool	B-ORG
en	O
het	O
Welsh	B-ORG
voetbalelftal	I-ORG
.	O

Frank	B-PER
Gorshin	I-PER
-	O
Dan	O
Wesker	O

Bohemond	B-PER
V	I-PER
de	I-PER
Poitiers	I-PER
,	O
zijn	O
opvolger	O

Alfons	B-PER
IV	I-PER
van	I-PER
León	I-PER

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Premier	B-ORG
League	I-ORG
''	O
'	O

Het	O
werd	O
in	O
het	O
Melbourne	B-LOC
Park	I-LOC
te	O
Melbourne	B-LOC
gespeeld	O
.	O

Sociaaldemocratische	B-ORG
Partij	I-ORG
(	I-ORG
Mexico	I-ORG
)	I-ORG

Het	O
album	O
werd	O
Secret	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Runes	I-ORG
genoemd	O
,	O
en	O
kwam	O
uit	O
in	O
2001	O
.	O

'	O
''	O
Valencia	B-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

De	B-ORG
Graafschap	I-ORG
werd	O
kampioen	O
en	O
promoveerde	O
naar	O
de	O
Eerste	B-ORG
divisie	I-ORG
.	O

Macy	B-PER
Gray	I-PER
Ft.	O
Erykah	B-PER
Badu	I-PER

'	O
''	O
Houston	B-ORG
Rockets	I-ORG
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
Park	B-ORG
Inn	I-ORG
by	I-ORG
Radisson	I-ORG
Berlin	I-ORG
Alexanderplatz	I-ORG

Het	O
soepel	O
laten	O
lopen	O
van	O
het	O
productieproces	O
wordt	O
belangrijker	O
geacht	O
,	O
waardoor	O
besloten	O
kan	O
worden	O
om	O
kleinere	O
hoeveelheden	O
of	O
just	B-ORG
in	I-ORG
time	I-ORG
te	O
bestellen	O
.	O

'	O
''	O
Pier	B-PER
Paolo	I-PER
Bianchi	I-PER
''	O
'	O

Giorgio	B-PER
Pantano	I-PER
,	O
Adam	B-PER
Carroll	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Belgisch	B-ORG
basketbalteam	I-ORG
(	I-ORG
vrouwen	I-ORG
)	I-ORG

Cook	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Het	O
spel	O
werd	O
ontworpen	O
door	O
Andreas	B-PER
Seyfarth	I-PER
.	O

DOORVERWIJZING	O
This	B-ORG
Is	I-ORG
It	I-ORG
(	I-ORG
concert	I-ORG
)	I-ORG

Bojadła	B-LOC
,	O
Bytom	B-LOC
Odrzański	I-LOC
,	O
Kolsko	B-LOC
,	O
Kożuchów	B-LOC
,	O
Nowa	B-LOC
Sól	I-LOC
,	O
Nowe	B-LOC
Miasteczko	I-LOC
,	O
Otyń	B-LOC
,	O
Siedlisko	B-LOC
,	O
Sława	B-LOC

Volgens	O
de	O
UNHCR	B-ORG
van	O
de	O
Verenigde	B-ORG
Naties	I-ORG
zijn	O
800.000	O
mensen	O
voor	O
het	O
geweld	O
gevlucht	O
.	O

Jongerenklassement	O
Ronde	B-ORG
van	I-ORG
Alberta	I-ORG

In	O
Canada	B-LOC
deed	O
het	O
nummer	O
het	O
het	O
best	O
met	O
een	O
7	O
notering	O
.	O

''	O
Taterillus	B-LOC
arenarius	I-LOC
''	O

Jordan	B-PER
Spieth	I-PER
(	O
2	O
/	O
2	O
)	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

(	O
ボン・ヴォヤージュ	O
,	O
''Bon	O
Voyāju	O
''	O
)	O
is	O
de	O
officiële	O
Disneywinkel	B-ORG
in	O
Urayasu	B-LOC
,	O
Japan	B-LOC
.	O

Herinnert	O
ook	O
aan	O
het	O
akkoord	O
tussen	O
de	O
president	O
van	O
Haïti	B-LOC
en	O
de	O
bevelhebber	O
van	O
diens	O
leger	O
en	O
de	O
brief	O
van	O
de	O
president	O
aan	O
de	O
secretaris-generaal	B-LOC
.	O

Na	O
de	O
verplichte	O
diensttijd	O
in	O
de	O
Zuid-Afrikaanse	B-ORG
Weermacht	I-ORG
ging	O
Cruywagen	O
studeren	O
aan	O
de	O
Universiteit	B-ORG
Stellenbosch	I-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Spoorlijn	B-ORG
Berlin-Wedding	I-ORG
-	I-ORG
Berlin	I-ORG
Südkreuz	I-ORG

Ze	O
bezocht	O
ook	O
Australië	B-LOC
,	O
Nieuw-Zeeland	B-LOC
,	O
en	O
Samoa	B-LOC
.	O

Ulf	B-PER
Kirsten	I-PER
Ulf	B-PER
Kirsten	I-PER
Ulf	B-PER
Kirsten	I-PER

Het	O
is	O
opgenomen	O
in	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
El	B-LOC
Paso	I-LOC
en	O
Melbourne	B-LOC
.	O

Porto	B-LOC
,	O
Funicular	B-ORG
dos	I-ORG
Guindais	I-ORG

''	O
Huff	B-ORG
''	O
(	O
2004-	O
)	O

Ans	B-PER
van	I-PER
Gerwen	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Open	B-ORG
up	I-ORG
and	I-ORG
say	I-ORG
...	I-ORG
ahh	I-ORG
!	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
in	O
grote	O
delen	O
van	O
Europa	B-LOC
voor	O
en	O
is	O
daar	O
soms	O
talrijk	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
Adolf	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Schaumburg	I-PER
en	I-PER
Holstein	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Argo	B-ORG
(	I-ORG
boei	I-ORG
)	I-ORG

Resolutie	B-ORG
2017	I-ORG
Veiligheidsraad	I-ORG
Verenigde	I-ORG
Naties	I-ORG

Adem	B-PER
Ljajić	I-PER
en	O
Radja	B-PER
Nainggolan	I-PER
maakten	O
het	O
openingsdoelpunt	O
van	O
Atalanta-middenvelder	O
Maximiliano	B-PER
Moralez	I-PER
ongedaan	O
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Bekende	O
weigeraars	O
waren	O
China	B-LOC
,	O
Rusland	B-LOC
,	O
Duitsland	B-LOC
,	O
Egypte	B-LOC
,	O
Frankrijk	B-LOC
,	O
Syrië	B-LOC
en	O
België	B-LOC
.	O

Jacinto	B-PER
Guerrero	I-PER
y	I-PER
Torre	I-PER
-	O

Afgesneden	O
van	O
handel	O
,	O
begonnen	O
de	O
Mexicanen	O
te	O
smokkelen	O
via	O
Texas	B-LOC
.	O

Hij	O
dook	O
onder	O
in	O
Brooklyn	B-LOC
.	O

Ze	O
waren	O
met	O
name	O
in	O
Engeland	B-LOC
en	O
Duitsland	B-LOC
populair	O
.	O

'	O
''	O
Jelena	B-PER
Lichovtseva	I-PER
Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
''	O
'	O

Teen	B-ORG
Titans	I-ORG
''	O
,	O
(	O
2005-2006	O
)	O

Momenteel	O
zijn	O
de	O
gebouwen	O
eigendom	O
van	O
de	O
Stad	B-LOC
Antwerpen	I-LOC
,	O
die	O
er	O
verschillende	O
socio-culturele	O
instellingen	O
in	O
huisvest	O
.	O

Bij	O
geweld	O
in	O
Jeruzalem	B-LOC
komen	O
twee	O
Israëliërs	B-LOC
en	O
twee	O
Palestijnen	B-ORG
om	O
het	O
leven	O
.	O

Deze	O
was	O
gelegen	O
rond	O
het	O
plaatsje	O
Seltz	B-LOC
in	O
de	O
Elzas	B-LOC
.	O

Louis	B-PER
Blériot	I-PER
na	O
een	O
noodlanding	O
in	O
de	O
buurt	O

Puppy]]	O
,	O
door	O
Jeff	B-PER
Koons	I-PER

'	O
''	O
Sergey	B-PER
Sirotkin	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Campeonato	B-ORG
Capixaba	I-ORG
''	O
'	O

Uiteindelijk	O
werd	O
alles	O
tijdens	O
het	O
filmen	O
van	O
seizoen	O
5	O
,	O
mede	O
dankzij	O
Robert	B-PER
Vaughn	I-PER
,	O
weer	O
bijgelegd	O
.	O

Daarna	O
verhuisde	O
hij	O
met	O
zijn	O
ouders	O
naar	O
Virginia	B-LOC
.	O

Larche	B-LOC
(	O
hoofdplaats	O
)	O

20px]]	O
'	O
''	O
St.	B-ORG
Mirren	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Het	O
werd	O
gehouden	O
in	O
Montreal	B-LOC
,	O
Canada	B-LOC
.	O

''	O
Chrotomys	B-LOC
silaceus	I-LOC
''	O
(	O
Noord-Luzon	O
)	O

Widdrington	B-LOC
Station	I-LOC
and	I-LOC
Stobswood	I-LOC

De	O
Vikingen	B-ORG
breiden	O
hun	O
heerschappij	O
vanuit	O
de	O
streek	O
van	O
Uppsala	B-LOC
verder	O
uit	O
over	O
het	O
huidige	O
Zweden	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Luis	B-PER
Salom	I-PER
''	O
'	O

De	O
Japanners	O
bombarderen	O
Harbin	B-LOC
en	O
Zhabei	B-LOC
.	O

Benedictus	B-PER
XI	I-PER
(	O
1303–1304	O
)	O

Breezand]]	O
,	O
'	O
''	O
Den	B-LOC
Helder	I-LOC
''	O
'	O

Antras	B-LOC
(	I-LOC
Gers	I-LOC
)	I-LOC

Nieuwe	O
DNA-methoden	O
maken	O
het	O
nu	O
pas	O
mogelijk	O
om	O
vast	O
te	O
stellen	O
dat	O
het	O
om	O
een	O
andere	O
dader	O
gaat	O
''	O
,	O
aldus	O
D66-fractievoorzitter	O
Boris	B-PER
Dittrich	I-PER
.	O

Samen	O
met	O
zijn	O
broer	O
was	O
hij	O
bevriend	O
met	O
Ludwig	B-PER
van	I-PER
Beethoven	I-PER
.	O

De	O
erfopvolging	O
was	O
een	O
probleem	O
,	O
zij	O
had	O
een	O
conflict	O
met	O
Sethnacht	B-PER
.	O

Ze	O
genieten	O
tegenwoordig	O
nog	O
steeds	O
bijzondere	O
populariteit	O
in	O
Engeland	B-LOC
,	O
de	O
VS	B-LOC
en	O
Australië	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Live	B-ORG
in	I-ORG
Tokyo	I-ORG
(	I-ORG
Weather	I-ORG
Report	I-ORG
)	I-ORG

DOORVERWIJZING	O
Nationale	B-ORG
Vergadering	I-ORG
(	I-ORG
Bulgarije	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Enschedese	B-ORG
Boys	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Racing	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Avellaneda	I-ORG

'	O
''	O
Manchester	B-ORG
United	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

De	O
Verenigde	B-ORG
Naties	I-ORG
of	O
zijn	O
machtige	O
westelijke	O
lidstaten	O
verleenden	O
echter	O
geen	O
buitenlandse	O
hulp	O
tot	O
uiteindelijk	O
meer	O
dan	O
800.000	O
Rwandezen	O
vermoord	O
waren	O
.	O

AC	B-ORG
Milan	I-ORG
–	O
Hamburger	B-ORG
SV	I-ORG

Frank	B-PER
Bridge	I-PER
voltooide	O
zijn	O
'	O
''	O
Pianotrio	O
nr	O
.	O

Ook	O
studeerde	O
zij	O
in	O
Berlijn	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Pänchen	B-PER
Sönam	I-PER
Dragpa	I-PER

Het	O
Paznauntal	B-LOC
vormt	O
vanaf	O
hier	O
tot	O
bij	O
Galtür	B-ORG
de	O
afgrenzing	O
richting	O
zuidoosten	O
.	O

'	O
''	O
Salamanca	B-LOC
''	O
'	O

met	O
Whitney	B-PER
Houston	I-PER
/	O
Nr	O
.	O

Commerciële	O
Linuxverkopers	O
als	O
Novell	B-ORG
en	O
Red	B-ORG
Hat	I-ORG
geven	O
ondersteuning	O
.	O

Koning	O
Hamad	B-PER
bin	I-PER
Isa	I-PER
Al	I-PER
Khalifa	I-PER

Donald	B-PER
Woods	I-PER
(	I-PER
journalist	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Marc	B-PER
Márquez	I-PER
''	O
'	O

De	O
soort	O
kent	O
een	O
verspreiding	O
in	O
het	O
deel	O
van	O
de	O
Rocky	B-LOC
Mountains	I-LOC
dat	O
in	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
ligt	O
en	O
berggebieden	O
in	O
het	O
oosten	O
van	O
Azië	B-LOC
.	O

Er	O
is	O
degradatie	O
mogelijk	O
naar	O
de	O
1	B-ORG
Lyga	I-ORG
.	O

Regelmatige	O
vliegverbindingen	O
door	O
Nextjet	B-ORG
.	O

Deze	O
is	O
gevestigd	O
in	O
de	O
Canadese	B-LOC
hoofdstad	O
Ottawa	B-LOC
.	O

De	O
vierde	O
wedstrijd	O
won	O
Cody	B-PER
Rhodes	I-PER
van	O
Rey	B-PER
Mysterio	I-PER

'	O
''	O
Stefan	B-PER
van	I-PER
Dijk	I-PER
''	O
'	O

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Australië	B-LOC
en	O
Tasmanië	B-LOC
.	O

Andere	O
onderzoeken	O
geven	O
hiernaast	O
aan	O
dat	O
er	O
in	O
het	O
algemeen	O
hogere	O
bijdragen	O
zijn	O
geweest	O
van	O
Zuidwest-Aziatische	B-LOC
en	O
/	O
of	O
Noord-Afrikaanse	B-LOC
bevolkingsgroepen	O
in	O
de	O
Hoorn	B-LOC
van	I-LOC
Afrika	I-LOC
.	O

Schwetzingen	B-LOC
(	O
1910-1938	O
)	O

Adria	B-ORG
Mobil	I-ORG
(	I-ORG
wielerploeg	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Bjørn	B-PER
Dæhlie	I-PER
''	O
'	O

Mary	B-PER
Joe	I-PER
Fernandez	I-PER
Jana	B-PER
Novotná	I-PER

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Zoals	O
de	O
naam	O
van	O
Gestapo-lid	O
Heinrich	B-PER
Mueller	I-PER
,	O
die	O
wordt	O
opgevoerd	O
als	O
producer	O
(	O
?	O
)	O

Saidi	B-PER
Ntibazonkiza	I-PER
-	O
N.E.C	B-ORG
.	I-ORG

Nicola	B-PER
Minali	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

Voor	O
de	O
SP	B-ORG
is	O
ze	O
regelmatig	O
op	O
de	O
barricaden	O
gaan	O
staan	O
.	O

El	B-ORG
Carmen	I-ORG
de	I-ORG
Viboral	I-ORG

Groningen	B-LOC
,	O
Friesland	B-LOC
en	O
Drenthe	B-LOC
,	O

Naar	O
het	O
zuiden	O
lopen	O
verbindingswegen	O
naar	O
de	O
Engadin	B-LOC
in	O
Zwitserland	B-LOC
en	O
via	O
de	O
Reschenpas	B-LOC
naar	O
Zuid-Tirol	B-LOC
in	O
Italië	B-LOC
.	O

Ilfov	B-LOC
in	O
het	O
zuiden	O

De	O
reis	O
ging	O
eerst	O
naar	O
Kaapstad	B-LOC
en	O
van	O
daaruit	O
naar	O
Freetown	B-LOC
met	O
een	O
zigzagkoers	O
.	O

Hierdoor	O
was	O
het	O
Midden-Oosten	B-LOC
veiliggesteld	O
voor	O
de	O
Geallieerden	B-ORG
.	O

Er	O
zijn	O
waarnemingen	O
tot	O
in	O
Denemarken	B-LOC
en	O
Finland	B-LOC
,	O
maar	O
voor	O
zover	O
bekend	O
niet	O
uit	O
Nederland	B-LOC
en	O
België	B-LOC
.	O

**	O
Patricia	B-PER
Arquette	I-PER
–	O
Medium	B-ORG
''	O

'	O
''	O
Renzo	B-PER
Piano	I-PER
''	O
'	O

Filz	B-LOC
(	I-LOC
Eifel	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Lee	B-PER
Sang-hwa	I-PER
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
Igreja	B-ORG
São	I-ORG
Francisco	I-ORG
de	I-ORG
Assis	I-ORG
(	I-ORG
Belo	I-ORG
Horizonte	I-ORG
)	I-ORG

Hij	O
werd	O
opgevolgd	O
door	O
Tarcisio	B-PER
kardinaal	I-PER
Bertone	I-PER
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

São	B-LOC
Félix	I-LOC
do	I-LOC
Coribe	I-LOC

''	O
Mylomys	B-LOC
dybowskii	I-LOC
''	O
(	O
Guinee	B-LOC
tot	O
Kenia	B-LOC
)	O

Volgens	O
de	O
overlevering	O
bleef	O
hij	O
ooit	O
vaststeken	O
in	O
de	O
badkuip	O
van	O
het	O
Witte	B-ORG
Huis	I-ORG
.	O

Er	O
kon	O
nog	O
net	O
een	O
noodlanding	O
worden	O
gemaakt	O
op	O
de	O
Azoren	B-LOC
.	O

Wasbüttel	B-LOC
(	O
1.950	O
)	O

Hij	O
was	O
daarmee	O
de	O
''running	O
mate	O
''	O
van	O
presidentskandidaat	O
Grover	B-PER
Cleveland	I-PER
.	O

Het	O
bestuur	O
zetelde	O
in	O
Nykøbing	B-LOC
.	O

''	O
Kampioen	B-ORG
Serie	I-ORG
A	I-ORG

Keizer	B-PER
Frans	I-PER
Jozef	I-PER
van	I-PER
Oostenrijk	I-PER

De	O
voorbije	O
vijf	O
jaar	O
was	O
hij	O
president	O
van	O
de	O
Staat	B-ORG
Haïti	I-ORG
.	O

''	O
Rizzoli	B-ORG
&	I-ORG
Isles	I-ORG
''	O
(	O
2010-heden	O
)	O

Erica	B-PER
Terpstra	I-PER
(	O
2010	O
,	O
2011-2013	O
)	O
(	O
gastpanellid	O
tijdens	O
de	O
eerste	O
reeks	O
,	O
vast	O
panellid	O
tijdens	O
de	O
derde	O
reeks	O
)	O

73	O
'	O
Piet	B-PER
Keur	I-PER
0-1	O

Het	O
wordt	O
aangedaan	O
door	O
de	O
Yamatoji-lijn	B-ORG
.	O

Tōkaidō-lijn	B-ORG
(	O
東海道本線	O
)	O

*De	O
westelijke	O
Himalaya	B-LOC
van	O
Nepal	B-LOC
tot	O
Afghanistan	B-LOC

Fabrizio	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Faniello	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

Zij	O
versloegen	O
in	O
de	O
finale	O
Alexander	B-PER
Peya	I-PER
en	O
Bruno	B-PER
Soares	I-PER
met	O
6-2	O
en	O
6-4	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
Sangju	B-ORG
Sangmu	I-ORG
FC	I-ORG

'	O
''	O
Go	B-ORG
Ahead	I-ORG
Eagles	I-ORG
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
Arthur	B-PER
C.	I-PER
Clarke	I-PER

'	O
''	O
John	B-PER
Lowe	I-PER
''	O
'	O

Islay	B-LOC
(	I-LOC
provincie	I-LOC
)	I-LOC
-	O

Peter	B-ORG
August	I-ORG
(	O
1866-1934	O
)	O

Gunung	B-LOC
Agung	I-LOC
,	O
Indonesië	B-LOC

Eveneens	O
is	O
hij	O
sinds	O
2000	O
docent	O
aan	O
het	O
Conservatorium	B-ORG
Maastricht	I-ORG
.	O

Andreas	B-PER
van	I-PER
Saksen-Coburg	I-PER
en	I-PER
Gotha	I-PER

Beatrix	B-PER
der	I-PER
Nederlanden	I-PER

'	O
''	O
AVROTROS	B-ORG
''	O
'	O

met	O
Tove	B-PER
Lo	I-PER
/	O
Nr	O
.	O

2001	O
Days	B-ORG
of	I-ORG
our	I-ORG
Lives	I-ORG
–	O
als	O
taxichauffeur	O
–	O
1	O
afl	O
.	O

'	O
''	O
Jo	B-PER
Bonnier	I-PER
''	O
'	O

Hij	O
was	O
een	O
van	O
de	O
32	O
studenten	O
(	O
per	O
schooljaar	O
)	O
die	O
de	O
Pauselijke	B-ORG
Ecclesiastische	I-ORG
Academie	I-ORG
mocht	O
betreden	O
.	O

Een	O
variant	O
bestaat	O
ook	O
in	O
Noord-Duitsland	B-LOC
en	O
Denemarken	B-LOC
,	O
vooral	O
populair	O
in	O
de	O
havensteden	O
Hamburg	B-LOC
en	O
Bremen	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sten	B-PER
Stensen	I-PER
''	O
'	O

Horst	B-LOC
aan	I-LOC
de	I-LOC
Maas	I-LOC
-	O
Rawicz	B-LOC
(	O
)	O

Marcelo	B-PER
Spínola	I-PER
y	I-PER
Maestre	I-PER

``	O
The	B-ORG
Edge	I-ORG
of	I-ORG
Glory	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Jelena	B-PER
Isinbajeva	I-PER
''	O
'	O

Herxheim	B-LOC
bei	I-LOC
Landau	I-LOC
(	O
10.452	O
)	O

Na	O
een	O
succesvolle	O
verhuurperiode	O
bij	O
Darlington	B-ORG
FC	I-ORG
,	O
werd	O
Bates	O
basisspeler	O
naar	O
latere	O
manager	O
Gareth	B-PER
Southgate	I-PER
.	O

DOORVERWIJZING	O
Bradfield	B-LOC
St.	I-LOC
George	I-LOC

1-0	O
Van	B-PER
Bronckhorst	I-PER
Van	B-PER
Gastel2-0	I-PER
Bosz3-0	B-PER
Van	B-PER
Bronckhorst	I-PER
Taument	B-PER

In	O
het	O
noordwesten	O
ligt	O
de	O
Butuanbaai	B-LOC
,	O
onderdeel	O
van	O
de	O
Boholzee	B-LOC
.	O

Noord-zuid	O
loopt	O
de	O
Interstate	B-ORG
45	I-ORG
vanuit	O
de	O
kustplaats	O
Galveston	B-LOC
naar	O
Dallas	B-LOC
.	O

Deze	O
dreigt	O
een	O
dossier	O
over	O
president	O
John	B-PER
F.	I-PER
Kennedy	I-PER
te	O
publiceren	O
.	O

Hoorn	B-LOC
van	I-LOC
Afrika	I-LOC

In	O
een	O
volle	O
Kuip	B-ORG
werd	O
Feyenoord	B-ORG
met	O
4-1	O
verslagen	O
.	O

Aleksej	B-PER
Berezoetski	I-PER
Joeri	B-PER
Zjirkov	I-PER
Alan	B-PER
Dzagojev	I-PER
Pavel	B-PER
Pogrebnjak	I-PER

'	O
''	O
Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
''	O
'	O

Ook	O
door	O
Alessandro	B-PER
Volta	I-PER
wordt	O
belangrijk	O
werk	O
verricht	O
.	O

Hij	O
werd	O
geboren	O
in	O
Almansa	B-LOC
(	O
Albacete	B-LOC
)	O
.	O

Hij	O
speelt	O
als	O
aanvaller	O
en	O
komt	O
uit	O
voor	O
Kalmar	B-ORG
FF	I-ORG
.	O

Volga	B-LOC
(	I-LOC
South	I-LOC
Dakota	I-LOC
)	I-LOC

''Maxim	O
''	O
werd	O
gedurende	O
enige	O
jaren	O
(	O
1999-2006	O
)	O
ook	O
uitgegeven	O
in	O
onder	O
meer	O
België	B-LOC
en	O
Nederland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Málaga	B-ORG
CF	I-ORG
''	O
'	O

In	O
hetzelfde	O
jaar	O
werd	O
hij	O
opgenomen	O
in	O
de	O
Georgia	B-ORG
Music	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
.	O

Oud-Heverlee	B-ORG
Leuven	I-ORG
(	I-ORG
vrouwen	I-ORG
)	I-ORG

De	O
verschillende	O
competities	O
worden	O
ingedeeld	O
volgens	O
de	O
UEFA-coëfficiënten	B-ORG
.	O

'	O
''	O
KSC	B-ORG
Lokeren	I-ORG
Oost-Vlaanderen	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Xavier	B-PER
Tondó	I-PER
'	O
''	O

==	O
Posities	O
op	O
de	O
WTA-ranglijst	B-ORG
==	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Schalke	I-ORG
04	I-ORG
''	O
'	O

Eigendom	O
van	O
de	O
West-Indische	B-ORG
Compagnie	I-ORG

Het	O
nummer	O
is	O
geschreven	O
door	O
een	O
andere	O
Motown	B-ORG
artiest	O
,	O
Smokey	B-PER
Robinson	I-PER
.	O

Bednarek	B-PER
,	O
Rosales	B-PER
,	O
Thesker	B-PER
,	O
Leugers	B-PER
,	O
Vogelsang	B-PER
,	O
John	B-PER
,	O
Gouriye	B-PER

In	O
het	O
artiestenmilieu	O
had	O
hij	O
contacten	O
met	O
onder	O
meer	O
zijn	O
landgenoten	O
Constantin	B-PER
Brâncuși	I-PER
en	O
Tristan	B-PER
Tzara	I-PER
en	O
met	O
Amedeo	B-PER
Modigliani	I-PER
.	O

Daarna	O
emigreerde	O
hij	O
naar	O
Groot-Brittannië	B-LOC
en	O
vervolgens	O
naar	O
de	O
VS	B-LOC
.	O

De	O
lokale	O
politie	O
en	O
de	O
FBI	B-ORG
hielden	O
actieve	O
onderzoeken	O
na	O
de	O
verdwijningen	O
en	O
volgden	O
vele	O
tips	O
.	O

Daarnaast	O
speelde	O
hij	O
clubvoetbal	O
in	O
Spanje	B-LOC
,	O
Israël	B-LOC
,	O
Argentinië	B-LOC
en	O
ten	O
slotte	O
op	O
Cyprus	B-LOC
.	O

Hauterive	B-LOC
(	I-LOC
Neuchâtel	I-LOC
)	I-LOC

Willemse	O
was	O
als	O
speelster	O
actief	O
voor	O
NMHC	B-ORG
Nijmegen	I-ORG
en	O
HGC	B-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

De	O
hoofdstad	O
is	O
Uherské	B-LOC
Hradiště	I-LOC
.	O

Reg	B-PER
Armstrong	I-PER
(	O
AJS	B-ORG
)	O

Modern	B-ORG
Family	I-ORG
''	O
(	O
2009-heden	O
)	O

Koning	O
Darius	B-PER
I	I-PER
stuurt	O
een	O
eerste	O
strafexpeditie	O
naar	O
Griekenland	B-LOC
.	O

Het	O
vlindertje	O
komt	O
verspreid	O
over	O
Europa	B-LOC
,	O
Noord-Amerika	B-LOC
en	O
Japan	B-LOC
voor	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Afghanistan	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Slovenský	B-ORG
hrubosrstý	I-ORG
stavač	I-ORG

Margriet]]	O
en	O
Pieter	B-PER
van	I-PER
Vollenhoven	I-PER

SC	B-ORG
Cambuur	I-ORG
(	O
was	O
verhuurd	O
)	O

Charles	B-PER
Tellier	I-PER
ontwikkelde	O
de	O
eerste	O
bruikbare	O
koeling	O
voor	O
levensmiddelen	O
.	O

Beide	O
landen	O
zijn	O
leden	O
van	O
de	O
Europese	B-ORG
Unie	I-ORG
en	O
de	O
NAVO	B-ORG
.	O

Wladimir	B-PER
Belli	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

'	O
''	O
Grant	B-PER
Hackett	I-PER
''	O
'	O

In	O
de	O
klim	O
naar	O
de	O
Col	B-LOC
du	I-LOC
Grand	I-LOC
Cucheron	I-LOC
dunde	O
de	O
kopgroep	O
uit	O
.	O

''	O
'G.Moore	O
''	O
'	O
-	O
George	B-PER
Thomas	I-PER
Moore	I-PER
(	O
1871-1956	O
)	O

Voor	O
de	O
serie	O
zijn	O
er	O
ook	O
opnamen	O
gemaakt	O
in	O
het	O
buitenland	O
,	O
onder	O
meer	O
in	O
Duitsland	B-LOC
,	O
Brussel	B-LOC
,	O
Waterloo	B-LOC
en	O
Sint-Petersburg	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Met	O
The	B-ORG
Mars	I-ORG
Volta	I-ORG
''	O
'	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
zuidoosten	O
van	O
Rusland	B-LOC
.	O

De	O
weg	O
voert	O
van	O
Brjansk	B-LOC
naar	O
de	O
grens	O
met	O
Wit-Rusland	B-LOC
,	O
over	O
een	O
lengte	O
van	O
223	O
kilometer	O
.	O

Rossella	B-PER
Ratto	I-PER
(	O
2015	O
)	O

Marie	B-PER
Bergman	I-PER
&	O
Roger	B-PER
Pontare	I-PER

De	O
soort	O
werd	O
ontdekt	O
op	O
Java	B-LOC
en	O
Borneo	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

Van	O
belang	O
bij	O
deze	O
radicale	O
keuze	O
was	O
ook	O
zijn	O
kennismaking	O
met	O
kunsthandelaar	O
Henk	B-PER
Bremmer	I-PER
,	O
die	O
hem	O
financieel	O
steunde	O
en	O
Helene	B-PER
Kröller-Müller	I-PER
adviseerde	O
om	O
zijn	O
werk	O
te	O
kopen	O
.	O

Kédougou	B-LOC
in	O
het	O
zuidoosten	O

AS	B-ORG
Trenčín	I-ORG
/	O
MŠK	B-ORG
Žilina	I-ORG

Hij	O
is	O
een	O
tiener	O
die	O
in	O
Queens	B-LOC
,	O
New	B-LOC
York	I-LOC
woont	O
.	O

Die	O
straf	O
zat	O
hij	O
uit	O
in	O
de	O
staatsgevangenis	O
van	O
Jefferson	B-LOC
City	I-LOC
,	O
Missouri	B-LOC
.	O

Péter	B-PER
Erdő	I-PER
(	O
2006-	O
)	O

Bazel	B-LOC
(	I-LOC
Zwitserland	I-LOC
)	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Indonesië	B-LOC
.	O

Hugh	B-PER
Anderson	I-PER
(	O
Suzuki	B-ORG
)	O

'	O
''	O
František	B-PER
Čermák	I-PER
Leoš	B-PER
Friedl	I-PER

In	O
de	O
tijd	O
van	O
het	O
Hanzeverbond	B-LOC
,	O
tot	O
ca	O
.	O

Martin	B-PER
Kaymer	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

Lodewijk	B-PER
van	I-PER
Deyssel	I-PER
(	O
begraven	O
)	O

Het	O
bevindt	O
zich	O
nu	O
in	O
de	O
permanente	O
opstelling	O
van	O
het	O
Musée	B-ORG
d'Orsay	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Stefano	B-PER
Perugini	I-PER
''	O
'	O

Bij	O
de	O
mannen	O
kwam	O
de	O
Keniaan	B-LOC
Geoffrey	B-PER
Mutai	I-PER
als	O
eerste	O
over	O
de	O
streep	O
in	O
2:08.24	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
King	B-ORG
Crimson	I-ORG
on	I-ORG
Broadway	I-ORG

SC	B-ORG
Westend	I-ORG
1901	I-ORG
(	O
N	O
)	O

''Room	O
101	O
''	O
(	O
Stephen	B-PER
Fry	I-PER
)	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

In	O
Nederland	B-LOC
heeft	O
ze	O
gespeeld	O
bij	O
HC	B-ORG
Rotterdam	I-ORG
,	O
SV	B-ORG
Kampong	I-ORG
en	O
SCHC	B-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Verder	O
is	O
hij	O
door	O
Gioacchino	B-PER
Rossini	I-PER
geklasseerd	O
als	O
muzikaal	O
humorist	O
.	O

Lafarre	B-LOC
(	I-LOC
Ardèche	I-LOC
)	I-LOC

Verwijzing	O
naar	O
Mata	B-PER
Hari	I-PER
.	O

DOORVERWIJZING	O
Gogoșu	B-LOC
(	I-LOC
Dolj	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Bradl	I-PER
''	O
'	O

Soort	O
Melanophidium	B-LOC
bilineatum	I-LOC
''	O

Amsterdam]]	O
''	O
'	O
-	O
Oranje	B-ORG
Zwart	I-ORG

Madaripur	B-LOC
(	O
মাদারীপুর	O
''Madaripur	O
''	O
)	O

Piraeus	B-LOC
,	O
165.000	O
inw	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Na	O
onderhandelingsrondes	O
,	O
onder	O
anderen	O
in	O
in	O
Luzern	B-LOC
,	O
Zwitserland	B-LOC
;	O
en	O
Washington	B-LOC
,	O
VS	B-LOC
is	O
de	O
definitieve	O
tekst	O
vastgesteld	O
in	O
2010	O
in	O
Japan	B-LOC
.	O

Flikken	B-ORG
Maastricht	I-ORG
''	O
-	O
Bejaarde	O
(	O
afl	O
.	O

Spoorlijn	B-ORG
Hochstadt-Marktzeuln	I-ORG
-	I-ORG
Saalfeld	I-ORG

Stelling	B-ORG
van	I-ORG
Abel-Ruffini	I-ORG

Direct	O
komen	O
er	O
Imperial	B-PER
Stormtroopers	I-PER
aan	O
om	O
de	O
jongen	O
te	O
vermoorden	O
,	O
maar	O
Vader	O
roeit	O
ze	O
uit	O
en	O
neemt	O
de	O
jongen	O
die	O
Galen	B-PER
Marek	I-PER
heet	O
mee	O
om	O
hem	O
te	O
trainen	O
als	O
zijn	O
geheime	O
leerling	O
.	O

*Witterstraat	O
,	O
oude	O
doorgaande	O
weg	O
naar	O
het	O
westelijk	O
gelegen	O
Witten	B-LOC

De	O
Belg	B-LOC
Etienne	B-PER
Gailly	I-PER
domineerde	O
de	O
gehele	O
race	O
.	O

'	O
''	O
Liezel	B-PER
Huber	I-PER
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
''	O
'	O

Na	O
herwinning	O
van	O
de	O
onafhankelijkheid	O
werd	O
hij	O
gezant	O
en	O
Eerste	B-ORG
Kamerlid	I-ORG
.	O

Montemor]]	O
dat	O
aan	O
de	O
Mondego	B-LOC
ligt	O
.	O

'	O
''	O
Björn	B-PER
Borg	I-PER
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

Nikita	B-PER
Chroesjtsjov	I-PER
(	O
1953—1964	O
)	O

Er	O
zijn	O
soorten	O
bekend	O
van	O
Zuid-Afrika	B-LOC
,	O
Zambia	B-LOC
,	O
Madagaskar	B-LOC
,	O
Zuidoost-Azië	B-LOC
,	O
Australië	B-LOC
,	O
Nieuw-Guinea	B-LOC
,	O
Midden-	B-LOC
en	O
Zuid-Amerika	B-LOC
.	O

Het	O
hoofdkantoor	O
bevindt	O
zich	O
in	O
Fulda	B-LOC
.	O

Bibliothèque	B-ORG
nationale	I-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
,	O
Gr	O
.	O

Hun	O
grootste	O
rivaal	O
was	O
Antwerp	B-ORG
FC	I-ORG
.	O

Chapada	B-LOC
do	I-LOC
Apodi	I-LOC
(	I-LOC
microregio	I-LOC
)	I-LOC

In	O
de	O
oefeninterland	O
viel	O
hij	O
in	O
de	O
rust	O
in	O
voor	O
Burak	B-PER
Yılmaz	I-PER
.	O

Sommigen	O
,	O
zoals	O
haar	O
vriendin	O
Clara	B-PER
Wichmann	I-PER
,	O
probeerden	O
het	O
maar	O
stopten	O
er	O
weer	O
mee	O
.	O

Bar	B-LOC
(	I-LOC
Montenegro	I-LOC
)	I-LOC

Jefferson	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Deportes	B-ORG
Concepción	I-ORG
''	O
'	O
(	O
P	O
)	O

Het	O
Koningsplein	B-ORG
herinnert	O
hier	O
nog	O
aan	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
Mae	B-LOC
Chan	I-LOC
(	I-LOC
tambon	I-LOC
)	I-LOC

Yves	B-PER
De	I-PER
Winter	I-PER
(	O
2000-2011	O
)	O

**Geslacht	O
Borstelstaartboomstekelvarken	B-LOC
(	O
''Chaetomys	O
''	O
)	O

Thorgan	B-PER
Hazard	I-PER
van	O
Zulte	B-ORG
Waregem	I-ORG
won	O
de	O
prijs	O
voor	O
de	O
eerste	O
keer	O
.	O

===	O
Ecolo	B-ORG
(	O
14	O
leden	O
)	O
===	O

***	O
''	O
Erinaceus	B-LOC
concolor	I-LOC
''	O

Goede	B-ORG
tijden	I-ORG
,	I-ORG
slechte	I-ORG
tijden	I-ORG

Spoorlijn	B-ORG
Pünderich	I-ORG
-	I-ORG
Traben-Trarbach	I-ORG

'	B-PER
''	I-PER
Xenia	I-PER
''	I-PER
'	B-PER
van	I-PER
Sint-Petersburg	I-PER
(	O
ca	O
.	O

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
Venus	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O

Volkan	B-PER
Şen	I-PER
Gökhan	B-PER
Töre	I-PER
Mehmet	B-PER
Topal	I-PER

De	O
wedstrijden	O
worden	O
in	O
het	O
Verenigd	B-LOC
Koninkrijk	I-LOC
rechtstreeks	O
uitgezonden	O
door	O
Sky	B-ORG
News	I-ORG
.	O

Dit	O
werd	O
echter	O
tenietgedaan	O
door	O
de	O
geboorte	O
van	O
Maria	B-PER
Theresia	I-PER
van	I-PER
Oostenrijk	I-PER
.	O

''	O
Nothing	B-ORG
Else	I-ORG
Matters	I-ORG
''	O

DOORVERWIJZING	O
Oswald	B-PER
van	I-PER
York	I-PER

Darío	B-PER
Cvitanich	I-PER
-	O
Ajax	B-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

De	O
hoofdstad	O
is	O
de	O
havenstad	O
Trapani	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Riukiu-eilanden	B-LOC
.	O

Op	O
35	O
km	O
van	O
de	O
finish	O
ontsnapten	O
de	O
ploegmaats	O
Anthony	B-PER
Geslin	I-PER
en	O
neoprof	O
Christophe	B-PER
Kern	I-PER
.	O

Hij	O
vestigde	O
zich	O
in	O
de	O
Zuidelijke	B-LOC
Nederlanden	I-LOC
.	O

Mycological	B-ORG
Society	I-ORG
of	I-ORG
America	I-ORG

Het	O
eerste	O
reekshoofd	O
,	O
'	O
''	O
Tatiana	B-PER
Golovin	I-PER
''	O
'	O
uit	O
Frankrijk	B-LOC
,	O
won	O
het	O
toernooi	O
.	O

'	O
''	O
Olympiakos	B-ORG
Piraeus	I-ORG
''	O
'	O

Hayes	B-LOC
County	I-LOC
,	O
county	B-LOC
in	O
de	O
Amerikaanse	B-LOC
staat	O
Nebraska	B-LOC

Martin	B-PER
Mortensen	I-PER
(	O
2007-2008	O
)	O

Karel	B-PER
van	I-PER
'	I-PER
''	I-PER
Croÿ	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
(	O
ca	O
.	O

Skanderborg	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC

De	O
bouwactiviteiten	O
gingen	O
toen	O
naar	O
de	O
Koninklijke	B-ORG
BAM	I-ORG
Groep	I-ORG
,	O
die	O
daarmee	O
in	O
omzet	O
vrijwel	O
zou	O
verdubbelen	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Hinterer	B-LOC
Brochkogel	I-LOC
(	O
3628	O
meter	O
)	O

'	O
''	O
VfL	B-ORG
Bochum	I-ORG
''	O
'	O

Lee	B-PER
Slattery	I-PER
(	O
-6	O
)	O

Tatjana	B-PER
Totmjanina	I-PER
/	O
Maksim	B-PER
Marinin	I-PER

**	O
''	O
Modern	B-ORG
Family	I-ORG
''	O

Dubnica	B-LOC
nad	I-LOC
Váhom	I-LOC
,	O
Slowakije	B-LOC

Tony	B-PER
Jacklin	I-PER
werd	O
27ste	O
,	O
Peter	B-PER
Oosterhuis	I-PER
38ste	O
.	O

Constantijn	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Armenië	I-PER
(	O
1053-1102	O
)	O
,	O
van	O
1095-1102	O

Amiens	B-LOC
(	O
deels	O
,	O
hoofdplaats	O
)	O

In	O
het	O
zuiden	O
wordt	O
het	O
zelfs	O
begrensd	O
door	O
de	O
autosnelweg	B-ORG
A58	I-ORG
.	O

Dit	O
doek	O
wordt	O
bewaard	O
in	O
de	O
Koninklijke	B-ORG
Musea	I-ORG
voor	I-ORG
Schone	I-ORG
Kunsten	I-ORG
van	I-ORG
België	I-ORG
te	O
Brussel	B-LOC
.	O

A	B-ORG
world	I-ORG
without	I-ORG
love	I-ORG
''	O

Ze	O
werkte	O
met	O
regisseurs	O
als	O
Gustaf	B-PER
Molander	I-PER
,	O
Ingmar	B-PER
Bergman	I-PER
en	O
Bo	B-PER
Widerberg	I-PER
.	O

Salem	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC

Mattia	B-PER
Gavazzi	I-PER
(	O
2007-2008	O
)	O

Hoofdrollen	O
werden	O
vertolkt	O
door	O
onder	O
anderen	O
Kristen	B-PER
Stewart	I-PER
en	O
Robert	B-PER
Pattinson	I-PER
.	O

Changsha	B-LOC
Heropvoeding	O
door	O
werk	O
van	O
de	O
vrouwen	O

Als	O
speler	O
van	O
KuPS	B-ORG
Kuopio	I-ORG

Womelsdorf	B-LOC
(	I-LOC
Coalton	I-LOC
)	I-LOC
(	I-LOC
West	I-LOC
Virginia	I-LOC
)	I-LOC

Als	O
speler	O
van	O
Celta	B-ORG
de	I-ORG
Vigo	I-ORG

Coon	B-LOC
Rapids	I-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

Het	O
toernooi	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
de	O
Nederlander	B-LOC
Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
en	O
de	O
Roemeen	B-LOC
Horia	B-PER
Tecău	I-PER
.	O

De	O
pionier	O
van	O
deze	O
reactie	O
was	O
Hermann	B-PER
Staudinger	I-PER
en	O
de	O
reactie	O
wordt	O
dan	O
ook	O
wel	O
eens	O
'	O
''	O
Staudinger-type	O
diazo-thioketon-koppeling	O
''	O
'	O
genoemd	O
.	O

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Pamir-gebergte	B-LOC
en	O
het	O
Hindoekoesj-gebergte	B-LOC
in	O
Centraal-Azië	B-LOC
.	O

Bridgetown	B-LOC
(	I-LOC
Barbados	I-LOC
)	I-LOC
,	O
de	O
hoofdstad	O
van	O
Barbado	O

Ook	O
in	O
Midden-Azië	B-LOC
wordt	O
hij	O
wel	O
aangetroffen	O
.	O

Saint-Pierre-le-Vieux	B-LOC
(	I-LOC
Vendée	I-LOC
)	I-LOC
,	O
''Saint-Pétruscains	O
''	O

De	O
clubkleuren	O
,	O
blauw-geel	O
,	O
werden	O
overgenomen	O
van	O
die	O
van	O
Victoria	B-ORG
Hamburg	I-ORG
.	O

Er	O
werd	O
gevochten	O
volgens	O
de	O
regels	O
van	O
het	O
Muay	B-ORG
Thai	I-ORG
.	O

José	B-PER
María	I-PER
Morelos	I-PER

Hierdoor	O
schoof	O
het	O
ticket	O
door	O
naar	O
Saxan	B-ORG
de	O
nummer	O
vijf	O
uit	O
de	O
competitie	O
.	O

Standard	B-ORG
Luik	I-ORG
/	O
AS	B-ORG
Monaco	I-ORG

Gastdirigenten	O
,	O
zoals	O
Eugen	B-PER
Jochum	I-PER
,	O
Arturo	B-PER
Toscanini	I-PER
en	O
Pierre	B-PER
Monteux	I-PER
,	O
vroegen	O
speciaal	O
om	O
zijn	O
aanwezigheid	O
in	O
het	O
orkest	O
.	O

Forest	B-LOC
Hill	I-LOC
(	I-LOC
Londen	I-LOC
)	I-LOC

Zijn	O
zoon	O
volgde	O
hem	O
op	O
als	O
Eduard	B-PER
II	I-PER
.	O

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Beaver	B-LOC
City	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Domingo	B-PER
Tarasconi	I-PER
''	O
'	O

Kunsthistorisches	B-ORG
Museum	I-ORG
in	O
Wenen	B-LOC

Babylon	B-LOC
,	O
wordt	O
de	O
grootste	O
hoofdstad	O
van	O
de	O
wereld	O
.	O

Mohamed	B-PER
Bennouna	I-PER
(	O
)	O

Hij	O
was	O
lid	O
van	O
de	O
Koninklijke	B-ORG
Roeivereniging	I-ORG
Club	I-ORG
Gent	I-ORG
.	O

Bondues	B-LOC
(	O
Bonduwe	O
)	O

Mnesicles	B-PER
(	I-PER
architect	I-PER
)	I-PER

James	B-PER
Hetfield	I-PER
-	O
slaggitaar	O
,	O
zang	O

DOORVERWIJZING	O
Tovuz	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Real	B-ORG
Zaragoza	I-ORG
''	O
'	O

Zelf	O
beweerde	O
hij	O
ook	O
in	O
Mekka	B-LOC
geweest	O
te	O
zijn	O
,	O
maar	O
dit	O
lijkt	O
onwaarschijnlijk	O
.	O

KVRS	B-ORG
Waasland	I-ORG
-	I-ORG
SK	I-ORG
Beveren	I-ORG

Grasshopper	B-ORG
Club	I-ORG
Zürich	I-ORG
(	O
CL	O
3e	O
)	O

'	O
''	O
RWDM	B-ORG
''	O
'	O

Het	O
succes	O
van	O
de	O
ploeg	O
slaagde	O
er	O
echter	O
niet	O
in	O
om	O
voor	O
veel	O
toeschouwers	O
te	O
zorgen	O
,	O
en	O
zo	O
werd	O
toenadering	O
gezocht	O
tot	O
Daring	B-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Xenophon	B-PER
(	O
431-	O
ca	O
.	O

Alan	B-PER
Hovhaness	I-PER
componeerde	O
er	O
meerdere	O
;	O
de	O
nummering	O
moest	O
daarop	O
aangepast	O
worden	O
;	O
het	O
is	O
niet	O
Concert	O
voor	O
orkest	O
nr	O
.	O

Berndroth	B-LOC
(	O
419	O
)	O

Réunion	B-ORG
Administrative	I-ORG
des	I-ORG
Sénateurs	I-ORG
ne	I-ORG
Figurant	I-ORG
sur	I-ORG
la	I-ORG
Liste	I-ORG
d'Aucun	I-ORG
Groupe	I-ORG

DOORVERWIJZING	O
LUCA	B-ORG
School	I-ORG
of	I-ORG
Arts	I-ORG

'	O
''	O
Neiva	B-LOC
''	O
'	O

Hier	O
kreeg	O
hij	O
de	O
taak	O
Luuk	B-PER
de	I-PER
Jong	I-PER
op	O
te	O
volgen	O
,	O
die	O
eerder	O
werd	O
getransfereerd	O
naar	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
.	O

Vals	B-LOC
bruin	I-LOC
blauwtje	I-LOC

'	O
''	O
Martin	B-PER
Adams	I-PER
''	O
'	O

Deze	O
kerk	B-ORG
stond	O
in	O
de	O
Burcht	B-ORG
van	I-ORG
Boeda	I-ORG
.	O

Scary	B-ORG
Monsters	I-ORG
(	I-ORG
and	I-ORG
Super	I-ORG
Creeps	I-ORG
)	I-ORG

Challenge	B-ORG
Sports	I-ORG
Rotterdam	I-ORG
uit	O
Rotterdam	B-LOC

Ze	O
versloeg	O
in	O
de	O
finale	O
de	O
als	O
vierde	O
geplaatste	O
Russin	B-LOC
Vera	B-PER
Zvonareva	I-PER
,	O
die	O
de	O
finale	O
(	O
haar	O
dertigste	O
)	O
zonder	O
setverlies	O
had	O
bereikt	O
.	O

'	O
''	O
Kim	B-PER
Newcombe	I-PER
''	O
'	O

Ze	O
vond	O
ook	O
dat	O
partijleider	O
Anton	B-PER
Mussert	I-PER
haar	O
zorgen	O
niet	O
genoeg	O
deelde	O
.	O

De	O
fabriek	O
in	O
Lichtervelde	B-LOC
bleef	O
in	O
zijn	O
handen	O
.	O

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Zijn	O
academische	O
carrière	O
begon	O
als	O
student	O
van	O
Harold	B-PER
Davenport	I-PER
aan	O
het	O
University	B-ORG
College	I-ORG
London	I-ORG
en	O
later	O
aan	O
de	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Cambridge	I-ORG
.	O

Het	O
toernooi	O
telt	O
mee	O
voor	O
de	O
Amerikaanse	B-ORG
en	O
Europese	B-ORG
PGA	I-ORG
Tour	I-ORG
en	O
de	O
Japan	B-ORG
Golf	I-ORG
Tour	I-ORG
.	O

Er	O
zijn	O
tegenwoordig	O
acht	O
soorten	O
,	O
die	O
allemaal	O
voorkomen	O
in	O
grote	O
delen	O
van	O
Europa	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Broxburn	B-LOC
(	I-LOC
West	I-LOC
Lothian	I-LOC
)	I-LOC

Doorgestoomde	O
jeugdspelers	O
Feyenoord	B-ORG
opleiding	O

Thomaskirche	B-ORG
(	I-ORG
Leipzig	I-ORG
)	I-ORG

20px]]	O
Confederatie	B-LOC
van	I-LOC
de	I-LOC
Aro	I-LOC

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER

'	O
''	O
Maico	B-ORG
''	O
'	O

Titelhouder	O
FC	B-ORG
Santa	I-ORG
Coloma	I-ORG
wist	O
hun	O
titel	O
dit	O
seizoen	O
met	O
succes	O
te	O
verdedigen	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Luca	B-PER
Dotto	I-PER

De	O
indeling	O
is	O
gebaseerd	O
op	O
die	O
van	O
de	O
Innsbrucker	B-ORG
Dom	I-ORG
.	O

Dołhobyczów	B-LOC
,	O
Jarczów	B-LOC
,	O
Lubycza	B-LOC
Królewska	I-LOC
,	O
Łaszczów	B-LOC
,	O
Telatyn	B-LOC
.	O

Jonas	B-PER
Vandermarliere	I-PER
(	O
2006-2010	O
)	O

Nicolas	B-PER
Colsaerts	I-PER
speelde	O
in	O
de	O
ochtendronde	O
en	O
had	O
een	O
redelijke	O
start	O
met	O
een	O
score	O
van	O
-1	O
.	O

'	O
''	O
Steaua	B-ORG
Boekarest	I-ORG
''	O
'	O
(	O
B	O
)	O

'	O
''	O
AA	B-ORG
Gent	I-ORG
Ladies	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Nikolaj	B-PER
Davydenko	I-PER
''	O
'	O

Valentina	B-PER
Marchei	I-PER
(	O
5	O
)	O

Beste	O
Originele	O
Scenario	O
-	O
Colin	B-PER
Welland	I-PER

Melle	B-LOC
6,9	O
MW	O
3,0	O
WT	O
2,3	O
MW	O

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
Nacional	I-ORG
''	O
'	O

Korčula	B-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC

de	O
Slag	B-ORG
bij	I-ORG
Verona	I-ORG
(	O
489	O
)	O

Serra	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Miguel	I-LOC

Karel	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Miljon	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

DOORVERWIJZING	O
Neftçala	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

Goran	B-PER
Ivanišević	I-PER
''	O
(	O
achtste	O
finale	O
)	O
''	O

In	O
België	B-LOC
moet	O
er	O
op	O
de	O
eieren	O
gedrukt	O
staan	O
of	O
het	O
kooi-eieren	O
zijn	O
.	O

**	O
''	O
Drie	O
bloedige	O
veldslagen	O
''	O
(	O
naar	O
Leo	B-PER
Tolstoj	I-PER
)	O
;	O

BSV	B-ORG
Bad	I-ORG
Bleiberg	I-ORG
''	O
-	O
FC	B-ORG
Blau-Weiß	I-ORG
Linz	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

In	O
de	O
met	O
3–4	O
verloren	O
wedstrijd	O
verving	O
hij	O
Olivier	B-PER
Giroud	I-PER
na	O
80	O
minuten	O
speeltijd	O
.	O

Dit	O
is	O
een	O
nieuwe	O
baan	O
in	O
de	O
buurt	O
van	O
Loch	B-LOC
Lomond	I-LOC
.	O

De	O
draaier	B-LOC
heeft	O
een	O
hoge	O
wervelboog	O
.	O

Carlo	B-PER
Ubbiali	I-PER
(	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
)	O

Busan-Geoje	B-ORG
vaste	I-ORG
oeververbinding	I-ORG

'	O
''	O
Simon	B-PER
Crafar	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Utrecht	I-ORG
''	O
'	O

Conflict	B-ORG
in	I-ORG
de	I-ORG
Gazastrook	I-ORG
2008-2009	I-ORG

Ook	O
stemde	O
hij	O
voor	O
de	O
afvaardiging	O
van	O
Montigny	B-PER
en	O
Bergen	B-PER
naar	O
de	O
koning	O
.	O

Conflict	B-ORG
in	I-ORG
de	I-ORG
Gazastrook	I-ORG
2014	I-ORG

1992-1997	O
-	O
Renegade	B-PER
''	O

Deze	O
waren	O
de	O
eerst	O
aanzienlijke	O
commerciële	O
vondsten	O
in	O
het	O
Midden-Oosten	B-LOC
.	O

Maria	B-PER
(	O
1404-1463	O
)	O
,	O
echtgenote	O
van	O
koning	O
Karel	B-PER
VII	I-PER
van	I-PER
Frankrijk	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Albrecht	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
rooms-koning	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Odense	B-ORG
BK	I-ORG
''	O
'	O

'	B-PER
''	I-PER
Dida	I-PER
''	I-PER
'—Edivaldo	I-PER
Alves	I-PER
de	I-PER
Santa	I-PER
Rosa	I-PER
(	O
1934–2002	O
)	O

'	O
''	O
Maverick	B-PER
Viñales	I-PER
''	O
'	O

Kaj	B-PER
Ramsteijn	I-PER
in	O
de	O
loop	O
van	O
het	O
seizoen	O
gehuurd	O
van	O
Feyenoord	B-ORG

Er	O
wordt	O
in	O
het	O
Nieuwe	B-ORG
Testament	I-ORG
aan	O
deze	O
boeken	O
gerefereerd	O
,	O
maar	O
zonder	O
teksten	O
woordelijk	O
te	O
citeren	O
.	O

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
noordoosten	O
van	O
Australië	B-LOC
in	O
de	O
staat	O
Queensland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ducati	B-ORG
''	O
'	O

Golden	B-ORG
Earring	I-ORG
''	O
Radar	B-ORG
Love	I-ORG
''	O

Het	O
markizaat	O
werd	O
in	O
het	O
bijzonder	O
toebedeeld	O
aan	O
zijn	O
jongere	O
zoon	O
Maurits	B-PER
,	O
ter	O
verhoging	O
van	O
zijn	O
status	O
.	O

Warschau	B-LOC
(	O
Polen	B-LOC
)	O

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
van	O
zuidelijk	O
Mexico	B-LOC
tot	O
Honduras	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Iannone	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Hij	O
maakte	O
ook	O
Piëta	B-LOC
's	I-LOC
.	O

The	B-ORG
Bernie	I-ORG
Mac	I-ORG
Show	I-ORG
''	O
(	O
2001-2006	O
)	O

Daarna	O
nam	O
Giacomo	B-PER
Agostini	I-PER
het	O
over	O
om	O
met	O
een	O
grote	O
voorsprong	O
te	O
winnen	O
.	O

''	O
Hylaeamys	B-LOC
tatei	I-LOC
''	O

Cornelis	B-PER
van	I-PER
Niel	I-PER

Rudolf	B-PER
(	O
1474-1510	O
)	O

Leopoldo	B-PER
O'Donnell	I-PER
''	O
derde	O
ambtsperiode	O
''	O

Aarno	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Turpeinen	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
-	O

DOORVERWIJZING	O
Cornelius	B-PER
Jacobsz	I-PER
May	I-PER

'	O
''	O
Giacomo	B-PER
Agostini	I-PER
''	O
'	O

Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
,	O
Ricardo	B-PER
Rosset	I-PER
en	O
Jacques	B-PER
Villeneuve	I-PER
maakten	O
hun	O
debuut	O
.	O

'	O
''	O
Rodgau	B-LOC
''	O
'	O

Daarop	O
werd	O
uiteindelijk	O
gekozen	O
voor	O
de	O
kleur	O
crême	B-ORG
.	O

Sovjet-bezettingszone	B-LOC
in	I-LOC
Duitsland	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Arches	B-LOC
National	I-LOC
Park	I-LOC

****	O
''	O
Monodelphis	B-LOC
brevicaudata	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Philipp	B-PER
Kohlschreiber	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
David	B-PER
Škoch	I-PER
''	O
'	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Argenteuil	B-LOC
(	O
deels	O
)	O

Bill	B-PER
Medley	I-PER
&	O
Jennifer	B-PER
Warnes	I-PER

Het	O
zal	O
Brooklyn	B-LOC
in	O
de	O
toekomst	O
waarschijnlijk	O
voorbijstreven	O
qua	O
inwonertal	O
.	O

Eerder	O
speelde	O
hij	O
voor	O
Çanakkale	B-ORG
Dardanelspor	I-ORG
,	O
Galatasaray	B-ORG
en	O
Antalyaspor	B-ORG
.	O

Stefan	B-PER
Dörflinger	I-PER
(	O
Kreidler	B-ORG
)	O

Titelverdediger	O
was	O
IFK	B-ORG
Göteborg	I-ORG
.	O

Peter	B-PER
Boeve	I-PER
Marco	B-PER
van	I-PER
Basten	I-PER
Dick	B-PER
Schoenaker	I-PER
Gerald	B-PER
Vanenburg	I-PER

'	O
''	O
Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Denis	B-PER
Kornilov	I-PER

Venezuela	B-LOC
is	O
een	O
toetredingsproces	O
begonnen	O
,	O
Bolivia	B-LOC
zal	O
waarschijnlijk	O
volgen	O
.	O

Nadat	O
de	O
overnamegesprekken	O
met	O
Alitalia	B-ORG
afspringen	O
stopt	O
Windjet	B-ORG
met	O
de	O
uitvoering	O
van	O
vluchten	O
.	O

Grote	B-ORG
Muur	I-ORG
van	I-ORG
Gorgan	I-ORG

Vlkov	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Náchod	I-LOC
)	I-LOC

==Lijst	O
van	O
de	O
belangrijkste	O
stadspoorten	B-ORG
van	I-ORG
Parijs	I-ORG

'	O
''	O
Nicolas	B-PER
Kiefer	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
Mike	B-PER
Bryan	I-PER

Gregory	B-PER
S.	I-PER
Paul	I-PER
heeft	O
hiertegen	O
ingebracht	O
dat	O
juist	O
vanwege	O
de	O
compleetheid	O
van	O
het	O
skelet	O
het	O
goed	O
mogelijk	O
is	O
een	O
volumemeting	O
uit	O
te	O
voeren	O
van	O
een	O
plausibel	O
model	O
.	O

Vele	O
Stonesfans	O
vonden	O
dat	O
album	O
te	O
veel	O
geïnspireerd	O
op	O
Sgt.	B-ORG
Pepper	I-ORG
's	I-ORG
Lonely	I-ORG
Hearts	I-ORG
Club	I-ORG
Band	I-ORG
''	O
van	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Niccolò	B-PER
Antonelli	I-PER
''	O
'	O

Frauental	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Laßnitz	I-LOC

Haris	B-PER
Seferović	I-PER
scoorde	O
tweemaal	O
in	O
het	O
eerste	O
half	O
uur	O
en	O
Blerim	B-PER
Džemaili	I-PER
deed	O
er	O
nog	O
eentje	O
bij	O
voor	O
de	O
rust	O
.	O

Beide	O
coureurs	O
zouden	O
met	O
hun	O
racetijd	O
in	O
de	O
500cc-klasse	O
vierde	O
en	O
vijfde	O
zijn	O
geworden	O
en	O
Kenny	B-PER
Roberts	I-PER
op	O
een	O
achterstand	O
van	O
11	O
seconden	O
hebben	O
gereden	O
.	O

'	O
''	O
Rob	B-PER
Hayles	I-PER
''	O
'	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Met	O
name	O
Engelbert	B-PER
Kaempfer	I-PER
,	O
Carl	B-PER
Peter	I-PER
Thunberg	I-PER
en	O
Philipp	B-PER
Franz	I-PER
von	I-PER
Siebold	I-PER
waren	O
hierbij	O
zeer	O
actief	O
.	O

'	O
''	O
Kreidler	B-ORG
''	O
'	O

Koning	O
Frederik	B-PER
Willem	I-PER
III	I-PER
van	I-PER
Pruisen	I-PER
.	O

doorverwijzing	O
Jan	B-PER
Peter	I-PER
Balkenende	I-PER

Maria	B-PER
van	I-PER
Nassau	I-PER
(	I-PER
1539-1599	I-PER
)	I-PER
,	O
dochter	O
van	O
Willem	B-PER
de	I-PER
Rijke	I-PER
en	O
Juliana	B-PER
van	I-PER
Stolberg	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Rapier	B-ORG
(	I-ORG
raketsysteem	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Dmitri	B-PER
Lobkov	I-PER
''	O
'	O

Won	O
de	O
play-off	O
van	O
Titch	B-PER
Moore	I-PER

Johnny	B-ORG
Kidd	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Pirates	I-ORG

Perg	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

Peter	B-PER
Pan	I-PER
(	I-PER
personage	I-PER
)	I-PER

''	O
Sminthopsis	B-LOC
longicaudata	I-LOC
''	O

New	B-LOC
Salem	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Giovanni	B-PER
Mantovani	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

Al	O
sinds	O
de	O
tijd	O
van	O
Karel	B-PER
de	I-PER
Grote	I-PER
had	O
de	O
koning	O
de	O
verheven	O
plicht	O
bescherming	O
te	O
geven	O
aan	O
weduwen	O
en	O
wezen	O
.	O

Klok	O
komt	O
uit	O
de	O
jeugdopleiding	O
van	O
FC	B-ORG
Utrecht	I-ORG
,	O
waarvoor	O
hij	O
twee	O
jaar	O
lang	O
in	O
het	O
belofteteam	O
speelde	O
.	O

'	O
''	O
Börje	B-PER
Jansson	I-PER
''	O
'	O

Het	O
meer	O
watert	O
af	O
via	O
de	O
Könkämärivier	B-LOC
.	O

VfB	B-ORG
Oldenburg	I-ORG
'	O
''	O
1	O
''	O
'	O

Fausto	B-PER
Coppi	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

Dat	O
zijn	O
met	O
name	O
Bernheze	B-LOC
en	O
Sint-Oedenrode	B-LOC
.	O

Dilla	B-LOC
(	I-LOC
Somalië	I-LOC
)	I-LOC

Tiara	B-PER
van	I-PER
paus	I-PER
Paulus	I-PER
VI	I-PER

In	O
Zwitserland	B-LOC
kwam	O
in	O
de	O
zomer	O
vanaf	O
800	O
m	O
hoogte	O
sneeuwval	O
voor	O
,	O
die	O
een	O
paar	O
keer	O
de	O
diepere	O
dalen	O
bereikte	O
.	O

Kunsthalle	B-ORG
Bremen	I-ORG
,	O
Duitsland	B-LOC

'	O
''	O
Ryan	B-PER
Briscoe	I-PER
''	O
'	O

Carmen	B-PER
Electra	I-PER
en	O
Jenny	B-PER
McCarthy	I-PER
hebben	O
gastrollen	O
gespeeld	O
.	O

Het	O
Gemeentemuseum	B-ORG
Den	I-ORG
Haag	I-ORG
wijdde	O
in	O
dat	O
jaar	O
een	O
tentoonstelling	O
aan	O
zijn	O
oeuvre	O
.	O

De	O
Graafschap]]	O
''	O
'	O
-	O
N.E.C	B-ORG
.	I-ORG

Bachpan	B-ORG
Bachao	I-ORG
Andolan	I-ORG

Speciale	B-ORG
Administratieve	I-ORG
Regio	I-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Volksrepubliek	I-ORG
China	I-ORG

Gianluca	B-PER
Nijholt	I-PER
van	O
Amkar	B-ORG
Perm	I-ORG
,	O
in	O
de	O
loop	O
van	O
het	O
seizoen	O

Adolfo	B-PER
Aguilar	I-PER
Zínser	I-PER

voor	O
de	O
Nederlandse	B-LOC
taal	O

Stan	B-PER
Lauryssens	I-PER
voor	O
''Doder	O
dan	O
dood	O
''	O

Whitesnake	B-ORG
(	O
geannuleerd	O
wegens	O
contractuele	O
problemen	O
)	O

Het	O
maakt	O
deel	O
uit	O
van	O
de	O
Duizendeilanden	B-LOC
.	O

''	O
Melomys	B-LOC
lutillus	I-LOC
''	O

Patriottische	B-ORG
Alliantie	I-ORG
voor	I-ORG
Verandering	I-ORG

Ze	O
stroomt	O
naar	O
het	O
noorden	O
en	O
gaat	O
op	O
in	O
de	O
Lainiorivier	B-LOC
.	O

De	O
twee	O
hoofdmotoren	O
zijn	O
Caterpillar	B-ORG
3508	O
en	O
3512	O
met	O
een	O
vermogen	O
van	O
ongeveer	O
850kW	O
en	O
1000kW	O
.	O

Het	O
is	O
het	O
oudste	O
gebouw	O
van	O
Southern	B-LOC
District	I-LOC
.	O

AP-61	B-ORG
(	I-ORG
Spanje	I-ORG
)	I-ORG

Lijst	B-PER
van	I-PER
graven	I-PER
van	I-PER
Évreux	I-PER

Nieuwendijk	B-LOC
(	I-LOC
Zuid-Holland	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
beheerde	O
het	O
departement	B-ORG
van	I-ORG
Posterijen	I-ORG
en	I-ORG
Spoorwegen	I-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Caroní	B-LOC
(	I-LOC
rivier	I-LOC
)	I-LOC

De	O
hoofdplaats	O
was	O
Mantgum	B-LOC
.	O

De	O
competitie	O
heeft	O
een	O
AAA-status	O
(	O
Triple-A	O
,	O
net	O
onder	O
Major	B-ORG
League	I-ORG
Baseball	I-ORG
)	O
.	O

North	B-LOC
Myrtle	I-LOC
Beach	I-LOC
,	O
South	B-LOC
Carolina	I-LOC

Bladvlekkenziekte	B-LOC
(	I-LOC
tuinboon	I-LOC
)	I-LOC

Beat	B-PER
Hefti	I-PER
en	O
Alex	B-PER
Baumann	I-PER

Kettering	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
'	O
6-3	O
,	O
6-3	O
,	O
4-6	O
,	O
7-5	O
Marc	B-PER
Rosset	I-PER

Bitterfeld	B-LOC
(	I-LOC
plaats	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Sven	B-PER
Kramer	I-PER
''	O
'	O

BMC	B-ORG
probeerde	O
het	O
peloton	O
te	O
laten	O
breken	O
,	O
maar	O
dit	O
mislukte	O
.	O

Cliènten	O
van	O
de	O
firma	O
,	O
gevestigd	O
in	O
West	B-LOC
End	I-LOC
(	I-LOC
Londen	I-LOC
)	I-LOC
waren	O
onder	O
meer	O
Shell	B-ORG
en	O
BP	B-ORG
.	O

Albert	B-PER
Costa	I-PER
''	O
(	O
halve	O
finale	O
)	O
''	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Col	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Croix-de-Fer	I-LOC

Door	O
onder	O
andere	O
Jörg	B-PER
Haider	I-PER
werd	O
hij	O
nogal	O
eens	O
Gruselbauer	O
(	O
Griezelboer	O
)	O
genoemd	O
.	O

Een	O
week	O
later	O
trok	O
de	O
wedstrijd	O
naar	O
Gooik	B-LOC
.	O

Feodora	B-PER
(	O
1910-1975	O
)	O
,	O
gehuwd	O
met	O
Christiaan	B-PER
van	I-PER
Schaumburg-Lippe	I-PER

Als	O
speler	O
bij	O
AA	B-ORG
Gent	I-ORG

Tijdens	O
de	O
Grote	B-LOC
Volksverhuizing	I-LOC
trok	O
het	O
grootste	O
deel	O
vrij	O
snel	O
zuidwaarts	O
naar	O
de	O
gebieden	O
rond	O
de	O
benedenloop	O
van	O
de	O
Oder	B-LOC
en	O
daarna	O
langzaam	O
verder	O
naar	O
het	O
latere	O
Neder-Silezië	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kreidler	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Süper	B-ORG
Lig	I-ORG
''	O
'	O

Graphium	B-LOC
policenes	I-LOC
''	O
''policenes	O
''	O
(	O
,	O
1775	O
)	O

Håvard	B-PER
Holmefjord	I-PER
Lorentzen	I-PER
Simen	B-PER
Spieler	I-PER
Nilsen	I-PER
Sverre	B-PER
Lunde	I-PER
Pedersen	I-PER

Dat	O
deed	O
hij	O
met	O
de	O
MZ	B-ORG
die	O
ter	O
beschikking	O
was	O
gesteld	O
aan	O
Boet	B-PER
van	I-PER
Dulmen	I-PER
.	O

Château-Landon	B-LOC
(	O
hoofdplaats	O
)	O

Eigendom	O
van	O
de	O
British	B-ORG
South	I-ORG
Africa	I-ORG
Company	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
Conrad	B-PER
Williams	I-PER

Als	O
zodanig	O
nam	O
hij	O
deel	O
aan	O
het	O
Tweede	B-ORG
Vaticaans	I-ORG
Concilie	I-ORG
.	O

Sergej	B-PER
Jesenin	I-PER
,	O
''Gedichten	O
''	O
.	O

Dit	O
was	O
het	O
begin	O
van	O
de	O
Grieks-Turkse	B-ORG
Oorlog	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Sete	B-PER
Gibernau	I-PER
''	O
'	O

7	B-LOC
-	O
De	O
Eemshaven	B-LOC
wordt	O
door	O
koningin	B-PER
Juliana	I-PER
officieel	O
geopend	O
.	O

Chemistry	B-ORG
of	I-ORG
Materials	I-ORG
''	O

|	O
Michael	B-PER
Mols	I-PER
,	O
Tininho	B-PER

Bělušice	B-LOC
(	I-LOC
okres	I-LOC
Kolín	I-LOC
)	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Schleid	B-LOC
(	I-LOC
Rijnland-Palts	I-LOC
)	I-LOC

Noordelijke	B-ORG
Alliantie	I-ORG
(	I-ORG
1996	I-ORG
)	I-ORG

Koninkrijk	B-LOC
van	I-LOC
Dali	I-LOC
(	O
953-1253	O
)	O

-	O
'	O
''	O
Chotěboř	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Premier	B-ORG
League	I-ORG
''	O
'	O

These	B-ORG
Boots	I-ORG
Are	I-ORG
Made	I-ORG
for	I-ORG
Walkin	I-ORG
'	I-ORG

Calamity	B-PER
Jane	I-PER
zou	O
wellicht	O
een	O
kind	O
van	O
hem	O
hebben	O
gehad	O
.	O

Sergej	B-PER
Dobrin	I-PER
(	O
2	O
)	O

De	O
aanvaller	O
blijkt	O
Pinhead	B-PER
te	O
zijn	O
,	O
die	O
gevangen	O
zit	O
in	O
het	O
beeld	O
.	O

'	O
''	O
Scuderia	B-ORG
Ferrari	I-ORG
''	O
'	O

Ploegleider	O
is	O
Danny	B-PER
Stam	I-PER
,	O

Tijdens	O
deze	O
reis	O
door	O
Europa	B-LOC
(	O
om	O
en	O
nabij	O
het	O
jaar	O
320	O
voor	O
Chr	O
.	O
)	O

Hij	O
gaf	O
zijn	O
krachten	O
door	O
aan	O
Rocky	B-PER
DeSantos	I-PER
.	O

Lucien	B-PER
Lesna	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

Massimo	B-PER
Podenzana	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

Hierna	O
studeerde	O
hij	O
aan	O
de	O
École	B-ORG
des	I-ORG
Beaux-Arts	I-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Daar	O
bleef	O
hij	O
niet	O
lang	O
en	O
hij	O
ging	O
voor	O
een	O
proefperiode	O
naar	O
AS	B-ORG
Nancy	I-ORG
,	O
maar	O
kon	O
daar	O
niet	O
doorbreken	O
.	O

De	O
soort	O
leeft	O
in	O
Zuid-Amerika	B-LOC
,	O
voornamelijk	O
ten	O
oosten	O
van	O
de	O
Andes	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Yves	B-PER
Lampaert	I-PER
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
SNV	B-ORG
Netherlands	I-ORG
Development	I-ORG
Organisation	I-ORG

Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG

Saalbach-Hinterglemm	B-LOC
(	O
3020	O
)	O

DOORVERWIJZING	O
Bronlibellen	B-LOC
(	I-LOC
geslacht	I-LOC
)	I-LOC

**G	O
Steve	B-PER
Nash	I-PER
-	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG

Ondanks	O
dat	O
Feyenoord	B-ORG
veel	O
interesse	O
had	O
in	O
de	O
spits	O
,	O
vertrok	O
hij	O
naar	O
PSV	B-ORG
om	O
daar	O
de	O
naar	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
vertrokken	O
Arouna	B-PER
Koné	I-PER
op	O
te	O
volgen	O
.	O

Eigendom	O
van	O
de	O
West-Indische	B-ORG
Compagnie	I-ORG

Als	O
speler	O
bij	O
ACF	B-ORG
Fiorentina	I-ORG

Hij	O
voegde	O
zich	O
bij	O
de	O
groep	O
van	O
Marcel	B-PER
Minnaert	I-PER
.	O

Thakurgaon	B-LOC
(	I-LOC
zila	I-LOC
)	I-LOC

1993-94	O
-	O
Vancouver	B-ORG
Canucks	I-ORG

Dit	O
was	O
de	O
eerste	O
keer	O
dat	O
deze	O
prestatie	O
geleverd	O
werd	O
op	O
de	O
Europese	B-ORG
PGA	I-ORG
Tour	I-ORG
,	O
de	O
Aziatische	B-ORG
PGA	I-ORG
Tour	I-ORG
én	O
de	O
Sunshine	B-ORG
Tour	I-ORG
.	O

Hendrik	B-PER
III	I-PER
Julius	I-PER
van	I-PER
Bourbon-Condé	I-PER

'	O
''	O
NOAD	B-ORG
''	O
'	O

Als	O
speler	O
bij	O
Galatasaray	B-ORG
SK	I-ORG

Het	O
eilandje	O
ligt	O
in	O
het	O
noorden	O
van	O
de	O
Botnische	B-LOC
Golf	I-LOC
.	O

Aaron	B-PER
Krickstein	I-PER
''	O
(	O
halve	O
finale	O
)	O
''	O

Tahj	B-PER
Mowry	I-PER
(	O
van	O
Kim	B-ORG
Possible	I-ORG
''	O
)	O

Frans	B-PER
de	I-PER
Munck	I-PER
(	O
1922-2010	O
)	O
,	O
voetbaldoelman	O

'	O
''	O
Legia	B-ORG
Warschau	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Kaiserslautern	I-ORG
''	O
'	O

de	O
Koninklijke	B-ORG
Landmacht	I-ORG
(	O
KL	O
)	O

Affoltern	B-LOC
am	I-LOC
Albis	I-LOC
,	O
10.162	O
inwoners	O

'	O
''	O
Rapid	B-ORG
Boekarest	I-ORG
''	O
'	O

Smolice	B-LOC
(	I-LOC
Groot-Polen	I-LOC
)	I-LOC

's-Graveland	B-LOC
(	I-LOC
Noord-Holland	I-LOC
)	I-LOC

Christabel	B-PER
Pankhurst	I-PER
(	O
1880-1958	O
)	O

Vincent	B-PER
Enyeama	I-PER
Chinedu	B-PER
Obasi	I-PER
Ayila	B-PER
Yussuf	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Naga	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
)	I-LOC

Gaston	B-PER
de	I-PER
Galliffet	I-PER

Hij	O
loopt	O
van	O
Salonta	B-LOC
naar	O
Hongarije	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sete	B-PER
Gibernau	I-PER
''	O
'	O

Hij	O
werd	O
opgevolgd	O
door	O
Francky	B-PER
Dury	I-PER
.	O

Hij	O
werd	O
opgevolgd	O
door	O
zijn	O
landgenoot	O
Fjodor	B-PER
Ivanovitsj	I-PER
Kozjevnikov	I-PER
.	O

In	O
2015	O
debuteerde	O
hij	O
voor	O
Turkije	B-ORG
.	O

De	O
soort	O
komt	O
ook	O
voor	O
in	O
enkele	O
aanliggende	O
gebieden	O
in	O
de	O
buurlanden	O
Paraguay	B-LOC
en	O
Argentinië	B-LOC
,	O
op	O
een	O
hoogte	O
van	O
500	O
tot	O
2300	O
meter	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
Alexander	B-PER
de	I-PER
Grote	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Everybody	B-ORG
's	I-ORG
in	I-ORG
Showbiz	I-ORG

Tom	B-PER
Herron	I-PER
startte	O
het	O
beste	O
ondanks	O
zijn	O
negende	O
startpositie	O
.	O

Desalniettemin	O
waren	O
zijn	O
aanvoerlijnen	O
vanuit	O
het	O
Verenigd	B-LOC
Koninkrijk	I-LOC
,	O
de	O
Britse	B-LOC
Kolonies	I-LOC
en	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
zeer	O
lang	O
,	O
wat	O
resulteerde	O
in	O
een	O
groot	O
gat	O
tussen	O
het	O
vaststellen	O
van	O
benodigde	O
voorraden	O
en	O
het	O
arriveren	O
van	O
de	O
uitrusting	O
.	O

'	O
''	O
Intertoto	B-LOC
Cup	I-LOC
''	O
'	O

Kanyakumari	B-LOC
(	I-LOC
plaats	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Dragomer	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Lukovica	B-LOC
pri	I-LOC
Brezovici	I-LOC
,	O
'	O
''	O
Log	B-LOC
pri	I-LOC
Brezovici	I-LOC
''	O
'	O

NVT	B-ORG
(	I-ORG
motorfiets	I-ORG
)	I-ORG
,	O
een	O
samenwerkingsverband	O
tussen	O
motorfabrikanten	O

De	O
fabriek	O
ligt	O
in	O
Præstø	B-LOC
in	O
Seeland	B-LOC
.	O

DJ	B-ORG
Jazzy	I-ORG
Jeff	I-ORG
&	I-ORG
The	I-ORG
Fresh	I-ORG
Prince	I-ORG

Het	O
verhaal	O
is	O
gebaseerd	O
op	O
de	O
Marvel	B-ORG
Comics	I-ORG
met	O
dezelfde	B-PER
naam	I-PER
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Zuid-Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
James	B-PER
Toseland	I-PER
''	O
'	O

De	O
bekendste	O
was	O
die	O
van	O
Kirk	B-PER
Kerkorian	I-PER
.	O

Günzel	B-PER
III	I-PER
,	O
Schwerin-Boisenburg	O
,	O
zoon	O
van	O
Hendrik	B-PER
I	I-PER
,	O
1228-1274	O

Pedro	B-PER
Romero	I-PER
(	O
1754-1839	O
)	O

Aat	B-PER
de	I-PER
Roos	I-PER

De	B-ORG
Club	I-ORG
van	I-ORG
Sinterklaas	I-ORG
(	O
1999-2000	O
)	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

In	O
Frankrijk	B-LOC
en	O
Noord-Amerika	B-LOC
zijn	O
vergelijkbare	O
spellen	O
bekend	O
onder	O
respectievelijk	O
de	O
namen	O
''Belote	O
''	O
en	O
''Tarbish	O
''	O
.	O

Elk	B-LOC
Run	I-LOC
Heights	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Rwandees	B-ORG
Patriottisch	I-ORG
Front	I-ORG

De	O
grootste	O
zijrivieren	O
zijn	O
de	O
Tsjeremosj	B-LOC
en	O
de	O
Jijia	B-LOC
.	O

Het	O
Ministerie	B-ORG
van	I-ORG
Economische	I-ORG
Zaken	I-ORG
heeft	O
dit	O
bedrag	O
verdubbeld	O
tot	O
34	O
miljoen	O
euro	O
.	O

Uiteindelijk	O
werden	O
TOP	B-ORG
Oss	I-ORG
en	O
FC	B-ORG
Volendam	I-ORG
aan	O
de	O
kant	O
gezet	O
.	O

Johnny	B-PER
Hallyday	I-PER
(	O
1943-heden	O
)	O

====	O
Bloemhof	B-LOC
(	O
3073	O
)	O
====	O

Beste	O
persoonlijkheid	O
in	O
Land	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Thousand	I-ORG
Dances	I-ORG

Een	O
contingent	O
van	O
Canadezen	B-LOC
werden	O
gerekruteerd	O
om	O
de	O
Britten	O
te	O
helpen	O
varen	O
op	O
de	O
Nijl	B-LOC
.	O

Kelsey	B-PER
Grammer	I-PER
-	O
Zozi	O

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Australië	B-LOC
.	O

Engels	B-LOC
merk	O
dat	O
een	O
bijzondere	O
constructie	O
bouwde	O
.	O

Onder	O
leiding	O
van	O
commandant-generaal	O
Petrus	B-PER
Jacobus	I-PER
Joubert	I-PER
werden	O
de	O
Britten	O
opnieuw	O
met	O
zware	O
verliezen	O
verslagen	O
.	O

Toch	O
steunde	O
hij	O
Charles	B-PER
de	I-PER
Gaulle	I-PER
.	O

'	O
''	O
POS	O
''	O
'	O
-	O
Ostrów	B-LOC
Wielkopolski	I-LOC

Het	O
oordeel	O
bracht	O
protesten	O
teweeg	O
in	O
onder	O
meer	O
de	O
Europese	B-ORG
Unie	I-ORG
.	O

Estelline	B-LOC
(	I-LOC
South	I-LOC
Dakota	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
heeft	O
gespeeld	O
voor	O
VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
en	O
Olympique	B-ORG
Marseille	I-ORG
.	O

Vis	B-LOC
(	I-LOC
eiland	I-LOC
)	I-LOC

België	B-LOC
verving	O
Nieuw-Zeeland	B-LOC
,	O
dat	O
uit	O
financiële	O
redenen	O
afzag	O
van	O
deelname	O
.	O

→	O
ASEC	B-ORG
Mimosas	I-ORG
(	O
huur	O
)	O

DOORVERWIJZING	O
Kasteel	B-ORG
van	I-ORG
Pau	I-ORG

'	O
''	O
Ordabası	B-ORG
FK	I-ORG
Şımkent	I-ORG
''	O
'	O

Betrekkingen	O
met	O
Peru	B-LOC
waren	O
slecht	O
.	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Bradl	I-PER
''	O
'	O

Charmaine	B-PER
Sheh	I-PER
Sze-Man	I-PER

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Sandro	B-PER
Cortese	I-PER
(	O
KTM	B-ORG
)	O

HVV	B-ORG
(	I-ORG
Den	I-ORG
Haag	I-ORG
)	I-ORG

DOORVERWIJZING	O
Wanda	B-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

Haar	O
beschermende	O
moeder	O
haalt	O
haar	O
over	O
een	O
Volvo	B-ORG
te	O
kopen	O
.	O

Virgin	B-PER
Atlantic	I-PER
Airways	I-PER
(	O
Londen-Heathrow	O
)	O

All	B-PER
That	I-PER
-	O
(	O
2000-2005	O
)	O

``	O
Scar	B-ORG
Tissue	I-ORG
''	O
—	O
04:08	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Metro	B-ORG
del	I-ORG
Baix	I-ORG
Llobregat	I-ORG

Het	O
Ministerie	B-ORG
van	I-ORG
Onderwijs	I-ORG
,	I-ORG
Cultuur	I-ORG
en	I-ORG
Wetenschap	I-ORG
subsidieerde	O
voor	O
dit	O
doel	O
vanaf	O
het	O
jaar	O
2000	O
verschillende	O
projecten	O
,	O
die	O
werden	O
gecoördineerd	O
door	O
de	O
Koninklijke	B-ORG
Bibliotheek	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Walt	B-PER
Faulkner	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Bill	B-PER
Homeier	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ángel	B-PER
Nieto	I-PER
''	O
'	O

''	O
Lophyra	B-LOC
flexuosa	I-LOC
''	O

Rehling	B-LOC
(	O
2.410	O
)	O

'	O
''	O
PEC	B-ORG
Zwolle	I-ORG
''	O
'	O

Zowel	O
België	B-LOC
als	O
Nederland	B-LOC
behaalden	O
beiden	O
een	O
bronzen	O
medaille	O
.	O

August	B-PER
Hobl	I-PER
(	O
DKW	B-ORG
)	O

Brusy	B-LOC
(	O
''Bruß	O
''	O
)	O

Maar	O
nadat	O
Rob	B-PER
Jacobs	I-PER
werd	O
vervangen	O
door	O
Pim	B-PER
Verbeek	I-PER
raakte	O
hij	O
zijn	O
basisplaats	O
kwijt	O
.	O

São	B-LOC
Domingos	I-LOC
do	I-LOC
Prata	I-LOC

''	O
'Muscel	O
''	O
'	O
gevoegd	O
aan	O
Argeș	B-LOC

**	O
Kannauj	B-LOC
(	O
1.385.227	O
)	O

Louis	B-PER
De	I-PER
Lannoy	I-PER

Basiliek	B-ORG
van	I-ORG
San	I-ORG
Marco	I-ORG
in	O
Venetië	B-LOC

Drie	O
mannen	O
die	O
elkaar	O
eerder	O
niet	O
kenden	O
,	O
komen	O
na	O
hun	O
arrestatie	O
samen	O
in	O
een	O
cel	O
in	O
New	B-LOC
Orleans	I-LOC
terecht	O
.	O

2e	O
-	O
eindklassement	O
Dauphiné	B-ORG
Libéré	I-ORG

Vittorio	B-PER
Adorni	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

Topmensen	O
en	O
leiders	O
van	O
verschillende	O
grote	O
ondernemingen	O
en	O
oliereuzen	O
van	O
vooral	O
Conoco	B-ORG
en	O
ook	O
Texaco	B-ORG
,	O
Esso	B-ORG
en	O
DuPont	B-ORG
kwamen	O
speciaal	O
vanuit	O
de	O
VS	B-LOC
om	O
er	O
te	O
jagen	O
.	O

Tweed	B-LOC
,	O
156	O
km	O
;	O

'	O
''	O
Kasımpaşa	B-ORG
SK	I-ORG
''	O
'	O

Lodewijk	B-PER
de	I-PER
Vrome	I-PER
(	O
778-840	O
)	O
∞	O
Ermengarde	B-PER
van	I-PER
Haspengouw	I-PER
(	O
778-818	O
)	O

Galantis	B-ORG
-	O
Runaway	B-ORG
(	I-ORG
U	I-ORG
&	I-ORG
I	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Naburige	O
steden	O
zijn	O
onder	O
andere	O
Bad	B-LOC
Essen	I-LOC
,	O
Bad	B-LOC
Iburg	I-LOC
en	O
Bad	B-LOC
Laer	I-LOC
.	O

Deze	O
concessie	O
wordt	O
uitgevoerd	O
door	O
de	O
RET	B-ORG
.	O

Queens	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Stone	I-ORG
Age	I-ORG

Świdnica	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
in	I-LOC
powiat	I-LOC
Zielonogórski	I-LOC
)	I-LOC

Het	O
4e	O
Legerkorpst	O
heeft	O
zijn	O
hoofdkwartier	O
in	O
Ankara	B-LOC

Bij	O
de	O
Tweede	B-ORG
Kamerverkiezingen	I-ORG
van	I-ORG
april	I-ORG
1971	I-ORG

Saint-Symphorien	B-LOC
(	I-LOC
Gironde	I-LOC
)	I-LOC

Ook	O
was	O
hij	O
adviseur	O
van	O
president	O
Sergio	B-PER
Osmeña	I-PER
.	O

Hij	O
volgde	O
lessen	O
bij	O
Peter	B-PER
Benoit	I-PER
en	O
speelde	O
als	O
bijverdienste	O
piano	O
in	O
het	O
cafeetje	O
van	O
zijn	O
moeder	O
.	O

'	O
''	O
Doriano	B-PER
Romboni	I-PER
''	O
'	O

Anakin	B-ORG
Skywalker	I-ORG
/	O
Darth	B-PER
Vader	I-PER

Er	O
volgden	O
verdere	O
studies	O
te	O
Milaan	B-LOC
,	O
Parijs	B-LOC
,	O
Berlijn	B-LOC
en	O
Rome	B-LOC
.	O

``	O
Man	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Mirror	I-ORG
''	O

Jamie	B-PER
Donaldson	I-PER
,	O
nr	O
5	O

Het	O
ligt	O
1	O
km	O
van	O
de	O
Oostzeekust	B-LOC
.	O

Monika	B-PER
Pflug	I-PER
(	O
2	O
)	O

``	O
Uptight	B-ORG
(	I-ORG
Everything	I-ORG
's	I-ORG
Alright	I-ORG
)	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Benito	B-PER
van	I-PER
de	I-PER
Pas	I-PER
''	O
'	O

Grodków	B-LOC
,	O
Łambinowice	B-LOC
,	O
Niemodlin	B-LOC
,	O
Pakosławice	B-LOC

DOORVERWIJZING	O
Caterham	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG

Olivier	B-PER
Claessens	I-PER
(	O
Racing	B-ORG
Mechelen	I-ORG
)	O

De	O
term	O
stamt	O
uit	O
de	O
tijd	O
van	O
de	O
mijnen	B-LOC
in	O
Zuid-Limburg	B-LOC
.	O

*Tussen	O
Creil	B-LOC
/	O
Orry-la-Ville	B-ORG
-	I-ORG
Coye	I-ORG
en	O
Melun	B-ORG

Dit	O
komt	O
bijvoorbeeld	O
sterk	O
naar	O
voren	O
in	O
het	O
werk	O
van	O
Edmund	B-PER
Burke	I-PER
.	O

''	O
Phyllomys	B-LOC
lundi	I-LOC
''	O

Het	O
wordt	O
aangedaan	O
door	O
de	O
Kioto-lijn	B-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Abenezra	B-LOC
(	I-LOC
inslagkrater	I-LOC
)	I-LOC

Daarnaast	O
was	O
ze	O
de	O
stem	O
van	O
''Tafel	O
9	O
''	O
op	O
Radio	B-ORG
Contact	I-ORG
.	O

João	B-PER
Bernardo	I-PER
Vieira	I-PER
(	O
3x	O
)	O

The	B-ORG
San	I-ORG
Roque	I-ORG
Club	I-ORG
Sotogrande	B-LOC

Raad	B-ORG
van	I-ORG
Barbuda	I-ORG

Green	B-LOC
Valley	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Edie	B-PER
Falco	I-PER
-	O
The	B-ORG
Sopranos	I-ORG
''	O

DOORVERWIJZING	O
Flint	B-LOC
(	I-LOC
Wales	I-LOC
)	I-LOC

Brodnica	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
in	I-LOC
powiat	I-LOC
Śremski	I-LOC
)	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Palau	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Nieuw-Guinea	B-LOC
.	O

Crocidura	B-LOC
batakorum	I-LOC
''	O
'	O
''	O
1	O
''	O
'	O

''	O
Saccolaimus	B-LOC
saccolaimus	I-LOC
''	O

in	O
Homicide	B-ORG
:	I-ORG
Life	I-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Street	I-ORG
''	O
.	O

De	O
overwinning	O
bij	O
de	O
mannen	O
ging	O
naar	O
de	O
Keniaan	B-LOC
Daniel	B-PER
Rono	I-PER
in	O
2:12.29	O
.	O

Hij	O
studeerde	O
aan	O
de	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Chicago	I-ORG
.	O

Ter	O
plaatse	O
is	O
de	O
route	O
niet	O
gemarkeerd	O
,	O
komt	O
vanuit	O
Pamiątkowo	B-LOC
en	O
vervolgt	O
richting	O
Kiekrz	B-LOC
en	O
Poznań	B-LOC
.	O

Daraga	B-LOC
(	I-LOC
Albay	I-LOC
)	I-LOC
-	O

DOORVERWIJZING	O
Mogi	B-LOC
Mirim	I-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC

Children	B-ORG
of	I-ORG
Bodom	I-ORG
(	O
FIN	O
)	O

Hij	O
vervolgde	O
zijn	O
studie	O
aan	O
Harvard	B-ORG
Law	I-ORG
School	I-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Dudu	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

Daarom	O
zou	O
de	O
eventuele	O
aanwezigheid	O
van	O
soldaten	O
uit	O
buurland	O
Rwanda	B-LOC
illegaal	O
zijn	O
.	O

2015	O
·	O
Anna	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Breggen	I-PER

de	O
metropolie	O
van	O
Oltenië	B-LOC
.	O

In	O
de	O
Volksunie	B-ORG
was	O
hij	O
enkele	O
jaren	O
ondervoorzitter	O
,	O
waarna	O
hij	O
na	O
het	O
ontslag	O
van	O
Geert	B-PER
Bourgeois	I-PER
,	O
het	O
co-voorzitterschap	O
waarnam	O
samen	O
met	O
Fons	B-PER
Borginon	I-PER
.	O

Tunnel	B-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
twee	I-ORG
Valiras	I-ORG

Genemuiden	B-LOC
,	O
Vollenhove	B-LOC
en	O
Meppel	B-LOC
werden	O
door	O
de	O
inwoners	O
verlaten	O
.	O

De	O
aanvallende	O
middenvelders	O
Dennis	B-PER
Praet	I-PER
en	O
Víctor	B-PER
Vázquez	I-PER
werden	O
op	O
voorhand	O
beschouwd	O
als	O
de	O
topfavorieten	O
.	O

Hij	O
maakte	O
Arles	B-LOC
tot	O
zijn	O
hoofdstad	O
.	O

Vervolgens	O
werkte	O
hij	O
vijftien	O
jaar	O
lang	O
als	O
muziekregisseur	O
voor	O
de	O
serie	O
All	B-PER
my	I-PER
children	I-PER
''	O
die	O
werd	O
uitgezonden	O
door	O
de	O
zender	O
ABC	B-ORG
.	O

São	B-LOC
Brás	I-LOC
de	I-LOC
Alportel	I-LOC

Ondanks	O
de	O
veranderende	O
muziekmarkt	O
wist	O
het	O
label	O
onafhankelijk	B-ORG
te	O
blijven	O
van	O
grotere	O
partijen	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Mexico	B-LOC
.	O

Centrum	B-ORG
,	I-ORG
C	I-ORG
5	O
zetels	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Hij	O
begon	O
daarop	O
aan	O
een	O
leven	O
als	O
reporter	O
voor	O
Le	B-ORG
Soir	I-ORG
''	O
.	O

''	O
Campeonato	B-ORG
Ecuatoriano	I-ORG
''	O
'	O

Ook	O
nadat	O
ze	O
zichzelf	O
had	O
opgehangen	O
hebben	O
de	O
klasgenoten	O
beledigende	O
boodschappen	O
op	O
haar	O
Facebook-account	B-ORG
achtergelaten	O
.	O

Hij	O
was	O
de	O
zoon	O
van	O
duikpionier	O
Hans	B-PER
Hass	I-PER
en	O
actrice	O
Hannelore	B-PER
Schroth	I-PER
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Tevens	O
heeft	O
hij	O
als	O
nacht-editor	O
bij	O
Het	B-ORG
Vrije	I-ORG
Volk	I-ORG
gewerkt	O
.	O

David	B-PER
Suchet	I-PER
speelde	O
de	O
rol	O
van	O
hoofdinspecteur	O
Japp	O
.	O

Giedo	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Garde	I-PER
''	O

De	O
wedstrijd	O
in	O
Eupen	B-LOC
werd	O
als	O
cruciaal	O
beschouwd	O
om	O
degradatie	O
te	O
vermijden	O
.	O

Soort	O
Vipera	B-LOC
monticola	I-LOC
''	O

Frode	B-PER
Olsen	I-PER
André	B-PER
Bergdølmo	I-PER
Erik	B-PER
Hoftun	I-PER
Henning	B-PER
Berg	I-PER
Vidar	B-PER
Riseth	I-PER
Steffen	B-PER
Iversen	I-PER
Erik	B-PER
Mykland	I-PER
Øyvind	B-PER
Leonhardsen	I-PER
Tore	B-PER
André	I-PER
Flo	I-PER
Ole	B-PER
Gunnar	I-PER
Solskjær	I-PER
Bent	B-PER
Skammelsrud	I-PER

Florence]]	O
,	O
Teatro	B-ORG
della	I-ORG
Pergola	I-ORG

Constitution	B-ORG
Party	I-ORG
of	I-ORG
Oregon	I-ORG
''	O
(	O
2000	O
)	O

Slechts	O
twee	O
soorten	O
komen	O
zuidelijker	O
voor	O
in	O
Zuid-Amerika	B-LOC
.	O

Jacob	B-PER
Bronowski	I-PER
(	O
1908-1974	O
)	O

DOORVERWIJZING	O
Noord	B-ORG
(	I-ORG
metrostation	I-ORG
)	I-ORG

Ook	O
werden	O
diplomatieke	O
gezanten	O
naar	O
Duitsland	B-LOC
en	O
Finland	B-LOC
gezonden	O
.	O

Paul	B-PER
McCartney	I-PER
&	O
Stevie	B-PER
Wonder	I-PER

Verloor	O
met	O
10-5	O
van	O
John	B-PER
Higgins	I-PER

Deze	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
westelijk	O
Bolivia	B-LOC
en	O
noordwestelijk	O
Argentinië	B-LOC
.	O

Ze	O
werden	O
echter	O
wel	O
op	O
de	O
reservelijst	O
gezet	O
in	O
het	O
geval	O
dat	O
één	O
van	O
de	O
13	O
teams	O
niet	O
deel	O
kon	O
nemen	O
,	O
maar	O
het	O
terugtrekken	O
van	O
het	O
US	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
gebeurde	O
te	O
laat	O
om	O
nog	O
uiteindelijk	O
op	O
tijd	O
klaar	O
te	O
zijn	O
voor	O
het	O
seizoen	O
.	O

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Faubel	I-PER
''	O
'	O

Marrit	B-PER
Leenstra	I-PER
(	O
2008-2010	O
)	O

Internationale	B-ORG
Federatie	I-ORG
voor	I-ORG
Werknemers	I-ORG
in	I-ORG
de	I-ORG
Mijnbouw	I-ORG
,	I-ORG
Chemie	I-ORG
,	I-ORG
Energiesector	I-ORG
en	I-ORG
Algemene	I-ORG
Arbeiders	I-ORG

Veel	O
textielbewerkers	O
en	O
ook	O
textielbaronnen	O
trokken	O
toen	O
naar	O
Antwerpen	B-LOC
en	O
naar	O
Leiden	B-LOC
.	O

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Bestuurlijke	B-LOC
indeling	I-LOC
van	I-LOC
Armenië	I-LOC

Celtic	B-ORG
FC	I-ORG
5-1	O
Queen	B-ORG
's	I-ORG
Park	I-ORG
FC	I-ORG

Desiderius	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Erasmus	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
(	O
ca	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
Siberische	B-ORG
Staatsuniversiteit	I-ORG
voor	I-ORG
Lucht-	I-ORG
en	I-ORG
Ruimtevaart	I-ORG

Ajax]]	O
''	O
'	O
-	O
PEC	B-ORG
Zwolle	I-ORG

Een	O
fraai	O
stuk	O
burengerucht	O
(	O
Wieteke	B-PER
van	I-PER
Dort	I-PER
)	O

Ook	O
verdwenen	O
de	O
hoekige	O
stijl	O
en	O
het	O
Rolls-Royce-achtige	B-ORG
radiatorrooster	O
van	O
de	O
eerste	O
generatie	O
.	O

Boyito	B-PER
Mulder	I-PER
(	O
3	O
)	O

Af	O
en	O
toe	O
hoor	O
je	O
een	O
kleine	O
pianosolo	O
,	O
waarbij	O
de	O
noten	O
op	O
de	O
manier	O
van	O
Morton	B-PER
Feldman	I-PER
worden	O
gespeeld	O
;	O
ze	O
stralen	O
een	O
immense	O
interne	O
rust	O
uit	O
.	O

Lijst	B-ORG
van	I-ORG
graven	I-ORG
van	I-ORG
Vermandois	I-ORG

Delft	B-LOC
(	O
2138	O
)	O

Montcornet	B-LOC
(	I-LOC
Aisne	I-LOC
)	I-LOC

*Oorspronkelijk	O
op	O
Ultramega	B-ORG
OK	I-ORG
''	O
.	O

Sępólno	B-LOC
Krajeńskie	I-LOC
(	O
mw	O
,	O
KP	O
)	O

Jan	B-PER
de	I-PER
Blinde	I-PER
(	O
1296-1346	O
)	O
∞	O
Elisabeth	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Bohemen	I-PER
(	O
1292-1330	O
)	O

De	O
andere	O
heette	O
Joktan	B-PER
.	O

Pas	O
in	O
2009	B-ORG
is	O
hier	O
verandering	O
ingekomen	O
.	O

VfL	B-ORG
Benrath	I-ORG
(	O
N	O
)	O

Bobsleeën	B-ORG
op	I-ORG
de	I-ORG
Olympische	I-ORG
Winterspelen	I-ORG
2014	I-ORG

Hammer	B-ORG
SpVg	I-ORG
(	O
N	O
)	O

'	O
''	O
Tweede	B-ORG
klasse	I-ORG
''	O
'	O

De	O
regio	O
Sikasso	B-LOC
van	O
Mali	B-LOC
in	O
het	O
noordwesten	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Hij	O
stichtte	O
vervolgens	O
de	O
Rassemblement	B-ORG
Wallon	I-ORG
in	O
Charleroi	B-LOC
.	O

Eldorado	B-LOC
(	I-LOC
São	I-LOC
Paulo	I-LOC
)	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Jayapura	B-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC

*Meeste	O
nederlagen	O
-	O
Bari	B-ORG
(	O
24x	O
)	O

**	O
''	O
Boston	B-ORG
Legal	I-ORG
''	O

Jean	B-PER
le	I-PER
Rond	I-PER
d'Alembert	I-PER

In	O
2010	O
tekende	O
hij	O
definitief	O
bij	O
Celta	B-ORG
de	I-ORG
Vigo	I-ORG
.	O

Moulay	B-LOC
Idriss	I-LOC
(	I-LOC
plaats	I-LOC
)	I-LOC

De	O
Fransen	O
hadden	O
immers	O
hun	O
handen	O
vol	O
in	O
Sicilië	B-LOC
en	O
konden	O
hem	O
geen	O
hulp	O
sturen	O
in	O
de	O
strijd	O
.	O

Voorzitter	O
was	O
Wilfried	B-PER
Martens	I-PER
.	O

'	O
''	O
Hrysopiyi	B-PER
Devetzi	I-PER
''	O
'	O

Na	O
de	O
poulefase	O
zullen	O
ook	O
de	O
zes	O
clubs	O
die	O
deelnemen	O
aan	O
de	O
eredivisie	B-ORG
instromen	O
,	O
waarna	O
er	O
nog	O
32	O
clubs	O
over	O
zijn	O
.	O

'	O
''	O
Giresunspor	B-ORG
''	O
'	O

Marcos	B-PER
Camozzato	I-PER
(	O
Club	B-ORG
Brugge	I-ORG
)	O

Buffalo	B-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
)	I-LOC

Wouter	B-PER
Weylandt	I-PER
(	O
2004-2010	O
)	O

Ajax	B-LOC
(	I-LOC
Ontario	I-LOC
)	I-LOC

De	O
intensieve	O
behandeling	O
verliep	O
succesvol	O
,	O
zodat	O
hij	O
lange	O
tijd	O
zonder	O
klachten	O
samen	O
met	O
zijn	O
vrouw	O
afwisselend	O
in	O
St.	B-LOC
Gallen	I-LOC
en	O
Italië	B-LOC
woonde	O
.	O

Dit	O
werk	O
werd	O
in	O
de	O
Londense	B-LOC
Saatchi-collectie	B-ORG
opgenomen	O
.	O

Hij	O
werd	O
,	O
samen	O
met	O
zijn	O
vrouw	O
,	O
opgenomen	O
in	O
de	O
kleine	O
vriendenkring	O
rond	O
kroonprins	O
Willem	B-PER
,	O
zodat	O
hij	O
al	O
direct	O
betrokken	O
was	O
in	O
de	O
permanente	O
ruzie	O
tussen	O
de	O
koning	O
en	O
zijn	O
zoon	O
.	O

Alexander	B-PER
Pechtold	I-PER
,	O
voor	O
D66	B-ORG

''	O
Schwanebeck	B-LOC
''	O
'	O

Hij	O
verkaste	O
in	O
2015	O
van	O
SD	B-ORG
Eibar	I-ORG
naar	O
Derby	B-ORG
County	I-ORG
.	O

Leiden	B-LOC
(	O
Duivenbodestraat	O
11	O
)	O

Onder	O
de	O
arrestanten	O
bevond	O
zich	O
ook	O
Albert	B-PER
Plesman	I-PER
.	O

'	O
''	O
Xavier	B-PER
Malisse	I-PER
Frank	B-PER
Moser	I-PER

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

Smith	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

Rottum	B-LOC
(	I-LOC
Friesland	I-LOC
)	I-LOC
-	O

'	O
''	O
Giovani	B-PER
dos	I-PER
Santos	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nestor	B-PER
Combin	I-PER
''	O
'	O

**	O
Shuaphaenops	B-LOC
''	O
Ueno	O
,	O
1999	O

'	O
''	O
Irving	B-PER
Berlin	I-PER
's	I-PER
100th	I-PER
Birthday	I-PER
Celebration	I-PER
''	O
'	O
''	O

Musée	B-ORG
d'art	I-ORG
moderne	I-ORG
de	I-ORG
Troyes	I-ORG

Alcetas	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Macedonië	I-PER

Boten	O
vertrekken	O
vanaf	O
Klintehamn	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Britney	B-ORG
2.0	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

In	O
dat	O
duel	O
viel	O
hij	O
na	O
78	O
minuten	O
in	O
voor	O
Sébastien	B-PER
Rémy	I-PER
.	O

wordt	O
met	O
Opper-Egypte	B-LOC
en	O
Neder-Egypte	B-LOC
vanuit	O
Thebe	B-LOC
herenigt	O
.	O

S	B-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
(	I-ORG
single	I-ORG
)	I-ORG

Hof	B-ORG
van	I-ORG
Arbitrage	I-ORG
voor	I-ORG
Sport	I-ORG

Johnny	B-PER
Cecotto	I-PER
stapte	O
halverwege	O
de	O
race	O
af	O
omdat	O
zijn	O
geblesseerde	O
knie	O
opspeelde	O
.	O

Total	B-ORG
Clean	I-ORG
Fútbol	I-ORG
Club	I-ORG

Roger	B-PER
Fry	I-PER
,	O
1866-1934	O

Zij	O
volgt	O
daar	O
de	O
Belg	B-LOC
Luc	B-PER
Soete	I-PER
op	O
.	O

''	O
,	O
een	O
adaptie	O
van	O
de	O
hand	O
van	O
Bart	B-PER
Van	I-PER
Lierde	I-PER
.	O

Ook	O
de	O
Deelen	B-LOC
liggen	O
in	O
de	O
buurt	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Santa	I-ORG
Coloma	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Flemming	B-PER
Povlsen	I-PER
''	O
'	O

Madrid	B-LOC
(	I-LOC
Colombia	I-LOC
)	I-LOC

Giovanni	B-PER
Battista	I-PER
Zupi	I-PER
(	O
''circa	O
''	O
1590-1650	O
)	O

Het	B-LOC
zuidelijke	I-LOC
deel	I-LOC
van	I-LOC
het	I-LOC
eiland	I-LOC
is	O
een	O
zelfstandig	O
land	O
binnen	O
het	O
Koninkrijk	B-LOC
der	I-LOC
Nederlanden	I-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Vrede	B-ORG
van	I-ORG
Westfalen	I-ORG

Plein	B-ORG
(	O
664	O
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

In	O
de	O
jaren	O
daarna	O
degradeert	O
het	O
nog	O
twee	O
keer	O
naar	O
de	O
Tercera	B-ORG
División	I-ORG
.	O

Het	O
bedrijf	O
opende	O
ook	O
een	O
fabriek	O
in	O
Bourg-en-Bresse	B-LOC
.	O

Isabelle	B-PER
Pieman	I-PER
(	O
3	O
)	O

Al	O
snel	O
voelden	O
beiden	O
zich	O
aangetrokken	O
tot	O
de	O
Bhagwanbeweging	B-ORG
.	O

Titelverdediger	O
SS	B-ORG
Folgore	I-ORG
/	I-ORG
Falciano	I-ORG
verloor	O
in	O
de	O
finale	O
van	O
deze	O
nacompetitie	O
van	O
SS	B-ORG
Cosmos	I-ORG
.	O

Daarin	O
maakte	O
hij	O
zelf	O
de	O
eerste	O
goal	O
,	O
maar	O
tegenstander	O
Sevilla	B-ORG
won	O
de	O
wedstrijd	O
met	O
2-3	O
.	O

20px]]	O
Verenigde	B-ORG
Provincies	I-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Río	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Plata	I-ORG

Koning	O
Karel	B-PER
de	I-PER
Kale	I-PER
laat	O
Pepijn	B-PER
II	I-PER
vrij	O
uit	O
gevangenschap	O
.	O

De	O
soort	O
werd	O
aangetroffen	O
in	O
Spanje	B-LOC
en	O
de	O
omgeving	O
van	O
Tanger	B-LOC
.	O

'	O
''	O
John	B-PER
Surtees	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bobby	B-PER
George	I-PER
''	O
'	O

De	O
opening	O
werd	O
verricht	O
door	O
koningin	B-PER
Wilhelmina	I-PER
.	O

-	O
Christiaan	B-PER
Hendrik	I-PER
Persoon	I-PER
(	O
1761-1836	O
)	O

Tot	O
2001	O
woonde	O
zij	O
in	O
Zwijndrecht	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Jaarbeurs	B-ORG
(	I-ORG
Utrecht	I-ORG
)	I-ORG

Angelica	B-ORG
and	I-ORG
Susie	I-ORG
's	I-ORG
Pre-School	I-ORG
Daze	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Antwerpen	B-LOC
''	O
'	O

Queens	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Stone	I-ORG
Age	I-ORG

Johannes	B-PER
van	I-PER
Salisbury	I-PER
(	O
1120–1180	O
)	O
,	O
secretaris	O
van	O
Thomas	B-PER
Becket	I-PER
(	O
ca	O
.	O

Melanie	B-PER
C	I-PER
feat	O
.	O

René	B-PER
Pijnen	I-PER
en	O
Michel	B-PER
Vaarten	I-PER

Casey	B-PER
Stoner	I-PER
(	O
KTM	B-ORG
)	O

Marsman	B-PER
-	O
Rosales	B-PER
,	O
Bengtsson	B-PER
,	O
Bjelland	B-PER
,	O
Schilder	B-PER
-	O
Ebecilio	B-PER
,	O
Eghan	B-PER
,	O
Gutiérrez	B-PER
-	O
Tadić	B-PER
,	O
Castaignos	B-PER
,	O
Mokhtar	B-PER

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Palestrina	B-LOC
(	I-LOC
Italië	I-LOC
)	I-LOC

San	B-ORG
Agustín	I-ORG
(	I-ORG
Gran	I-ORG
Canaria	I-ORG
)	I-ORG

Pieter	B-PER
van	I-PER
den	I-PER
Hoogenband	I-PER
(	O
2000	O
)	O

Ze	O
leerde	O
haar	O
echtgenoot	O
aan	O
de	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Californië	I-ORG
-	I-ORG
Berkeley	I-ORG
kennen	O
.	O

Rod	B-PER
Harrington	I-PER
(	O
87,15	O
)	O

Binnen	O
dit	O
orkest	O
verzamelde	O
hij	O
wedstrijdervaring	O
en	O
was	O
op	O
concertreizen	O
door	O
Europa	B-LOC
,	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
,	O
Canada	B-LOC
en	O
Zuid-Amerika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Club	B-ORG
Brugge	I-ORG
''	O
'	O

Annaba	B-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC

Hij	O
draagt	O
een	O
Converse-schoen	B-ORG
aan	O
zijn	O
linkervoet	O
.	O

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Villamontes	B-LOC
.	O

Zo	O
stoffeerde	O
hij	O
landschappen	O
van	O
Jan	B-PER
Both	I-PER
en	O
interieurstukken	O
van	O
Bartholomeus	B-PER
van	I-PER
Bassen	I-PER
met	O
figuurtjes	O
.	O

HHC	B-ORG
Hardenberg	I-ORG
-	O
'	O
''	O
FC	B-ORG
Lisse	I-ORG
''	O
'	O

Christina	B-PER
Aguilera	I-PER
—	O
''Stripped	O
''	O

DOORVERWIJZING	O
Lyman	B-ORG
alpha	I-ORG
blob	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Jeßnitz	B-LOC
(	I-LOC
Anhalt	I-LOC
)	I-LOC

Guus	B-PER
Hupperts	I-PER
(	O
2014-heden	O
)	O
64	O
(	O
5	O
)	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
Peng	B-PER
Shuai	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Schwarzenbek	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Régis	B-PER
Laconi	I-PER
''	O
'	O

Een	O
van	O
de	O
patiënten	O
bij	O
Amnésix	O
denkt	O
Napoleon	B-PER
te	O
zijn	O
.	O

Het	O
werd	O
later	O
onderdeel	O
van	O
het	O
Koninkrijk	B-LOC
Pruisen	I-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Regional	B-ORG
Atacama	I-ORG
''	O
'	O

Zanele	B-PER
Muholi	I-PER
(	O
1972-	O
)	O

Het	O
evenement	O
was	O
gesponsord	O
door	O
Volkswagen	B-ORG
.	O

Melrose	B-ORG
Place	I-ORG
(	I-ORG
2009	I-ORG
)	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Rob	B-PER
Bron	I-PER
''	O
'	O

Rex	B-ORG
(	I-ORG
Coventry	I-ORG
)	I-ORG

10px]]	O
Elson	B-PER
do	I-PER
Rosario	I-PER
Almeida	I-PER

Santi	B-PER
Cazorla	I-PER
Paco	B-PER
Alcácer	I-PER
Paco	B-PER
Alcácer	I-PER
Santi	B-PER
Cazorla	I-PER

Hij	O
deelde	O
haar	O
mee	O
dat	O
als	O
ze	O
niet	O
met	O
hem	O
mee	O
naar	O
Canada	B-LOC
zou	O
gaan	O
,	O
hij	O
een	O
scheiding	O
zou	O
aanvragen	O
.	O

Hij	O
was	O
ook	O
betrokken	O
bij	O
de	O
oprichting	O
van	O
de	O
Verenigde	B-ORG
Naties	I-ORG
.	O

Borów	B-LOC
(	I-LOC
gemeente	I-LOC
)	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
.	O

Juvigny-sous-Andaine	B-LOC
(	O
hoofdplaats	O
)	O

Het	O
nummer	O
werd	O
geschreven	O
door	O
het	O
duo	O
Jagger	B-ORG
/	I-ORG
Richards	I-ORG
maar	O
is	O
toch	O
vooral	O
het	O
werk	O
van	O
Jagger	B-PER
.	O

KFC	B-ORG
Diest	I-ORG
(	O
P.I	O
)	O

'	O
''	O
Tanvald	B-LOC
''	O
'	O
-	O

doorverwijzing	O
Abdij	B-ORG
van	I-ORG
Werden	I-ORG

Helemaal	O
in	O
het	O
noorden	O
werd	O
de	O
soort	O
waargenomen	O
in	O
Kalmthout	B-LOC
.	O

Thomas	B-PER
Cooper	I-PER
Gotch	I-PER
(	O
1854-1931	O
)	O

Catopsilia	B-LOC
florella	I-LOC
''	O
-	O
(	O
Fabricius	O
,	O
1775	O
)	O

Oorspronkelijk	O
komt	O
de	O
grafdeksel	O
uit	O
de	O
Alexanderkerk	B-ORG
van	O
Rinsumageest	B-LOC
.	O

Keizer	B-PER
Otto	I-PER
IV	I-PER
trouwt	O
met	O
Beatrix	B-PER
van	I-PER
Zwaben	I-PER
.	O

Eigendom	O
van	O
de	O
West-Indische	B-ORG
Compagnie	I-ORG

Stavenhagen	B-LOC
,	O
Reuterstad	O

Plouagat	B-LOC
(	O
hoofdplaats	O
)	O

Grady	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Oklahoma	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Feyenoord	B-ORG
''	O
'	O

DOORVERWIJZING	O
Hapoel	B-ORG
Beër	I-ORG
Sjeva	I-ORG

'	O
''	O
Jakob	B-PER
Hlasek	I-PER
Jevgeni	B-PER
Kafelnikov	I-PER
''	O
'	O

''	O
Landskampioen	B-ORG
''	O
'	O

Veel	O
van	O
de	O
bewoners	O
(	O
Gattenaren	O
genoemd	O
)	O
zijn	O
hierdoor	O
voornamelijk	O
in	O
het	O
nabijgelegen	O
Hoek	B-LOC
gaan	O
wonen	O
.	O

VfL	B-ORG
Wolfsburg	I-ORG
,	O
was	O
gehuurd	O

Bobby	B-PER
George	I-PER
(	O
86,49	O
)	O

Een	O
opmerkelijke	O
uitslag	O
had	O
de	O
laatste	O
wedstrijd	O
van	O
het	O
seizoen	O
,	O
thuis	O
tegen	O
DOS	B-ORG
werd	O
het	O
7-4	O
.	O

Het	O
werd	O
ten	O
tijde	O
van	O
Acamapichtli	B-PER
door	O
de	O
Azteken	B-ORG
onderworpen	O
.	O

In	O
alle	O
verhalen	O
komt	O
ook	O
Mickey	B-PER
Mouse	I-PER
voor	O
.	O

Orde	B-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Toren	I-ORG
en	I-ORG
het	I-ORG
Zwaard	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Differdange	B-ORG
03	I-ORG
-	O
4.800	O
(	O
Q31	O
)	O

De	O
bisschop	B-LOC
van	I-LOC
Münster	I-LOC

Het	O
exemplaar	O
van	O
Gian	B-PER
Galeazzo	I-PER
Sforza	I-PER
,	O
nu	O
bewaard	O
in	O
de	O
BnF	B-ORG
(	O
Imprimés	O
,	O
Réserve	O
,	O
Vélins	O
724	O
)	O
.	O

Ook	O
is	O
ze	O
te	O
horen	O
in	O
vele	O
solonummers	O
van	O
Jon	B-PER
Lord	I-PER
,	O
zowel	O
als	O
zangeres	O
als	O
op	O
de	O
achtergrond	O
.	O

België	B-LOC
en	O
Nederland	B-LOC
gaven	O
geen	O
punten	O
aan	O
deze	O
inzending	O
.	O

Jules	B-PER
Croiset	I-PER
(	O
Mosjeh	O
,	O
een	O
soldaat	O
)	O

Tatran	B-ORG
Liberec	I-ORG
,	O
Jeugd	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Lars-Niels	O
Bertherlsen	O
(	O
B-67	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Tuitert	I-PER
''	O
'	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
King	B-ORG
's	I-ORG
College	I-ORG
London	I-ORG

José	B-LOC
Miguel	I-LOC
de	I-LOC
Velasco	I-LOC

Hier	O
wordt	O
ook	O
de	O
populaire	O
WDR-soap	O
Lindenstraße	B-ORG
opgenomen	O
.	O

Het	O
BFF	O
organiseert	O
de	O
competities	O
in	O
Wit-Rusland	B-LOC
zoals	O
de	O
Vysjejsjaja	B-ORG
Liga	I-ORG
.	O

Zo'n	O
10	O
kilometer	O
na	O
Tsjernitvsi	O
buigt	O
de	O
weg	O
af	O
naar	O
het	O
noorden	O
,	O
onderweg	O
kruisen	O
een	O
aantal	O
P-wegen	O
naar	O
Ivano-Frankivsk	B-LOC
de	O
weg	O
,	O
één	O
van	O
de	O
weinige	O
grote	O
steden	O
die	O
niet	O
op	O
het	O
M-wegennet	O
is	O
aangesloten	O
.	O

Hij	O
was	O
ambitieus	O
en	O
ging	O
studeren	O
aan	O
de	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Cambridge	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Papilio	B-LOC
polyctor	I-LOC
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

Nicholle	B-PER
Tom	I-PER
-	O
Supergirl	B-PER

'	O
''	O
KV	B-ORG
Kortrijk	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Cartagena	B-LOC
''	O
'	O

Deze	O
race	O
werd	O
gewonnen	O
door	O
de	O
Keniaan	B-LOC
Julius	B-PER
Kariuki	I-PER
in	O
8.05,51	O
.	O

De	O
hele	O
snelweg	O
is	O
onderdeel	O
van	O
de	O
Aziatische	B-ORG
weg	I-ORG
1	I-ORG
.	O

Castelo	B-LOC
Branco	I-LOC
(	I-LOC
stad	I-LOC
)	I-LOC

Jon	B-PER
Dahl	I-PER
Tomasson	I-PER
Thomas	B-PER
Helveg	I-PER

Daviess	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

DOORVERWIJZING	O
Dood	B-PER
van	I-PER
Neda	I-PER
Soltan	I-PER

'	O
''	O
Olimpija	B-ORG
Ljubljana	I-ORG
''	O
'	O

Louise	B-PER
Marie	I-PER
van	I-PER
Orléans	I-PER

Het	O
bedrijf	O
heeft	O
ook	O
een	O
fabriek	O
in	O
Australië	B-LOC
,	O
voor	O
de	O
Nieuw-Zeelandse	B-LOC
markt	O
.	O

Lorch	B-LOC
(	I-LOC
Baden-Württemberg	I-LOC
)	I-LOC

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
het	O
Neotropisch	B-ORG
gebied	I-ORG
.	O

Dead	B-ORG
by	I-ORG
Sunrise	I-ORG

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Brazilië	B-LOC
.	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Nick	B-PER
Faldo	I-PER
(	O
5	O
/	O
6	O
)	O

Asipovitsjy	B-LOC
(	O
34.700	O
)	O

'	O
''	O
AS	B-ORG
Monaco	I-ORG
''	O
'	O

6	O
''	O
,	O
van	O
Johannes	B-PER
Brahms	I-PER

''	O
Chalinolobus	B-LOC
nigrogriseus	I-LOC
''	O

Bij	O
een	O
ceremonie	O
in	O
Timboektoe	B-LOC
werden	O
wapens	O
symbolisch	O
verbrand	O
.	O

'	O
''	O
Berliner	B-ORG
Stadtliga	I-ORG
''	O
'	O

Billy	B-PER
J.	I-PER
Kramer	I-PER
with	I-PER
The	I-PER
Dakotas	I-PER

Vervolgens	O
vallen	O
ze	O
het	O
Witte	B-ORG
Huis	I-ORG
aan	O
en	O
dwingen	O
de	O
president	O
de	O
macht	O
aan	O
hen	O
over	O
te	O
dragen	O
.	O

Kanaat	B-LOC
van	I-LOC
de	I-LOC
Krim	I-LOC

'	O
''	O
Volkswagen	B-ORG
''	O
'	O

Gianluigi	B-PER
Buffon	I-PER
Cristian	B-PER
Zaccardo	I-PER
Daniele	B-PER
De	I-PER
Rossi	I-PER
Fabio	B-PER
Cannavaro	I-PER
Luca	B-PER
Toni	I-PER
Francesco	B-PER
Totti	I-PER
Alberto	B-PER
Gilardino	I-PER
Alessandro	B-PER
Nesta	I-PER
Gianluca	B-PER
Zambrotta	I-PER
Simone	B-PER
Perrotta	I-PER
Andrea	B-PER
Pirlo	I-PER

DOORVERWIJZING	O
Opera	B-ORG
van	I-ORG
Hanoi	I-ORG

'	O
''	O
Pol	B-PER
Espargaró	I-PER
''	O
'	O

De	O
acht	O
gespeelde	O
wedstrijden	O
werden	O
allemaal	O
verloren	O
,	O
met	O
de	O
15-0-verlies	O
tegen	O
Gamba	B-ORG
Osaka	I-ORG
(	O
uit	O
)	O
als	O
grootste	O
nederlaag	O
.	O

DOORVERWIJZING	O
I	B-ORG
Look	I-ORG
to	I-ORG
You	I-ORG

Arsenal	B-ORG
en	O
Celtic	B-ORG
nodigden	O
hem	O
al	O
uit	O
voor	O
een	O
stage	O
.	O

'	O
''	O
Jocky	B-PER
Wilson	I-PER
''	O
'	O

Anoia	B-LOC
(	I-LOC
comarca	I-LOC
)	I-LOC

Met	O
zijn	O
gezin	O
woont	O
hij	O
in	O
Heino	B-LOC
.	O

Automeris	B-LOC
io	I-LOC
''	O
(	O
Fabricius	O
,	O
1775	O
)	O

DOORVERWIJZING	O
Hey	B-ORG
,	I-ORG
Soul	I-ORG
Sister	I-ORG

''	O
Swalmen	B-LOC
''	O
'	O

Amy	B-PER
Stiller	I-PER
-	O
''Script	O
Supervisor	O
''	O

Als	O
speler	O
bij	O
FC	B-ORG
Groningen	I-ORG

De	O
hoofdstad	O
is	O
Banská	B-LOC
Bystrica	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Maria	B-PER
Bueno	I-PER
''	O
'	O

Pierre	B-PER
François	I-PER
Xavier	I-PER
de	I-PER
Ram	I-PER

Zijn	O
vroege	O
werk	O
bestaat	O
voornamelijk	O
uit	O
landschappen	O
in	O
de	O
stijl	O
van	O
de	O
vroege	O
Haagse	B-PER
School	I-PER
.	O

DOORVERWIJZING	O
Spoorlijn	B-ORG
Koblenz	I-ORG
-	I-ORG
Perl	I-ORG

==	O
Posities	O
op	O
de	O
WTA-ranglijst	B-ORG
==	O

Tommy	B-PER
Armour	I-PER
(	O
1	O
/	O
3	O
)	O

''	O
Grammomys	B-LOC
gigas	I-LOC
''	O

Boudewijn	B-ORG
Seapark	I-ORG
in	O
Zeebrugge	B-LOC

Fort	B-LOC
aan	I-LOC
het	I-LOC
Pampus	I-LOC

Als	O
speler	O
bij	O
FC	B-ORG
Groningen	I-ORG

'	O
''	O
Hongarije	B-LOC
''	O
'	O

Boban	B-PER
Lazić	I-PER
,	O
gehuurd	O
van	O
PEC	B-ORG
Zwolle	I-ORG
in	O
de	O
loop	O
van	O
het	O
seizoen	O

Lucas	B-PER
Arnold	I-PER
Ker	I-PER
Juan	B-PER
Mónaco	I-PER

Böchingen	B-LOC
(	O
793	O
)	O

Beijing	B-ORG
Schmidt	I-ORG
CCD	I-ORG
Asteroid	I-ORG
Program	I-ORG

Hullabaloo	B-ORG
:	I-ORG
Live	I-ORG
at	I-ORG
Le	I-ORG
Zenith	I-ORG
,	I-ORG
Paris	I-ORG
''	O

J.	B-ORG
Paul	I-ORG
Getty	I-ORG
Museum	I-ORG
in	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC

Jan	B-PER
Willem	I-PER
de	I-PER
Winter	I-PER

De	O
als	O
eerste	O
geplaatste	O
Italiaanse	B-LOC
Francesca	B-PER
Schiavone	I-PER
bereikte	O
vlot	O
en	O
zonder	O
setverlies	O
de	O
halve	O
finale	O
.	O

Kluki	B-LOC
(	O
w	O
,	O
ŁD	O
)	O

Kortingskaarten	O
van	O
bijvoorbeeld	O
de	O
Deutsche	B-ORG
Bahn	I-ORG
of	O
de	O
Nederlandse	B-ORG
Spoorwegen	I-ORG
zijn	O
niet	O
geldig	O
.	O

In	O
zijn	O
debuutseizoen	O
speelde	O
hij	O
zeven	O
wedstrijden	O
in	O
de	O
Ligue	B-ORG
1	I-ORG
.	O

DOORVERWIJZING	O
Heidelberg	B-ORG
(	I-ORG
Zuid-Afrika	I-ORG
)	I-ORG

Bruno	B-PER
Risi	I-PER
en	O
Franco	B-PER
Marvulli	I-PER

400	O
v.Chr.	O
,	O
van	O
Argos	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Hindi	B-LOC
''	O
'	O

Krimpen	B-LOC
aan	I-LOC
den	I-LOC
IJssel	I-LOC

Astoria	B-ORG
Column	I-ORG
in	O
Astoria	B-LOC
(	I-LOC
Oregon	I-LOC
)	I-LOC

Vila	B-LOC
Bela	I-LOC
da	I-LOC
Santíssima	I-LOC
Trindade	I-LOC

'	O
''	O
Adam	B-PER
Hansen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pete	B-PER
Sampras	I-PER
''	O
'	O

De	O
SS	B-ORG
bijvoorbeeld	O
excelleerde	O
in	O
dit	O
soort	O
liederen	O
.	O

Andreas	B-PER
Klöden	I-PER
(	O
2012-2013	O
)	O

De	O
eerste	O
keer	O
was	O
in	O
1967	B-ORG
,	O
toen	O
Felice	B-PER
Gimondi	I-PER
de	O
betreffende	O
rit	O
won	O
.	O

Argentinië	B-LOC
(	O
1	O
wereld	O
)	O

Sigurd	B-LOC
(	I-LOC
Utah	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Ivan	B-PER
Goi	I-PER
''	O
'	O

Een	O
rivaliserende	O
lokale	O
leider	O
,	O
Teukoe	B-PER
Oemar	I-PER
,	O
werd	O
om	O
steun	O
gevraagd	O
,	O
maar	O
deze	O
weigerde	O
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Thailand	B-LOC
.	O

DOORVERWIJZING	O
Standard	B-ORG
Luik	I-ORG
(	I-ORG
vrouwen	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Taraz	B-ORG
FK	I-ORG
''	O
'	O

De	O
andere	O
twee	O
wonen	O
in	O
Florida	B-LOC
.	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

David	B-PER
Vandenbroeck	I-PER
(	O
2009-2010*	O
,	O
2011-2012*	O
)	O

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
Mike	B-PER
Bryan	I-PER

BCH-code	B-ORG
(	I-ORG
coderingstheorie	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Clube	B-ORG
Atlético	I-ORG
Mineiro	I-ORG
''	O
'	O

S7	B-ORG
Airlines	I-ORG
-	O
Moskou-Domodedovo	O

Louis	B-PER
de	I-PER
La	I-PER
Vallée	I-PER
Poussin	I-PER

Tevens	O
heeft	O
ze	O
de	O
titelsong	O
van	O
Kim	B-ORG
Possible	I-ORG
'	O
ingezongen	O
.	O

San	B-LOC
Pedro	I-LOC
Sula	I-LOC
,	O
Honduras	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
Kristina	B-PER
Groves	I-PER
Shannon	B-PER
Rempel	I-PER
Brittany	B-PER
Schussler	I-PER

Deze	O
rol	O
werd	O
vervuld	O
door	O
titelverdediger	O
Nigeria	B-ORG
.	O

Jens	B-PER
Dantorp	I-PER
(	O
14	O
)	O

In	O
de	O
Verenigde	B-LOC
Staten	I-LOC
lagen	O
veel	O
mogelijkheden	O
.	O

Het	O
vormt	O
een	O
soort	O
''grens	O
''	O
tussen	O
Oakland	B-LOC
en	O
Berkeley	B-LOC
.	O

Portage	B-LOC
(	I-LOC
Michigan	I-LOC
)	I-LOC

Santiago	B-PER
Botero	I-PER
(	O
1997-2002	O
)	O

'	O
''	O
Nijmegen	B-ORG
Devils	I-ORG
''	O
'	O

Invloeden	O
zijn	O
verder	O
herkenbaar	O
van	O
E.T.A.	B-PER
Hoffmann	I-PER
,	O
Arthur	B-PER
Schnitzler	I-PER
en	O
Victor	B-PER
Hugo	I-PER
.	O

Robert	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Frankrijk	I-PER
(	O
972-1031	O
)	O
∞	O
Constance	B-PER
van	I-PER
Arles	I-PER
(	O
986-1034	O
)	O

In	O
de	O
NPO	B-ORG
Radio	I-ORG
2	I-ORG
Top	I-ORG
2000	I-ORG
kwam	O
het	O
in	O
2010	O
binnen	O
op	O
nr	O
.	O

'	O
''	O
Virginia	B-PER
Ruano	I-PER
Pascual	I-PER
Meghann	B-PER
Shaughnessy	I-PER
''	O
'	O

Skórzewo	B-LOC
(	I-LOC
Groot-Polen	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Soort	O
Ceratogyrus	B-LOC
brachycephalus	I-LOC
''	O

De	O
Hergisters	O
-	O
Asse	B-LOC
''	O
(	O
waarnemend	O
lid	O
)	O
''	O

Alfredo	B-PER
Binda	I-PER
(	O
Ita	O
)	O

'	O
''	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
'	O

Brad	B-PER
Dourif	I-PER
-	O
Dokter	O

'	O
''	O
AC	B-ORG
Milan	I-ORG
''	O
'	O

Banaat	B-LOC
-	O
Roemenië	B-LOC
,	O
Servië	B-LOC
en	O
Hongarije	B-LOC

''	O
Ceropegia	O
aristolochoides	O
''	O
-	O
Senegal	B-LOC
tot	O
Ethiopië	B-LOC

In	O
het	O
enkelspel	O
won	O
de	O
Russin	B-LOC
'	O
''	O
Maria	B-PER
Sjarapova	I-PER
''	O
'	O
de	O
kampioenstitel	O
door	O
in	O
de	O
finale	O
de	O
Amerikaanse	B-LOC
Serena	B-PER
Williams	I-PER
in	O
drie	O
sets	O
te	O
verslaan	O
.	O

Emily	B-PER
Meade	I-PER
-	O
''Pearl	O
''	O

''	O
Nephelomys	B-LOC
levipes	I-LOC
''	O

De	O
soort	O
komt	O
voor	O
in	O
Queensland	B-LOC
en	O
Nieuw-Zuid-Wales	B-LOC
,	O
Australië	B-LOC
.	O

Koninklijke	B-ORG
zoutziederij	I-ORG
,	O
Arc-et-Senans	B-LOC

In	O
2015	O
werd	O
de	O
brug	O
door	O
Rijkswaterstaat	B-ORG
vervangen	O
.	O

Santa	B-LOC
Marta	I-LOC
,	O
Colombia	B-LOC

Deze	O
naam	O
werd	O
uiteindelijk	O
Yorin	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Åtvidabergs	B-ORG
FF	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Sete	B-PER
Gibernau	I-PER
''	O
'	O

Bovendien	O
is	O
er	O
in	O
deze	O
serie	O
stukken	O
meer	O
dan	O
in	O
de	O
andere	O
aandacht	O
voor	O
de	O
figuur	O
van	O
Maria	B-PER
.	O

Die	O
kocht	O
het	O
terwijl	O
het	O
reeds	O
in	O
Antwerpen	B-LOC
gereed	O
stond	O
om	O
te	O
worden	O
verscheept	O
.	O

De	O
vervalenergie	O
hiervan	O
bedraagt	O
11,525	O
MeV	B-ORG
.	O

**	O
''	O
The	B-ORG
Practice	I-ORG
''	O

Een	O
macht	O
die	O
groter	O
was	O
dan	O
die	O
van	O
Roosevelt	B-PER
,	O
en	O
zeker	O
groter	O
dan	O
die	O
van	O
Churchill	B-PER
.	O

As	B-ORG
Long	I-ORG
as	I-ORG
You	I-ORG
Follow	I-ORG

Alle	O
arrangementen	O
door	O
Erik	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Luijt	I-PER

Utica	B-LOC
(	I-LOC
South	I-LOC
Dakota	I-LOC
)	I-LOC

De	O
hoofdplaats	O
is	O
Rheinfelden	B-LOC
.	O

Skiotocharax	B-LOC
meizon	I-LOC
''	O
Presswell	O
,	O
Weitzman	O
&	O
Bergquist	O
,	O
2000	O

Bij	O
Almere	B-LOC
Stad-West	I-LOC
en	O
Almere	B-LOC
Buiten-Oost	I-LOC
sluit	O
de	O
weg	O
aan	O
op	O
de	O
A6	B-ORG
richting	O
Amsterdam	B-LOC
en	O
Lelystad	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
''	O
'	O

Jennie	B-PER
Garth	I-PER
-	O
Kelly	B-PER
Taylor	I-PER

Austin	B-ORG
&	I-ORG
Ally	I-ORG
''	O
(	O
2011-2016	O
)	O

erevoorzitter	O
van	O
het	O
Koninklijk	B-ORG
Conservatorium	I-ORG
;	O

Daarna	O
speelde	O
hij	O
in	O
Uithoorn	B-LOC
bij	O
Blauw	B-ORG
Wit	I-ORG
.	O

Frederik	B-PER
Eugenius	I-PER
van	I-PER
Württemberg	I-PER
(	O
1732-1797	O
)	O

***	O
August	B-PER
van	I-PER
Saksen-Coburg	I-PER
en	I-PER
Gotha	I-PER

Mexico	B-LOC
(	I-LOC
land	I-LOC
)	I-LOC

Cahit	B-PER
Ölmez	I-PER
-	O
''Karan	O
''	O

Steven	B-PER
Fletcher	I-PER
(	O
achtergrondzang	O
)	O

Bekende	O
biologen	O
als	O
Ernst	B-PER
Mayr	I-PER
waren	O
tegenstanders	O
van	O
dit	O
voorstel	O
.	O

'	O
''	O
Sants-Montjuïc	B-LOC
''	O
'	O
.	O
