Sy	O
ander	O
seun	O
,	O
Swjatopolk	B-PER
,	O
was	O
die	O
resultaat	O
van	O
’n	O
buite-egtelike	O
verhouding	O
.	O

AANSTUUR	O
Eerste	B-ORG
Meksikaanse	I-ORG
Keiserryk	I-ORG

'	O
''	O
Sergio	B-PER
Pérez	I-PER
''	O
'	O

gevind	O
in	O
die	O
suide	O
van	O
Pole	B-LOC
.	O

Quebecstad	B-LOC
(	O
AF	O
)	O

Vermoor	O
in	O
’n	O
boord	O
naby	O
Krasnodar-lughawe	B-LOC
.	O

Woordvoerder	O
van	O
die	O
Britse	B-ORG
Statebond	I-ORG

Jacobus	B-PER
Johannes	I-PER
Venter	I-PER
,	O
politikus	O

sodat	O
die	O
verantwoordelikheid	O
vir	O
die	O
veroweringstog	O
oorgegaan	O
het	O
na	O
sy	O
seun	O
Ahasveros	B-PER
.	O

São	B-LOC
Paulo	I-LOC
Lima	B-LOC
Bogotá	B-LOC
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
Santiago	B-LOC
de	I-LOC
Chile	I-LOC
Caracas	B-LOC
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
Salvador	B-LOC
da	I-LOC
Bahia	I-LOC
Brasília	B-LOC
Fortaleza	B-LOC
Belo	B-LOC
Horizonte	I-LOC

Winterspele	B-PER
2014	I-PER
-	O
Sotsji	B-LOC
,	O
Rusland	B-LOC

Lionel	B-PER
Abrahams	I-PER
(	O
1928–2004	O
)	O
,	O
skrywer	O
,	O
digter	O
,	O
redakteur	O
en	O
uitgewer	O

AANSTUUR	O
Pous	B-PER
Leo	I-PER
XI	I-PER

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Hy	O
doen	O
krygsdiens	O
by	O
Ladysmith	B-LOC
en	O
vergesel	O
genl	O
.	O

Pan	B-ORG
Africanist	I-ORG
Congress	I-ORG
of	I-ORG
Azania	I-ORG

'	O
''	O
Noordwes-Universiteit	B-ORG
''	O
'	O

KwaZulu-Natal	B-LOC
(	O
Pietermaritzburg	B-LOC
)	O

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Benedictus	I-PER
XIV	I-PER

'	O
''	O
Westelike	B-ORG
Provinsie	I-ORG
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Amadeus	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Spanje	I-PER

Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Wesleyan	I-ORG
in	I-ORG
Ohio	I-ORG

Die	O
terrein	O
bied	O
'n	O
pragtige	O
uitsig	O
oor	O
die	O
Sondagsriviervallei	B-LOC
.	O

Tydens	O
die	O
FIFA	B-ORG
Sokker-Wêreldbekertoernooi	I-ORG
in	I-ORG
1986	I-ORG
wen	O
hy	O
die	O
trofee	O
vir	O
sy	O
land	O
en	O
word	O
as	O
die	O
speler	O
van	O
die	O
toernooi	O
aangewys	O
.	O

FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
(	O
'	O
''	O
kampioene	O
''	O
'	O
)	O

Die	O
kerkgebou	O
is	O
geleë	O
op	O
die	O
hoek	O
van	O
Eerstestraat	O
en	O
Sewendelaan	O
,	O
Roodepoort-Noord	B-LOC
.	O

Sy	O
was	O
ook	O
die	O
bekende	O
akteur	O
en	O
televisie-aanbieder	O
Nico	B-PER
Panagio	I-PER
se	O
ma	O
.	O

**	O
James	B-PER
Cameron	I-PER
–	O
''Avatar	O
''	O

Athol	B-PER
Fugard	I-PER
,	O
dramaturg	O
,	O
akteur	O
en	O
regisseur	O

Die	O
Britse	B-ORG
Vloot	I-ORG
het	O
die	O
probleem	O
aansienlik	O
verlig	O
deur	O
'n	O
vasmeerplek	O
te	O
bou	O
in	O
die	O
Waterloobaai	O
,	O
1½	O
km	O
oos	O
van	O
die	O
mond	O
van	O
die	O
Groot-Visrivier	B-LOC
.	O

Hy	O
het	O
38	O
keer	O
vir	O
die	O
Springbokke	B-ORG
gespeel	O
,	O
wat	O
in	O
daardie	O
tyd	O
'n	O
rekord	O
was	O
.	O

Die	O
wildtuin	O
se	O
naam	O
is	O
afkomstig	O
van	O
die	O
Sabie-	B-LOC
en	O
Sandriviere	B-LOC
wat	O
daardeur	O
vloei	O
.	O

Anneline	B-PER
Kriel	I-PER
(	O
1955-	O
)	O
,	O
skoonheidskoningin	O
en	O
Mej	O
.	O

Jon	B-PER
Voight	I-PER
–	O
''Deliverance	O
''	O

Die	O
naaste	O
dorpie	O
is	O
Alicedale	B-LOC
.	O

Kroasië	B-LOC
eindig	O
in	O
die	O
derde	O
en	O
Nederland	B-LOC
in	O
die	O
vierde	O
plek	O
.	O

Manchester	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Hampshire	I-LOC

AANSTUUR	O
Laval	B-LOC
,	I-LOC
Quebec	I-LOC

Dit	O
kom	O
voor	O
in	O
Oos-Afrika	B-LOC
,	O
Limpopo	B-LOC
,	O
Mpumalanga	B-LOC
,	O
KwaZulu-Natal	B-LOC
en	O
in	O
'n	O
strook	O
langs	O
die	O
kus	O
tot	O
by	O
Uitenhage	B-LOC
in	O
die	O
Oos-Kaap	B-LOC
.	O

**	O
''12	O
''	O
(	O
Rusland	B-LOC
)	O

**	O
James	B-PER
Woods	I-PER
–	O
''Salvador	O
''	O

David	B-PER
Pieter	I-PER
de	I-PER
Villiers	I-PER
Graaff	I-PER

Chili	B-LOC
(	O
1969-1976	O
)	O

Nelson	B-PER
Mandela	I-PER
vir	O
'n	O
wetenskapprojek	O
ontvang	O
.	O

Op	O
die	O
stel	O
het	O
sy	O
Ian	B-PER
Roberts	I-PER
ontmoet	O
.	O

AANSTUUR	O
Hull	B-LOC
,	I-LOC
Quebec	I-LOC

Hy	O
was	O
nie	O
'n	O
biskop	O
nie	O
en	O
ook	O
nie	O
'n	O
inwoner	O
van	O
Rome	B-LOC
nie	O
.	O

AANSTUUR	O
Katedraal	B-ORG
van	I-ORG
Vilnius	I-ORG

Danksy	O
die	O
dienste	O
oor	O
'n	O
lang	O
tydperk	O
van	O
sestien	O
jaar	O
van	O
dr.	O
J.D.	B-PER
du	I-PER
Toit	I-PER
en	O
ds	O
.	O

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

Pythagoras	B-PER
het	O
ook	O
stemme	O
gehoor	O
.	O

Dit	O
was	O
ook	O
die	O
eerste	O
keer	O
dat	O
hy	O
teen	O
die	O
All	B-ORG
Blacks	I-ORG
gespeel	O
het	O
.	O

Sy	O
studeer	O
dan	O
maatskaplike	O
werk	O
aan	O
die	O
Randse	B-ORG
Afrikaanse	I-ORG
Universiteit	I-ORG
en	O
skryf	O
in	O
hierdie	O
tyd	O
vir	O
''Heraut	O
''	O
se	O
Kunsredaksie	O
.	O

Juliana	B-PER
(	O
regeer	O
1948–1980	O
)	O
het	O
’n	O
meer	O
moederlike	O
karakter	O
gehad	O
.	O

Kaapse	B-LOC
Wynlande	I-LOC
(	O
DC2	O
)	O
in	O
die	O
noorde	O

Indië	B-LOC
het	O
teen	O
Asië	B-LOC
gebots	O
en	O
die	O
Himalaja	B-LOC
gevorm	O
.	O

die	O
wynbedryf	O
)	O
,	O
die	O
vervoerstelsel	O
,	O
en	O
die	O
industriële	O
ontwikkeling	O
,	O
is	O
tydens	O
die	O
koloniale	O
tydperk	O
Blanke	O
(	O
hoofsaaklik	O
Franse	B-LOC
)	O
koloniste	O
gelê	O
.	O

AANSTUUR	O
Diana	B-PER
,	I-PER
Prinses	I-PER
van	I-PER
Wallis	I-PER

Japan	B-LOC
(	O
500	O
000	O
)	O

**	O
Akira	B-PER
Kurosawa	I-PER
–	O
''Ran	O
''	O

AANSTUUR	O
Montejo	B-LOC
de	I-LOC
Tiermes	I-LOC

Hy	O
word	O
opgevolg	O
(	O
nog	O
voor	O
sy	O
dood	O
)	O
deur	O
Pous	B-PER
Eugenius	I-PER
I	I-PER
.	O

Sy	O
dood	O
het	O
die	O
verbrokkeling	O
van	O
die	O
Kalmarunie	B-LOC
van	O
die	O
drie	O
koninkryke	O
tot	O
gevolg	O
gehad	O
.	O

St.	B-ORG
Paulus	I-ORG
se	I-ORG
katedraal	I-ORG

AANSTUUR	O
28ste	B-ORG
Dinastie	I-ORG
van	I-ORG
Egipte	I-ORG

SG	B-ORG
Sonnenhof	I-ORG
Großaspach	I-ORG

Dit	O
is	O
een	O
van	O
die	O
hoogste	O
pieke	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Ambrose	B-PER
Lomax	I-PER
,	O
fotograaf	O
en	O
apteker	O

Dit	O
word	O
deur	O
Transnet	B-ORG
bestuur	O
.	O

Met	O
hulle	O
neerlaag	O
naby	O
Yorktown	B-LOC
was	O
die	O
stryd	O
vir	O
die	O
Britte	O
verlore	O
.	O

Datum	O
onbekend	O
-	O
Sanlamgebou	O
,	O
Bloemfontein	B-LOC
.	O

Die	O
eenheid	O
is	O
beveel	O
om	O
by	O
genl.	B-PER
De	I-PER
la	I-PER
Rey	I-PER
by	O
Scholtznek	O
aan	O
te	O
sluit	O
om	O
die	O
twee	O
Krupp	O
veldkannonne	O
te	O
verdedig	O
.	O

Die	O
historiese	O
stadskern	O
van	O
Salzburg	B-LOC

Sy	O
beduidendste	O
verteenwoordiger	O
was	O
Adam	B-PER
Mickiewicz	I-PER
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Stigting	O
van	O
die	O
stad	O
Stralsund	B-LOC
(	O
Duitsland	B-LOC
)	O

**	O
Italië	B-ORG
(	O
''Gli	O
Azzurri	O
''	O
)	O

Die	O
land	O
van	O
die	O
Mede	B-LOC
.	O

’n	O
Student	O
van	O
Hongarye	B-LOC
wat	O
’n	O
kind	O
gehad	O
het	O
.	O

Frank	B-PER
Opperman	I-PER
as	O
Sakkie	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Duvall	I-PER
–	O
''Tender	O
Mercies	O
''	O
'	O
''	O

Daar	O
is	O
onenigheid	O
oor	O
wie	O
die	O
regmatige	O
hoof	O
is	O
,	O
veral	O
tussen	O
prins	B-PER
Nikolaas	I-PER
Romanof	I-PER
en	O
groothertogin	B-PER
Maria	I-PER
Wladimirowna	I-PER
.	O

Hy	O
was	O
die	O
susterskind	O
van	O
Justinianus	B-PER
I	I-PER
.	O

'	O
''	O
Goue	B-ORG
Leeus	I-ORG
''	O
'	O

Panic	B-ORG
at	I-ORG
the	I-ORG
Disco	I-ORG

AANSTUUR	O
Geel	B-LOC
,	I-LOC
België	I-LOC

SC	B-ORG
Preußen	I-ORG
Münster	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Thomas	B-PER
van	I-PER
Aquino	I-PER

39	O
en	O
die	O
Demokratiese	B-ORG
Party	I-ORG
33	O
.	O

6-233	O
m	O
(	O
Mont	B-ORG
Royal	I-ORG
)	O

S.J.	B-PER
du	I-PER
Toit	I-PER
en	O
ds	O
.	O

Die	O
Dender-rivier	B-LOC
vloei	O
deur	O
die	O
stad	O
.	O

Die	O
dorp	O
lê	O
oos	O
van	O
stad	O
Donetsk	B-LOC
aan	O
die	O
Mius-rivier	B-LOC
,	O
wat	O
tewens	O
die	O
grens	O
tussen	O
die	O
Donetsk-	O
en	O
die	O
Loehansk-oblast	B-LOC
vorm	O
.	O

Daar	O
word	O
hy	O
vriende	O
met	O
Julius	B-PER
Charles	I-PER
Wernher	I-PER
en	O
Alfred	B-PER
Beit	I-PER
en	O
sluit	O
saam	O
met	O
hulle	O
aan	O
by	O
Jules	B-ORG
Porges	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
''	O
.	O

Golden	B-ORG
Arrows	I-ORG
in	O
die	O
Premier	B-ORG
Sokkerliga	I-ORG
.	O

(	O
Die	O
ander	O
twee	O
is	O
Liechtenstein	B-LOC
en	O
die	O
Vatikaanstad	B-LOC
.	O

Sint	B-ORG
Pieterskerk	I-ORG
,	I-ORG
Riga	I-ORG

FC	B-ORG
Emmendingen	I-ORG
03	I-ORG

Quintus	B-PER
Septimius	I-PER
Florens	I-PER
Tertullianus	I-PER
dink	O
die	O
woord	O
''drie–eenheid	O
''	O
uit	O
.	O

Alfred	B-PER
Beit	I-PER
(	O
1853–1906	O
)	O

Pous	B-PER
Eugenius	I-PER
III	I-PER
(	O
1145–1153	O
)	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

FC	B-ORG
Erzgebirge	I-ORG
Aue	I-ORG
II	I-ORG
|	O
VfB	B-ORG
Auerbach	I-ORG
|	O
FSV	B-ORG
Budissa	I-ORG
Bautzen	I-ORG
|	O
Chemnitzer	B-ORG
FC	I-ORG
II	I-ORG
|	O
SC	B-ORG
Boreas	I-ORG
Dresden	I-ORG
|	O
Dynamo	B-ORG
Dresden	I-ORG
II	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Rooiwit	I-ORG
Erfurt	I-ORG
II	I-ORG
|	O
FSV	B-ORG
Wacker	I-ORG
03	I-ORG
Gotha	I-ORG
|	O
VfB	B-ORG
Germania	I-ORG
Halberstadt	I-ORG
|	O
VfL	B-ORG
Halle	I-ORG
1896	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Carl	I-ORG
Zeiss	I-ORG
Jena	I-ORG
II	I-ORG
|	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Lokomotive	I-ORG
Leipzig	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Sachsen	I-ORG
Leipzig	I-ORG
|	O
FSV	B-ORG
63	I-ORG
Luckenwalde	I-ORG
|	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Maagdenburg	I-ORG
II	I-ORG
|	O
FSV	B-ORG
Zwickau	I-ORG

Die	O
meer	O
is	O
tussen	O
die	O
drie	O
lande	O
Uganda	B-LOC
,	O
Kenia	B-LOC
en	O
Tanzanië	B-LOC
geleë	O
.	O

Kalkfontein	B-LOC
(	O
''Tshootsha	O
''	O
)	O

In	O
Transvaal	B-LOC
het	O
die	O
egpaar	O
lid	O
van	O
die	O
NG	B-ORG
Kerk	I-ORG
geword	O
.	O

Dit	O
is	O
ongeveer	O
280	O
km	O
noord	O
van	O
Durban	B-LOC
geleë	O
.	O

Oos	O
lê	O
die	O
Plato	B-LOC
van	I-LOC
die	I-LOC
Sjots	I-LOC
en	O
die	O
Tellatlasbergreeks	B-LOC
waarvan	O
dit	O
deur	O
die	O
Moulouyarivier	B-LOC
''	O
geskei	O
is	O
.	O

Pous	B-PER
Johannes	I-PER
XI	I-PER
(	O
931-935	O
)	O

Kruistogvaarders	B-ORG
was	O
verbaas	O
toe	O
hulle	O
net	O
’n	O
klein	O
dorpie	O
met	O
die	O
naam	O
Ayasalouk	O
daar	O
aantref	O
terwyl	O
hulle	O
’n	O
groot	O
,	O
besige	O
stad	O
met	O
’n	O
groot	O
hawe	O
verwag	O
het	O
.	O

Die	O
oord	O
lê	O
aan	O
die	O
oewer	O
van	O
die	O
Vaaldam	B-ORG
.	O

Soos	O
die	O
Tortelduif	B-LOC
bestaan	O
sy	O
vertoonvlug	O
uit	O
'n	O
byna	O
vertikale	O
opvlieg	O
in	O
die	O
lug	O
,	O
en	O
dan	O
'n	O
afsweef	O
met	O
uitgestrekte	O
vlerke	O
en	O
stert	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Patrick	B-PER
Lambie	I-PER
(	O
2016-	O
)	O

Daar	O
is	O
ook	O
Somaliessprekende	O
minderhede	O
in	O
Djiboeti	B-LOC
,	O
Ethiopië	B-LOC
,	O
Jemen	B-LOC
en	O
Kenia	B-LOC
.	O

Dricky	B-PER
Beukes	I-PER
(	O
1918–1999	O
)	O
,	O
skryfster	O

Dit	O
is	O
een	O
van	O
die	O
grootste	O
sytakke	O
van	O
die	O
Mississippirivier	B-LOC
en	O
die	O
sesde	O
grootste	O
rivier	O
in	O
die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
.	O

Hy	O
is	O
deur	O
die	O
godin	O
Artemis	B-ORG
liefgekry	O
en	O
het	O
by	O
haar	O
met	O
jag	O
aangesluit	O
.	O

Die	O
plaas	O
is	O
na	O
'n	O
voorstad	B-LOC
in	I-LOC
Londen	I-LOC
vernoem	O
.	O

In	O
Suid-Afrika	B-LOC
is	O
twee	O
Dharma-sentrums	O
,	O
in	O
Robertson	B-LOC
en	O
Rondebosch	B-LOC
,	O
Kaapstad	B-LOC
.	O

Die	O
huidige	O
kaptein	O
van	O
die	O
span	O
is	O
Bismarck	B-PER
du	I-PER
Plessis	I-PER
.	O

Sir	O
De	B-PER
Villiers	I-PER
Graaff	I-PER
het	O
die	O
krag	O
van	O
die	O
N.U	O
.	O

Kimberley	B-ORG
(	O
setel	O
)	O

Duits-Oos-Afrika	B-LOC
,	O
bestaande	O
uit	O
Tanganjika	B-LOC
(	O
die	O
vasteland	O
van	O
Tanzanië	B-LOC
)	O
,	O
Rwanda	B-LOC
en	O
Burundi	B-LOC
.	O

Op	O
die	O
heuwel	O
staan	O
die	O
Topkapı-paleis	B-ORG
,	O
die	O
Blou	B-ORG
Moskee	I-ORG
,	O
die	O
Aya	B-ORG
Sophia	I-ORG
en	O
die	O
Nuwe	B-ORG
Moskee	I-ORG
.	O

Toe	O
dit	O
gebou	O
is	O
,	O
was	O
dit	O
die	O
hoogste	O
hotel	O
in	O
die	O
wêreld	O
,	O
en	O
dit	O
is	O
steeds	O
die	O
hoogste	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Laasgenoemde	O
was	O
die	O
broer	O
van	O
Koning	O
Karel	B-PER
VI	I-PER
,	O
eersgenoemde	O
was	O
sy	O
neef	O
.	O

Heinrich	B-PER
Wilhelm	I-PER
Olbers	I-PER
skryf	O
sy	O
dokument	O
Olbers	B-ORG
se	I-ORG
Paradoks	I-ORG
.	O

Dit	O
was	O
wel	O
'n	O
prestasie	O
dat	O
hy	O
in	O
daardie	O
jaar	O
aangewys	O
is	O
as	O
die	O
stad	O
,	O
destyds	O
die	O
naasgrootste	O
nedersetting	O
in	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
,	O
se	O
kampioenatleet	O
.	O

AANSTUUR	O
Sosialistiese	B-ORG
Party	I-ORG
(	I-ORG
Nederland	I-ORG
)	I-ORG

Duitsland	B-LOC
en	O
Italië	B-LOC
het	O
elk	O
al	O
vier	O
keer	O
gewen	O
.	O

Kroasië	B-LOC
het	O
’n	O
bevolking	O
van	O
100	O
–	O
150	O
wolwe	O
en	O
is	O
aan	O
die	O
toeneem	O
.	O

Louis	B-PER
Botha	I-PER
gelê	O
en	O
in	O
die	O
daaropvolgende	O
jaar	O
ingewy	O
word	O
.	O

Sy	O
wou	O
hê	O
die	O
drie	O
koninkryke	O
waaroor	O
sy	O
regeer	O
het	O
,	O
moes	O
ná	O
haar	O
dood	O
verenig	O
en	O
vreedsaam	O
wees	O
,	O
en	O
sy	O
het	O
Boguslaw	O
,	O
die	O
seun	O
van	O
haar	B-PER
pa	I-PER
se	O
enigste	O
kleindogter	O
,	O
as	O
haar	O
erfgenaam	O
gekies	O
.	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Normannia	I-ORG
Schwäbisch	I-ORG
Gmünd	I-ORG

AANSTUUR	O
SK	B-ORG
Yeşilyurt	I-ORG
Berlyn	I-ORG

Satansbos	B-LOC
(	O
''Solanum	O
elaeagnifolium	O
''	O
)	O

''Don	O
''	O
Carlo	B-PER
Gambino	I-PER

Meeste	O
van	O
hulle	O
is	O
van	O
Maleisië	B-LOC
afkomstig	O
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Sy	O
vernaamste	O
werk	O
was	O
as	O
argitek	O
van	O
woonhuise	O
en	O
so	O
het	O
hy	O
gehelp	O
met	O
die	O
ontwikkeling	O
van	O
Kampsbaai	B-LOC
en	O
Oranjezicht	B-LOC
.	O

'	O
''	O
''Get	O
Out	O
Your	O
Handkerchiefs	O
''	O
(	O
Frankryk	B-LOC
)	O
'	O
''	O

Moses	B-PER
Sithole	I-PER
(	O
''ABC-moorde	O
''	O
)	O

Tydens	O
die	O
Rugbywêreldbeker	B-ORG
1995	I-ORG
is	O
hier	O
ook	O
wedstryde	O
aangebied	O
.	O

Sint	B-ORG
James-paleis	I-ORG
het	O
die	O
amptelike	O
en	O
seremoniële	O
koninklike	O
woning	O
gebly	O
.	O

Hy	O
het	O
baie	O
gereis	O
en	O
in	O
dié	O
tyd	O
die	O
toekomstige	O
patriarge	O
Tichon	B-PER
en	O
Sergius	B-PER
goed	O
leer	O
ken	O
.	O

Die	O
komme	O
waarin	O
dit	O
afgeset	O
is	O
,	O
het	O
gevorm	O
tydens	O
die	O
vorming	O
en	O
opbreek	O
van	O
die	O
oerkontinent	O
Pangea	B-ORG
.	O

Rooiwit	B-ORG
Ahlen	I-ORG
II	I-ORG
|	O
DSC	B-ORG
Arminia	I-ORG
Bielefeld	I-ORG
II	I-ORG
|	O
VfL	B-ORG
Bochum	I-ORG
II	I-ORG
|	O
SC	B-ORG
Delbrück	I-ORG
|	O
SpVgg	B-ORG
Erkenschwick	I-ORG
DJK	B-ORG
Germania	I-ORG
Gladbeck	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Gütersloh	I-ORG
2000	I-ORG
|	O
Hammer	B-ORG
SpVg	I-ORG
|	O
SC	B-ORG
04	I-ORG
Westfalia	I-ORG
Herne	I-ORG
|	O
SV	B-ORG
Lippstadt	I-ORG
08	I-ORG
Sportvriende	B-ORG
Lotte	I-ORG
|	O
SC	B-ORG
Preußen	I-ORG
Münster	I-ORG
|	O
SF	B-ORG
Oestrich	I-ORG
Iserlohn	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Eintracht	I-ORG
Rheine	I-ORG
|	O
FC	B-ORG
Schalke	I-ORG
04	I-ORG
II	I-ORG
SV	B-ORG
Schermbeck	I-ORG
|	O
TSG	B-ORG
1881	I-ORG
Sprockhövel	I-ORG
|	O
SC	B-ORG
Wiedenbrück	I-ORG
2000	I-ORG

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Urbanus	I-PER
II	I-PER
.	O

Die	O
kerkgebou	O
is	O
geleë	O
op	O
die	O
hoek	O
van	O
Bashee-	O
en	O
Umgenistraat	O
,	O
Vereeniging	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Ou	B-ORG
Ryk	I-ORG
van	I-ORG
Egipte	I-ORG

Begin	O
van	O
herkolonisering	O
van	O
Groenland	B-LOC
deur	O
Denemarke	B-LOC
.	O

In	O
die	O
jare	O
1960–1970	O
het	O
mense	O
wat	O
in	O
Turkye	B-LOC
en	O
Italië	B-LOC
in	O
die	O
leerindustrie	O
gewerk	O
het	O
,	O
daaronder	O
gely	O
.	O

AANSTUUR	O
Dareios	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Persië	I-PER

Dit	O
is	O
duidelik	O
te	O
sien	O
in	O
die	O
Suidelike	B-LOC
Halfrond	I-LOC
.	O

Dit	O
word	O
in	O
die	O
noorde	O
begrens	O
deur	O
Hongarye	B-LOC
,	O
in	O
die	O
ooste	O
deur	O
Roemenië	B-LOC
en	O
Bulgarye	B-LOC
,	O
in	O
die	O
suide	O
deur	O
Albanië	B-LOC
en	O
Masedonië	B-LOC
en	O
in	O
die	O
weste	O
deur	O
Montenegro	B-LOC
,	O
Kroasië	B-LOC
en	O
Bosnië	B-LOC
en	I-LOC
Herzegowina	I-LOC
.	O

Nizjni	B-LOC
Nowgorod	I-LOC
(	O
Нижний	O
Новгород	O
)	O

AANSTUUR	O
Jan	B-PER
Christian	I-PER
Smuts	I-PER

Die	O
eerste	O
slawe	O
uit	O
Afrika	B-LOC
word	O
geneem	O
tot	O
die	O
Amerikas	B-LOC
,	O
na	O
Hispaniola	B-LOC
(	O
hedendaagse	O
Haïti	B-LOC
en	O
die	O
Dominikaanse	B-LOC
Republiek	I-LOC
)	O
.	O

'n	O
Mededingende	O
formaat	O
,	O
High-Definition-DVD	B-ORG
,	O
is	O
onder	O
meer	O
deur	O
Toshiba	B-ORG
bemark	O
,	O
maar	O
intussen	O
gestaak	O
.	O

Die	O
term	O
is	O
onder	O
keiser	B-PER
Augustus	I-PER
ingevoer	O
om	O
sy	O
posisie	O
in	O
die	O
Romeinse	B-LOC
owerheid	O
te	O
beskryf	O
.	O

Singapoerse	B-LOC
Standaardtyd	I-LOC
(	O
SGT	O
)	O

'	O
''	O
Nederland	B-LOC
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Montréal	B-LOC
,	I-LOC
Yonne	I-LOC

Koos	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rey	I-PER
.	O

Dit	O
is	O
tussen	O
Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
en	O
Port	B-LOC
Alfred	I-LOC
op	O
die	O
R72	O
hoofweg	O
geleë	O
.	O

Die	O
meeste	O
van	O
die	O
lokomotiewe	O
was	O
geoormerk	O
om	O
in	O
die	O
destydse	O
Suidwes-Afrika	B-ORG
diens	O
te	O
doen	O
,	O
waar	O
daar	O
heelwat	O
van	O
die	O
40-pond	O
spoorlyne	O
was	O
.	O

Geen	O
H.N.P.-kandidaat	B-ORG
was	O
suksesvol	O
nie	O
.	O

Die	O
verwagting	O
van	O
die	O
eerste	O
intrekkers	O
in	O
dié	O
verre	O
uithoek	O
van	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
was	O
baie	O
groot	O
,	O
maar	O
so	O
ook	O
hul	O
ontnugtering	O
.	O

Die	O
bergreeks	O
strek	O
tot	O
in	O
die	O
suidweste	O
van	O
Vermont	B-LOC
,	O
Connecticut	B-LOC
,	O
die	O
weste	O
van	O
Massachusetts	B-LOC
en	O
Vermont	B-LOC
.	O

Michael	B-PER
(	I-PER
naam	I-PER
)	I-PER

Daar	O
is	O
later	O
vir	O
hom	O
'n	O
standbeeld	O
in	O
Kaapstad	B-LOC
,	O
Suid-Afrika	B-LOC
opgerig	O
.	O

As	O
gevolg	O
van	O
die	O
eienaarskap	O
daarvan	O
word	O
die	O
koerant	O
as	O
SWAPO-vriendelik	B-ORG
gesien	O
.	O

Judy	B-PER
Garland	I-PER
was	O
die	O
gunsteling	O
,	O
maar	O
kon	O
nie	O
die	O
seremonie	O
bywoon	O
nie	O
omdat	O
sy	O
pas	O
die	O
lewe	O
aan	O
haar	O
derde	O
kind	O
geskenk	O
het	O
.	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Hy	O
het	O
in	O
verskillende	O
belangrike	O
sinodale	O
deputate-groepe	O
gedien	O
,	O
onder	O
meer	O
dié	O
vir	O
die	O
eeufees	O
te	O
Rustenburg	B-LOC
en	O
die	O
sending	O
.	O

Daniil	B-PER
Kvyat	I-PER
Carlos	B-PER
Sainz	I-PER
jr	I-PER
.	I-PER

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Innocentius	I-PER
I	I-PER
.	O

Vals	B-PER
Dmitri	I-PER
II	I-PER
van	I-PER
Rusland	I-PER

AANSTUUR	O
Huis	B-ORG
van	I-ORG
Braganza-Sakse-Koburg	I-ORG
en	I-ORG
Gotha	I-ORG

Onze-Lieve-Vrouw-over-de-Dijlekerk	O
met	O
skildery	O
''De	O
wonderbare	O
visvangst	O
''	O
van	O
Peter	B-PER
Paul	I-PER
Rubens	I-PER

AANSTUUR	O
Goodwill	B-PER
Zwelithini	I-PER
kaBhekuzulu	I-PER

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Cartagena	B-LOC
,	I-LOC
Colombia	I-LOC

Laurence	B-PER
Olivier	I-PER
–	O
''Hamlet	O
''	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Lokomotive	I-ORG
Leipzig	I-ORG

Die	O
staalreus	O
Yskor	B-ORG
het	O
in	O
die	O
beginjare	O
aan	O
’n	O
groot	O
aantal	O
werknemers	O
huisvesting	O
in	O
die	O
gebied	O
voorsien	O
.	O

AANSTUUR	O
Enon	B-ORG
(	I-ORG
musiekgroep	I-ORG
)	I-ORG

byt	O
soos	O
'n	O
leeuin	O
–	O
Joël	B-ORG
1:6	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Union	I-ORG
Berlyn	I-ORG

Mikro	B-PER
''	O
was	O
die	O
skuilnaam	O
van	O
skrywer	O
C.H	O
.	O

'	O
''	O
Toro	B-ORG
Rosso	I-ORG
''	O
'	O

Verenigde	B-LOC
Arabiese	I-LOC
Emirate	I-LOC

AANSTUUR	O
Middeldrif	B-ORG
,	I-ORG
Oos-Kaap	I-ORG

Twee	O
jaar	O
later	O
het	O
Güyük	B-PER
Khan	I-PER
hom	O
ontbied	O
.	O

'	O
''	O
Hoofstad	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
siekte	O
kan	O
lig	O
of	O
ernstig	O
en	O
akuut	O
of	O
chronies	B-ORG
wees	O
.	O

poly	O
81	O
139	O
79	O
136	O
73	O
133	O
71	O
132	O
70	O
129	O
67	O
129	O
67	O
119	O
64	O
116	O
68	O
116	O
70	O
109	O
77	O
115	O
83	O
118	O
86	O
123	O
95	O
127	O
94	O
134	O
Hoogeveen	B-LOC

AANSTUUR	O
Federale	B-LOC
Distrik	I-LOC
Wolga	I-LOC

Inverness	B-ORG
Caledonian	I-ORG
Thistle	I-ORG
FC	I-ORG

**	O
Svalbard	B-LOC
in	O
Noorweë	B-LOC
.	O

Hy	O
word	O
arm	O
groot	O
maar	O
hy	O
slaag	O
matriek	O
in	O
Mosselbaai	B-LOC
en	O
betaal	O
vir	O
sy	O
eie	O
mediese	O
studies	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Kaapstad	I-ORG
.	O

Die	O
term	O
Boerevolk	O
is	O
ook	O
histories	O
gebruik	O
as	O
'n	O
alternatiewe	O
benaming	O
van	O
die	O
Afrikaners	B-ORG
of	O
'n	O
gedeelte	O
daarvan	O
.	O

Haile	B-PER
Selassie	I-PER
se	O
besoek	O
aan	O
Jamaika	B-LOC
.	O

Mark	B-PER
Ruffalo	I-PER
–	O
''Spotlight	O
''	O

Groote	B-ORG
Kerk	I-ORG
(	I-ORG
die	I-ORG
gebou	I-ORG
)	I-ORG
,	O
1841-1941	O

AANSTUUR	O
Pedro	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Brasilië	I-PER

Olwage	O
op	O
George	B-LOC
in	O
die	O
veertigerjare	O
die	O
enigste	O
Gereformeerdes	O
in	O
die	O
streek	O
.	O

Dit	O
kom	O
ook	O
in	O
die	O
Karibadam	B-ORG
voor	O
.	O

As	O
hoofredakteur	O
van	O
die	O
tweetalige	O
Turks-Armeense	O
koerant	O
''Agos	O
''	O
(	O
Ակօս	O
)	O
was	O
hy	O
’n	O
vooraanstaande	O
lid	O
van	O
die	O
Armeense	B-LOC
minderheid	O
in	O
Turkye	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Moving	B-ORG
Picture	I-ORG
Experts	I-ORG
Group	I-ORG

vervang	O
nadat	O
Julius	B-PER
Caesar	I-PER
dit	O
die	O
vorige	O
jaar	O
bekendgestel	O
het	O
.	O

Dit	O
stem	O
baie	O
met	O
die	O
Melkweg	B-LOC
ooreenstem	O
wat	O
grootte	O
en	O
vorm	O
betref	O
.	O

**	O
Engeland	B-ORG
(	O
''Rose	O
''	O
)	O

Dit	O
was	O
die	O
eerste	O
keer	O
wat	O
die	O
kompetisie	O
tussen	O
Australië	B-LOC
,	O
Nieu-Seeland	B-LOC
en	O
Suid-Afrika	B-LOC
plaasgevind	O
het	O
.	O

Die	O
prysgeld	O
stel	O
hom	O
in	O
staat	O
om	O
'n	O
jaar	O
lank	O
in	O
Engeland	B-LOC
,	O
Frankryk	B-LOC
en	O
Italië	B-LOC
rond	O
te	O
reis	O
.	O

N.R.	B-PER
Mandela	I-PER
;	O
hoogeerwaarde	O
Desmond	B-PER
Tutu	I-PER

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Stefanus	I-PER
II	I-PER
.	O

Hy	O
fokus	O
hoofsaaklik	O
op	O
geloof	O
en	O
skryf	O
godsdiens-filosofiese	O
traktate	O
,	O
en	O
raak	O
slaags	O
met	O
die	O
Russies-Ortodokse	B-ORG
Kerk	I-ORG
omdat	O
hy	O
dink	O
dat	O
die	O
eenvoudige	O
boere	O
die	O
draers	O
van	O
die	O
ware	O
geloof	O
was	O
.	O

AANSTUUR	O
Brasse	B-ORG
vannie	I-ORG
Kaap	I-ORG

Edward	B-PER
VIII	I-PER
van	I-PER
die	I-PER
Verenigde	I-PER
Koninkryk	I-PER
(	O
1910–1936	O
)	O

In	O
die	O
oostelike	O
dele	O
soos	O
die	O
Oekraïne	B-LOC
,	O
Moldowa	B-LOC
en	O
die	O
Kaukasus	B-LOC
vind	O
min	O
verbastering	O
plaas	O
.	O

Die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
het	O
die	O
``	O
ja	O
''	O
-stem	O
bemark	O
terwyl	O
die	O
Konserwatiewe	B-ORG
Party	I-ORG
dit	O
teengestaan	O
het	O
.	O

Indiana	B-LOC
,	O
Louisiana	B-LOC
,	O
Mississippi	B-LOC
,	O
Ohio	B-LOC
,	O
Tennessee	B-LOC

Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
–	O
''Five	O
Easy	O
Pieces	O
''	O

Arabiese	B-LOC
Demokratiese	I-LOC
Republiek	I-LOC
Sahara	I-LOC

Dmitri	B-PER
Medwedef	I-PER
uit	O
sy	O
amp	O
ontslaan	O
nadat	O
hy	O
Medewedef	O
na	O
bewering	O
in	O
’n	O
snydende	O
brief	O
beledig	O
het	O
.	O

'	O
''	O
Kim	B-PER
Basinger	I-PER
–	O
''L.A	O
.	O

Die	O
skool	O
is	O
in	O
Studentelaan	O
,	O
naby	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Johannesburg	I-ORG
se	O
Kingsway-kampus	O
geleë	O
.	O

Voortrekkers	B-ORG
,	O
die	O
jeugorganisasie	O
.	O

Boet	B-ORG
Erasmus-stadion	I-ORG
,	O
Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC

Hy	O
is	O
deur	O
sy	O
seun	O
,	O
Ariobarzanes	B-PER
III	I-PER
Eusebes	I-PER
Filoromanus	I-PER
opgevolg	O
.	O

HSBC	B-ORG
wat	O
bankdienste	O
in	O
baie	O
lande	O
wêreldwyd	O
verskaf	O
.	O

Hy	O
doseer	O
tans	O
in	O
kreatiewe	O
skryfkunde	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
Stellenbosch	I-ORG
.	O

Die	O
'	O
''	O
Peperbus	O
''	O
'	O
is	O
'n	O
eienaardige	O
,	O
seskantige	O
gebou	O
in	O
Meyburghstraat	O
,	O
Fraserburg	B-LOC
,	O
in	O
die	O
Karoo	B-LOC
.	O

Hierna	O
vloei	O
die	O
rivier	O
deur	O
die	O
Gamtoosriviervallei	O
op	O
sy	O
laaste	O
tog	O
van	O
50	O
km	O
na	O
die	O
Indiese	B-LOC
Oseaan	I-LOC
om	O
uit	O
te	O
mond	O
naby	O
Humansdorp	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Airopos	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Makedonië	I-PER

Dit	O
is	O
aan	O
Sint	B-ORG
James-paleis	I-ORG
vas	O
en	O
deel	O
die	O
paleis	O
se	O
tuin	O
.	O

Sandra	B-PER
Prinsloo	I-PER
,	O
aktrise	O

Maar	O
ook	O
mense	O
,	O
wat	O
na	O
die	O
Australiese	B-LOC
strafkolonies	O
gedeporteer	O
is	O
,	O
het	O
van	O
hier	O
vertrek	O
.	O

56	O
Eskader	O
van	O
die	O
RAF	B-ORG
was	O
.	O

**	O
Will	B-PER
Smith	I-PER
–	O
''The	O
Pursuit	O
of	O
Happyness	O
''	O

Hulle	O
het	O
die	O
figuurlike	O
draad	O
van	O
elke	O
sterflike	O
se	O
lewe	O
beheer	O
van	O
geboorte	O
tot	O
die	O
dood	O
(	O
en	O
daarna	B-LOC
)	O
.	O

Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Witwatersrand	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Douglas	I-PER
–	O
''Wall	O
Street	O
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
André	B-PER
P.	I-PER
Brink	I-PER
''	O
'	O

Dit	O
is	O
geleë	O
aan	O
die	O
bolope	O
van	O
die	O
Eufraat	B-LOC
en	O
Tigrisriviere	B-LOC
Die	O
naam	O
beteken	O
''karavaanstad	O
''	O
en	O
dit	O
wys	O
daarop	O
dat	O
dit	O
'n	O
kruispad	O
was	O
van	O
die	O
handelskaravane	O
.	O

Hy	O
begin	O
sy	O
krieketloopbaan	O
in	O
die	O
Vrystaat	B-LOC
,	O
waar	O
hy	O
op	O
21-jarige	O
ouderdom	O
die	O
kaptein	O
word	O
.	O

'	O
''	O
documenta	O
''	O
'	O
is	O
'n	O
kunsuitstalling	O
wat	O
aanvanklik	O
elke	O
vier	O
en	O
nou	O
elke	O
vyf	O
jaar	O
in	O
Kassel	B-LOC
,	O
Duitsland	B-LOC
,	O
gehou	O
word	O
.	O

Die	O
term	O
is	O
oorspronklik	O
gebruik	O
om	O
die	O
verhouding	O
tussen	O
die	O
Ottomaanse	B-LOC
Ryk	I-LOC
en	O
sy	O
omliggende	O
gebiede	O
te	O
beskryf	O
.	O

Die	O
swaard	O
is	O
lank	O
en	O
skerp	O
en	O
kan	O
langer	O
wees	O
as	O
die	O
Swartmarlyn	B-LOC
se	O
swaar	O
.	O

Mantras	B-ORG
soos	O
''Om	O
Sjrie	O
Namah	O
''	O
(	O
``	O
Om	O
,	O
begroeting	O
tot	O
die	O
Roemryke	O
Ganesja	O
''	O
)	O
word	O
dikwels	O
gebruik	O
.	O

Pous	B-PER
Celestinus	I-PER
IV	I-PER

Roemenië	B-ORG
(	O
''Eike	O
''	O
)	O

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Gelasius	I-PER
II	I-PER
.	O

AANSTUUR	O
National	B-ORG
Freedom	I-ORG
Party	I-ORG

AANSTUUR	O
National	B-ORG
Freedom	I-ORG
Party	I-ORG

Kaapse	B-LOC
Wynlande	I-LOC
(	O
DC2	O
)	O
in	O
die	O
noordweste	O

Dit	O
het	O
later	O
een	O
van	O
die	O
koninkryke	O
van	O
die	O
Parthiese	B-LOC
Ryk	I-LOC
geword	O
.	O

Hy	O
is	O
dood	O
in	O
Muizenberg	B-LOC
.	O

Doornik	B-LOC
(	O
''Tournai	O
''	O
)	O

AANSTUUR	O
Federale	B-LOC
Distrik	I-LOC
Oeral	I-LOC

Hy	O
was	O
eers	O
'n	O
sendeling	O
van	O
die	O
Londense	B-ORG
Sendinggenootskap	I-ORG
.	O

Albert	B-PER
,	I-PER
prinsgemaal	I-PER

Hy	O
het	O
waarskynlik	O
nooit	O
Kaap	B-LOC
Hoorn	I-LOC
gesien	O
nie	O
.	O

Zinn	O
,	O
wat	O
jare	O
lank	O
posmeester	O
,	O
openbare	O
afslaer	O
en	O
vrederegter	O
op	O
Tulbagh	B-LOC
was	O
,	O
se	O
enigste	O
kind	O
.	O

Michelle	B-PER
Botes	I-PER
(	O
1962-	O
)	O
,	O
aktrise	O

Pous	B-PER
Clemens	I-PER
XIII	I-PER

Die	O
Wikings	B-ORG
kom	O
in	O
dieselfde	O
tyd	O
ook	O
meer	O
gereeld	O
daar	O
aan	O
land	O
.	O

Dit	O
was	O
een	O
van	O
die	O
eerste	O
vaartuie	O
wat	O
ná	O
die	O
val	O
van	O
die	O
Sowjetunie	B-LOC
voltooi	O
is	O
.	O

Kasakse	O
minderhede	O
leef	O
in	O
lande	O
soos	O
die	O
Volksrepubliek	B-LOC
van	I-LOC
Sjina	I-LOC
(	O
1,5	O
miljoen	O
)	O
,	O
Oesbekistan	B-LOC
(	O
800	O
000	O
)	O
,	O
Rusland	B-LOC
(	O
650	O
000	O
)	O
en	O
Mongolië	B-LOC
(	O
100	O
000	O
)	O
.	O

Dit	O
word	O
begrens	O
deur	O
Woodstock	B-LOC
aan	O
die	O
middestad	O
se	O
kant	O
en	O
Observatory	B-LOC
in	O
die	O
suide	O
.	O

Stutterheim	B-LOC
(	O
setel	O
)	O

Hy	O
is	O
opgevolg	O
deur	O
Michail	B-PER
Gorbatsjof	I-PER
.	O

ten	O
koste	O
van	O
die	O
Arbeiders	O
'n	O
koalisie	O
vorm	O
met	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Party	I-ORG
van	O
genl	O
.	O

Dis	O
hier	O
waar	O
Odusseus	B-PER
hom	O
gesien	O
het	O
.	O

'	O
''	O
Noordwes-Universiteit	B-ORG
''	O
'	O

Hendrik	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Bijl	I-PER
-	O
industrialis	O

Die	O
komponis	O
Hector	B-PER
Berlioz	I-PER
word	O
ook	O
as	O
belangrik	O
geag	O
.	O

Nicolaas	B-PER
V	I-PER
,	O
1328–1330	O

Dit	O
was	O
veral	O
gewild	O
in	O
Europa	B-LOC
,	O
en	O
is	O
selfs	O
as	O
brandweerwa	O
en	O
ambulans	O
in	O
sekere	O
lande	O
gebruik	O
.	O

Hy	O
is	O
op	O
Carnarvon	B-LOC
gebore	O
en	O
word	O
arm	O
groot	O
.	O

Maar	O
sy	O
regering	O
kon	O
nie	O
staande	O
bly	O
sonder	O
die	O
steun	O
van	O
die	O
Britsgesinde	O
Unionisteparty	B-ORG
nie	O
.	O

Hy	O
was	O
die	O
voorganger	O
van	O
Pous	B-PER
Marcellus	I-PER
I	I-PER
.	O

Hy	O
was	O
die	O
seun	O
van	O
Choefoe	B-PER
en	O
die	O
opvolger	O
van	O
Djedefre	B-PER
.	O

In	O
Rusland	B-LOC
begin	O
die	O
bewind	O
van	O
Boris	B-PER
Godoenof	I-PER
.	O

Onderdrukking	O
deur	O
die	O
eeue	O
het	O
gewissel	O
van	O
redelik	O
gematig	O
,	O
soos	O
tydens	O
die	O
bewind	O
van	O
tsaar	B-PER
Pieter	I-PER
die	I-PER
Grote	I-PER
(	O
1682-1725	O
)	O
,	O
tot	O
intens	O
,	O
soos	O
tydens	O
tsaar	B-PER
Nikolaas	I-PER
I	I-PER
se	O
bewind	O
(	O
1825-1855	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Callixtus	I-PER
III	I-PER

Die	O
standbeeld	O
is	O
later	O
na	O
Moskou	B-LOC
geneem	O
.	O

Hy	O
is	O
gebore	O
in	O
Detroit	B-LOC
,	O
Michigan	B-LOC
.	O

**	O
Jessica	B-PER
Lange	I-PER
–	O
''Frances	O
''	O

Vandag	O
nog	O
word	O
dit	O
as	O
leerboek	O
vir	O
jong	O
gelowiges	O
van	O
die	O
Gereformeerde	B-ORG
Kerke	I-ORG
in	I-ORG
Suid-Afrika	I-ORG
gebruik	O
en	O
word	O
dit	O
van	O
ampsdraers	O
vereis	O
om	O
die	O
leer	O
daarvan	O
te	O
onderskryf	O
en	O
te	O
leer	O
aan	O
hul	O
gemeentes	O
.	O

onder	O
leiding	O
van	O
Ahasveros	B-PER
.	O

Intussen	O
het	O
die	O
aanvang	O
van	O
die	O
Sino-Sikhoorlog	O
in	O
die	O
verre	O
weste	O
in	O
Tibet	B-LOC
nog	O
’n	O
aanvalsfront	O
gevoeg	O
tot	O
die	O
Qing-weermag	O
wat	O
reeds	O
onder	O
druk	O
was	O
.	O

Dit	O
is	O
aanvanklik	O
gelei	O
deur	O
Mohammed	B-PER
se	O
dissipels	O
as	O
’n	O
voortsetting	O
van	O
die	O
politieke	O
mag	O
wat	O
die	O
profeet	O
daargestel	O
het	O
,	O
bekend	O
as	O
die	O
Rasjidoen-kalifaat	B-ORG
.	O

Dit	O
is	O
naby	O
die	O
grens	O
met	O
Hongarye	B-LOC
geleë	O
.	O

**	O
Ingmar	B-PER
Bergman	I-PER
–	O
''Face	O
to	O
Face	O
''	O

So	O
het	O
hulle	O
saam	O
met	O
die	O
lidmate	O
van	O
die	O
NG	B-ORG
Kerk	I-ORG
’n	O
poging	O
aangewend	O
om	O
’n	O
kerkgebou	O
te	O
bekom	O
.	O

Daar	O
is	O
ook	O
reeds	O
twee	O
telers	O
in	O
Noorweë	B-LOC
.	O

Die	O
'	O
''	O
Cederberg	B-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
''	O
'	O
(	O
oorspronklik	O
gespel	O
''Sederberg	O
''	O
)	O
in	O
die	O
Wes-Kaap	B-LOC
.	O

Die	O
Switsers	B-LOC
behaal	O
die	O
oorwinning	O
teen	O
Karel	B-PER
die	I-PER
Stoute	I-PER
.	O

Bekende	O
persoonlikhede	O
,	O
wat	O
hier	O
begrawe	O
lê	O
,	O
sluit	O
Willem	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Engeland	I-PER
en	O
die	O
skryfster	O
Jane	B-PER
Austen	I-PER
in	O
.	O

Hulle	O
gee	O
egter	O
nie	O
om	O
hoe	O
veilig	O
die	O
gebied	O
moet	O
word	O
nie	O
,	O
solank	O
die	O
Nuwe	O
Waterweg	O
en	O
die	O
Westerskelde	O
oop	O
bly	O
vir	O
die	O
ekonomiese	O
belange	O
van	O
die	O
hawens	O
van	O
Rotterdam	B-LOC
en	O
Antwerpen	B-LOC
.	O

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Leo	I-PER
VII	I-PER
.	O

**	O
Dustin	B-PER
Hoffman	I-PER
–	O
''Wag	O
the	O
Dog	O
''	O

Tydens	O
sy	O
skooljare	O
teken	O
hy	O
vir	O
die	O
skoolblad	O
van	O
die	O
Hoër	O
Jongenschool	O
(	O
later	O
Paul	B-ORG
Roos	I-ORG
Gimnasium	I-ORG
)	O
.	O

Pous	B-PER
Innocentius	I-PER
VII	I-PER

Dit	O
is	O
72	O
km	O
suidoos	O
van	O
Harare	B-LOC
op	O
die	O
hoofpad	O
na	O
Mutare	B-LOC
geleë	O
.	O

Pous	B-PER
Benedictus	I-PER
VI	I-PER
(	O
973-974	O
)	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Behalwe	O
sy	O
eerste	O
reis	O
in	O
Europa	B-LOC
gedurende	O
sy	O
studentejare	O
,	O
het	O
ds	O
.	O

AANSTUUR	O
Nederlandse	B-ORG
nasionale	I-ORG
sokkerspan	I-ORG

'	O
''	O
VfL	B-ORG
Wolfsburg	I-ORG
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Bandar	B-LOC
Seri	I-LOC
Begawan	I-LOC

Robin	B-PER
Williams	I-PER
en	O
Robert	B-PER
de	I-PER
Niro	I-PER
het	O
daarin	O
gespeel	O
.	O

AANSTUUR	O
Gereformeerde	B-ORG
Kerke	I-ORG
in	I-ORG
Suid-Afrika	I-ORG

Hy	O
het	O
bekendheid	O
verwerf	O
as	O
lid	O
van	O
die	O
trio	O
Tananas	B-ORG
.	O

Noordelike	B-ORG
(	O
Северный	O
,	O
''Sewerni	O
''	O
)	O

Hy	O
het	O
met	O
Augustinus	B-PER
gekorrespondeer	O
.	O

Daniel	B-PER
Lindley	I-PER
(	O
die	O
opvolger	O
van	O
eerw	O
.	O

Die	O
gebou	O
is	O
dertig	O
verdiepings	O
hoog	O
en	O
huisves	O
die	O
hoofkantoor	O
van	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Uitsaaikorporasie	I-ORG
.	O

Jacobus	B-PER
Wilhelmus	I-PER
Sauer	I-PER
,	O
politikus	O

Pous	B-PER
Johannes	I-PER
X	I-PER
(	O
914-928	O
)	O

Die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Brighton	I-ORG
is	O
hier	O
geleë	O
.	O

Emil	B-PER
Nofal	I-PER
was	O
die	O
regisseur	O
.	O

Dit	O
is	O
meer	O
volop	O
aan	O
die	O
die	O
ooskus	O
van	O
Suid-Afrika	B-LOC
vanaf	O
Durban	B-LOC
en	O
verder	O
noordwaarts	O
.	O

'	O
''	O
Albert	B-PER
Camus	I-PER
''	O
'	O

Voorbeelde	O
hiervan	O
is	O
die	O
Groot	B-ORG
Hadronversneller	I-ORG
van	O
die	O
CERN-laboratorium	B-ORG
en	O
die	O
Tevatron-versneller	B-ORG
van	O
Fermilab	B-ORG
.	O

Oliver	B-PER
Tambo	I-PER
,	O
anti-apartheid	O
aktivis	O
.	O

AANSTUUR	O
Deelstate	B-LOC
van	I-LOC
Meksiko	I-LOC

Die	O
skedel	O
word	O
nou	O
by	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Witwatersrand	I-ORG
bewaar	O
.	O

Daarna	O
is	O
dit	O
aan	O
prinses	B-PER
Elizabeth	I-PER
en	O
haar	O
man	O
,	O
die	O
Hertog	B-PER
van	I-PER
Edinburg	I-PER
,	O
gegee	O
.	O

Dit	O
is	O
die	O
grootste	O
besproeiingskema	O
naas	O
die	O
Vaalharts-besproeiingskema	B-ORG
.	O

Pous	B-PER
Johannes	I-PER
XIII	I-PER
(	O
965-972	O
)	O

Tangier	B-LOC
(	O
Marokko	B-LOC
)	O

Daar	O
word	O
hoofsaaklik	O
met	O
Merinoskape	B-LOC
geboer	O
.	O

AANSTUUR	O
Gereformeerde	B-ORG
Kerke	I-ORG
in	I-ORG
Suid-Afrika	I-ORG

In	O
Benoni	B-LOC
is	O
daar	O
’n	O
Voortrekkerkommando	B-ORG
wat	O
sy	O
naam	O
dra	O
.	O

Alexander	B-PER
Mackenzie	I-PER
(	I-PER
ontdekkingsreisiger	I-PER
)	I-PER

Na	O
afloop	O
van	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
munisipale	I-ORG
verkiesing	I-ORG
van	I-ORG
2011	I-ORG
is	O
die	O
Kagisano	B-LOC
en	O
Molopo	B-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteite	I-LOC
saamgesmelt	O
met	O
die	O
kode	O
NW397	O
om	O
die	O
Kagisano-Molopo	B-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
te	O
vorm	O
.	O

Frederik	B-PER
Willem	I-PER
de	I-PER
Klerk	I-PER

Dit	O
word	O
in	O
Wes-Afrika	B-LOC
,	O
onder	O
ander	O
Rio	B-ORG
Muni	I-ORG
gepraat	O
.	O

'	O
''	O
Guinee-Bissau	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Langboog	O
''	O
'	O
-	O
Die	O
tradisionele	O
houtboog	O
wat	O
oorspronklik	O
uit	O
Engeland	B-LOC
kom	O
.	O

AANSTUUR	O
Dareios	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Persië	I-PER

1959–1971	O
Lucas	B-ORG
Cornelius	I-ORG
Steyn	I-ORG

Sy	O
invloed	O
en	O
sy	O
hervormings	O
het	O
'n	O
beslissende	O
rol	O
by	O
die	O
vroeë	O
professionalisering	O
van	O
die	O
Koninklike	B-ORG
Vloot	I-ORG
gespeel	O
.	O

Steve	B-PER
Hofmeyr	I-PER
-	O
Beste	O
volwasse	O
kontemporêre	O
album	O
.	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Kaiserslautern	I-ORG

Sy	O
was	O
aktief	O
by	O
liefdadigheidsorganisasies	O
betrokke	O
en	O
was	O
’n	O
stigterslid	O
van	O
die	O
Rooi	B-ORG
Kruis	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Julie	B-PER
Andrews	I-PER
–	O
''Mary	O
Poppins	O
''	O
'	O
''	O

Hotel	B-ORG
Astoria	I-ORG
(	I-ORG
Brussel	I-ORG
)	I-ORG

Tesame	O
met	O
Otavi	B-LOC
en	O
Tsumeb	B-LOC
,	O
is	O
dit	O
die	O
bes	O
benutte	O
deel	O
tussen	O
die	O
Otaviberge	O
.	O

Die	O
teks	O
is	O
deur	O
Matthías	B-PER
Jochumsson	I-PER
(	O
1835–1920	O
)	O
geskryf	O
,	O
terwyl	O
Sveinbjörn	B-PER
Sveinbjörnsson	I-PER
(	O
1847–1926	O
)	O
die	O
melodie	O
gekomponeer	O
het	O
.	O

**	O
Suid-Afrika	B-ORG
(	O
''Springbokke	O
''	O
)	O

AANSTUUR	O
Marié	B-PER
du	I-PER
Toit	I-PER

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Sixtus	I-PER
IV	I-PER
.	O

Die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Reserwebank	I-ORG
stel	O
'n	O
gesamentlike	O
indeks	O
van	O
leidende	O
aanwysers	O
saam	O
om	O
die	O
rigting	O
van	O
ekonomiese	O
aktiwiteit	O
te	O
voorspel	O
.	O

Aruba	B-LOC
(	O
105	O
000	O
)	O

In	O
hierdie	O
tyd	O
deurreis	O
sy	O
Europa	B-LOC
,	O
Australië	B-LOC
,	O
Amerika	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
en	O
die	O
Ooste	O
en	O
raak	O
veral	O
verlief	O
op	O
Lissabon	B-LOC
en	O
sy	O
mense	O
.	O

Anacletus	B-PER
II	I-PER
,	O
1130–1138	O

Pous	B-PER
Donus	I-PER
(	O
676-678	O
)	O

Pous	B-PER
Gregorius	I-PER
XVI	I-PER
(	O
1831–1846	O
)	O

Jannie	B-PER
Hofmeyr	I-PER
,	O
adjunk-premier	O
van	O
die	O
Unie	B-LOC
van	I-LOC
Suid-Afrika	I-LOC
.	O

Voorts	O
word	O
meerskuim	O
ook	O
in	O
’n	O
beperkte	O
mate	O
gevind	O
op	O
sekere	O
plekke	O
in	O
Frankryk	B-LOC
en	O
Spanje	B-LOC
en	O
is	O
dit	O
ook	O
bekend	O
in	O
Marokko	B-LOC
.	O

Om	O
halfelf	O
was	O
daar	O
'n	O
militêre	O
kerkparade	O
by	O
die	O
Groote	B-ORG
Kerk	I-ORG
in	O
die	O
middestad	O
.	O

Paul	B-PER
Newman	I-PER
–	O
''The	O
Hustler	O
''	O

Hy	O
was	O
'n	O
direkte	O
afstammeling	O
van	O
die	O
Profeet	B-PER
Mohammed	I-PER
Alaihi'assalam	I-PER
.	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Normannia	I-ORG
Schwäbisch	I-ORG
Gmünd	I-ORG

'	O
''	O
''Tsotsi	O
''	O
(	O
Suid-Afrika	B-LOC
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Toro	B-ORG
Rosso	I-ORG
''	O
'	O

**	O
''La	O
Vérité	O
''	O
(	O
Frankryk	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Ambriz	O
''	O
'	O
is	O
'n	O
nedersetting	O
in	O
die	O
Bengo-provinsie	B-LOC
in	O
Angola	B-LOC
.	O

Die	O
Panthéon	O
in	O
Parys	B-LOC
word	O
opgerig	O
.	O

Jan	B-PER
F.E.	I-PER
Celliers	I-PER
(	O
1865–1940	O
)	O
,	O
digter	O
en	O
taalstryder	O

Perth	B-ORG
Central	I-ORG
Area	I-ORG
Transit	I-ORG

VSA	B-ORG
(	O
''Arende	O
''	O
)	O

Hy	O
het	O
die	O
Leica-kamera	B-ORG
gekoop	O
wat	O
hy	O
jare	O
lank	O
sou	O
gebruik	O
.	O

Hy	O
was	O
die	O
oudste	O
seun	O
en	O
die	O
opvolger	O
van	O
die	O
eerste	O
koning	O
van	O
Engeland	B-LOC
,	O
Egbert	B-PER
.	O

AANSTUUR	O
Phoenix	B-LOC
,	I-LOC
KwaZulu-Natal	I-LOC

Brussel	B-LOC
(	O
stad	O
)	O
(	O
''Bruxelles	O
''	O
)	O

In	O
die	O
sewentigerjare	O
is	O
die	O
bevel	O
en	O
beheerstruktuur	O
van	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Weermag	I-ORG
(	O
SAW	O
)	O
verskeie	O
kere	O
hersien	O
om	O
by	O
veranderende	O
omstandighede	O
aan	O
te	O
pas	O
.	O

Die	O
onmoontlikheid	O
om	O
'n	O
geskikte	O
terrein	O
op	O
Burgersdorp	B-ORG
te	O
vind	O
.	O

Nederlands-Brasilië	B-ORG
(	O
1624-1654	O
)	O

'	O
''	O
Thabo	B-PER
Mbeki	I-PER
''	O
'	O
(	O
1942–	O
)	O

Honderde	O
jare	O
gelede	O
was	O
dit	O
baie	O
gewild	O
,	O
veral	O
in	O
Frankryk	B-LOC
.	O

(	O
later	O
Pous	B-PER
Paulus	I-PER
IV	I-PER
)	O

Paul	B-PER
Kruger	I-PER
,	O
ook	O
'n	O
Dopper	O
uit	O
die	O
Noordoos-Kaap	O
,	O
se	O
kapelaan	O
en	O
getroue	O
raadgewer	O
,	O
veral	O
oor	O
godsdiens-	O
en	O
opvoedingsaangeleenthede	O
,	O
geword	O
het	O
en	O
baie	O
verrig	O
het	O
ter	O
bevordering	O
van	O
Christelik-Nasionale	O
Onderwys	O
.	O

Hy	O
woon	O
aanvanklik	O
in	O
Pretoria	B-LOC
,	O
maar	O
verhuis	O
in	O
die	O
1980’s	O
na	O
Philipstown	B-LOC
,	O
’n	O
dorp	O
in	O
die	O
Bo-Karoo	O
.	O

Veral	O
oor	O
Ugie	B-LOC
en	O
Cedarville	B-ORG
was	O
hy	O
baie	O
bekommerd	O
.	O

'	O
''	O
Dendermonde	B-LOC
''	O
'	O

SC	B-ORG
Corinthians	I-ORG
Paulista	I-ORG

George	B-PER
Meiring	I-PER
(	O
1939-	O
)	O
,	O
hoof	O
van	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Weermag	I-ORG

Die	O
lokomotiewe	O
het	O
eers	O
regdeur	O
die	O
land	O
diens	O
gedoen	O
maar	O
is	O
later	O
net	O
gebruik	O
in	O
KwaZulu-Natal	B-LOC
,	O
die	O
Oos-Kaap	B-LOC
en	O
die	O
Wes-Kaap	B-LOC
.	O

Lidmaatskap	O
is	O
beskikbaar	O
vir	O
enige	O
student	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Pretoria	I-ORG
en	O
ere-lidmaatskap	O
word	O
toegeken	O
aan	O
nie-studente	O
lede	O
.	O

*1	O
)	O
Patriarg	B-PER
St.	I-PER
Job	I-PER
(	O
1589-1605	O
)	O

Western	B-ORG
Force	I-ORG
(	I-ORG
Superrugbyspan	I-ORG
)	I-ORG

Vir	O
die	O
dorp	O
in	O
Namibië	B-LOC
,	O
sien	O
Warmbad	B-LOC
,	I-LOC
Namibië	I-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Raad	B-ORG
op	I-ORG
Finansiële	I-ORG
Dienste	I-ORG

AANSTUUR	O
Allgemeine	B-ORG
Zeitung	I-ORG
(	I-ORG
Namibië	I-ORG
)	I-ORG

Brasilië	B-LOC
wen	O
die	O
toernooi	O
nadat	O
hulle	O
Australië	B-LOC
met	O
6–0	O
in	O
die	O
eindstryd	O
klop	O
.	O

**	O
''La	O
Venganza	O
''	O
(	O
Spanje	B-LOC
)	O

Oos-Afrika	B-LOC
of	O
die	O
Horing	B-LOC
van	I-LOC
Afrika	I-LOC
.	O

2013	B-ORG
·	I-ORG
Nie	I-ORG
gekwalifiseer	I-ORG
nie	I-ORG

Leonid	B-PER
Brezjnef	I-PER
(	O
1964–1982	O
)	O

Pous	B-PER
Johannes	I-PER
XIV	I-PER
(	O
983-984	O
)	O

Die	O
dorpie	O
is	O
suidoos	O
van	O
Gansbaai	B-LOC
.	O

Dit	O
word	O
ook	O
in	O
Jordanië	B-LOC
gepraat	O
.	O

Dio	B-PER
Cassius	I-PER
,	O
lxvii	O
.	O

Pous	B-PER
Nicolaas	I-PER
II	I-PER

20px]]	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

Die	O
swart	O
vroue	O
van	O
Suid-Afrika	B-LOC
het	O
die	O
weerstandsbewegings	O
aktief	O
ondersteun	O
.	O

AANSTUUR	O
Patriarg	B-PER
Nikon	I-PER
van	I-PER
Moskou	I-PER

Joeri	B-PER
Gagarin	I-PER
,	O
die	O
eerste	O
mens	O
in	O
die	O
ruimte	O

AANSTUUR	O
Orestes	B-PER
van	I-PER
Makedonië	I-PER

Daar	O
is	O
ook	O
'n	O
dorp	O
met	O
die	O
naam	O
Stella	B-LOC
naby	O
Vryburg	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

*5	O
)	O
Patriarg	B-PER
Josef	I-PER
(	O
1642-1652	O
)	O

Louis	B-PER
Botha	I-PER
,	O
bekendgemaak	O
het	O
dat	O
Suid-Afrika	B-LOC
van	O
voorneme	O
was	O
om	O
Duits-Suidwes-Afrika	B-ORG
in	O
te	O
val	O
.	O

Die	O
binnekant	O
van	O
die	O
mond	O
,	O
kieuekamer	O
en	O
kieue	O
is	O
silwer	B-ORG
.	O

'	O
''	O
McLaren	B-ORG
''	O
'	O

Lande	O
van	O
die	O
Britse	B-ORG
Statebond	I-ORG
en	O
die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
van	I-LOC
Amerika	I-LOC
het	O
later	O
soortgelyke	O
wetgewing	O
ingebring	O
.	O

Eerste	B-ORG
klasse	I-ORG
(	I-ORG
sokker	I-ORG
België	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Clipperton	B-LOC
(	O
onbewoond	O
)	O

Pogings	O
in	O
die	O
jare	O
veertig	O
om	O
die	O
maatskappy	O
met	O
Naspers	B-ORG
te	O
amalgameer	O
het	O
misluk	O
en	O
die	O
Noord-Suid-stryd	O
het	O
verdiep	O
.	O

Na	O
'n	O
onverwagte	O
konfrontasie	O
met	O
armoede	O
en	O
siekte	O
onder	O
politieke	O
vlugtelinge	O
in	O
Genève	B-LOC
,	O
Switserland	B-LOC
,	O
het	O
sy	O
besluit	O
om	O
haar	O
rug	O
op	O
haar	O
aristokratiese	O
lewe	O
te	O
keer	O
en	O
te	O
fokus	O
op	O
die	O
verpleging	O
van	O
siekes	O
en	O
gewondes	O
.	O

Dit	O
word	O
besit	O
deur	O
die	O
Italiaanse	B-LOC
motorvervaardiger	O
Fiat	B-ORG
.	O

Humphreys-versameling	O
by	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Witwatersrand	I-ORG

OK]]	O
;	O
tuiswedstryde	O
in	O
Oos-Londen	B-LOC
)	O

AANSTUUR	O
Middeldrif	B-ORG
,	I-ORG
Oos-Kaap	I-ORG

'	O
''	O
Polokwane	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
dorpie	O
lê	O
op	O
die	O
oewer	O
van	O
die	O
Olifantsrivier	B-LOC
en	O
is	O
40	O
km	O
noord	O
van	O
Burgersfort	B-LOC
.	O

Grens	B-ORG
Bulldogs	I-ORG
-	O
oos	O
(	O
tuiswedstryde	O
in	O
Oos-Londen	B-LOC
)	O

Die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
van	I-LOC
Amerika	I-LOC
het	O
geen	O
amptelike	O
definisie	O
van	O
die	O
grens	O
van	O
die	O
ruimte	O
nie	O
.	O

AANSTUUR	O
Afrikaanse	B-ORG
Hoër	I-ORG
Seunskool	I-ORG

Hy	O
was	O
waarskynlik	O
die	O
onwettige	O
seun	O
van	O
Eduard	B-PER
die	I-PER
Ouere	I-PER
.	O

Princeton	B-LOC
in	O
Kentucky	B-LOC
.	O

Die	O
grens	O
tot	O
die	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
is	O
270	O
kilometer	O
in	O
die	O
noorde	O
geleë	O
.	O

Prins	B-PER
Arthur	I-PER
,	I-PER
Hertog	I-PER
van	I-PER
Connaught	I-PER
en	I-PER
Strathearn	I-PER

AANSTUUR	O
Rosebank	B-LOC
,	I-LOC
Kaapstad	I-LOC

Ook	O
Robert	B-PER
McBride	I-PER
word	O
op	O
parool	O
vrygelaat	O
.	O

Four	B-ORG
Jacks	I-ORG
and	I-ORG
a	I-ORG
Jill	I-ORG
as	O
hulself	O

)	O
van	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Suid-Afrika	I-ORG
besorg	O
.	O

Dundee	B-LOC
,	I-LOC
KwaZulu-Natal	I-LOC
,	O
Suid-Afrika	B-LOC

Dit	O
is	O
aan	O
die	O
oewers	O
van	O
die	O
Woronezj-rivier	O
in	O
die	O
opvanggebied	O
van	O
die	O
Don-rivier	B-LOC
geleë	O
.	O

Hy	O
is	O
op	O
35-jarige	O
ouderdom	O
in	O
'n	O
vliegtuigongeluk	O
by	O
Saldanha	B-LOC
oorlede	O
.	O

AANSTUUR	O
Amintas	B-PER
III	I-PER
van	I-PER
Makedonië	I-PER

AANSTUUR	O
Addo-olifant	B-ORG
Nasionale	I-ORG
Park	I-ORG

Hierdie	O
pas	O
is	O
in	O
die	O
Noord-Kaap	B-LOC
moet	O
nie	O
verwar	O
word	O
met	O
die	O
Akkedisbergpas	B-LOC
in	O
die	O
omgewing	O
van	O
Stanford	B-LOC
in	O
die	O
Wes-Kaap	B-LOC
nie	O
.	O

m.	O
airensis	O
''	O
–	O
Niger	B-LOC

Sy	O
ma	O
het	O
in	O
dié	O
tyd	O
in	O
die	O
Westminster-abdy	B-ORG
geskuil	O
.	O

Die	O
jong	O
Tharwat	O
word	O
dikwels	O
met	O
Jennifer	B-PER
Lawrence	I-PER
vergelyk	O
.	O

Daar	O
is	O
vyf	O
lokomotiewe	O
afgelewer	O
en	O
hulle	O
is	O
aanvanklik	O
gebruik	O
op	O
die	O
Germiston	B-LOC
trajek	O
.	O

Dit	O
is	O
digby	O
die	O
Suid-Afrikaanse	B-LOC
grens	O
geleë	O
.	O

Fort-de-France	B-LOC
(	O
AF	O
)	O

Daniël	B-PER
François	I-PER
Malan	I-PER

Raad	B-ORG
op	I-ORG
Finansiële	I-ORG
Dienste	I-ORG

Hy	O
het	O
ook	O
’n	O
ander	O
vrou	O
,	O
Chenthap	O
,	O
gehad	O
by	O
wie	O
hy	O
die	O
seun	O
Djer	B-PER
gehad	O
het	O
.	O

Sy	O
vader	O
is	O
vermoor	O
tydens	O
die	O
pontifikaat	O
van	O
Pous	B-PER
Simmachus	I-PER
.	O

AANSTUUR	O
Stam	B-ORG
(	I-ORG
taalkunde	I-ORG
)	I-ORG

Pous	B-PER
Sixtus	I-PER
I	I-PER
volg	O
Pous	B-PER
Alexander	I-PER
I	I-PER
op	O
.	O

Hul	O
sukses	O
in	O
Europa	B-LOC
was	O
beperk	O
,	O
maar	O
dit	O
het	O
hulle	O
nie	O
daarvan	O
weerhou	O
om	O
daar	O
te	O
toer	O
nie	O
.	O

Nadat	O
sy	O
doodgemaak	O
is	O
weens	O
haar	O
wreedheid	O
,	O
het	O
haar	O
enigste	O
oorlewende	O
seun	O
die	O
troon	O
bestyg	O
as	O
Ariarathes	B-PER
VI	I-PER
.	O

in	O
Koktebel	O
,	O
Krim	B-LOC
Sowjetunie	B-LOC

Francis	B-PER
Dundas	I-PER
,	O
roep	O
hom	O
twee	O
jaar	O
later	O
terug	O
,	O
waarna	O
'n	O
kommissie	O
klagtes	O
teen	O
hom	O
ondersoek	O
.	O

Die	O
grootste	O
stedelike	O
gebied	O
in	O
die	O
area	O
-	O
Humansdorp	B-LOC
.	O

'	O
''	O
The	O
Woolsack	O
''	O
'	O
in	O
Woolsackweg	O
in	O
Rondebosch	B-LOC
is	O
'n	O
herehuis	O
op	O
die	O
kampus	O
van	O
die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Kaapstad	I-ORG
.	O

Hulle	O
het	O
amptelik	O
in	O
Buckingham-paleis	B-ORG
gebly	O
,	O
hoewel	O
hulle	O
gewoonlik	O
in	O
Windsor-kasteel	B-ORG
oorgeslaap	O
het	O
om	O
bomaanvalle	O
te	O
vermy	O
.	O

Later	O
het	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
ook	O
ontstaan	O
.	O

'	O
''	O
Goue	B-ORG
Leeus	I-ORG
''	O
'	O

Louis	B-PER
Botha	I-PER
gevra	O
om	O
'n	O
regering	O
te	O
vorm	O
.	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
(	O
Brasilië	B-LOC
)	O

Haar	O
broer	O
was	O
die	O
bekende	O
rugbyman	O
Paul	B-PER
Roos	I-PER
.	O

Suid-Afrika	B-LOC
het	O
gehoop	O
om	O
die	O
gebied	O
te	O
kan	O
inlyf	O
.	O

**	O
John	B-PER
Gielgud	I-PER
–	O
''Becket	O
''	O

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Marcellinus	I-PER
.	O

Hiervandaan	O
staan	O
die	O
rivier	O
bekend	O
as	O
die	O
Kraairivier	B-LOC
,	O
wat	O
deur	O
diep	O
klowe	O
vanaf	O
die	O
dorp	O
Barkly-Oos	B-LOC
weswaarts	O
tot	O
in	O
die	O
Oranjerivier	B-LOC
by	O
Aliwal-Noord	B-ORG
vloei	O
.	O

''	O
Ramotswa	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
pasiënt	O
was	O
Louis	B-PER
Washkansky	I-PER
.	O

As	O
voorbeeld	O
het	O
hulle	O
per	O
geleentheid	O
Israel	B-LOC
se	O
sienings	O
uitgesaai	O
,	O
en	O
selfs	O
video	O
's	O
van	O
Osama	B-PER
bin	I-PER
Laden	I-PER
gebeeldsend	O
.	O

Die	O
dorpie	O
grens	O
aan	O
die	O
Belgiese	B-LOC
provinsie	I-LOC
Limburg	I-LOC
en	O
byna	O
aan	O
die	O
Maas-rivier	B-LOC
.	O

Ken	B-PER
Gampu	I-PER
,	O
akteur	O
(	O
postuum	O
)	O

**	O
''Operation	O
Thunderbolt	O
''	O
(	O
Israel	B-LOC
)	O

Lucius	B-PER
Verus	I-PER
vertrek	O
na	O
die	O
oosgens	O
.	O

AANSTUUR	O
Pous	B-PER
Paulus	I-PER
III	I-PER

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Die	O
dam	O
is	O
net	O
oos	O
van	O
Kroonstad	B-ORG
.	O

AANSTUUR	O
Arabiese	B-LOC
Demokratiese	I-LOC
Republiek	I-LOC
Sahara	I-LOC

Ná	O
hy	O
matriek	O
voltooi	O
het	O
doen	O
hy	O
sy	O
diensplig	O
in	O
Kimberley	B-ORG
.	O

Hy	O
is	O
gebore	O
te	O
Greytown	B-LOC
,	O
KwaZulu-Natal	B-LOC
.	O

In	O
’n	O
stadium	O
was	O
dit	O
ongetwyfeld	O
die	O
mees	O
doeltreffende	O
Nederlandsmedium	O
skool	O
in	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
.	O

Die	O
regisseur	O
het	O
daarna	O
nie	O
meer	O
na	O
die	O
Sowjetunie	B-LOC
teruggekeer	O
nie	O
.	O

AANSTUUR	O
San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	I-LOC
Kalifornië	I-LOC

AANSTUUR	O
Karel	B-PER
Lucien	I-PER
Bonaparte	I-PER

België	B-ORG
(	O
''Swart	O
Duiwels	O
''	O
)	O

Na	O
die	O
moord	O
op	O
dr.	B-PER
Verwoerd	I-PER
het	O
hy	O
'n	O
spesiale	O
gebed	O
vir	O
die	O
Senaat	O
geskryf	O
.	O

Warrenton	B-LOC
,	I-LOC
Noord-Kaap	I-LOC
is	O
na	O
hom	O
genoem	O
.	O

Vir	O
sy	O
vroeëre	O
inkarnasie	O
,	O
sien	O
Afrikaner	B-ORG
Broederbond	I-ORG
.	O

Dit	O
is	O
volop	O
in	O
die	O
Balule-	O
en	O
Pafurideel	O
van	O
die	O
Krugerwildtuin	B-ORG
.	O

AANSTUUR	O
Jehovah	B-ORG
se	I-ORG
Getuies	I-ORG

Anders	O
as	O
by	O
die	O
Bergkwagga	B-LOC
is	O
die	O
bene	O
se	O
strepe	O
slegs	O
oor	O
die	O
buitekant	O
en	O
is	O
hulle	O
nie	O
so	O
duidelik	O
van	O
die	O
knieë	O
af	O
ondertoe	O
nie	O
.	O

'	O
''	O
Ligging	O
in	O
Finnmark	B-LOC
''	O
'	O

Koos	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rey	I-PER

'n	O
vertoon	O
die	O
gasheerstad	O
(	O
Beijing	B-LOC
)	O
.	O

Met	O
die	O
geestelike	O
Olaus	O
Petri	O
(	O
1493–1552	O
)	O
,	O
wat	O
hy	O
tot	O
stadsekretaris	O
benoem	O
het	O
,	O
het	O
die	O
koning	O
oor	O
'n	O
bondgenoot	O
beskik	O
om	O
die	O
nuwe	O
gedagtes	O
van	O
die	O
Protestantse	B-ORG
Hervorming	I-ORG
binne	O
'n	O
kort	O
tydperk	O
ook	O
in	O
die	O
praktyk	O
toe	O
te	O
pas	O
.	O

'	O
''	O
Suidoos-Asië	B-LOC
''	O
'	O

1.	B-ORG
FC	I-ORG
Normannia	I-ORG
Schwäbisch	I-ORG
Gmünd	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Alternatiewe	O
reelings	O
word	O
getref	O
sodat	O
om	O
die	O
bog	O
van	O
Wes-Afrika	B-LOC
gevlieg	O
kon	O
word	O
.	O

AANSTUUR	O
São	B-LOC
Tomé	I-LOC
en	I-LOC
Príncipe	I-LOC

Een	O
van	O
verskeie	O
plekke	O
in	O
Frankryk	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
of	O
die	O
Republiek	B-LOC
van	I-LOC
Sjina	I-LOC
.	O

Ugu	B-LOC
(	O
DC21	O
)	O
in	O
die	O
suide	O

Die	O
dorpie	O
is	O
55	O
km	O
suidwes	O
van	O
Clocolan	B-LOC
.	O

Alfabetiese	B-LOC
lys	I-LOC
van	I-LOC
slange	I-LOC

Jamie	B-PER
Uys	I-PER
as	O
die	O
een	O
broers	O

bloei	O
soos	O
'n	O
wingerdstok	O
–	O
Hosea	B-ORG
14:7	O

Republiek	B-LOC
van	I-LOC
die	I-LOC
Kongo	I-LOC

Thunder	B-LOC
Bay	I-LOC
,	I-LOC
ON	I-LOC

Zeerust	B-LOC
(	O
setel	O
)	O

Southend-on-Sea	B-LOC
-	O
Die	O
grootste	O
stad	O
.	O

'	O
''	O
Sojoes-program	B-ORG
''	O
'	O

Sien	O
ook	O
Geskiedenis	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Aarde	I-ORG
.	O

Noord-Oos	B-LOC
distrik	I-LOC
,	I-LOC
Botswana	I-LOC

Dr.	O
Marius	B-PER
Barnard	I-PER
,	O
hartchirurg	O
.	O

Pous	B-PER
Celestinus	I-PER
III	I-PER

Met	O
die	O
1891-sensus	O
in	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
was	O
hier	O
350	O
inwoners	O
.	O

'	O
''	O
Cher	B-PER
–	O
''Moonstruck	O
''	O
'	O
''	O

Egoli	B-ORG
:	I-ORG
Plek	I-ORG
van	I-ORG
Goud	I-ORG

Die	O
banvloek	O
teen	O
Pous	B-PER
Honorius	I-PER
I	I-PER
het	O
later	O
probleme	O
geskep	O
toe	O
die	O
leer	O
van	O
die	O
'pouslike	O
onfeilbaarheid	O
'	O
ter	O
sprake	O
gekom	O
het	O
.	O

Toeriste	O
kan	O
van	O
hier	O
plesierbootritte	O
op	O
die	O
Chicagorivier	O
en	O
die	O
Michiganmeer	B-LOC
onderneem	O
.	O

Pous	B-PER
Clemens	I-PER
VI	I-PER
(	O
1342–1352	O
)	O

Nkangala	B-LOC
(	O
DC31	O
)	O
in	O
die	O
suide	O

Die	O
noorde	O
vorm	O
deel	O
van	O
die	O
Kalahari	B-LOC
.	O

**	O
William	B-PER
Holden	I-PER
–	O
''Sunset	O
Boulevard	O
''	O

AANSTUUR	O
Lys	B-ORG
Pim	I-ORG
Fortuyn	I-ORG

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Victor	I-PER
IV	I-PER
(	I-PER
Gregorius	I-PER
)	I-PER

Nogtans	O
is	O
ook	O
filmkuns	O
van	O
hoë	O
gehalte	O
deur	O
die	O
Deutsche	B-ORG
Film	I-ORG
AG	I-ORG
(	I-ORG
DEFA	I-ORG
)	I-ORG
''	O
geskep	O
.	O

Regardt	B-PER
van	I-PER
den	I-PER
Bergh	I-PER
het	O
die	O
regie	O
behartig	O
.	O

'	O
''	O
Blou	B-ORG
Bulle	I-ORG
''	O
'	O

Drie	B-ORG
koninkryke	I-ORG
van	I-ORG
Korea	I-ORG

AANSTUUR	O
Novalis	B-ORG
(	I-ORG
musiekgroep	I-ORG
)	I-ORG

Getroud	B-ORG
met	I-ORG
rugby	I-ORG
(	I-ORG
TV-reeks	I-ORG
)	I-ORG

Ná	O
nog	O
’n	O
jaar	O
se	O
wedervarings	O
,	O
waarin	O
hy	O
deur	O
mens	O
en	O
dier	O
bedreig	O
word	O
,	O
haal	O
hy	O
eindelik	O
’n	O
trein	O
na	O
Mongolië	B-LOC
,	O
waar	O
’n	O
poging	O
om	O
oor	O
die	O
grens	O
te	O
vlug	O
misluk	O
.	O

Spanbandbrug	B-ORG
vir	O
'n	O
moderne	O
ontwikkeling	O
van	O
die	O
tipe	O
,	O
geskik	O
vir	O
voertuigverkeer	O

Plinius	B-PER
die	I-PER
jongere	I-PER
word	O
benoem	O
as	O
''tribunus	O
plebis	O
''	O
.	O

Hy	O
oortref	O
die	O
regeringsperiode	O
van	O
Tiberius	B-PER
met	O
enkele	O
maande	O
.	O

'	O
''	O
André	B-PER
P.	I-PER
Brink	I-PER
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Maria	B-PER
I	I-PER
van	I-PER
Engeland	I-PER

Hy	O
staan	O
veral	O
bekend	O
vir	O
sy	B-ORG
drie	I-ORG
sterrekundige	I-ORG
wette	I-ORG
.	O

Sy	O
het	O
die	O
troon	O
na	O
die	O
dood	O
van	O
daar	O
vader	O
,	O
koning	B-PER
George	I-PER
VI	I-PER
bestyg	O
.	O

Sy	O
tweelingbroer	O
het	O
die	O
kontrasterende	O
naam	O
Epimetheus	B-PER
(	O
``	O
nagedagte	O
''	O
;	O
``	O
nakennis	O
''	O
)	O
gehad	O
.	O

Hy	O
het	O
vir	O
FC	B-ORG
Wageningen	I-ORG
,	O
SC	B-ORG
Heracles	I-ORG
,	O
FC	B-ORG
Twente	I-ORG
en	O
DS	B-ORG
'79	I-ORG
gespeel	O
.	O

Laurence	B-PER
Olivier	I-PER
–	O
''Spartacus	O
''	O

Pous	B-PER
Nicolaas	I-PER
III	I-PER
(	O
1277–1280	O
)	O

Dit	O
word	O
heeltemal	O
omring	O
deur	O
die	O
Krasnodar-krai	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Stam	B-ORG
(	I-ORG
taalkunde	I-ORG
)	I-ORG

Die	O
boonste	O
stertvinlob	O
is	O
nouer	O
en	O
langer	O
as	O
die	O
van	O
die	O
Grootoog-sambokhaai	B-LOC
.	O

Later	O
het	O
hy	O
hom	O
beywer	O
vir	O
vereniging	O
tussen	O
die	O
``	O
Smelters	O
''	O
(	O
Nasionaliste	O
wat	O
hulle	O
by	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Party	I-ORG
aangesluit	O
het	O
)	O
en	O
``	O
Gesuiwerdes	O
''	O
(	O
Nasionaliste	O
wat	O
getrou	O
aan	O
die	O
NP	O
gebly	O
het	O
)	O
.	O

’n	O
Huldeblyk	O
is	O
ook	O
van	O
Charles	B-PER
,	I-PER
Prins	I-PER
van	I-PER
Wallis	I-PER
ontvang	O
.	O

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Agato	I-PER
.	O

Tydens	O
die	O
eerste	O
sessie	O
het	O
sy	O
in	O
’n	O
hotel	O
tuisgegaan	O
,	O
maar	O
later	O
’n	O
drievertrekwoonstel	O
met	O
’n	O
uitsig	O
op	O
Tafelberg	B-LOC
gekoop	O
.	O

1997–2007	O
Thabo	B-PER
Mvuyelwa	I-PER
Mbeki	I-PER
(	O
1942-	O
)	O

Teenpous	B-PER
Anastasius	I-PER
III	I-PER
Bibliothecarius	O
.	O

Die	O
kamp	O
is	O
op	O
die	O
oewer	O
van	O
die	O
Sabierivier	B-LOC
geleë	O
en	O
besoekers	O
kan	O
uit	O
stoele	O
op	O
die	O
groot	O
restaurantstoep	O
sit	O
en	O
die	O
groot	O
aantal	O
wild	O
besigtig	O
.	O

Thomas	B-PER
Bain	I-PER
het	O
ook	O
aan	O
hierdie	O
pas	O
gewerk	O
.	O

Dit	O
word	O
in	O
die	O
weste	O
en	O
die	O
suide	O
deur	O
die	O
grensrivier	O
Ryn	B-LOC
begrens	O
.	O

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

AANSTUUR	O
Monargie	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Verenigde	I-ORG
Koninkryk	I-ORG

Izak	B-PER
Davel	I-PER
as	O
homself	O

Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
,	O
Suid-Afrika	B-LOC
.	O

''Die	O
Verste	O
Uur	O
''	O
–	O
Steve	B-PER
Hofmeyr	I-PER
.	O

Pitirim	B-PER
van	I-PER
Kroetitsi	I-PER
(	O
locum	O
tenens	O
;	O
1658-1667	O
)	O

Londen	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
Koninkryk	I-LOC
.	O

Dit	O
is	O
die	O
kortste	O
pontifikaat	O
ooit	O
as	O
die	O
van	O
Pous	B-PER
Stefanus	I-PER
(	I-PER
II	I-PER
)	I-PER
nie	O
getel	O
word	O
nie	O
.	O

Tydens	O
sy	O
opleiding	O
het	O
Willie	B-PER
Esterhuizen	I-PER
sy	O
talent	O
raakgesien	O
en	O
hom	O
'n	O
geleentheid	O
in	O
sy	O
produksies	O
aangebied	O
.	O

Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Vrystaat	I-ORG

**	O
Kate	B-PER
Winslet	I-PER
–	O
''Eternal	O
Sunshine	O
of	O
the	O
Spotless	O
Mind	O
''	O

'	O
''	O
Burt	B-PER
Lancaster	I-PER
–	O
''Elmer	O
Gantry	O
''	O
'	O
''	O

Shuja	O
vlug	O
na	O
die	O
ooste	O
verby	O
Bengale	B-LOC
.	O

Hy	O
toer	O
daarna	O
in	O
Wallis	B-LOC
,	O
Skotland	B-LOC
en	O
Frankryk	B-LOC
.	O

Australië	B-LOC
,	O
Botswana	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
,	O
Nieu-Seeland	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
Koninkryk	I-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
van	I-LOC
Amerika	I-LOC
,	O
Zambië	B-LOC
en	O
Zimbabwe	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Matamala	B-LOC
de	I-LOC
Almazán	I-LOC

Maar	O
ook	O
in	O
Salzburg	B-LOC
,	O
Linz	B-LOC
,	O
Innsbruck	B-LOC
en	O
Graz	B-LOC
het	O
''Gemeindebauten	O
''	O
ontstaan	O
.	O

Boegoe	B-LOC
''Agathosma	O
betulina	O
''	O

Sweedse	B-LOC
ontevredenheid	O
oor	O
die	O
Deense	B-LOC
gesentraliseerde	O
bestuur	O
lei	O
tot	O
die	O
verbrokkeling	O
van	O
die	O
Kalmarunie	B-LOC
.	O

J.W.	B-PER
Janssens	I-PER
in	O
die	O
veldtog	O
teen	O
die	O
Britte	O
vergesel	O
het	O
,	O
weer	O
tydelik	O
sy	O
amp	O
.	O

'	O
''	O
Bitfarm	O
''	O
'	O
is	O
'n	O
Suid-Afrikaanse	B-LOC
torrent-	O
en	O
NZB-soekenjinwebwerf	O
.	O

**	O
''Carmen	O
''	O
(	O
Spanje	B-LOC
)	O

``	O
Painter	O
Man	O
''	O
(	O
oor	O
Andy	B-PER
Warhol	I-PER
)	O

Hy	O
word	O
hulle	O
nie-amptelike	O
predikant	O
,	O
hou	O
gereeld	O
dienste	O
,	O
voltrek	O
huwelike	O
en	O
vergesel	O
die	O
Trek	O
na	O
KwaZulu-Natal	B-LOC
.	O

Dit	O
lê	O
uitgestrek	O
van	O
Pakistan	B-LOC
oor	O
Indië	B-LOC
,	O
Nepal	B-LOC
,	O
Tibet	B-LOC
(	O
wat	O
onder	O
die	O
administrasie	O
van	O
die	O
Volksrepubliek	B-LOC
van	I-LOC
Sjina	I-LOC
val	O
)	O
en	O
Bhoetan	B-LOC
.	O

Die	O
oorsprong	O
van	O
hierdie	O
unieke	O
klank	O
word	O
deur	O
baie	O
kritici	O
toegeskryf	O
aan	O
Herbert	B-PER
von	I-PER
Karajan	I-PER
.	O

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Anacletus	I-PER
II	I-PER

AANSTUUR	O
Party	B-ORG
van	I-ORG
die	I-ORG
Arbeid	I-ORG

Hierdie	O
piek	O
is	O
in	O
die	O
Steenkampsberge	B-LOC
,	O
suidwes	O
van	O
Lydenburg	B-LOC
.	O

**	O
''Hungarians	O
''	O
(	O
Hongarye	B-LOC
)	O

Pous	B-PER
Markus	I-PER
(	O
336-336	O
)	O

AANSTUUR	O
Silwer	B-ORG
(	I-ORG
kleur	I-ORG
)	I-ORG

AANSTUUR	O
Jacobus	B-PER
Nicolaas	I-PER
Boshoff	I-PER

Hulle	O
vestig	O
hulself	O
in	O
Bloemfontein	B-LOC
en	O
besluit	O
om	O
’n	O
landwye	O
kompetisie	O
te	O
hou	O
om	O
na	O
'n	O
nuwe	O
naam	O
vir	O
die	O
tydskrif	O
te	O
soek	O
.	O

AANSTUUR	O
Pieter	B-PER
Jeremias	I-PER
Blignaut	I-PER

Steve	B-PER
Biko	I-PER
(	O
1946–1977	O
)	O
,	O
anti-apartheids-	O
en	O
vryheidsaktivis	O

Magnus	B-PER
Malan	I-PER
(	O
1930–2001	O
)	O
,	O
militêre	O
bevelvoerder	O
en	O
politikus	O

Die	O
mediagroepe	O
het	O
elkeen	O
die	O
helfte	O
van	O
die	O
nuwe	O
koerant	O
,	O
waarvan	O
die	O
sirkulasie	O
in	O
'n	O
stadium	O
meer	O
as	O
500	O
000	O
was	O
en	O
by	O
die	O
Sunday	B-ORG
Times	I-ORG
''	O
kon	O
kers	O
vashou	O
,	O
beheer	O
.	O

Boca	B-ORG
Juniors	I-ORG
is	O
die	O
huidige	O
kampioene	O
.	O

Ana	B-PER
Paula	I-PER
Valadão	I-PER

Louis	B-PER
le	I-PER
Grange	I-PER
(	O
1987–1991	O
)	O

Dit	O
is	O
daarna	O
deur	O
die	O
Republiek	B-ORG
van	I-ORG
Nowgorod	I-ORG
gekoloniseer	O
.	O

'	O
''	O
Renzo	B-PER
Piano	I-PER
''	O
'	O

Pous	B-PER
Hormisdas	I-PER
(	O
514-523	O
)	O

Lede	O
van	O
die	O
Keiserlike	B-LOC
Romeinse	I-LOC
/	O
Bisantynse	B-LOC
hof	O
,	O
abte	O
,	O
priesters	O
,	O
monnike	O
en	O
niegeestelikes	O
mag	O
teenwoordig	O
gewees	O
het	O
en	O
die	O
raad	O
toegespreek	O
het	O
,	O
maar	O
hulle	O
is	O
nie	O
toegelaat	O
om	O
te	O
stem	O
nie	O
.	O

Dit	O
word	O
gevind	O
in	O
Angola	B-LOC
,	O
Benin	B-LOC
,	O
Botswana	B-LOC
,	O
Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC
,	O
Burundi	B-LOC
,	O
Kameroen	B-LOC
,	O
Sentraal-Afrikaanse	B-LOC
Republiek	I-LOC
,	O
Tsjad	B-LOC
,	O
Republiek	B-LOC
van	I-LOC
die	I-LOC
Kongo	I-LOC
,	O
Demokratiese	B-LOC
Republiek	I-LOC
van	I-LOC
die	I-LOC
Kongo	I-LOC
,	O
Ivoorkus	B-LOC
,	O
Eritrea	B-LOC
,	O
Ethiopië	B-LOC
,	O
Gaboen	B-LOC
,	O
Gambië	B-LOC
,	O
Ghana	B-LOC
,	O
Guinee	B-LOC
,	O
Guinee-Bissau	B-LOC
,	O
Kenia	B-LOC
,	O
Malawi	B-LOC
,	O
Mali	B-LOC
,	O
Mauritanië	B-LOC
,	O
Mosambiek	B-LOC
,	O
Namibië	B-LOC
,	O
Niger	B-LOC
,	O
Nigerië	B-LOC
,	O
Rwanda	B-LOC
,	O
Senegal	B-LOC
,	O
Suid-Afrika	B-LOC
,	O
Soedan	B-LOC
,	O
Swaziland	B-LOC
,	O
Tanzanië	B-LOC
,	O
Uganda	B-LOC
,	O
Zambië	B-LOC
,	O
and	O
Zimbabwe	B-LOC
.	O

Jamie	B-PER
Uys	I-PER
was	O
die	O
regisseur	O
en	O
het	O
ook	O
die	O
manlike	O
hoofrol	O
gespeel	O
.	O

Timur	O
verslaan	O
beide	O
die	O
Ottomaanse	B-LOC
Ryk	I-LOC
en	O
die	O
Mamluk	O
Sultanaat	O
van	O
Egipte	B-LOC
en	O
verower	O
die	O
stad	O
Damaskus	B-LOC
in	O
die	O
hedendaagse	O
Sirië	B-LOC
.	O

Audrey	B-PER
Hepburn	I-PER
–	O
''The	O
Nun	O
's	O
Story	O
''	O

Hy	O
was	O
die	O
jonger	O
broer	O
van	O
Mahmoed	B-PER
I	I-PER
en	O
die	O
seun	O
van	O
Mustafa	B-PER
II	I-PER
.	O

In	O
die	O
Romeinse	B-LOC
Ryk	I-LOC
dien	O
dit	O
as	O
'n	O
brughoof	O

Dit	O
word	O
begrens	O
deur	O
Colombia	B-LOC
en	O
Ecuador	B-LOC
in	O
die	O
noorde	O
,	O
Brasilië	B-LOC
en	O
Bolivië	B-LOC
in	O
die	O
ooste	O
en	O
Chili	B-LOC
in	O
die	O
suide	O
.	O

Hy	O
is	O
opgevolg	O
deur	O
sy	O
susterskind	O
Justinianus	B-PER
I	I-PER
.	O

Sy	O
het	O
self	O
op	O
’n	O
keer	O
vertel	O
hoe	O
George	B-PER
Bernard	I-PER
Shaw	I-PER
haar	O
een	O
aand	O
gehelp	O
het	O
om	O
haar	O
kamerdeur	O
in	O
’n	O
hotel	O
in	O
Seepunt	B-LOC
oop	O
te	O
breek	O
toe	O
sy	O
dit	O
per	O
ongeluk	O
gesluit	O
het	O
.	O

Flag	B-ORG
Boshielodam	I-ORG
(	O
voorheen	O
die	O
Arabiedam	O
)	O

Ludwig	B-PER
Mies	I-PER
van	I-PER
der	I-PER
Rohe	I-PER

AANSTUUR	O
Thomas	B-PER
van	I-PER
Aquino	I-PER

Ook	O
die	O
Russies-Ortodokse	B-ORG
Kerk	I-ORG
is	O
nie	O
ontsien	O
nie	O
.	O

Dit	O
is	O
oos	O
van	O
die	O
Winterpaleis	B-ORG
geleë	O
.	O

Hy	O
het	O
die	O
omstandighede	O
by	O
sy	O
kantoor	O
gaan	O
verduidelik	O
en	O
verlof	O
gekry	O
om	O
haar	O
te	O
vergesel	O
na	O
die	O
plaas	O
Karreekloof	O
,	O
nie	O
ver	O
van	O
die	O
Oranjerivier	B-LOC
nie	O
in	O
die	O
Kaapkolonie	B-ORG
.	O

Boca	B-ORG
Juniors	I-ORG
(	O
'	O
''	O
kampioen	O
''	O
'	O
)	O

In	O
die	O
ooste	O
word	O
dit	O
begrens	O
deur	O
'n	O
580	O
km	O
kuslyn	O
met	O
die	O
Middellandse	B-LOC
See	I-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Panic	B-ORG
at	I-ORG
the	I-ORG
Disco	I-ORG

'	O
''	O
Empangeni	B-LOC
''	O
'	O

'n	O
Deel	O
van	O
die	O
versameling	O
bestaan	O
uit	O
erfstukke	O
wat	O
uit	O
Nederland	B-LOC
verskeep	O
en	O
na	O
die	O
binneland	O
vervoer	O
is	O
.	O

Toe	O
die	O
Montagupas	B-LOC
voltooi	O
is	O
het	O
die	O
pas	O
in	O
onbruik	O
geval	O
.	O

Nadat	O
hy	O
'n	O
tydjie	O
op	O
Ventersdorp	B-LOC
gewerk	O
het	O
,	O
het	O
prop	O
.	O

Seeland	B-LOC
(	I-LOC
kontinent	I-LOC
)	I-LOC

Cecil	B-PER
John	I-PER
Rhodes	I-PER
-	O
besigheidsman	O

AANSTUUR	O
Amintas	B-PER
IV	I-PER
van	I-PER
Makedonië	I-PER

AANSTUUR	O
Moving	B-ORG
Picture	I-ORG
Experts	I-ORG
Group	I-ORG

In	O
dié	O
stadium	O
as	O
sy	O
tot	O
Windhoek	B-LOC
beperk	O
en	O
moes	O
sy	O
drie	O
maal	O
per	O
week	O
by	O
die	O
polisie	O
aanmeld	O
.	O

)	O
van	O
die	O
Maltese	O
voorgeskiedenis	O
en	O
is	O
geleë	O
in	O
Paola	O
,	O
Malta	B-LOC
.	O

Al	O
die	O
teenwoordiges	O
het	O
Ps	B-PER
.	O

Bojanala	B-LOC
Platinum	I-LOC
(	O
DC36	O
)	O
in	O
die	O
noordweste	O

Die	O
van	O
Japan	B-LOC
is	O
die	O
land	O
se	O
monarg	O
.	O

SC	B-ORG
Corinthians	I-ORG
Paulista	I-ORG

Birmaanse	B-LOC
luislang	I-LOC
(	O
''Python	O
bivittatus	O
''	O
)	O

AANSTUUR	O
Ludwigshafen	B-LOC
am	I-LOC
Rhein	I-LOC

Hendrik	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Engeland	I-PER
(	O
1152-1189	O
)	O

Allan	B-PER
Boesak	I-PER
-	O
geestelike	O

Daar	O
is	O
'n	O
geïsoleerde	O
bevolking	O
in	O
die	O
Ruorivier	O
in	O
Malawi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Yas	B-LOC
Marina-renbaan	I-LOC
''	O
'	O

Kannemeyer	B-PER
,	I-PER
J.C	I-PER
.	O

In	O
die	O
Volksblad	B-ORG
''	O
en	O
Die	B-ORG
Burger	I-ORG
''	O
het	O
nog	O
enkele	O
van	O
sy	O
``	O
Oogdruppels	O
''	O
verskyn	O
.	O

Carl	B-PER
Zeiss	I-PER
was	O
die	O
stigter	O
van	O
die	O
maatskappy	O
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

die	O
Brusselse	B-LOC
Hoofstedelike	I-LOC
Gewes	I-LOC

Hy	O
is	O
naby	O
Greytown	B-LOC
gebore	O
.	O

Hy	O
was	O
die	O
oudste	O
seun	O
van	O
Iwan	B-PER
Kalita	I-PER
.	O

AANSTUUR	O
Movement	B-ORG
for	I-ORG
Multi-Party	I-ORG
Democracy	I-ORG

Elizabeth	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
die	I-PER
Verenigde	I-PER
Koninkryk	I-PER

AANSTUUR	O
Robert	B-PER
John	I-PER
Lange	I-PER

'	O
''	O
Portugal	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
organisasie	O
van	O
die	O
werk	O
is	O
in	O
die	O
fynste	O
besonderhede	O
in	O
agt	O
volumes	O
beskryf	O
wat	O
nou	O
in	O
die	O
biblioteek	O
van	O
die	O
Topkapi-paleis	B-ORG
gehou	O
word	O
.	O

Opstand	B-ORG
in	I-ORG
die	I-ORG
Warskou-ghetto	I-ORG

'	O
''	O
Homeros	B-PER
''	O
'	O

Amabjuba	B-LOC
(	O
DC25	O
)	O
in	O
die	O
suide	O

aanstuur	O
Interregeringspaneel	B-ORG
oor	I-ORG
klimaatverandering	I-ORG

'	O
''	O
Blou	B-ORG
Bulle	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Graz	B-LOC
''	O
'	O

Hy	O
het	O
Josef	B-PER
Stalin	I-PER
opgevolg	O
.	O

Marlene	B-PER
van	I-PER
Niekerk	I-PER
,	O
skrywer	O

Jan	B-PER
Vennegoor	I-PER
of	I-PER
Hesselink	I-PER

Die	O
stad	O
is	O
langs	O
die	O
Kongorivier	B-LOC
.	O

(	O
saam	O
met	O
Katharina	B-PER
Reiss	I-PER
)	O
''Grundlegung	O
einer	O
allgemeinen	O
Translationstheorie	O
''	O
.	O

Die	O
Herstigte	B-ORG
Nasionale	I-ORG
Party	I-ORG
se	O
kandidaat	O
,	O
G.H	O
.	O

AANSTUUR	O
Super	B-ORG
Audio	I-ORG
CD	I-ORG

Swede	B-LOC
eindig	O
in	O
die	O
derde	O
en	O
Spanje	B-LOC
in	O
die	O
vierde	O
plek	O
.	O

Hy	O
is	O
opgevolg	O
deur	O
sy	O
seun	O
Mehmet	B-PER
II	I-PER
.	O

Ná	O
'n	O
paar	O
jaar	O
oorsee	O
werk	O
sy	O
vir	O
Die	B-ORG
Burger	I-ORG
''	O
as	O
verslaggewer	O
,	O
as	O
kopieskrywer	O
by	O
Leserskring	O
,	O
en	O
daarna	O
as	O
artikelskrywer	O
by	O
Sarie	B-ORG
''	O
.	O

Die	O
stad	O
is	O
ongeveer	O
56	O
suidoos	O
van	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
.	O

China	B-ORG
Southern	I-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Guangzhou	B-LOC
)	O

(	O
later	O
dr.	O
)	O
Andrew	B-PER
Murray	I-PER
,	O
die	O
gevierde	O
predikant	O
,	O
kerkleier	O
en	O
skrywer	O
.	O

Senegambië	B-ORG
(	O
1982–1989	O
)	O

Daniël	B-PER
François	I-PER
Malan	I-PER

Hy	O
sou	O
sy	O
hele	O
amptelike	O
lewe	O
,	O
wat	O
oor	O
meer	O
as	O
36	O
jaar	O
gestrek	O
het	O
,	O
in	O
die	O
destydse	O
Transvaal	B-LOC
deurgebring	O
.	O

Dit	O
is	O
uitgevind	O
deur	O
Kenichi	O
Nagahiro	O
,	O
Honda	B-ORG
se	O
hoofenjinontwerper	O
.	O

Percy	B-PER
Montgomery	I-PER
en	O
Montgomery	B-PER
Clift	I-PER
.	O

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Siricius	I-PER
.	O

Pous	B-PER
Benedictus	I-PER
XV	I-PER
(	O
1914–1922	O
)	O

Hy	O
is	O
deur	O
Josef	B-PER
Stalin	I-PER
opgevolg	O
as	O
partyleier	O
.	O

Nelson	B-PER
Mandela	I-PER
-	O
staatsman	O

Boekarest	B-LOC
,	O
Roemenië	B-LOC
.	O

Raúl	B-PER
Castro	I-PER
die	O
begin	O
aan	O
van	O
'n	O
proses	O
om	O
die	O
betrekkinge	O
tussen	O
die	O
twee	O
lande	O
te	O
normaliseer	O
.	O

J.B.M.	B-PER
Hertzog	I-PER
die	O
dorp	O
binnegetrek	O
.	O

'	O
''	O
Pietermaritzburg	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Philip	B-PER
Johnson	I-PER
''	O
'	O

Octavianus	B-PER
ontbied	O
die	O
kandidate	O
na	O
Sisilië	B-LOC
waar	O
hy	O
verblyf	O

Kom	O
voor	O
in	O
die	O
meeste	O
van	O
Zimbabwe	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Valtteri	B-PER
Bottas	I-PER
''	O
'	O

Stade	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
,	O
Saint-Denis	B-ORG

Ngqura	O
is	O
die	O
diepste	O
houereindpunt	O
van	O
Afrika	B-LOC
suid	O
van	O
die	O
Sahara	B-LOC
en	O
kan	O
die	O
nuwe-generasie-reuse-houerskepe	O
hanteer	O
.	O

Tielman	B-PER
Roos	I-PER
,	O
adv	O
.	O

**	O
Matt	B-PER
Dillon	I-PER
–	O
''Crash	O
''	O

(	O
Admissie	O
)	O
aan	O
die	O
Universiteit	B-ORG
Stellenbosch	I-ORG
.	O

Man	B-LOC
(	I-LOC
eiland	I-LOC
)	I-LOC

Ná	O
sy	O
dood	O
is	O
Elizabeth	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
die	I-PER
Verenigde	I-PER
Koninkryk	I-PER
nou	O
die	O
oudste	O
monarg	O
in	O
die	O
wêreld	O
.	O

Die	O
grondwet	O
van	O
die	O
Zuid-Afrikaansche	B-ORG
Republiek	I-ORG
is	O
aanvaar	O
.	O

Chicago	B-LOC
,	O
Verenigde	B-LOC
State	I-LOC
.	O

Die	O
doel	O
van	O
die	O
boek	O
was	O
om	O
die	O
Nuwe	B-ORG
Testament	I-ORG
binne	O
'n	O
jaar	O
deur	O
die	O
huisgesin	O
te	O
laat	O
deurlees	O
.	O

Die	O
Westelike	B-ORG
Provinsie	I-ORG
was	O
die	O
verdedigende	O
kampioen	O
.	O

Joseph-Albert	O
Malula	O
,	O
aartsbiskop	O
van	O
Kinshasa	B-LOC
,	O
Zaïre	B-ORG

Hy	O
het	O
in	O
Kaapstad	B-LOC
skoolgegaan	O
,	O
waarna	O
hy	O
by	O
die	O
Universiteit	B-ORG
Stellenbosch	I-ORG
studeer	O
en	O
‘n	O
MA	O
in	O
Kreatiewe	O
Skryfkunde	O
onder	O
leiding	O
van	O
Prof	O
Marlene	B-PER
van	I-PER
Niekerk	I-PER
behaal	O
.	O

Irma	B-PER
Stern	I-PER
-	O
skilder	O

James	B-PER
Stevenson-Hamilton	I-PER
-	O
omgewingspesialis	O

Skaars	O
drie	O
jaar	O
later	O
is	O
hy	O
terug	O
in	O
sy	O
oorspronklike	O
politieke	O
tuiste	O
toe	O
hy	O
hom	O
weer	O
by	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
aansluit	O
.	O

'	O
''	O
Meryl	B-PER
Streep	I-PER
–	O
''Sophie	O
's	O
Choice	O
''	O
'	O
''	O

Ngaka	B-LOC
Modiri	I-LOC
Molema	I-LOC
(	O
DC38	O
)	O
in	O
die	O
noordooste	O

Suid-Korea	B-LOC
(	O
90	O
000	O
)	O

Die	O
bekende	O
afdelingswinkel	O
''Kaufhaus	O
des	O
Westens	O
(	O
KaDeWe	O
)	O
''	O
-	O
die	O
grootste	O
op	O
die	O
vasteland	O
van	O
Europa	B-LOC
-	O
is	O
in	O
die	O
suidwestelike	O
hoek	O
van	O
die	O
plein	O
geleë	O
.	O

Lettiese	B-LOC
Sosialistiese	I-LOC
Sowjetrepubliek	I-LOC

Toe	O
hy	O
as	O
appèlregter	O
aangestel	O
is	O
,	O
het	O
politieke	O
oorwegings	O
(	O
steun	O
vir	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
)	O
swaarder	O
geweeg	O
as	O
regskennis	O
.	O

AANSTUUR	O
Roda	B-ORG
JC	I-ORG
Kerkrade	I-ORG

Haar	O
suster	O
was	O
Irène	B-PER
Joliot-Curie	I-PER
.	O

Lejweleputswa	B-LOC
(	O
DC18	O
)	O
in	O
die	O
ooste	O

*3	O
)	O
Patriarg	B-PER
Filaret	I-PER
(	O
1619-1633	O
)	O

Piet	B-PER
J.	I-PER
Joubert	I-PER
,	O
Pres	O
.	O

Die	O
hoogste	O
punt	O
is	O
Formosapiek	O
(	O
1675m	O
)	O
naby	O
'n	O
gehuggie	O
met	O
die	O
naam	O
van	O
Krakeelrivier	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Patriarg	B-PER
Filaret	I-PER
van	I-PER
Moskou	I-PER

N17	B-ORG
(	I-ORG
Suid-Afrika	I-ORG
)	I-ORG

Paul	B-PER
Kruger	I-PER
en	O
genls	O
.	O

Die	O
dorp	O
is	O
56	O
km	O
suid	O
van	O
Ladybrand	B-LOC
en	O
naby	O
die	O
Caledonrivier	B-LOC
geleë	O
.	O

Smith	B-LOC
se	I-LOC
dwergverkleurmannetjie	I-LOC

AANSTUUR	O
Prinsdom	B-ORG
van	I-ORG
Wallis	I-ORG

In	O
die	O
suide	O
daarvan	O
is	O
die	O
suidelikste	O
punt	O
van	O
die	O
vasteland	O
van	O
Asië	B-LOC
geleë	O
.	O

Baie	O
van	O
hierdie	O
voorwerpe	O
dateer	O
uit	O
die	O
tydperk	O
voor	O
die	O
Protestantse	B-ORG
Hervorming	I-ORG
en	O
het	O
'n	O
godsdienstige	O
en	O
sakrale	O
betekenis	O
.	O

Djebel	B-LOC
Barkal	I-LOC
en	O
die	O
Napata-streek	B-LOC

Die	O
woord	O
''Amatole	O
''	O
beteken	O
''	O
''	O
kalwers	O
''	O
''	O
,	O
en	O
Amathole	B-LOC
distrik	I-LOC
,	O
wat	O
suid	O
hiervandaan	O
lê	O
,	O
is	O
vernoem	O
na	O
die	O
bergreeks	O
.	O

AANSTUUR	O
Hendrik	B-PER
II	I-PER
van	I-PER
Engeland	I-PER

D.J.	B-PER
Opperman	I-PER
(	O
1914–1985	O
)	O
,	O
digter	O
,	O
literator	O
en	O
akademikus	O

*1984	O
T.	B-PER
S.	I-PER
Eliot	I-PER
''	O

Uckermark	B-LOC
,	O
Prenzlau	B-LOC
(	O
UM	O
)	O

Net	O
voor	O
Standerton	B-LOC
vloei	O
die	O
rivier	O
in	O
die	O
Grootdraaidam	B-ORG
in	O
.	O

Pous	B-PER
Siricius	I-PER
(	O
384-399	O
)	O

Tokio	B-LOC
,	O
Japan	B-LOC
.	O

Nederlandse	B-ORG
nasionale	I-ORG
rugbyspan	I-ORG

Hy	O
het	O
Rupiah	B-PER
Banda	I-PER
opgevolg	O
.	O

AANSTUUR	O
Roes	B-ORG
(	I-ORG
kleur	I-ORG
)	I-ORG

Pous	B-PER
Silvester	I-PER
II	I-PER

Koning	O
Aedh	O
van	O
Skotland	B-LOC
.	O

Sy	O
was	O
ook	O
in	O
KykNET	B-ORG
se	O
dramareeks	O
''Dryfsand	O
''	O
te	O
sien	O
,	O
waar	O
sy	O
die	O
rol	O
van	O
die	O
bibliotekaresse	O
en	O
dominatriks	O
vertolk	O
het	O
.	O

Duvenhage	O
''	O
'	O
(	O
Hermien	B-PER
Dommisse	I-PER
)	O

Dit	O
het	O
die	O
god	O
Zeus	B-PER
voorgestel	O
wat	O
op	O
’n	O
versierde	O
sederhouttroon	O
sit	O
.	O

Bloukranspas	B-LOC
(	I-LOC
Noord-Kaap	I-LOC
)	I-LOC

Die	O
historiese	O
binnestad	O
van	O
Florence	B-LOC

Die	O
'	O
''	O
C11-hoofweg	O
''	O
'	O
is	O
'n	O
snelweg	O
in	O
Namibië	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Viana	B-LOC
de	I-LOC
Duero	I-LOC

Mpumalanga	B-LOC
(	O
Nelspruit	B-LOC
)	O

deur	O
onderskeidelik	O
Ptolemeus	B-PER
IV	I-PER
en	O
Ptolemeus	B-PER
V	I-PER
afgekondig	O
.	O

'	O
''	O
Hoofstad	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Uruguay	B-LOC
''	O
'	O

Drakensberg-seunskool	B-ORG
,	O
skool	O
naby	O
die	O
dorp	O
.	O

Nog	O
’n	O
biograaf	O
,	O
Johannes	B-PER
Meintjes	I-PER
,	O
voer	O
egter	O
aan	O
dat	O
hy	O
,	O
hoewel	O
hy	O
hard	O
aan	O
sy	O
onderneming	O
gewerk	O
het	O
,	O
nie	O
’n	O
probleem	O
met	O
haar	O
talle	O
eksentrisiteite	O
gehad	O
het	O
nie	O
,	O
dat	O
dit	O
hom	O
net	O
nog	O
liewer	O
vir	O
haar	O
gemaak	O
het	O
en	O
hoewel	O
sy	O
kwaai	O
druk	O
op	O
sy	O
senuwees	O
moes	O
geplaas	O
het	O
,	O
hy	O
haar	O
steeds	O
met	O
die	O
grootse	O
geduld	O
versorg	O
het	O
.	O

Die	O
Darlingtondam	B-ORG
is	O
geleë	O
in	O
die	O
rivier	O
.	O

Gedenkteken	B-LOC
vir	I-LOC
Minin	I-LOC
en	I-LOC
Pozjarski	I-LOC

J.B.M.	B-PER
Hertzog	I-PER
en	O
die	O
Arbeiders	O
.	O

'	O
''	O
''Moscow	O
Does	O
Not	O
Believe	O
in	O
Tears	O
''	O
(	O
Sowjetunie	B-LOC
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
George	B-PER
Clooney	I-PER
–	O
''Syriana	O
''	O
'	O
''	O

Die	O
Nuwe	B-ORG
Apostoliese	I-ORG
Kerk	I-ORG
en	O
die	O
Ou	B-ORG
Apostoliese	I-ORG
Kerk	I-ORG
het	O
uit	O
hierdie	O
beweging	O
uit	O
gegroei	O
.	O

'	O
''	O
Peter	B-PER
Ustinov	I-PER
–	O
''Topkapi	O
''	O
'	O
''	O

Van	O
hierdie	O
punt	O
af	O
word	O
dit	O
die	O
Hennopsrivier	B-LOC
genoem	O
.	O

Pous	B-PER
Lucius	I-PER
II	I-PER
(	O
1144–1145	O
)	O

Die	O
dorp	O
by	O
die	O
monding	O
van	O
die	O
Kowierivier	B-LOC
lê	O
halfpad	O
tussen	O
Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
en	O
Oos-Londen	B-LOC
op	O
die	O
R72-pad	O
.	O

Ekurhuleni	B-LOC
(	O
EKU	O
)	O
in	O
die	O
suidweste	O

Skewe	B-ORG
Toring	I-ORG
van	I-ORG
Pisa	I-ORG

Die	O
dorp	O
is	O
in	O
die	O
Dr.	B-LOC
J.S.	I-LOC
Moroka	I-LOC
Plaaslike	I-LOC
Munisipaliteit	I-LOC
geleë	O
wat	O
onder	O
die	O
Nkangala-distriksmunisipaliteit	B-LOC
ressorteer	O
.	O

George	B-PER
W.	I-PER
Bush	I-PER
ontvang	O
.	O

===	O
Trinidad	B-ORG
en	I-ORG
Tobago	I-ORG
===	O

Hatfield	B-LOC
(	O
grondvloer	O
)	O

Portugal	B-LOC
(	O
vasteland	O
en	O
die	O
Madeira-argipel	O
)	O

van	O
Coller	O
van	O
die	O
Verenigde	B-ORG
Party	I-ORG
(	O
onbestrede	O
)	O

Later	O
is	O
die	O
uitgawe	O
hersien	O
en	O
uitgebrei	O
onder	O
Pous	B-PER
Eugenius	I-PER
IV	I-PER
.	O

Daarna	O
kom	O
die	O
strook	O
land	O
in	O
die	O
hande	O
van	O
die	O
British	B-ORG
South	I-ORG
Africa	I-ORG
Company	I-ORG
wat	O
dit	O
in	O
100	O
plase	O
verdeel	O
en	O
verkoop	O
.	O

AANSTUUR	O
Konsilie	B-ORG
van	I-ORG
Efese	I-ORG

Hy	O
word	O
opgevolg	O
deur	O
Pous	B-PER
Johannes	I-PER
V	I-PER
.	O

Andries	B-PER
Treurnicht	I-PER
-	O
politikus	O

Pous	B-PER
Cornelius	I-PER
(	O
251-253	O
)	O

Die	O
eerste	O
aantekeninge	O
oor	O
weervoorspelling	O
is	O
in	O
Mesopotamië	B-LOC
gemaak	O
.	O

Berlyn	B-LOC
,	O
Duitsland	B-LOC
.	O

AANSTUUR	O
Griekwas	B-ORG
(	I-ORG
rugbyspan	I-ORG
)	I-ORG

In	O
die	O
geledere	O
van	O
die	O
Nasionale	B-ORG
Party	I-ORG
het	O
die	O
gedagte	O
sterk	O
houvas	O
gekry	O
en	O
dit	O
het	O
tot	O
'n	O
ernstige	O
meningswisseling	O
en	O
eindelik	O
meningsverskil	O
gelei	O
.	O

'	O
''	O
Swede	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

Uiteindelik	O
hoor	O
die	O
boer	O
by	O
die	O
mooi	O
,	O
jong	O
fasiliteerder	O
wat	O
baie	O
op	O
sy	O
dogter	O
trek	O
dat	O
sy	O
land	O
op	O
Meintjieskop	B-LOC
lê	O
,	O
waar	O
die	O
Uniegebou	B-ORG
,	O
die	O
setel	O
van	O
die	O
uitvoerende	O
regering	O
geleë	O
is	O
.	O

AANSTUUR	O
Gezi	B-ORG
Park	I-ORG
protes	I-ORG

''Twenty-Four	O
Eyes	O
''	O
van	O
Japan	B-LOC

Sy	O
hart	O
is	O
daar	O
begrawe	O
onder	O
'n	O
Worsboom	B-LOC
(	O
mpundu	O
of	O
mvula	O
)	O
deur	O
sy	O
getroue	O
bediendes	O
Tjoema	O
,	O
Soeza	O
,	O
Mnjasere	O
en	O
Vtjopere	O
,	O
voordat	O
hulle	O
na	O
die	O
kus	O
vertrek	O
het	O
met	O
sy	O
liggaam	O
.	O

SK	B-ORG
Koeban	I-ORG
Krasnodar	I-ORG
(	O
''nuut	O
''	O
)	O

AANSTUUR	O
Montfort	B-LOC
,	I-LOC
Limburg	I-LOC

Pous	B-PER
Bonifatius	I-PER
IX	I-PER
(	O
1389–1404	O
)	O

Umzinto	B-LOC
→	O
eMuziwezinto	O
(	O
voorgestel	O
)	O

Jan	B-PER
Christian	I-PER
Smuts	I-PER
(	O
1870–1950	O
)	O

Otto	B-PER
van	I-PER
Wittelsbach	I-PER
,	I-PER
Prins	I-PER
van	I-PER
Beiere	I-PER
word	O
as	O
koning	O
verkies	O
.	O

AANSTUUR	O
Teenpous	B-PER
Clemens	I-PER
VII	I-PER

Die	O
Universiteit	B-ORG
van	I-ORG
Sheffield	I-ORG
is	O
ook	O
hier	O
geleë	O
.	O

Erik	B-PER
VI	I-PER
van	I-PER
Denemarke	I-PER

Die	O
Suid-Afrikaanse	B-ORG
Vloot	I-ORG
neem	O
ook	O
gewoonlik	O
deel	O
aan	O
die	O
verrigtinge	O
.	O

Uit	O
die	O
taalgemeenskap	O
het	O
die	O
Voortrekkers	B-LOC
ook	O
gekom	O
wat	O
met	O
Voortrekker-Afrikaans	O
die	O
taalvariant	O
saamgeneem	O
het	O
tot	O
in	O
die	O
binneland	O
van	O
Suid-Afrika	B-LOC
.	O

One	O
&	O
Only	O
Hotel	O
,	O
Victoria	B-ORG
&	I-ORG
Alfred	I-ORG
Waterfront	I-ORG

Christiaan	B-PER
IX	I-PER
van	I-PER
Denemarke	I-PER
(	O
1818–1906	O
)	O

Die	O
toringkastele	O
van	O
Italiaanse	B-LOC
adellikes	O
,	O
wat	O
al	O
vroeër	O
opgerig	O
is	O
,	O
het	O
hier	O
moontlik	O
as	O
'n	O
voorbeeld	O
gedien	O
.	O

Daarna	O
was	O
dit	O
oorgedra	O
na	O
die	O
nedersetting	O
by	O
New	B-LOC
Orleans	I-LOC
.	O

Dit	O
is	O
ook	O
kenmerkend	O
van	O
die	O
Hoëveldkiepersol	B-LOC
wat	O
tot	O
drie	O
meter	O
hoog	O
kan	O
word	O
.	O

Dit	O
kom	O
ook	O
voor	O
in	O
Gauteng	B-LOC
en	O
Limpopo	B-LOC
.	O

Alwyn	B-PER
Schlebusch	I-PER
(	O
1974–1976	O
)	O

Vroeër	O
het	O
die	O
grootpad	O
na	O
Johannesburg	B-LOC
hierlangs	O
deurgegaan	O
en	O
meer	O
as	O
een	O
swaar	O
gelaaide	O
wa	O
het	O
daar	O
vasgeval	O
in	O
die	O
laagte	O
waar	O
baie	O
van	O
die	O
valksoort	O
was	O
.	O

Hierin	O
is	O
die	O
hoofkarakters	O
weg	O
van	O
die	O
plaas	O
en	O
gevestig	O
in	O
die	O
stad	O
,	O
waarvandaan	O
hulle	O
reise	O
onderneem	O
terug	O
na	O
die	O
landelike	O
en	O
na	O
Europa	B-LOC
om	O
op	O
'n	O
manier	O
'n	O
vastrapplek	O
te	O
vind	O
.	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Dit	O
is	O
naby	O
die	O
grens	O
met	O
Malawi	B-LOC
en	O
minder	O
as	O
100	O
km	O
noord	O
van	O
die	O
grens	O
met	O
Mosambiek	B-LOC
geleë	O
.	O

Fidesz	B-ORG
(	O
''Konserwatisme	O
''	O
)	O

Die	O
maklikste	O
manier	O
om	O
na	O
Zomba	O
te	O
reis	O
is	O
per	O
minibustaxi	O
met	O
die	O
M1-hoofweg	O
van	O
Lilongwe	B-LOC
of	O
Blantyre	B-LOC
af	O
.	O

AANSTUUR	O
Guntram	B-PER
van	I-PER
Boergondië	I-PER

In	O
hulle	O
lang	O
huwelik	O
leef	O
hulle	O
hoofsaaklik	O
in	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
Kalifornië	B-LOC
.	O

Fanie	B-PER
Eloff	I-PER
(	O
1885–1947	O
)	O
,	O
beeldhouer	O

Die	O
gebied	O
langs	O
die	O
rivier	O
staan	O
bekend	O
as	O
Amstelland	B-LOC
.	O

(	O
met	O
uitsondering	O
van	O
die	O
Kanariese	B-LOC
Eilande	I-LOC
)	O

Die	O
konsep	O
van	O
die	O
IBAN	O
het	O
vanuit	O
die	O
Europese	B-ORG
Unie	I-ORG
gekom	O
om	O
handel	O
tussen	O
verskeie	O
lande	O
te	O
vergemaklik	O
.	O

Die	O
snelweg	O
gaan	O
tussen	O
Howick	B-ORG
en	O
die	O
Midmardam	B-ORG
deur	O
,	O
deur	O
die	O
Mooirivier	B-LOC
Tolhek	O
en	O
hou	O
aan	O
tot	O
by	O
die	O
Estcourtafrit	B-LOC
.	O
