АЙДАУ	O
Ауыр	B-ORG
атлетикадан	I-ORG
әлем	I-ORG
чемпионаты	I-ORG
2013	I-ORG

``	O
Қазақфильм	B-ORG
''	O
киностудиясы	O
шығарған	O
.	O

ҚР	B-ORG
Сыртқы	I-ORG
істер	I-ORG
министрлігі	I-ORG

'	O
''	O
Ербаш	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Даг	B-PER
Хаммаршельд	I-PER
(	O
посмертно	O
)	O

Ханшайым	B-PER
Диана	I-PER
балаларының	O
оқшауланып	O
білім	O
алғанын	O
қаламады	O
,	O
керісінше	O
мектепте	O
өздерімен	O
қатарлас	O
достарымен	O
оқығанын	O
құптады	O
.	O

Нефтчи	B-ORG
(	I-ORG
Баку	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Близнаци	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

*Күш	O
пен	O
Билік	O
,	O
Зевстің	B-PER
малайлары	O
.	O

Жак	B-PER
Дерриданың	I-PER
деконструкция	O
ілімі	O
;	O

'	O
''	O
Тұпрақ	O
қамалы	O
''	O
'	O
—	O
Хорезмшахтар	B-ORG
дәуірінде	O
салынған	O
қамал	O
.	O

'	O
''	O
Лёк-Везъю	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Екур	B-LOC
(	I-LOC
Эр	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Лавесьер	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Бурят	B-LOC
Автономиялы	I-LOC
Советтік	I-LOC
Социалистік	I-LOC
Республикасы	I-LOC

АЙДАУ	O
Муслим	B-PER
ибн	I-PER
әл-Хәджадж	I-PER

Ағасы	O
-	O
Джейден	B-PER
Смит	I-PER
.	O

[[Елбасы	O
Нұрсұлтан	B-PER
Әбішұлы	I-PER
Назарбаевтың	I-PER
«Тіл»	O
журналына	O
жазған	O
хаты	O
]]	O

Біріккен	B-ORG
Ұлттар	I-ORG
Ұйымының	I-ORG
жарғысы	O
бойынша	O
күшпен	O
қорқытуға	O
тыйым	O
салынған	O
,	O
сондықтан	O
демарш	O
болмауға	O
тиісті	O
.	O

Диршайд	B-LOC
(	O
158	O
)	O

Мұхаммед	B-PER
Әли	I-PER
(	O
2	O
)	O

1996-2005	O
жылдар	O
аралығында	O
Эми	B-PER
Ирвингтің	I-PER
күйеуі	O
болған	O
.	O

Қызылорда	B-LOC
облысы	I-LOC
Шиелі	B-LOC
ауданы	I-LOC
жерімен	O
ағады	O
.	O

'	O
''	O
Тебеняк	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Александр	B-PER
Александрович	I-PER
Кокорин	I-PER

Муһаммад	B-PER
Тақи	I-PER
Усмани	I-PER

Қазіргі	O
уақытта	O
—	O
Колумбия	B-ORG
университетінің	I-ORG
бизнес-журналистика	O
профессоры	O
.	O

Аристотель	B-PER
Үйлесімділікті	O
музыкалық	O
үндестік	O
тұрғысынан	O
пайымдап	O
,	O
осы	O
негізде	O
Үйлесімділік	O
—	O
бүтіннің	O
біртұтастығы	O
,	O
толықтығы	O
және	O
ол	O
бүкіл	O
дүниеге	O
тән	O
деп	O
білді	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Абылай	B-PER
хан	I-PER
.	O

Әмір	B-PER
Темір	I-PER
билік	O
құрған	O
кезеңде	O
құйылған	O
бірқатар	O
бұйымдардың	O
бас	O
ұстасы	O
.	O

'	O
''	O
SOCEMIE	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
'	O
''	O
)	O
—	O
Euronews	B-ORG
арнасын	O
хабарлайтын	O
серіктес	O
.	O

АЙДАУ	O
Парагвай	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

Осы	O
жол	O
арқылы	O
Еуразия	B-LOC
құрлығының	O
ішкі	O
бөліктеріне	O
саяхат	O
жасаған	O
саяхатшы	O
Марко	B-PER
Поло	I-PER
өткен	O
.	O

Егемен	B-ORG
Қазақстан	I-ORG
(	I-ORG
газет	I-ORG
)	I-ORG

Алғашқы	O
турдағы	O
Портуға	B-ORG
қарсы	O
ойында	O
,	O
қосалқы	O
ойыншылар	O
қатарында	O
отырды	O
.	O

Micron	B-ORG
Technology	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Әмір	B-PER
Темірдің	I-PER
,	O
Тоқтамыстың	O
жорықтарын	O
баяндайтын	O
шығармаларда	O
''“сүрен	O
салу”	O
''	O
деген	O
бар	O
.	O

Рауль	B-PER
Гонсалес	I-PER
(	O
44	O
)	O
Давид	B-PER
Вилья	I-PER
(	O
44	O
)	O

3	O
аптадан	O
кейін	O
Гросс-Големкаға	O
шаруалардан	O
құралған	O
Қызыл	B-ORG
әскер	I-ORG
басып	O
кіреді	O
.	O

Кіші	B-ORG
жүз	I-ORG
ханы	O
ретінде	O
оның	O
саясатында	O
сатқындық	O
пен	O
екіжүзділік	O
көп	O
.	O

Ахмади-мұсылмандары	O
Палестина	B-ORG
жерлеріндеде	O
тоқтаусыз	O
қудалаушылықтарға	O
ұшырауда	O
.	O

АЙДАУ	O
Аман	B-PER
Ғұмырұлы	I-PER
Төлеев	I-PER

'	O
''	O
Бёллем	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Михаил	B-PER
Васильевич	I-PER
Фрунзе	I-PER

ҚАЗАҚСТАН	B-ORG
ҰЛТТЫҚ	I-ORG
БАНКІ	I-ORG
''	O
деген	O
жазу	O
сол	O
жақта	O
тігінен	O
жоғары	O
қарай	O
орналасқан	O
.	O

Волфганг	B-PER
Амадей	I-PER
Моцарт	I-PER

'	O
''	O
Dan	O
Bălan	O
''	O
''s	O
official	O
page	O
at	O
Twitter	B-ORG
website	O

АЙДАУ	O
Александр	B-PER
Николаевич	I-PER
Винокуров	I-PER

Әзірбайжандардың	B-ORG
сәнді	O
костюмы	O
ғасырлар	O
бойы	O
ерекше	O
өзгере	O
қойған	O
жоқ	O
.	O

2013	B-ORG
жылдың	I-ORG
Eurovision	I-ORG
ән	I-ORG
байқауында	I-ORG
Украинанын	O
өкілі	O
.	O

Штормарн	B-ORG
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Компанияның	O
штаб-пәтері	O
Буэнос-Айресте	B-LOC
(	O
Аргентина	B-LOC
)	O
орналасқан	O
.	O

'	O
''	O
Хемницер-Ланд	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Германия	B-LOC
ауданы	B-LOC
.	O

Тунистің	B-LOC
,	O
Марокконың	B-LOC
,	O
Мавританияның	B-LOC

'	O
''	O
Төрағасы	O
''	O
'	O
—	O
Әлихан	B-PER
Бөкейханов	I-PER
.	O

Бұл	O
облыс	O
еңбекшілерінің	O
,	O
әсіресе	O
Жаркент	B-LOC
пен	O
Лепсіде	O
Совет	O
өкіметін	O
орнату	O
жолындағы	O
күрес	O
та-рихын	O
,	O
соң	O
.	O

Бұдан	O
Абайдың	B-PER
шағын	O
поэма	O
жасауға	O
шеберлігі	O
танылады	O
.	O

'	O
''	O
Сенная	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Бламон	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Сәрсен	B-PER
Аманжолұлы	I-PER
Аманжолов	I-PER

Алғашқы	O
жазғы	B-ORG
жасөпірімдер	I-ORG
Олимпиада	I-ORG
ойындары	I-ORG
2010	I-ORG
жылы	I-ORG
Сингапур	B-LOC
қаласында	O
өтті	O
,	O
ал	O
қысқы	B-ORG
2012	I-ORG
жылы	I-ORG
австриялық	I-ORG
Инсбрукте	I-ORG
.	O

1889-1922	O
және	O
1939-1992	O
жылдары	O
қала	O
Н.М.	B-PER
Пржевальскийдің	I-PER
есімін	O
алып	O
жүрген	O
.	O

'	O
''	O
Гургулят	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Джон	B-PER
Уэйн	I-PER

Дүниежүзi	B-ORG
ұйғырларының	I-ORG
құрылтайы	I-ORG

АЙДАУ	O
КСРО	B-ORG
ішкі	I-ORG
істер	I-ORG
халық	I-ORG
комиссариаты	I-ORG

Вильзеккер	B-LOC
(	O
197	O
)	O

Теңдеу	O
Пуассонның	B-PER
адиабатты	O
теңдеуі	O
деп	O
аталады	O
.	O

Гомер	B-PER
поэмаларында	O
бүкіл	O
гректерді	O
Ахейліктер	O
деп	O
атаған	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

'	O
''	O
Иматка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Depeche	B-ORG
Mode-тағы	I-ORG
шығармашылығынан	O
бөлек	O
,	O
жеке	O
музыкалық	O
мансабымен	O
де	O
айналысады	O
.	O

АЙДАУ	O
Сағид	B-PER
ибн	I-PER
Зәйд	I-PER

'	O
''	O
Ильнау-Эффретикон	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Швейцарияның	B-LOC
Цюрих	B-LOC
кантонында	O
орналасқан	O
қала	O
.	O

Оның	O
ішкі	O
ауласында	O
Қағба	B-ORG
бар	O
.	O

Пол	B-PER
(	I-PER
Пал	I-PER
)	I-PER
Эрдёш	I-PER
—	O
атақты	O
математик	O

АЙДАУ	O
Катюша	B-ORG
(	I-ORG
велокоманда	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Б	B-ORG
б	O
''	O
'	O

АЙДАУ	O
Күнес	B-ORG
(	I-ORG
аудан	I-ORG
)	I-ORG

Ұлттар	B-ORG
Лигасының	I-ORG
алдында	O
қызметінің	O
құрметіне»	O
.	O

Ганновер	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Бонифатий	B-PER
Михайлович	I-PER
Кедров	I-PER

Бұл	O
ұрыста	O
Ермак	B-PER
көп	O
шығынға	O
ұшырады	O
(	O
1060	O
адамы	O
ғана	O
қалды	O
)	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

Хафельланд	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

'	O
''	O
Дуплинастая	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Орталығы	O
–	O
Үргеніш	B-LOC
қаласы	O
.	O

Ли	B-PER
Мён	I-PER
Бак	I-PER

АЙДАУ	O
Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
Enterprise	I-ORG

АЙДАУ	O
Рейнбоу	B-ORG
көпірі	I-ORG
(	I-ORG
Техас	I-ORG
)	I-ORG

Мұндай	O
жора	O
Алтын	B-ORG
Орда	I-ORG
мемлекеті	I-ORG
дәуіріне	O
дейін	O
де	O
жалғасын	O
тапқан	O
.	O

АЙДАУ	O
Макс	B-PER
Карл	I-PER
Эрнст	I-PER
Людвиг	I-PER
Планк	I-PER

**	O
Алматы	B-LOC
қаласындағы	O
Жамбыл	B-PER
ескерткіші	O

II	B-PER
Александр	I-PER
(	I-PER
Ресей	I-PER
)	I-PER

Жеңісті	O
серия	O
Реал	B-ORG
Мадридке	I-ORG
1:0	O
есебімен	O
жеңілісінен	O
кейін	O
аяқталды	O
.	O

Оноре	B-PER
де	I-PER
Бальзак	I-PER

1966-1981	O
жылдары	O
-	O
Қазақстан	B-ORG
Компартиясы	I-ORG
ОК-інің	O
мүшесі	O
.	O

Саны	O
өте	O
азайып	O
бара	O
жатқандықтан	O
қорғауға	O
алынып	O
,	O
Қазақстанның	B-LOC
Қызыл	B-ORG
кітабына	I-ORG
еңгізілген	O
.	O

'	O
''	O
Абля	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

6	O
—	O
7	O
ғасырларда	O
қала	O
халқы	O
Қағбадан	B-ORG
оңтүстік-шығысқа	O
қарай	O
800	O
—	O
900	O
метр	O
және	O
оңтүстік-батысқа	O
қарай	O
шамамен	O
500	O
метр	O
ауданды	O
алып	O
жатты	O
.	O

Петерзаурах	B-LOC
(	O
5	O
097	O
)	O

'	O
''	O
Минечка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
741	I-ORG
жыл	I-ORG

Милиция	B-ORG
түзеуге	O
мынадай	O
шығын	O
керек	O
.	O

'	O
''	O
Эйлер	B-ORG
теоремасы	I-ORG
.	O

Зинедин	B-PER
Зидан	I-PER
(	O
футболшы	O
)	O

Ұлттық	B-ORG
Олимпиада	I-ORG
комитеттері	I-ORG
!	O
!	O

Оны	O
ойлап	O
тапқан	O
американдық	O
дәрігер-офтальмолог	O
Уильям	B-PER
Горацио	I-PER
Бэйтс	I-PER
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
533	I-ORG
жыл	I-ORG

Флорентино	B-PER
Перес	I-PER
(	O
2000—2006	O
,	O
2009-қ.у	O
.	O

АЙДАУ	O
Меңгу	B-PER
Темір	I-PER
хан	I-PER

Бұл	O
мәселені	O
кең	O
көлемде	O
зерттеген	O
Аристотель	B-PER
барлық	O
заттардың	O
бір	O
емес	O
,	O
төрт	O
түрлі	O
Негізі	O
бар	O
деп	O
санады	O
.	O

«Кең	O
қорасының	O
іші	O
былыққан	O
қоқтық	O
әрі	O
бұрқыраған	O
шаң»	O
(	O
С.	B-PER
Мұқанов	I-PER
,	O
Аққан	O
жұлдыз.	O
)	O
.	O

Қостанай	B-LOC
облысының	I-LOC
Әулиекөл	B-LOC
,	O
Қарасу	B-LOC
,	O
Алтынсарин	B-LOC
,	O
Ұзынкөл	B-LOC
аудандарының	O
жерімен	O
ағады	O
.	O

көзқарасты	O
насихаттау	O
19	O
ғ-дың	O
2-жартысында	O
Абайдың	B-PER
,	O
Ы	O
.	O

Рига	B-LOC
қаласынан	O
25	O
шақырым	O
қашықтықта	O
орналасқан	O
.	O

АЙДАУ	O
Никита	B-PER
Сергеевич	I-PER
Хрущёв	I-PER

Оны	O
дамытуға	O
үлес	O
қоскан	O
—	O
Эсхил	B-PER
,	O
Софокл	B-PER
,	O
Ефрипид	B-PER
.	O

желеп-жебеп	O
жүрген	O
,	O
кейін	O
оны	O
Жәбрәйілге	B-PER
тапсырған	O
.	O

Юрген	B-PER
Хабермастың	I-PER
«модернизм	O
мәңгі	O
ақырласпайды»	O
ілімі	O
;	O

''«Шын	O
жаның	O
ашыса	O
,	O
Нұржанды	O
құтқарып	O
алудың	O
қамын	O
ойла»	O
''	O
(	O
Сәбит	B-PER
Мұқанұлы	I-PER
Мұқанов	I-PER
)	O
.	O

Мәншүк	B-PER
Жиенғалиқызы	I-PER
Мәметова	I-PER
(	O
1922-1944	O
)	O

АЙДАУ	O
Виктор	B-PER
Андреевич	I-PER
Ющенко	I-PER

АЙДАУ	O
Анастас	B-PER
Иванович	I-PER
Микоян	I-PER

Правданың	B-ORG
4	O
наурыздағы	O
49-нөмірінде	O
тұңғыш	O
рет	O
жарияланды	O
.	O

Ол	O
Алматы	B-ORG
метросының	I-ORG
іске	O
қосылатын	O
'	O
''	O
«Райымбек»	B-ORG
—	O
«Алатау»	B-ORG
''	O
'	O
бірінші	O
кезегінің	O
бөлігі	O
болады	O

Бордас	O
–	O
1995-2000	O
жылдарындағы	O
АтлетикБильбао	B-ORG
клубының	O
түлегі	O
.	O

'	O
''	O
Юре-Яха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Кеңес	B-ORG
Одағы	I-ORG
Коммунистік	I-ORG
Партиясы	I-ORG

АЙДАУ	O
Бекзат	B-PER
Сейілханұлы	I-PER
Саттарханов	I-PER

Роза	B-PER
Қуанышқызы	I-PER
Рымбаева	I-PER
(	O
1957-жылы	O
28-қазанда	O
туған	O
)	O

**	O
Twitter	B-ORG
қызметіндегі	O
үлес	O
;	O

Сирек	O
кездесетіндіктен	O
Қазақстанның	B-LOC
``	O
Қызыл	B-ORG
кітабына	I-ORG
''	O
енгізілген	O
.	O

Қазақстанның	B-ORG
құрама	I-ORG
командасының	I-ORG
ойыншысы	O
.	O

АЙДАУ	O
Нұрлан	B-PER
Әбділдаұлы	I-PER
Ысқақов	I-PER

'	O
''	O
Краишевка	O
(	O
Караишевка	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
II	B-PER
Александр	I-PER
(	I-PER
Ресей	I-PER
)	I-PER

Аудан	O
орталығы	O
—	O
Деггендорф	B-ORG
қаласы	O
.	O

Плён	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

1	O
ғ-дағы	O
ежелгі	O
дүние	O
жылнамашыларының	O
бірі	O
Страбон	B-PER
«	O
...	O
аорсылар	O
Каспийдін	O
жағалауларының	O
барлығына	O
дерлік	O
иелік	O
етеді	O
.	O

Аамир	B-PER
Хан	I-PER
—	O
Санджай	O
Сингханья	O

'	O
''	O
Пясовей-Тарка-Яха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Бұқар	B-PER
жырау	I-PER
Қалқаманұлының	I-PER
өмірі	O
мен	O
мұрасының	O
кейбір	O
деректерін	O
хатқа	O
түсірген	O
.	O

Сейфуллин	B-PER
Сәкен	I-PER
(	I-PER
Сәдуақас	I-PER
)	I-PER
(	O
1894-1938	O
)	O

-	O
Қазкоммерцбанк	B-ORG
ААҚ	O
Басқарма	O
төрағасының	O
1-ші	O
орынбасары	O
.	O

Еуразия	B-ORG
ұлттық	I-ORG
университеті	I-ORG

Алдыңғы	O
өткен	O
чемпионатта	O
Қайсар	B-ORG
Премьер-лигадан	O
кетті	O
,	O
оның	O
орнына	O
бірінші	O
лиганың	O
жеңімпазы	O
Ақжайық	B-ORG
ойнайды	O
.	O

Заале-Хольцланд	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

«Профессорлардың	O
бәрі	O
де	O
ығай	O
мен	O
сығайлар»	O
(	O
С.Мұқанов	B-PER
)	O
.	O

АЙДАУ	O
Салон	B-LOC
(	I-LOC
Жиронда	I-LOC
)	I-LOC

Қазақтың	B-ORG
мемлекеттік	I-ORG
академиялық	I-ORG
опера	I-ORG
және	I-ORG
балет	I-ORG
театрынан	I-ORG
бастады	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
528	I-ORG
жыл	I-ORG

'	O
''	O
Истекаева	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Анатолий	B-PER
Михайлович	I-PER
Храпатый	I-PER

The	B-ORG
Ring	I-ORG
жеңіл	O
салмақ	O
Чемпионы	O

Қарағанды	B-LOC
облысы	I-LOC
Қарқаралы	B-LOC
ауданының	I-LOC
солтүстігінде	O
,	O
Қарқаралы	B-ORG
қаласынан	O
солтүстік-батысқа	O
қарай	O
30	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

Нойбург-Шробенхаузен	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Қазақстан	B-ORG
Жоғарғы	I-ORG
Соты	I-ORG

'	O
''	O
Кербах	O
(	O
Лангшлаг	O
қауымы	O
)	O
'	O
''	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
жәрмеңке	O
.	O

АЙДАУ	O
Эдуард	B-PER
Амвросиевич	I-PER
Шеварднадзе	I-PER

Саксондық	B-ORG
Швейцария	I-ORG
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Наталья	B-PER
Артёмовна	I-PER
Коржова	I-PER

Юбек	B-LOC
(	O
2	O
565	O
)	O

Бұрынырақта	O
Ұлы	B-ORG
Жібек	I-ORG
жолының	I-ORG
бір	O
бағыты	O
осы	O
Оқсыз	O
арқылы	O
өтетін	O
.	O

салыстырулар	O
арқылы	O
Ахмет	B-PER
Байтұрсынұлының	I-PER
5	O
томдық	O
толық	O
шығармалар	O
жинағы	O
,	O
М	O
.	O

'	O
''	O
Ленско	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

'	O
''	O
Дёрна	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Ахки-Чу-Шамиля	O
(	O
Шаудан	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Варлю	B-LOC
(	I-LOC
Па-де-Кале	I-LOC
)	I-LOC

Гомер	B-PER
есімі	O
жұртқа	O
кеңінен	O
тарағанына	O
қарамастан	O
,	O
осы	O
уақытқа	O
дейін	O
ақынның	O
өмір	O
сүрген	O
уақыты	O
,	O
туған	O
жері	O
белгісіз	O
болып	O
қала	O
берді	O
.	O

Карачи	B-LOC
(	O
Пәкістан	B-LOC
)	O

Алтын	B-ORG
Орданың	I-ORG
кейбір	O
халықтарына	O
таралды	O
.	O

Спортинг	B-ORG
Лиссабон	I-ORG
(	O
2	O
)	O

АЙДАУ	O
Қазақстан	B-ORG
қор	I-ORG
биржасы	I-ORG

'	O
''	O
Ясенково	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Хотин	O
—	O
Черновцы	B-LOC
облысы	I-LOC

'	O
''	O
Абай	B-PER
бар	O
асыл	O
ойын	O
замана	O
жастарына	O
,	O
келер	O
ұрпаққа	O
арнады	O
.	O

Джуди	B-PER
Гарленд	I-PER
акрисаның	O
және	O
Винсент	B-PER
Миннелли	I-PER
режиссерінің	O
қыздары	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
748	I-ORG
жыл	I-ORG

'	O
''	O
Веенка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Вестеррёнфельд	B-LOC
(	O
5	O
168	O
)	O

АЙДАУ	O
Готфрид	B-PER
Вильгельм	I-PER
Лейбниц	I-PER

Қайрат	B-PER
Рысқұлбеков	I-PER
—	O
1966—1988	O
жж	O
.	O

АЙДАУ	O
Антон	B-PER
Григорьевич	I-PER
Рубинштейн	I-PER

Альб-Дунай	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Едірнедегі	O
Селимие	B-ORG
мешітінде	I-ORG
жерленеді	O
.	O

'	O
''	O
Донщинка	O
(	O
балка	O
Донщинка	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Хальбтурн	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Ғабит	B-PER
Махмұтұлы	I-PER
Мүсірепов	I-PER

'	O
''	O
Сеслав	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Аспирантураны	O
және	O
Ph.D.	O
дәрежесін	O
Оксфорд	B-ORG
университететінде	I-ORG
алды	O
.	O

Френель	B-PER
Огюстен	I-PER
Жан	I-PER

АЙДАУ	O
Георгий	B-PER
Валентинович	I-PER
Плеханов	I-PER

'	O
''	O
Орташа	O
Кузь-Ю	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Караван-Шор	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Кітапта	O
жұмбақ	O
Диаграммада	O
,	O
Джон	B-PER
Мильтон	I-PER
өлеңінде	O
әбден	O
байқалмайтын	O
нұсқау	O
секілді	O
берілген	O
.	O

Хан	B-ORG
бүкіл	O
елге	O
қатысты	O
заңдар	O
,	O
Жарлықтар	O
шығарды	O
.	O

Ибн	B-PER
Хаджардың	I-PER
айтуынша	O
осы	O
аятты	O
осылай	O
Әли	B-PER
ибн	I-PER
Әбу	I-PER
Талиб	I-PER
оқыған	O
.	O

Жаңбыр	B-ORG
жауса	O
,	O
сорғыш	O
секілді	O
оның	O
суын	O
бүкіл	O
бойына	O
тартып	O
алады.Мұндай	O
кезде	O
оның	O
салмағы	O
да	O
артады	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
746	I-ORG
жыл	I-ORG

Ибн	B-PER
ХордадбехФараб	I-PER
қаласында	O
қарлұқ-	O
түріктердің	O
отрядтары	O
бар	O
деп	O
атап	O
өтеді	O
.	O

Мила	B-LOC
(	O
2	O
379	O
)	O

АЙДАУ	O
Макендондық	B-PER
Филипп	I-PER
II	I-PER

АЙДАУ	O
Зәйд	B-PER
ибн	I-PER
Әли	I-PER

АЙДАУ	O
Мырза	B-PER
Ғұләм	I-PER
Ахмед	I-PER

Фильмдегі	O
Солнцеловтың	O
протатипі	O
-	O
суретші	O
Сергей	B-PER
Калмыков	I-PER
.	O

'	O
''	O
Аристотель	B-PER
''	O
'	O
(	O
б.д.д	O
.	O

Ол	O
Алматы	B-ORG
метросының	I-ORG
іске	O
қосылатын	O
'	O
''	O
«Райымбек»	B-ORG
—	O
«Алатау»	B-ORG
''	O
'	O
бірінші	O
кезегінің	O
бөлігі	O
болады	O

Черногория	B-LOC
,	O
Сербия	B-LOC
мен	O
Румыния	B-LOC
толық	O
тәуелсіздік	O
алды	O
және	O
олардың	O
территориясы	O
едәуір	O
ұлғайтылды	O
.	O

АЙДАУ	O
Біріккен	B-ORG
Ұлттар	I-ORG
Ұйымының	I-ORG
бітімгершілік	I-ORG
күштері	I-ORG

Дмитрий	B-PER
Яковлевич	I-PER
Лаптевтың	I-PER
құрметіне	O
аталған	O
.	O

Бұл	O
жағдай	O
Түркияның	B-LOC
халықаралық	O
жағдайын	O
тұрақтандырып	O
,	O
халықтың	O
еңсесін	O
көтерді	O
.	O

Имам	B-ORG
Ағзам	I-ORG
осыған	O
қарап	O
,	O
үкім	O
шығарған	O
.	O

Байқоңыр	B-ORG
(	I-ORG
метро	I-ORG
бекеті	I-ORG
)	I-ORG

Жобаны	O
дамытқан	O
Ахмет	B-PER
Байтұрсынұлы	I-PER
«төте	O
жазу»	O
деп	O
атаған	O
(	O
тағы	O
да	O
«Жаңа	O
емле»	O
деп	O
де	O
аталған	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Музга	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Геродот	B-PER
(	O
б.з.б	O
.	O

Бірақ	O
ол	O
әрекеті	O
іске	O
аспай	O
,	O
Едіге	B-PER
оралғаннан	O
кейін	O
Дербентке	O
қашуға	O
мәжбүр	O
болды	O
.	O

АЙДАУ	O
Мүбәрәк	B-PER
Қожа	I-PER
хан	I-PER

Марат	B-PER
Сәметұлы	I-PER
Бисенғалиев	I-PER

)	O
—	O
Сібірдің	B-ORG
соңғы	O
ханы	O
Көшімнің	B-PER
немере	O
інісі	O
әрі	O
әскерінің	O
қолбасшысы	O
.	O

АЙДАУ	O
Мұхаммед	B-ORG
ибн	I-ORG
Джәрир	I-ORG
әт-Табари	I-ORG

Бұл	O
фильмде	O
Райан	B-PER
Гослингпен	I-PER
бірге	O
түседі	O
.	O

Волфганг	B-PER
Амадей	I-PER
Моцарт	I-PER

АЙДАУ	O
Бердiбек	B-PER
Машбекұлы	I-PER
Сапарбаев	I-PER

Финалда	O
клуб	O
Бенфиканы	B-ORG
2:1	O
есебімен	O
жеңеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Муслим	B-PER
ибн	I-PER
әл-Хәджадж	I-PER

Облыс	O
орталығы	O
-	O
Атырау	B-LOC
қаласы	O
.	O

Ойлаудың	O
басқа	O
формалары	O
сияқты	O
идеяның	O
да	O
өзгеше	O
дербес	O
мағынасы	O
әрі	O
қызметі	O
бар	O
екенін	O
неғұрлым	O
анық	O
көрсеткен	O
И.Кант	B-PER
болды	O
.	O

Гипстер	B-ORG
негізінен	O
ақшыл	O
сұр	O
түсті	O
келеді	O
.	O

Аудан	O
орталығы	O
–	O
Егіндікөл	B-LOC
ауылының	O
оңтүстігінде	O
10	O
км-дей	O
жерде	O
.	O

'	O
''	O
Ащан	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Үздік	O
көмекші	O
актриса]]	O
''	O
'Марапатты	O
ұсынған	O
Кристоф	B-PER
Вальц	I-PER

Бад-Киссинген	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Сол	O
кездегі	O
Түргеш	B-ORG
қағанатының	I-ORG
барлық	O
аумағынан	O
іздеу	O
керек	O
.	O

Гамильтонның	O
саяси	O
бәсекелес	O
Томас	B-PER
Джефферсон	I-PER
өзінің	O
философиясын	O
қоғамдық	O
тұлғаны	O
саяси	O
және	O
экономикалық	O
тираниядан	O
қорғауға	O
негіздеді	O
.	O

“Қазақфильм”	B-ORG
студияларында	O
қызмет	O
етті	O
.	O

Ризиг	B-LOC
(	O
213	O
)	O

АЙДАУ	O
Бейбіт	B-PER
Әмірханұлы	I-PER
Шүменов	I-PER

Қазақ	B-ORG
хандығына	I-ORG
қарсы	O
жорықтарында	O
оның	O
жанында	O
болады	O
,	O
діни	O
айтыстарға	O
,	O
әңгіме-кеңеске	O
қатысып	O
отырады	O
.	O

Кохем-Целль	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Канцах	B-LOC
(	O
502	O
)	O

Әмір	B-PER
Темір	I-PER
иелігінде	O
болды	O
.	O

Валлендорф	B-ORG
(	O
1	O
014	O
)	O

'	O
''	O
Һұд	B-PER
пайғамбар	I-PER
''	O
'	O

``	O
'	O
''	O
Модель	B-PER
''	O
'	O
''	O
дегенде	O
,	O
әдетте	O
,	O
біздің	O
ойымызға	O
адам	O
арнайы	O
жасамақшы	O
болған	O
белгілі	O
бір	O
шынайы	O
нәрсенің	O
немесе	O
жүйенің	O
,	O
құрылғының	O
,	O
шығарманың	O
,	O
сипаттаманың	O
кішірейтілген	O
үлгісі	O
келеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Артур	B-PER
Чарльз	I-PER
Кларк	I-PER

Прелюдияны	O
көп	O
жазған	O
композиторлардың	O
бірі	O
И.С.	B-PER
Йоганн	I-PER
Себастиан	I-PER
Бах	I-PER
.	O

'	O
''	O
Вильфрезен	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

АЙДАУ	O
Араб	B-ORG
мемлекеттерінің	I-ORG
Лигасы	I-ORG

'	O
''	O
Никтлье	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Осы	O
оқиғадан	O
соң	O
ұсталыққа	O
бой	O
ұрған	O
баланы	O
Меккеге	B-LOC
аттандырады	O
.	O

2012	B-LOC
жылдың	I-LOC
футболдан	I-LOC
Еуропа	I-LOC
чемпионатының	I-LOC
матчтары	O
өтетін	O
ареналарының	O
бірі	O
.	O

Сейілда	B-PER
Байшақов	I-PER
-	O
вице-президент	O

'	O
''	O
Пальник-Ю	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Гёрлиц	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Халықаралық	B-ORG
жүзу	I-ORG
федерациясы	I-ORG

АЙДАУ	O
Леонид	B-PER
Данилович	I-PER
Кучма	I-PER

Тарихта	O
Еділ	B-PER
қаған	I-PER
мен	O
Бледаның	B-PER
әкесі	O
ретінде	O
аты	O
қалған	O
.	O

АЙДАУ	O
Джон	B-PER
Рональд	I-PER
Руэл	I-PER
Толкиен	I-PER

АЙДАУ	O
Муслим	B-PER
ибн	I-PER
әл-Хәджадж	I-PER

Гефест	B-ORG
(	I-ORG
Қарағанды	I-ORG
)	I-ORG

Шоқан	B-PER
Шыңғысұлы	I-PER
Уәлиханов	I-PER

Кохем-Целль	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Османлы	B-PER
сұлтандарының	I-PER
тізімі	I-PER

Газеттің	O
алғашқы	O
редакторларының	O
бірі	O
Сәкен	B-PER
Сейфуллин	I-PER
болды	O
.	O

АЙДАУ	O
Ермахан	B-PER
Сағиұлы	I-PER
Ыбрайымов	I-PER

*2002	O
жылдан	O
-	O
ҚазМұнайГаз	B-ORG
ҰК»	O
АҚ	O
мұнайды	O
өңдеу	O
және	O
мұнай-химия	O

АЙДАУ	O
Амр	B-PER
ибн	I-PER
Убайд	I-PER

Левистон	B-LOC
(	I-LOC
Айдахо	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Бегово	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Марксисттердің	B-ORG
көзқарасы	O
бойынша	O
,	O
соңғы	O
саяси	O
революция	O
адамдарды	O
қанау	O
және	O
таптық	O
үстемдіктің	O
құралы	O
ретіндегі	O
мемлекет	O
болмайтын	O
тапсыз	O
қоғамға	O
жол	O
ашатын	O
пролетариат	O
диктатурасының	O
орнауына	O
алып	O
келеді	O
.	O

'	O
''	O
Розенау-ам-Хенгстпас	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

АЙДАУ	O
Перу	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

Осылайша	O
наменгерлік	O
Хилафат	B-ORG
институты	I-ORG
қайта	I-ORG
жанданды	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Свобода	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Мақсұт	B-PER
Сұлтанұлы	I-PER
Нәрікбаев	I-PER

«Рубин»	B-ORG
футбол	I-ORG
клубының	I-ORG
фарм-клубы	O
.	O

Дінмұхамед	B-PER
Ахметұлы	I-PER
Қонаев	I-PER

Қарапайым	O
адамдар	O
Саманы	O
бауырластықтың	O
негізін	O
салушы-қамқоршы	O
жіберген	O
Тәңірі	B-ORG
рақымына	O
ортақтасу	O
дептаныды	O
.	O

'	O
''	O
Бял-Извор	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

'	O
''	O
Андрусова	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Михаил	B-PER
Афанасьевич	I-PER
Булгаков	I-PER

Мақсат	B-PER
Байжанов	I-PER
(	O
2002-2004	O
,	O
2006-2008	O
)	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
563	I-ORG
жыл	I-ORG

'	O
''	O
Ай-Согор-Ягун	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Шыңғыс	B-PER
ұрпақтарының	O
және	O
оған	O
жақын	O
адамдардың	O

Суы	O
мол	O
жылдары	O
Аса	B-LOC
өзенінің	I-LOC
суы	O
кемерінен	O
асып	O
,	O
Тұзкөлге	O
құяды	O
.	O

'	O
''	O
Янсаевка	O
(	O
Берёзовая	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Ким	B-PER
Ён	I-PER
Сам	I-PER

Аристотель	B-PER
қағидаларынан	O
өз	O
дүниетанымына	O
жақындарын	O
қабылдады	O
және	O
оны	O
осы	O
тұрғыдан	O
түсіндірді	O
.	O

Бірнеше	O
рет	O
Forbes	B-ORG
журналының	O
әлемнің	O
ең	O
ықпалды	O
әйелдер	O
тізімін	O
басқарды	O
.	O

'	O
''	O
Швея	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Бенковски	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Жүлдегер	O
лауазымын	O
Премьер-лига	O
тарихында	O
12-ші	O
рет	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
клубы	O
ұтып	O
алды	O
.	O

АЙДАУ	O
Владимир	B-PER
Владимирович	I-PER
Путин	I-PER

Бұл	O
-	O
The	B-ORG
Pretty	I-ORG
Reckless	I-ORG
''	O
.	O

АЙДАУ	O
Қазақстан	B-ORG
коммунистік	I-ORG
халық	I-ORG
партиясы	I-ORG

Тифенорт	B-LOC
(	O
4	O
230	O
)	O

АЙДАУ	O
Буковец	B-LOC
(	I-LOC
Монтана	I-LOC
облысы	I-LOC
)	I-LOC

АЙДАУ	O
Әбдіжәміл	B-PER
Кәрімұлы	I-PER
Нұрпейісов	I-PER

Әбу	B-ORG
Ханифаның	I-ORG
айтуынша	O
,	O
лақтырылмаған	O
тастар	O

АЙДАУ	O
Ақмарал	B-PER
Хайдарқызы	I-PER
Арыстанбекова	I-PER

)	O
,	O
Платон	B-PER
(	O
б.д.д	O
.	O

'	O
''	O
Загрудка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Мұса	B-PER
пайғамбар	I-PER
''	O
'	O

АЙДАУ	O
Қазақстан-Британ	B-ORG
техникалық	I-ORG
университеті	I-ORG

'	O
''	O
Гренуй	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Наполеонның	B-PER
қалыңжүнді	O
таксасы	O
.	O

тұрған	O
сияқты»	O
''	O
(	O
Сәбит	B-PER
Мұқанұлы	I-PER
Мұқанов	I-PER
)	O
.	O

Медальдың	O
арғы	O
жағында	O
жеңіс	O
құдайы	O
Ника	O
мен	O
Темза	B-LOC
өзенінің	O
суреті	O
орналасады	O
.	O

==	O
'	O
''	O
Қазақстан	B-ORG
Премьер	I-ORG
Лигасы	I-ORG
''	O
'	O
==	O

Ол	O
«	O
''	O
Бірінші	O
ұстаз	O
''	O
»	O
-	O
Аристотельге	B-PER
аса	O
ізеттілікпен	O
бас	O
ие	O
отырып	O
,	O
оның	O
математиканы	O
жаппай	O
колдануға	O
койған	O
шектеулерін	O
алып	O
тастады	O
.	O

Роза	B-PER
Қуанышқызы	I-PER
Рымбаева	I-PER

Людвигсбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Туріксой	O
өзінің	O
қызметі	O
,	O
мақсаты	O
мен	O
міндеті	O
,	O
жұмыс	O
істеу	O
принциптері	O
жағынан	O
ЮНЕСКО	B-ORG
құрылымына	O
жақын	O
.	O

Алайда	O
ФИФА	B-ORG
бұл	O
голды	O
есепке	O
алмады	O
.	O

Стокгольмде	B-LOC
Стринбергке	O
арнап	O
екі	O
ескерткіш	O
тұрғызылған	O
.	O

Соңғы	O
жартыжылда	O
Германияда	B-LOC
тұрып	O
,	O
жұмыс	O
істеді	O
.	O

Қан	B-ORG
споралылар	I-ORG
отряды	O
–	O
Haemosporidia	O

Оның	O
беталдына	O
бедерлі	O
етіп	O
Тұрар	B-PER
Рысқұлов	I-PER
деп	O
жазылып	O
,	O
айналасы	O
оюлармен	O
көмкерілген	O
.	O

Атырау	B-ORG
(	I-ORG
Атырау	B-ORG
)	I-ORG

Бір	O
конфедерациядан	O
шыққан	O
командалар	O
әртүрлі	O
топтарға	O
бөлінді	O
,	O
сондықтан	O
әр	O
топқа	O
УЕФА	B-ORG
мен	O
КОНМЕБОЛдың	B-ORG
бір	O
өкілі	O
ғана	O
түсті	O
.	O

Джордж	B-PER
Герберт	I-PER
Уокер	I-PER
Буш	I-PER
—	O
АҚШ-тың	O
41-ші	O
президенті	O

'	O
''	O
Удебка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Ал	O
Қазақстанда	B-LOC
бөлме	O
гүлі	O
ретінде	O
өсірілетіндіктен	O
,	O
үй	O
жағдайында	O
өте	O
сирек	O
гүлдейді	O
.	O

)	O
мен	O
Геродоттың	B-PER
(	O
б.з.б	O
.	O

Ал	O
Ұлы	B-ORG
жүзбен	I-ORG
бұл	O
жолы	O
ешқандай	O
байланыс	O
жасалынбайды	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

)	O
Нұх	B-PER
(	O
Ғ.С	O
.	O

ҚР	B-ORG
Қарулы	I-ORG
Күштерінде	I-ORG
Басқару	O
пункттерінің	O
белгілі	O
бір	O
жүйесі	O
қалыптаскан	O
.	O

'	O
''	O
Дергаиш	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Айтар	O
болсақ	O
,	O
Кіші	B-ORG
жүз	I-ORG
руларының	O
көпшілігі	O
сияқты	O
,	O
бұл	O
рудың	O
да	O
шығу	O
тарихы	O
осы	O
уақытқа	O
дейін	O
айқын	O
болмай	O
қалып	O
өтыр	O
.	O

АЙДАУ	O
Йо	B-LOC
(	I-LOC
Шығыс	I-LOC
Пиреней	I-LOC
)	I-LOC

Жүлдегер	O
лауазымын	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
клубы	O
қорғады	O
.	O

Мұхаммед	B-PER
өлгеннен	O
(	O
632	O
ж	O
.	O

АЙДАУ	O
Корея	B-ORG
Республикасының	I-ORG
премьер-министрлері	I-ORG

'	O
''	O
Браш	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Деммин	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

'	O
''	O
Петропавл	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
''	O
'	O

Ашаффенбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

'	O
''	O
Максариха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Қазақстан	B-ORG
(	I-ORG
қонақ	I-ORG
үй	I-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Мигель	B-PER
де	I-PER
Сервантес	I-PER

АЙДАУ	O
Арсенал	B-ORG
(	I-ORG
футбол	I-ORG
клубы	I-ORG
,	I-ORG
Лондон	I-ORG
)	I-ORG

Гельзенкирхен	B-LOC
(	O
GE	O
)	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
744	I-ORG
жыл	I-ORG

Ауыз	O
әдебиетінің	O
деректері	O
мұндай	O
қолбасылық	O
дәреже	O
осы	O
кезде	O
қалыптасқан	O
Ноғайлы	B-ORG
Ордасында	I-ORG
,	O
Қырым	B-LOC
хандығында	I-LOC
,	O
Қазақ	B-ORG
хандығында	I-ORG
да	O
болғанын	O
көрсетеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Қазақстан	B-ORG
(	I-ORG
телеарна	I-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Шәкен	B-PER
Кенжетайұлы	I-PER
Айманов	I-PER

Дюнзен	B-LOC
(	O
1	O
256	O
)	O

Милан]]	O
(	O
7	O
)	O
,	O
Интернационале	B-ORG
(	O
3	O
)	O
,	O
Ювентус	B-ORG
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Булунгу-Су	O
(	O
Кору	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Шанмеле	O
-	O
Жан	B-PER
Расиннің	I-PER
шәкірті	O
.	O

Спортинг	B-ORG
Лиссабон	I-ORG
(	O
11	O
)	O

'	O
''	O
Коодь-Яха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Гераклит	B-PER
Эфеесскийдің	O
(	O
б.э.д	O
.	O

Құдай	O
Тағаланың]]	O
Мырза	B-PER
Ғұләм	I-PER
Ахмедке	I-PER
беремін	O
деп	O
«уәде	O
еткен	O
ұлы»	O
.	O

Бұл	O
кездесуде	O
футболшы	O
Ювентус	B-ORG
сапында	O
бірінші	O
голын	O
соқты	O
.	O

'	O
''	O
Шибахта	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Қарашығанақ	B-ORG
мұнай-газ	I-ORG
конденсат	I-ORG
кен	I-ORG
орнын	I-ORG
игеру	O

Мүмкіндік	O
пен	O
шындық	O
категорияларын	O
теориялық	O
тұрғыдан	O
алғаш	O
зерттеген	O
–	O
Аристотель	B-PER
.	O

Бұл	O
рухани	O
институт	O
''	O
''	O
Халифа-түл-Мәсіх	B-ORG
''	O
''	O
(	O
яғни	O
''Мәсіхтің	O
Мұрагері	O
''	O
немесе	O
''Мәсіхтің	O
ісін	O
жалғастырушы	O
Орынбасары	O
''	O
)	O
деп	O
аталды	O
.	O

АЙДАУ	O
Франция	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

Франциск	B-PER
(	I-PER
рим	I-PER
папасы	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Давид	B-PER
Луис	I-PER
''	O
'	O

Николай	B-PER
Васильевич	I-PER
Гоголь	I-PER

АЙДАУ	O
Футболдан	B-ORG
әлем	I-ORG
чемпионатының	I-ORG
финалы	I-ORG
(	I-ORG
2014	I-ORG
)	I-ORG

Прага	B-LOC
(	O
)	O
,	O
Чехия	B-LOC

Бірақ	O
демократ	O
Линдон	B-PER
Джонсон	I-PER
бұл	O
кемсітушіліктің	O
заңсыз	O
нысанын	O
іске	O
қосты	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
662	I-ORG
жыл	I-ORG

'	O
''	O
Елшібектің	O
төрткілі	O
''	O
'	O
,	O
Маңғыстау	B-LOC
облысы	I-LOC
Жаңаөзен	B-LOC
қаласынан	O
оңтүстікке	O
қарай	O
140	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

'	O
''	O
Фия	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Миланға»	B-ORG
қарсы	O
ойында	O
,	O
матч	O
ойыншысы	O
атанып	O
,	O
командасына	O
4:2	O
есебімен	O
жеңіс	O
әкелді	O
.	O

Көпшілік	O
зерттеушілердің	O
пікірінше	O
,	O
Қарабура	O
әулие	O
–	O
Қожа	B-PER
Ахмет	I-PER
Ясауидің	I-PER
замандасы	O
.	O

Сол	O
кезде	O
ата-анасы	O
оның	O
сабақ	O
үлгерімі	O
мен	O
өмірін	O
қадағалауға	O
уәде	O
берген	O
Каирдегі	B-LOC
жақын	O
туысқандарының	O
үйіне	O
жібереді	O
.	O

АЙДАУ	O
Бұқар	B-PER
жырау	I-PER
Қалқаманұлы	I-PER

Шахтер	B-ORG
(	I-ORG
Қарағанды	I-ORG
)	I-ORG

Осы	O
кезде	O
Әлішер	B-PER
Науаимен	I-PER
танысты	O
.	O

Нил	B-PER
Олден	I-PER
Армстронг	I-PER

'	O
''	O
Маева	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Бұл	O
ролге	O
Джейк	B-PER
Джилленхолмен	I-PER
бақталасқа	O
түскен	O
болатын	O
.	O

Араб	B-ORG
тілінде	I-ORG
түсіріліп	O
,	O
көптеген	O
тілдерге	O
аударылған	O
.	O

Дүние	B-ORG
жүзінде	I-ORG
17	O
туысқа	O
бірігетін	O
60-тан	O
астам	O
түрі	O
бар	O
.	O

АЙДАУ	O
Байқоңыр	B-ORG
(	I-ORG
ғарыш	I-ORG
айлағы	I-ORG
)	I-ORG

Қазақмыс	B-ORG
(	I-ORG
Сәтбаев	I-ORG
)	I-ORG

Верра-Майснер	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

|width=	O
''	O
10	O
%	O
''	O
Кәрім	B-PER
Мәсімов	I-PER

Сол	O
кезден	O
бері	O
Массачусетс	B-ORG
технологиялық	I-ORG
институтында	I-ORG
жұмыс	O
істейді	O
.	O

'	O
''	O
Прамбахкирхен	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
жәрмеңкелік	O
коммуна	O
.	O

АЙДАУ	O
Лондон	B-ORG
колледж	I-ORG
университеті	I-ORG

Майнц-Бинген	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

57	O
минутта	O
Анхель	B-PER
Ди	I-PER
Марияны	I-PER
алмастырды	O
.	O

Э.	B-PER
Резерфорд	I-PER
α-бөлшектермен	O
жасаған	O
тәжірибелерін	O
жалғастыра	O
отырып	O
,	O
ядроның	O
құрамына	O
кіретін	O
бірінші	O
бөлшекті	O
ашты	O
.	O

АЙДАУ	O
Ториак	B-LOC
(	I-LOC
Жиронда	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Тайсара	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Ақмарал	B-PER
Хайдарқызы	I-PER
Арыстанбекова	I-PER

Оломон	B-LOC
(	O
''Ollomont	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Бойник	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Борис	B-PER
Николаевич	I-PER
Ельцин	I-PER

**	O
Дүниежүзілік	B-ORG
банк	I-ORG
көп	O
жағдайда	O
ескере	O
бермейтін	O
аймақтық	O
мәселелерді	O
шешу	O
қажеттігі	O
;	O

Партоклдың	O
өлтіруінде	O
және	O
Ахиллдың	B-PER
өлтіруіне	O
париспен	O
бірлесіп	O
көзге	O
көрінбей	O
қатысады	O
.	O

Ансбах	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Испания	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

Роберт	B-PER
Пиль	I-PER
''	O
(	O
алғашқы	O
өкілеттік	O
)	O
''	O

Сарқан	B-LOC
өзенінің	O
алабындағы	O
Шатыртас	O
бастауында	O
орналасқан	O
.	O

АЙДАУ	O
Валерий	B-PER
Викторович	I-PER
Люкин	I-PER

'	O
''	O
Вижаиха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Дүние	B-ORG
жүзінде	I-ORG
кең	O
тараған	O
.	O

Құлақ	B-ORG
қалқаны	O
жалпақ	O
,	O
дөңгеленген	O
ұшы	O
үшбұрышты	O
.	O

'	O
''	O
SVT	B-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Мемфис	B-PER
Депай	I-PER
''	O
'	O

Заманбек	B-PER
Қалабайұлы	I-PER
Нұрқаділов	I-PER

)	O
,	O
ол	O
Ахмадиятты	B-ORG
қабылдаған	O
.	O

АЙДАУ	O
Біріккен	B-ORG
Ұлттар	I-ORG
Ұйымының	I-ORG
Қауіпсіздік	I-ORG
Кеңесі	I-ORG

'	O
''	O
Хойфельд	O
(	O
Глоггниц	O
қауымы	O
)	O
'	O
''	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
қала	O
.	O

Аңыз	O
бойынша	O
оларды	O
Бабыр	B-PER
өз	O
қолымен	O
отырғызған	O
.	O

Совхоздарды	B-ORG
шаруашылық	O
есепке	O
көшіру	O
жағдайды	O
біршама	O
жақсартты	O
.	O

Ақтөбе	B-LOC
мәдени-ағарту	O
училещесінің	O
көркемсурет-безендіру	O
бөлімінде	O
оқыған	O
.	O

ӘМ	B-ORG
2014	I-ORG
—	O
''Іріктеу	O
турнирі	O
''	O

Магнетит	B-ORG
кенорындары	O
көбінесе	O
эвгеосинклин	O
алңаптарының	O
синклин	O
белдемдерінде	O
орналасады	O
.	O

Гюстров	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Катюша	B-ORG
(	I-ORG
велокоманда	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ногор-Юган	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Шлезвиг-Фленсбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Моңғолия	B-LOC
-	O
101	O
526	O
адам	O

Мұнда	O
Абайдың	B-PER
өмірі	O
мен	O
шығармашылығына	O
қатысты	O
деректерді	O
жинау	O
мен	O
жариялау	O
барысында	O
қандай	O
мәселелерге	O
ерекше	O
ден	O
қою	O
керек	O
екендігі	O
баса	O
ескертілді	O
.	O

АЙДАУ	O
Ландеан	B-LOC
(	I-LOC
Кот-д'Армор	I-LOC
)	I-LOC

Ол	O
Тараз	B-LOC
қаласында	O
жергілікті	O
билеушінің	O
қабылдауында	O
болған	O
.	O

АЙДАУ	O
Хусәйн	B-PER
ибн	I-PER
Әли	I-PER

Канаданың	B-LOC
Онтарио	B-LOC
штатында	O
,	O
Берлингтон	O
қаласында	O
дүниеге	O
келген	O
.	O

АЙДАУ	O
Сен-Назер	B-LOC
(	I-LOC
Шығыс	I-LOC
Пиреней	I-LOC
)	I-LOC

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
М.	B-PER
Ганди	I-PER
.	O

АЙДАУ	O
Қазақстан	B-ORG
Республикасының	I-ORG
Парламенті	I-ORG

Мартин	B-PER
Гордың	I-PER
ұжымдағы	O
шығармашылық	O
тізгінді	O
қолына	O
алғандағы	O
тұңғыш	O
альбомы	O
.	O

Григорий	B-PER
Николаевич	I-PER
Потанин	I-PER

Өйткені	O
,	O
ол	O
үмбеті	O
ретінде	O
Мұхаммед	B-PER
пайғамбарымыздың	O
(	O
с.а.у	O
.	O

'	O
''	O
Галиште	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Бірақ	O
та	O
Азияның	B-LOC
кейбір	O
елдерінде	O
,	O
мысалы	O
Қазақстанда	B-LOC
жылқының	O
шашынан	O
жасалған	O
нысаналар	O
кеңейтілген	O
.	O

Мұнда	O
Абай	B-PER
ел	O
ішін	O
алауыздық	O
жайлап	O
,	O
жұрттың	O
жік-жікке	O
бөлінгенін	O
,	O
солардың	O
арасындағы	O
дау-шарды	O
тиямын	O
деп	O
,	O
өзінің	O
көп	O
әуре	O
болғанын	O
айтады	O
.	O

«Брешияда»	O
жақсы	O
ойын	O
көрсеткен	O
соң	O
-	O
Интер	B-ORG
тобына	O
көшеді	O
.	O

Бірақ	O
БАҚ.-да	B-ORG
оларды	O
бұрынғыша	O
,	O
бапкер	O
атымен	O
атайды	O
.	O

Исмаил	B-PER
Ибн	I-PER
Ахмед	I-PER
Самани	I-PER

'	O
''	O
Жакс	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Кіші	B-ORG
жүз	I-ORG
Төртқараның	O
ішінде	O
Қайшылылар	O
кездеседі	O
деген	O
дерек	O
те	O
бар	O
.	O

'	O
''	O
Совата	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Балқан	B-ORG
одағы	I-ORG
(	I-ORG
1912	I-ORG
)	I-ORG

Кезінде	O
Depeche	B-ORG
Modeтың	I-ORG
мүшесі	O
болуды	O
армандаған	O
.	O

АЙДАУ	O
Дипа	B-PER
Нусантара	I-PER
Айдит	I-PER

Оның	O
баласы	O
атақты	O
Ұрыс	B-PER
хан	I-PER
.	O

Мысалы	O
,	O
Архимед	B-PER
б.з.б	O
.	O

АЙДАУ	O
Санли	B-LOC
(	I-LOC
Па-де-Кале	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Лукерья	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Гюешево	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

'	O
''	O
Дренци	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Yavuz	O
Sultân	O
Selim	O
)	O
өзіне	O
Халифа	B-ORG
атағын	O
алады	O
.	O

'	O
''	O
Казеска	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Регенсбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Ақтөбе	B-LOC
облысында	I-LOC
игерілудегі	O
Жаңажол	B-ORG
мұнай-газ	I-ORG
конденсат	I-ORG
кен	I-ORG
орнына	I-ORG
тікелей	O
түйіседі	O
.	O

«Олжастың	O
балалық	O
шағы»	O
(	O
Алматы	B-LOC
,	O
Қағанат	O
ҒМО	O
.	O

АЙДАУ	O
Шон	B-PER
Марк	I-PER
Бин	I-PER

Юрий	B-PER
Алексеевич	I-PER
Гагарин	I-PER

АЙДАУ	O
The	B-ORG
Chemical	I-ORG
Brothers	I-ORG

Жармахан	B-PER
Айтбайұлы	I-PER
Тұяқбай	I-PER

'	O
''	O
Дуниловка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Орталық	B-ORG
барлау	I-ORG
басқармасы	I-ORG

АЙДАУ	O
Линдон	B-PER
Бэйнс	I-PER
Джонсон	I-PER

АЙДАУ	O
Илья	B-PER
Несторович	I-PER
Векуа	I-PER

**	O
Хаби	B-PER
Алонсо	I-PER
(	O
1	O
пен	O
.	O

«Реал	O
Мадрид»	O
—	O
Испанияның	B-ORG
футбол	I-ORG
Чемпионатының	I-ORG
жоғарғы	I-ORG
дивизионынан	I-ORG
ешқашан	O
шығып	O
кетпеген	O
3	O
клубтың	O
бірі	O
.	O

АЙДАУ	O
Spain	B-ORG
(	I-ORG
топ	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Кедровка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Қазақфильм”	B-ORG
киностудиясының	O
музыкалық	O
бөлімін	O
басқарды	O
.	O

Қазір	O
ҚР	B-ORG
Президентінің	I-ORG
әкімшілігінде	O
жауапты	O
қызметте	O
.	O

АЙДАУ	O
Георгий	B-PER
Филиппович	I-PER
Байдуков	I-PER

Кабельхорст	B-LOC
(	O
464	O
)	O

ELLE	B-ORG
(	I-ORG
журнал	I-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Футболдан	B-ORG
Португалия	I-ORG
чемпионаты	I-ORG

'	O
''	O
Нёба	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Мұндағы	O
–	O
толымсыз	O
бөлінді	O
,	O
ал	O
–	O
қалдық	O
,	O
Безу	B-ORG
теоремасы	I-ORG
бойынша	O
бұл	O
ке	O
тең	O
.	O

Вайльхайм-Шонгау	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Уәзірі	O
Рашид	B-PER
әд-Диннің	I-PER
көмегімен	O
әкімш	O
.	O

Қарқаралы	B-ORG
қаласының	O
солтүстік-батысында	O
60	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

)	O
қорғауға	O
алынып	O
,	O
Қазақстанның	B-ORG
«Қызыл	I-ORG
кітабына»	I-ORG
енгізілген	O
.	O

====	O
Кельсон	B-PER
Пинтомен	I-PER
айқас	O
====	O

Луи	B-PER
Пастер	I-PER
бактериялардың	O
өршитін	O
тұқымынан	O
микроазғалар	O
дамитынын	O
бірден	O
білді	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
748	I-ORG
жыл	I-ORG

Яндекс	B-ORG
осы	O
статистикаға	O
кірген	O
және	O
ол	O
9-ыншы	O
орында	O
тұр	O
.	O

'	O
''	O
Дебрене	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Азия	B-ORG
Олимпиада	I-ORG
кеңесі	I-ORG

АЙДАУ	O
Әлия	B-PER
Мақсұтқызы	I-PER
Жүсіпова	I-PER

Үздік	O
бейімделген	O
сценарий]]	O
''	O
'Марапатты	O
ұсынған	O
Пенелопа	B-PER
Крус	I-PER
және	O
Роберт	B-PER
Де	I-PER
Ниро	I-PER

'	O
''	O
Калугерово	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Константин	B-PER
Константинович	I-PER
Олимпов	I-PER

Кіші	B-PER
Плиний	I-PER
(	O
63-113	O
)	O

АЙДАУ	O
Мұрағаттардың	B-ORG
халықаралық	I-ORG
кеңесі	I-ORG

Қазақшасын	O
орысша	O
нұсқамен	O
салыстырып	O
көрсек	O
,	O
Абай	B-PER
нақтылы	O
жайларды	O
,	O
жауынгерлердің	O
қимыл-әрекеттеріне	O
тән	O
ерекшеліктерді	O
,	O
көркемдік	O
деталдарды	O
қалт	O
жібермей	O
,	O
толық	O
көрсетуге	O
ұмтылғаны	O
анық	O
байқалады	O
.	O

Жоғарғы	B-LOC
Рейн	I-LOC
департаментінің	I-LOC
коммуналары	I-LOC

Кері	B-ORG
тригонометриялық	I-ORG
функциялар	I-ORG

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

Марксизмді	B-ORG
насихаттау	O
немесе	O
сынау	O
біздің	O
міндетімізге	O

Архаикалық	O
кезең	O
–	O
Цицеронның	B-PER
әдеби	O
қызметіне	O
дейін	O
(	O
б.д.д	O
.	O

Краутаузен	B-LOC
(	O
1	O
693	O
)	O

С.Сейфуллиннің	B-PER
``	O
Бір	O
акынның	O
сандырағы	O
''	O

Жетісу	B-ORG
(	I-ORG
Талдықорған	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
«Майдан»	O
(	O
қазіргі	O
«Жұлдыз»	O
)	O
'	O
''	O
-	O
Қазақстан	B-ORG
жазушылар	I-ORG
одағының	I-ORG
әдеби	O
және	O
саяси-бүқаралық	O
журналы	O
.	O

Атом	B-ORG
қуаты	I-ORG
халықаралық	I-ORG
агенттігі	I-ORG

Қазақ	B-ORG
хандығының	I-ORG
жағдайы	O
нашар	O
болды	O
.	O

Гай	B-PER
Юлий	I-PER
Цезарь	I-PER

'	O
''	O
Ельгов-Тарка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Бірақ	O
Дүниежүзілік	B-ORG
денсаулық	I-ORG
сақтау	I-ORG
ұйымының	I-ORG
мәліметіне	O
сүйенсек	O
,	O
жылына	O
500	O
млн	O
.	O

'	O
''	O
Нерусовей-То-Сё	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Гесиод	B-PER
жырларындағы	O
``	O
жұмыс	O
және	O
күндерде	O
''	O
айтылады	O
.	O

Исатайдың	B-PER
шешіміне	O
ешкім	O
дау	O
айта	O
алмай	O
,	O
дауласушы	O
тараптар	O
бір-біріне	O
өкпе-реніштерін	O
кешіп	O
,	O
табысты	O
.	O

Ландсберг-на-Лехе	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Қайрат	B-PER
Нематұлы	I-PER
Келімбетов	I-PER

АЙДАУ	O
Порту	B-ORG
(	I-ORG
футбол	I-ORG
клубы	I-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
749	I-ORG
жыл	I-ORG

Мюльдорф	B-LOC
(	I-LOC
Инн	I-LOC
)	I-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Аудан	O
орталығы	O
-	O
Қаскелең	B-LOC
қаласынан	O
шығысқа	O
қарай	O
14	O
км	O
жерде	O
,	O
Іле	B-LOC
Алатауының	I-LOC
бөктерінде	O
.	O

ЮНИСЕФ-пен	B-ORG
бірлесіп	O
,	O
“Алмағайып	O
әлемдегі	O
балалар	O
жағдайы”	O
деген	O
тақырыпта	O
бірінші	O
рет	O
халықаралық	O
дөңгелек	O
стол	O
ұйымдастырылды	O
.	O

АЙДАУ	O
Ханс	B-PER
Кристиан	I-PER
Андерсен	I-PER

Оның	O
құрметіне	O
құрлықтың	B-LOC
есімі	O
берілген	O
(	O
Туған	O
күні	O
жуықтап	O
алынған	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Матуровка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Буждэмка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

====	O
Диего	B-PER
Корралеспен	I-PER
айқас	O
====	O

Бүкіләлемдік	B-ORG
аутизм	I-ORG
мәселесі	I-ORG
туралы	I-ORG
ақпарат	I-ORG
тарату	I-ORG
күні	I-ORG

Тараз	B-ORG
(	I-ORG
Тараз	B-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Марат	B-PER
Мұханбетқазыұлы	I-PER
Тәжин	I-PER

Ауылдан	O
солтүстік-батысқа	O
қарай	O
Бозшакөл	B-ORG
мыс	I-ORG
кен	I-ORG
орны	I-ORG
орналасқан	O
.	O

Әбу	B-PER
Насыр	I-PER
Әл-Фараби	I-PER

Диірмендердің	B-ORG
көлемі	O
бірдей	O
—	O
диаметрі	O
25	O
сантиметрден	O
35	O
сантиметрге	O
дейін	O
.	O

Болат-АМТ	B-ORG
(	I-ORG
Теміртау	I-ORG
)	I-ORG

Малдың	O
қарнын	B-ORG
тазалап	O
,	O
ішін	O
қырып	O
салқын	O
суға	O
жуады	O
да	O
екі	O
немесе	O
үш	O
рет	O
қайнатып	O
,	O
суын	O
төгіп	O
жаңалап	O
отырады	O
.	O

АЙДАУ	O
Аргентина	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

'	O
''	O
Сенокос	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Вениамин	B-PER
Васильевич	I-PER
Солдатенко	I-PER

Платон	B-PER
бұл	O
терминді	O
алғаш	O
(	O
``	O
Тимейде	O
''	O
)	O
қолдана	O
отырып	O
,	O
Ноуменді	O
өз	O
бетінше	O
өмір	O
сүретін	O
шындық	O
және	O
ойша	O
бағдарлау	O
пәні	O
деп	O
тұжырымдады	O
.	O

Жалау	O
матасының	O
жоғары	O
бөлігінде	O
жалау	O
ұзындығынан	O
сабына	O
дейінгі	O
1	O
/	O
4	O
қашықтықта	O
В.	B-PER
И.	I-PER
Лениннің	I-PER
кескіндеме	O
бейнесі	O
бейнеленген	O
.	O

'	O
''	O
Цедерхаус	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Сол	O
жағына	O
қызыл-қоңыр	O
түспен	O
жазылған	O
''	O
''	O
Қазақстан	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
Банкі	I-ORG
''	O
''	O
деген	O
жазу	O
бар	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Абылай	B-PER
хан	I-PER
.	O

Юнде	B-LOC
(	O
1100	O
)	O

Сәбит	B-PER
Мұқанұлы	I-PER
Мұқанов	I-PER

I	B-PER
Георг	I-PER
(	I-PER
Ұлыбритания	I-PER
патшасы	I-PER
)	I-PER

Магия	B-ORG
дегеніміз	O
нақты	O
дүниеге	O
ықпал	O
ету	O
.	O

АЙДАУ	O
Себастьян	B-PER
Ньюболд	I-PER
Коу	I-PER

'	O
''	O
Хайма	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Михаил	B-PER
Антонович	I-PER
Усов	I-PER

Арыстан	B-ORG
баб	I-ORG
кесенесі	I-ORG

Страбонның	B-PER
жазуынша	O
М.	O
күнге	O
табынған	O
.	O

'	O
''	O
Ютурмаль-Кы	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Шохна	O
(	O
Шоха	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Масларево	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Басты	O
себеп	O
Талибан	B-ORG
қозғалысының	O
Ауған	O
елінде	O
кең	O
өріс	O
алғандығында	O
.	O

АЙДАУ	O
Байқоңыр	B-ORG
(	I-ORG
ғарыш	I-ORG
айлағы	I-ORG
)	I-ORG

АЙДАУ	O
Виньоль	B-LOC
(	I-LOC
Ньевр	I-LOC
)	I-LOC

*Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

АЙДАУ	O
Мадонна	B-PER
(	I-PER
әнші	I-PER
)	I-PER

Кәрім	B-PER
Қажымқанұлы	I-PER
Мәсімов	I-PER

Қаланы	O
Муаммар	B-PER
Каддафидің	I-PER
әскері	O
бомбалап	O
қиратқан	O
.	O

·	O
«Хумейра»	O
—	O
Араб	B-ORG
тілінен	I-ORG
аударғанда	O
«қызарған	O
бетті»	O
,	O
Мухаммед	B-PER
пайғамбар	I-PER
әйелдерінің	O
бірінің	O
есімі	O
.	O

Чемпионаттың	O
жартысынан	O
кейін	O
``	O
зеңбірекшілер	O
''	O
Манчестерден	B-ORG
12	O
ұпайға	O
қалып	O
жатқан	O
,	O
және	O
кейбір	O
букмекерлер	O
``	O
манкуниандықтар	O
''	O
чемпион	O
болатына	O
сенім	O
келтіре	O
бастады	O
.	O

Барыс	B-LOC
(	I-LOC
жануар	I-LOC
)	I-LOC

;	O
Басқару	O
Зехаузен	B-LOC
(	I-LOC
Альтмарк	I-LOC
)	I-LOC

және	O
Абайдың	B-PER
ақындығы	O
деп	O
аталатын	O
eкi	O
бөлімнен	O

'	O
''	O
Шишманци	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Санаин	B-ORG
(	O
Սանահին	O
)	O

Әр	O
түрлі	O
жануарлардың	O
ұрығының	O
дамуында	O
ұқсас	O
белгілердің	O
болуын	O
Ч.Дарвин	B-PER
олардың	O
бір-бірімен	O
туыстық	O
жақын	O
екендігін	O
және	O
олардың	O
шыққан	O
тегінің	O
бір	O
екендігін	O
алғаш	O
рет	O
айрықша	O
атап	O
көрсеткен	O
.	O

Фильм	O
Николас	B-PER
Спракстың	I-PER
кітабы	O
бойынша	O
түсірілген	O
.	O

Қазақстан	B-ORG
жазушылар	I-ORG
одағының	I-ORG
мүшесі	O
.	O

'	O
''	O
Сёд-Ёль	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Өмірдің	O
соңғы	O
жылдарында	O
Қазақстан	B-ORG
Жазушылар	I-ORG
одағында	I-ORG
қызмет	O
атқарған	O
.	O

Негізгі	O
өкілдері	O
–	O
Фалес	B-PER
,	O
Анаксимен	B-PER
,	O
Анаксимандр	B-PER
.	O

Жас	B-ORG
Алаш	I-ORG
(	I-ORG
газет	I-ORG
)	I-ORG

Штормарн	B-ORG
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Дастин	B-PER
Хоффман	I-PER
—	O
''Шифу	O
шебер	O
''	O

Ахметжан	B-PER
Смағұлұлы	I-PER
Есімов	I-PER

Н.	B-ORG
Гумилев	I-ORG
атындағы	I-ORG
Еуразия	I-ORG
университеті	I-ORG

Волфганг	B-PER
Амадей	I-PER
Моцарт	I-PER

Екі	O
компания	O
Джон	B-PER
Рокфеллердің	I-PER
Standard	B-ORG
Oil	I-ORG
трестінің	O
мұрагерлері	O
болған	O
.	O

Nani	O
)	O
—	O
португалиялық	O
және	O
``	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
''	O
клубының	O
ойыншысы	O
.	O

Кейін	O
оның	O
жанұясы	O
париждық	O
қала	O
маңайы	O
Фонтене-су-Буа	B-LOC
жаққа	O
көшіп	O
кетті	O
.	O

Фильм	O
Квентин	B-PER
Тарантиноның	I-PER
түпкі	O
сюжеті	O
бойынша	O
түсірілген	O
.	O

Секстонды	O
экстравагантты	O
және	O
публикалық	O
имиджі	O
жаттықтырушы	O
жұмысына	O
айқындалған	O
,	O
харизматикалық	O
Рон	B-PER
Аткинсон	I-PER
алмастырды	O
.	O

Гелий	B-ORG
-	O
кең	O
таралған	O
тасымалдауыштың	O
бірі	O
.	O

Тура	O
осы	O
мазмұндағы	O
пікірді	O
Абылай	B-PER
хан	I-PER
да	O
ұсынады	O
.	O

Фехта	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Николай	B-PER
Иванович	I-PER
Ильминский	I-PER

•	O
'	O
''	O
Джулия	B-PER
Робертс	I-PER

Кастилия	B-LOC
—	I-LOC
Ла-Манча	I-LOC
автономды	O
бірлестігіне	O
қарасты	O
Сьюдад-Реаль	B-LOC
провинциясының	O
құрамына	O
кіреді	O
.	O

АЙДАУ	O
Зүлфия	B-PER
Салахарқызы	I-PER
Чиншанло	I-PER

Карл	B-PER
Маркс	I-PER
пен	O
Фридрих	B-PER
Энгельс	I-PER
Барбестің	O
қызметі	O
франциялық	O
революциялық	O
қозғалысында	O
нағыз	O
пролетариаттық	O
қанаттын	O
қалыптасуына	O
кедергі	O
жасады	O
деп	O
көрсетті	O
.	O

'	O
''	O
Копыриха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Компанияның	O
аты	O
Жан-Люк	B-PER
Годардың	I-PER
«Bande	O
à	O
Part»	O
фильмнен	O
алынған	O
.	O

'	O
''	O
Франсуа	B-PER
Олланд	I-PER
''	O
'	O

Бірінші	O
линияда	O
«Алмалы»	B-ORG
және	O
«Байқоңыр»	B-ORG
бекеттерінің	O
арасында	O
орналасады	O
.	O

—	O
Александр	B-PER
Сергеевич	I-PER
Пушкин	I-PER
«Капитанская	O
дочка»	O

АЙДАУ	O
Асқар	B-PER
Исабекұлы	I-PER
Мырзахметов	I-PER

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
662	I-ORG
жыл	I-ORG

Гелий	B-ORG
)	O
әскерін	O
жіберді	O
.	O

ЮНЕСКО	B-ORG
жанындағы	O
Халықаралық	O
көркем	O
сыншылар	O
ассоциациясының	O
мүшесі	O
.	O

АЙДАУ	O
Петр	B-PER
Леонидович	I-PER
Капица	I-PER

Фридрих	B-PER
Энгельс	I-PER
адамның	O
қалыптасуындағы	O
еңбектің	O
рөлін	O
жоғары	O
бағалады	O
.	O

Перт	B-LOC
(	O
3	O
рет	O
)	O
,	O

Мысалы	O
Франц	B-PER
Кафка	I-PER
айтқандай	O
мазохизм	O
дертіне	O
ұшырағандар	O
``	O
Өзін	O
сабап	O
жатқан	O
иесінің	O
қолындағы	O
қамшыны	O
тартып	O
алып	O
,	O
өзін	O
өзі	O
сабайды	O
''	O
.	O

АЙДАУ	O
«KAZsport»	B-ORG
(	I-ORG
телеарна	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ягласарь	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Мольер	B-PER
шығарм-на	O
да	O
игі	O
әсер	O
етті	O
.	O

Қанат	O
Әуесбайдың	O
Facebook	B-ORG
әлеуметтік	O
желісіндегі	O
жеке	O
беті	O

|width=	O
''	O
10	O
%	O
''	O
Сауат	B-PER
Мыңбаев	I-PER

Қазақстан	B-ORG
жазушылар	I-ORG
одағы	I-ORG
облысаралық	O
бөлімшесінде	O
әдеби	O
кеңесші	O
болып	O
жұмыс	O
істеген	O
.	O

Еуропа	B-LOC
аспаздығында	O
қуырудың	O
алғашқы	O
кезеңін	O
білдіру	O
үшін	O
қолданылады	O
.	O

Халық	O
Құрманғазы	B-PER
Сағырбайұлының	I-PER
осы	O
аттас	O
күйінің	O
сүйемелімен	O
орындалады	O
.	O

Қытай	B-LOC
мен	O
Қазақстан	B-LOC
арасындағы	O
шекарада	O
орналасқан	O
.	O

19	O
ғасырда	O
әйгілі	O
Пьеро	B-PER
маскасын	O
жасаушы	O
Ж.Б	O
.	O

АЙДАУ	O
Қатада	B-PER
ибн	I-PER
ән-Нұғман	I-PER

Қарағанды	B-LOC
облысы	I-LOC
Қарсақбай	B-LOC
кентінің	O
солтүстік-батысында	O
10	O
км	O
жерде	O
орналасқан	O
.	O

Цюрихте	B-LOC
жиналған	O
бір	O
топ	O
көркемөнер	O
қайраткері	O
өздерінің	O
ұйымына	O
бір	O
атау	O
бермекші	O
болады	O
.	O

АЙДАУ	O
Гүлжан	B-PER
Жанпейісқызы	I-PER
Қарағұсова	I-PER

«Шора	O
Батырдың»	O
Құлыншақтан	O
үйреніп	O
,	O
Жамбыл	B-PER
да	O
жырлаған	O
.	O

Ғұндардан	O
сескенген	O
қытайлықтар	O
шапқыншылыққа	O
тойтарыс	O
беру	O
үшін	O
Ұлы	B-ORG
Қытай	I-ORG
қорғанын	I-ORG
салғызады	O
.	O

Ноғай	B-ORG
ордасының	I-ORG
таратылуы	O
кезінде	O
пайда	O
болды	O
.	O

АЙДАУ	O
Дәулет	B-PER
Болатұлы	I-PER
Тұрлыханов	I-PER

Шығарма	O
авторының	O
айтуынша	O
,	O
бұл	O
өлеңде	O
Пушкиннің	B-PER
бүкіл	O
поэзиясымен	O
салыстырғанда	O
«орыстығы»	O
көбірек	O
екен	O
.	O

'	O
''	O
Сувлыозек	O
(	O
Сувлы-Узяк	O
,	O
Мамил-Елга	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Калифорния	B-ORG
университетінің	I-ORG
10	O
кампусының	O
ең	O
көнесі	O
.	O

'	O
''	O
Севар	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Заманбек	B-PER
Қалабайұлы	I-PER
Нұрқаділов	I-PER

====	O
Карлос	B-PER
Кинтанамен	I-PER
айқас	O
====	O

'	O
''	O
Гюнзельсдорф	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

'	O
''	O
Юрмовка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Осы	O
арқылы	O
олар	O
Ашина	B-ORG
тұқымынан	O
шыққан	O
жігерлі	O
билеушіні	O
таққа	O
отырғызып	O
,	O
өз	O
биліктерін	O
қалпына	O
келтіруге	O
тырысты	O
.	O

Деттигхофен	B-LOC
(	O
1	O
079	O
)	O

Зәкәрияның	B-PER
жұбайы	O
бедеу	O
болған	O
,	O
сондықтан	O
оның	O
жүкті	O
болуы	O
мүмкін	O
емес	O
болып	O
көрінді	O
.	O

4	O
–	O
3	O
ғасырлар	O
''	O
)	O
,	O
сонымен	O
қатар	O
ежелгі	O
дәуірдегі	O
адам	O
жерлеу	O
ғұрыптары	O
мен	O
өлке	O
үстінен	O
өткен	O
Ұлы	B-ORG
Жібек	I-ORG
жолы	I-ORG
,	O
сауда	O
орталықтары	O
туралы	O
деректер	O
топтастырылған	O
.	O

Шығыс	B-LOC
Альгой	I-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Сидней	B-ORG
опера	I-ORG
театры	I-ORG
(	O
)	O

Жеңіл	B-ORG
атлетика	I-ORG
—	O
әрқашан	O

АЙДАУ	O
Евно	B-PER
Фишелевич	I-PER
Азеф	I-PER

Шлезвиг-Фленсбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

'	O
''	O
Чируха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Сынаққа	O
тікелей	O
ғылыми	O
жетекшілік	O
И.В.	B-PER
Курчатов	I-PER
атқарды	O
.	O

'	O
''	O
Татарка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Абылай	B-PER
ханның	I-PER
үзеңгілес	O
серігі	O
болған	O
.	O

АЙДАУ	O
Әбу	B-PER
Насыр	I-PER
Әл-Фараби	I-PER

АЙДАУ	O
Барселона	B-ORG
(	I-ORG
футбол	I-ORG
клубы	I-ORG
)	I-ORG

*Энрике	O
Матеос	O
(	O
Реал	B-ORG
Мадрид	I-ORG
)	O

4	O
)	O
Аккорд	B-ORG
дыбыстары	O
(	O
негізгі	O
,	O
терңиялық	O
,	O
квинталық	O
,	O
септиалық	O
т.б	O
.	O

22px]]	O
Сербия	B-ORG
және	I-ORG
Черногория	I-ORG
(	O
2003-2006	O
)	O

АЙДАУ	O
Біріккен	B-ORG
Ұлттар	I-ORG
Ұйымының	I-ORG
Қоршаған	I-ORG
орта	I-ORG
жөніндегі	I-ORG
бағдарламасы	I-ORG

мәдени	O
орталықтарға	O
бірігіп	O
,	O
өздерінің	O
Айқап”	B-ORG
атты	O
газетін	O
шығарады	O
.	O

Ал	O
,	O
екінші	O
топқа	O
,	O
Алтын	B-ORG
Орда	I-ORG
кезеңіне	O
жататын	O
обалардың	O
диаметрі	O
6-10	O
м	O
,	O
биіктігі	O
50	O
см-ден	O
1	O
м-ге	O
дейін	O
.	O

АЙДАУ	O
Эрих	B-PER
Мария	I-PER
Ремарк	I-PER

Қазақстанда	B-LOC
тек	O
қана	O
үшып	O
өткен	O
уақытта	O
-	O
сәуір-мамырда	O
және	O
тамыз-қыркүйекте	O
болады	O
.	O

Оны	O
Эд	B-PER
Ширанмен	I-PER
мен	O
Джастин	B-PER
Бибермен	I-PER
салыстырады	O
.	O

Онда	O
ол	O
нәтижесі	O
ауыр	O
болған	O
Екінші	B-ORG
крест	I-ORG
жорығына	I-ORG
халықты	O
шақырды	O
.	O

Джон	B-PER
Гудмен	I-PER
Ребекканың	O
әкесі|Грэхам	O
Блумвуд	O

*1931	O
-	O
Н.В.	B-PER
Гоголь	I-PER
«Үйлену»	O
.	O

'	O
''	O
Ламка	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Дортмунд	B-LOC
(	O
DO	O
)	O

АЙДАУ	O
Артур	B-PER
Чарльз	I-PER
Кларк	I-PER

'	O
''	O
Соколско	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Одан	O
кейінгі	O
жылдары	O
Созақ	B-LOC
ауданы	I-LOC
,	O
Қызылорда	B-LOC
облысы	I-LOC
аумағында	O
үгіт-насихат	O
жұмыстарын	O
жүргізген	O
мекемелердің	O
басшысы	O
болған	O
.	O

—	O
Қарқаралы	B-LOC
ауданының	I-LOC
орталығы	O
.	O

АЙДАУ	O
Зәйд	B-PER
ибн	I-PER
Әли	I-PER

Ильцен	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

====	O
Юрий	B-PER
Форманмен	I-PER
айқас	O
====	O

АЙДАУ	O
Абдуллаһ	B-PER
ибн	I-PER
Амр	I-PER
ибн	I-PER
әл-Ас	I-PER

АЙДАУ	O
Батыс	B-ORG
Түркі	I-ORG
қағанаты	I-ORG

Дмитрий	B-PER
Иванович	I-PER
Менделеев	I-PER

АЙДАУ	O
Дүниежүзілік	B-ORG
көрме	I-ORG
(	I-ORG
2012	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ворга-Шор	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

“Масса”	O
ұғымын	O
механикаға	O
Исаак	B-PER
Ньютон	I-PER
енгізген	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
741	I-ORG
жыл	I-ORG

Тайпаны	O
Шыңғыс	B-PER
хан	I-PER
бағындырып	O
және	O
оған	O
осы	O
дәстүрлі	O
шаруашылық	O
міндетін	O
жүктегеннен	O
кейін	O
,	O
сол	O
замандағы	O
әдет	O
бойынша	O
“булгачин”	O
атауының	O
күші	O
жойылды	O
.	O

АЙДАУ	O
Италия	B-ORG
Ұлттық	I-ORG
футбол	I-ORG
құрама	I-ORG
командасы	I-ORG

Вартбург	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Сосын	O
Бұқар	B-ORG
Халық	I-ORG
Кеңес	I-ORG
Республикасы	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Бучино	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

АЙДАУ	O
Сүлеймен	B-ORG
сұлтан	I-ORG
(	I-ORG
телехикая	I-ORG
)	I-ORG

Милиция	B-ORG
қызметіне	O
алынған	O
азаматтарға	O
атымен	O
болсын	O
,	O
талонмен	O
болсын	O
Ұлт	O
қазынасына	O
тиісті	O
жалование	O
беріледі	O
.	O

'	O
''	O
Ампылак	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

мұндағы	O
сәйкес	O
бөлшектер	O
қатар	O
келе	O
жатқан	O
Фибоначчи	B-ORG
сандары	I-ORG
қатынасы	O
болып	O
табылады	O
.	O

Кіші	B-ORG
жүз	I-ORG
құрамындағы	O
шекті	O
руынан	O
шыққан	O
.	O

Оңтүстік	B-LOC
Қазақстан	I-LOC
облысы	I-LOC
Сарыағаш	B-LOC
ауданы	I-LOC
жерімен	O
ағады	O
.	O

Абай	B-PER
өлеңі	O
«Жыл	O
мезгілдері»	O
деген	O
айдармен	O
басылған	O
.	O

'	O
''	O
Кырналово	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

14º	O
-	O
Поль	B-PER
Думер	I-PER
(	O
1931-1932	O
)	O

'	O
''	O
Куйды-Юган	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

АЙДАУ	O
Шардара	B-ORG
су	I-ORG
электр	I-ORG
станциясы	I-ORG

)	O
Қазіргі	O
кезде	O
ол	O
кесене	O
ЮНЕСКО	B-ORG
қатарына	O
алынған	O
.	O

Оның	O
ішінде	O
аса	O
ірілері	O
ретінде	O
Аджип”	B-ORG
''	O
(	O
Қарашығанақта	B-ORG
)	O
,	O
''“Сайпен”	O
''	O
,	O
''“Ди	O
Анжели	O
Индейстриз”	O
''	O
,	O
т.б	O
.	O

'	O
''	O
Обердраубург	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Гиллистың	O
YouTube-те	B-ORG
жеке	O
беті	O
бар	O
.	O

Сұңқар	B-ORG
(	I-ORG
Қаскелең	I-ORG
)	I-ORG

Дүрзілер	O
сенімдері	O
Хамза	B-PER
ибн	I-PER
Әлидің	I-PER
көзқарастарын	O
сүйенеді	O
.	O

Мұндай	O
өсім	O
Атырау	B-LOC
(	O
4,3	O
%	O
-дан	O
7,2	O
%	O
-ға	O
)	O
,	O
Қызылорда	B-LOC
(	O
3,1	O
%	O
-дан	O
4,0	O
%	O
-ға	O
)	O
облыстарында	O
да	O
байқалды	O
.	O

«ҚазМұнайГаз	B-ORG
ұлттық	I-ORG
компаниясы»	I-ORG
АҚ	I-ORG
директорлар	O
кеңесінің	O
төрағасы	O
.	O

Сонымен	O
бір	O
мезетте	O
KEGOC	B-ORG
АҚ	O
және	O
ҚазМұнайГаз	B-ORG
ҰК-сы	O
директорлар	O
кеңесінің	O
төрағасы	O
міндетін	O
атқарды	O
.	O

Skandinaviska	B-ORG
Enskilda	I-ORG
Banken	I-ORG
(	O
SEB	O
)	O
—4,240	O

Ефиопия	O
–	O
Африка	B-LOC
құрлығындағы	O
неғұрлым	O
биік	O
таулы	O
ел	O
.	O

Forbes	B-ORG
журналы	O
оны	O
бірінші	O
бетіне	O
шығарып	O
'	O
''	O
1	O
триллион	O
доллар	O
тұратын	O
мүмкіндік	O
''	O
'	O
деген	O
тақырыппен	O
шықты	O
.	O

Көне	O
заманда	O
ең	O
маңызды	O
күнкөріс	O
көзін	O
жебеуші	O
Артемиданың	B-ORG
қаншалықты	O
сыйлы	O
,	O
құрметті	O
екені	O
өзінен-өзі	O
түсінікті	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
529	I-ORG
жыл	I-ORG

Кенді	B-LOC
Таулар	I-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Артемиданың	B-ORG
қалауымен	O
жерасты	O
патшалығынан	O
қайтып	O
келеді	O
,	O
оны	O
Вирбий	O
деп	O
атайды	O
.	O

Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
У.	B-PER
Черчилль	I-PER
.	O

'	O
''	O
Бесштанная	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

*Саяси	O
қайраткер	O
ретіндегі	O
идеалы	O
-	O
Н.Ә.	B-PER
Назарбаев	I-PER
.	O

Шоқан	B-PER
Шыңғысұлы	I-PER
Уәлиханов	I-PER

Тәңірі	B-ORG
жолын	O
меңгерудің	O
және	O
соған	O
берілудің	O
кезекті	O
сатысы	O
болып	O
табылады	O
.	O

«Сыған	O
серенадасы»	O
(	O
Шәмші	B-PER
Қалдаяқов	I-PER
)	O
43.3	O
%	O

Сондықтан	O
да	O
Дәретсіз	O
намаз	B-ORG
оқып	I-ORG
,	O
Қағбаға	B-ORG
тауап	O
ете	O
алмайды	O
.	O

WBC	B-ORG
super	I-ORG
Жартылай	O
жеңіл	O
салмақ	O
чемпионы	O

'	O
''	O
Гырчиново	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Мен	O
үшін	O
көп	O
жақсылық	O
жасаған	O
``	O
Қазақфильмге	B-ORG
''	O
де	O
ризамын	O
''	O
,	O

Гармиш-Партенкирхен	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Патша	O
үкіметі	O
Ұлы	B-ORG
жүз	I-ORG
иеліктеріне	O
ауыз	O
салуға	O
мүмкіндік	O
алды	O
.	O

Ақтөбе	B-LOC
облысы	I-LOC
Қарғалы	B-LOC
ауданы	I-LOC
жерімен	O
ағады	O
.	O

'	O
''	O
Грамбах	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Тәуелсіз	B-ORG
Мемлекеттер	I-ORG
Достастығы	I-ORG

АЙДАУ	O
Шыңғыс	B-PER
Төреқұлұлы	I-PER
Айтматов	I-PER

Аудан	O
орталығы	O
—	O
Державинск	B-LOC
қаласынан	O
солтүстік-шығысқа	O
қарай	O
35	O
км-дей	O
жерде	O
.	O

Лёррах	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Зёммерда	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Б.	B-ORG
з.	I-ORG
д.	I-ORG
533	I-ORG
жыл	I-ORG

Осы	O
маңызды	O
мәселе	O
Эрмитажда	B-ORG
Буше	O
шығармаларының	O
негізінде	O
зерттеледі	O
.	O

АЙДАУ	O
Аспан	B-ORG
ағашы	I-ORG
Токио	I-ORG

★	O
'	O
''	O
Марлон	B-PER
Брандо	I-PER

АЙДАУ	O
Бақыт	B-PER
Әбдірахманұлы	I-PER
Сәрсекбаев	I-PER

ӘМ	B-ORG
2014	I-ORG
—	O
''Іріктеу	O
турнирі	O
''	O

Әсем	O
шымшықтың	O
саны	O
аз	O
болғандықтан	O
қорғауға	O
алынып	O
,	O
Алматы	B-LOC
облысының	I-LOC
«Қызыл	B-ORG
кітабына»	I-ORG
енгізілген	O
.	O

АЙДАУ	O
Аббас	B-PER
І	I-PER
Парсы	I-PER
шахы	I-PER

141,355	O
Роман	B-PER
Креч	I-PER
''	O
25	O
.	O

Оның	O
карьерасы	O
Голливудта	B-LOC
басталған	O
болатын	O
.	O

Мұхтар	B-PER
Абрарұлы	I-PER
Құл-Мұхаммед	I-PER

АЙДАУ	O
Иван	B-PER
Иванович	I-PER
Бецкой	I-PER

Сеул	B-LOC
қаласынан	O
ағып	O
,	O
Сары	B-LOC
теңізге	I-LOC
құяды	O
.	O

Сахаров	B-PER
,	I-PER
Андрей	I-PER
Дмитриевич	I-PER

Барселона	B-ORG
және	O
Манчестер	B-ORG
Юнайтед	I-ORG
Рамосты	O
өз	O
қатарында	O
көргісі	O
келді	O
.	O

'	O
''	O
Дзоля-Юнко	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Ордабасы	B-ORG
(	I-ORG
Шымкент	I-ORG
)	I-ORG

*1955	O
-	O
K.Яшин	O
«Oфтобхон»	O
,	O
Рабиндранат	B-PER
Тагор	I-PER
«Ганг	O
өзенінің	O
қыз»	O
.	O

АЙДАУ	O
Леонид	B-PER
Максимович	I-PER
Леонов	I-PER

Ал	O
Еділ	B-PER
готтардың	O
кеткенiн	O
байқап	O
,	O
мұны	O
жау	O
тарапынан	O
жасалып	O
отырған	O
қулыққа	O
балап	O
,	O
лагерьде	O
бiршама	O
ұзақ	O
болды	O
.	O

Сталин	B-PER
дәуіріндегі	O
жаппай	O
саяси	O
қуғын-сүргіндер	O
туралы	O
30-40-шы	O
жылдар	O
және	O
50-ші	O
жылдар	O
басындағы	O
негізсіз	O
қуғын-сүргінге	O
ұшырағандардың	O
құжаттары	O
мен	O
істер	O
Топтамасы	O
мәлімдейді	O
.	O

Оре	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

Кайзерслаутерн	B-LOC
ауданының	O
құрамына	O
енеді	O
.	O

'	O
''	O
Генчовци	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

'	O
''	O
Мута-Ягун	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Күлтегін	B-PER
ескерткішінен	O
0,5	O
км	O
жерде	O
орнатылған	O
.	O

Болат	B-PER
Манашұлы	I-PER
Атабаев	I-PER

«Әйтеуір	O
,	O
сол	O
жігітті	O
суқаным	O
сүймейді»	O
(	O
Қ.	B-PER
Жұмаділов	I-PER
,	O
Көкейкесті	O
)	O
.	O

Мемлекетте	B-ORG
6	O
080	O
235	O
адам	O
өмір	O
сүреді	O
.	O

Агенттік	O
басшысы	O
Асқар	B-PER
Қуанышұлы	I-PER
Жұмағалиев	I-PER
министрдің	O
орынбасары	O
болып	O
тағайындалды	O
,	O
.	O

Сона	B-LOC
және	I-LOC
Луара	I-LOC
департаментінің	I-LOC
коммуналары	I-LOC

Көрсеткен	O
сапалы	O
ойыны	O
арқасында	O
Бельгия	B-ORG
құрамасына	I-ORG
шақырылады	O
.	O

АЙДАУ	O
Невиль	B-LOC
(	I-LOC
Сен-Маритим	I-LOC
)	I-LOC

Қазақ	B-ORG
радиосына	I-ORG
облыс	O
жаңалықтары	O
туралы	O
хабарлар	O
сериясын	O
әзірлеген	O
(	O
2003-2006	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Ұлы	B-ORG
жүз	I-ORG
''	O
'	O

Мануэль	B-PER
Нойердің	I-PER
қателігін	O
сәтті	O
пайдаланған	O
болатын	O
.	O

'	O
''	O
Баель	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Франциядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

'	O
''	O
Поляците	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Буынның	O
шығуы	O
мен	O
сынық	O
туралы	O
алғашқы	O
деректер	O
және	O
оларды	O
емдеу	O
Гиппократтың	B-PER
еңбегінде	O
жазылған	O
.	O

'	O
''	O
Петь-Ега	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

өмірлік	O
маңызды	O
шешімдердің	O
қабылдануы	O
Қазақ	B-ORG
хандығының	I-ORG
тарихында	O
да	O
орын	O
алған	O

'	O
''	O
Вут-Яун	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

==	O
Христофор	B-PER
Колумбтың	I-PER
экспедициялары	O
==	O

Рицгероде	B-LOC
(	O
90	O
)	O

АЙДАУ	O
Пьер	B-PER
де	I-PER
Кубертен	I-PER

'	O
''	O
Крумово	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

'	O
''	O
Пява-Яха	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Airbus	B-ORG
жылына	O
30	O
ұшақ	O
өндіруді	O
жоспарлап	O
отыр	O
.	O

Ата-анасы	O
ажырасқаннан	O
кейін	O
,	O
Антонио	B-PER
Бандерас	I-PER
оның	O
өге»	O
әкесі	O
болды	O
.	O

'	O
''	O
Мадага-Ю	O
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Мехико	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Мексика	B-LOC

Қазіргі	O
таңда	O
Yahoo	B-ORG
!	I-ORG
компаниясы	O
бұл	O
группаның	O
43	O
%	O
акциясын	O
иемденеді	O
.	O

АЙДАУ	O
Мұхаммед	B-ORG
ибн	I-ORG
Джәрир	I-ORG
әт-Табари	I-ORG

'	O
''	O
Андау	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Аустриядағы	B-LOC
коммуна	O
.	O

Қайшылық	O
заңының	O
алғашқы	O
тұжырымдамасын	O
Аристотель	B-PER
жасады	O
.	O

Ол	O
құрылысты	O
Темір	B-PER
бастап	O
салғызып	O
,	O
Ұлықбек	B-PER
аяқтаған	O
.	O

Басты	O
рөлдерді	O
Анджелина	B-PER
Джоли	I-PER
,	O
Эль	B-PER
Фэннинг	I-PER
және	O
Шарлто	B-PER
Копли	I-PER
ойнаған	O
.	O

Варшава	B-ORG
келісімі	I-ORG
ұйымы	I-ORG

★	O
'	O
''	O
Филип	B-PER
Сеймур	I-PER
Хоффман	I-PER
''	O
'	O

''«	O
...	O
Олай	O
болса	O
,	O
осы	O
мәселені	O
шешуге	O
жұмыла	O
кірісуіміз	O
керек»	O
''	O
(	O
Ғабит	B-PER
Махмұтұлы	I-PER
Мүсірепов	I-PER
,	O
Суреткер	O
.	O

Дүниежүзілік	B-ORG
денсаулық	I-ORG
сақтау	I-ORG
ұйымы	I-ORG
апаттан	O
төрт	O
мыңдай	O
адам	O
қаза	O
тапты	O
деп	O
хабарлады	O
.	O

|width=	O
''	O
10	O
%	O
''	O
Дариға	B-PER
Назарбаева	I-PER

Атырау	B-LOC
-	O
қала	O
,	O
облыс	O
орталығы	O
.	O

АЙДАУ	O
Фуад	B-PER
Гасан	I-PER
оглы	I-PER
Абдурахманов	I-PER

Хан	B-ORG
Шатыр	I-ORG
ойын-сауық	O
сауда	O
орталығы	O

Томас	B-PER
Уитлам	I-PER
Аткинсон	I-PER

Галисия	B-LOC
автономды	O
бірлестігіне	O
қарасты	O
Оренсе	B-LOC
провинциясының	O
құрамына	O
кіреді	O
.	O

'	O
''	O
Сед-Вож	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Шумарь	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Санкт-Ганглофф	B-LOC
(	O
1	O
313	O
)	O

'	O
''	O
Ун-Пус-Соим	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Альштедт	B-LOC
(	O
143	O
)	O

Өмірінің	O
соңғы	O
жылдарында	O
Қазақфильм	B-ORG
киностудиясын	O
басқарған	O
.	O

Сөйтіп	O
аймақта	O
ГУЛАГ-қа	O
тікелей	O
бағынышты	O
«Еңбекпен	O
түзету	O
лагері»	O
—	O
қасіретті	O
Қарлаг	B-ORG
құрылды	O
.	O

Оларды	O
журналистерден	O
басқа	O
Пентагон	B-ORG
да	O
сатып	O
алды	O
.	O

АЙДАУ	O
Муслим	B-PER
ибн	I-PER
әл-Хәджадж	I-PER

'	O
''	O
Улыкаева	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Дүниежүзiлiк	B-ORG
бокс	I-ORG
сериясы	I-ORG

Ал	O
шығысында	O
Жерорта	B-LOC
теңізімен	I-LOC
шектеседі	O
.	O

Дмитрий	B-PER
Анатольевич	I-PER
Медведев	I-PER

Америка	B-LOC
Құрама	I-LOC
Штаттары	I-LOC
,	O
Аустралия	B-LOC

Бетпақдаланың	B-ORG
батысынан	O
1100-дей	O
ғана	O
кездескен	O
.	O

Еуразия	B-ORG
ұлттық	I-ORG
университеті	I-ORG

'	O
''	O
Югот	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

Уммендорф	B-LOC
(	O
1	O
043	O
)	O

АЙДАУ	O
Евгений	B-PER
Никанорович	I-PER
Павловский	I-PER

'	O
''	O
Шилокша	O
''	O
'	O
—	O
Ресейдегі	B-LOC
өзен	O
.	O

'	O
''	O
Горско-Калугерово	O
''	O
'	O
(	O
)	O
—	O
Болгариядағы	B-LOC
ауыл	O
.	O

Кейін	O
Әмір	B-PER
Темірге	I-PER
қызмет	O
етіп	O
,	O
оның	O
әскерімен	O
бірге	O
ауыр	O
шайқастарға	O
қатысқан	O
.	O

АЙДАУ	O
Алексей	B-PER
Павлович	I-PER
Окладников	I-PER

1971-1976	O
жылдары	O
-	O
Қазақстан	B-ORG
Компартиясы	I-ORG
ОК-інің	O
мүшесі	O
.	O

АЙДАУ	O
Болат	B-PER
Манашұлы	I-PER
Атабаев	I-PER

Платонның	B-PER
айтуы	O
бойынша	O
,	O
идея	O
мен	O
логос	O
бір	O
нәрсе	O
.	O

(	O
Алматы	B-LOC
қаласы	O
атқару	O
комитетінің	O
12.12	O
.	O

Біріктірілген	B-ORG
өңдеу	I-ORG
ортасы	I-ORG

Әбділда	B-PER
Тәжібаев	I-PER
“Майра”	O
атты	O
пьеса	O
,	O
поэма	O
жазды	O
.	O

АЙДАУ	O
Карл	B-PER
Юльевич	I-PER
Давыдов	I-PER

АЙДАУ	O
Ермахан	B-PER
Сағиұлы	I-PER
Ыбрайымов	I-PER

Сосын	O
осы	O
видеосын	O
YouTube	B-ORG
каналыңа	O
енгізіп	O
9	O
000	O
000	O
көрермен	O
жинады	O
.	O

Бірақ	O
команда	O
қақпашысы	O
Петр	B-PER
Чех	I-PER
қақпаны	O
голдан	O
аман	O
алып	O
қалды	O
,	O
ойын	O
0:0	O
есебімен	O
аяқталды	O
.	O

АЙДАУ	O
Бемпошта	B-LOC
(	I-LOC
Абрантеш	I-LOC
)	I-LOC

Барлық	O
түрлер	O
Халықаралык	O
Қызыл	B-ORG
кітапқа	I-ORG
енгізілген	O
.	O
