ALIH	O
Al-Hilal	B-ORG
(	I-ORG
Omdurman	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vendée	I-LOC

Slamet	B-PER
Rahardjo	I-PER
-	O
'	O
''	O
Kodrat	O
''	O
'	O

ALIH	O
Pulau	B-LOC
Santa	I-LOC
Inés	I-LOC

'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O

===	O
Kabupaten	B-LOC
Kulon	I-LOC
Progo	I-LOC
===	O

Hermes	B-PER
Rodrigues	I-PER
da	I-PER
Fonseca	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Loire	I-LOC

1982	B-ORG
–	O
''Tidak	O
masuk	O
''	O

Ia	O
saat	O
ini	O
menjabat	O
sebagai	O
kapten	O
tim	O
Los	B-ORG
Boquerones	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC

``	O
berhasil	O
''	O
membuat	O
harus	O
melaksanakan	O
pertandingan	O
babak	B-ORG
''play-off	I-ORG
''	I-ORG
untuk	O
menentukan	O
nasib	O
mereka	O
.	O

Yang	B-PER
Jiechi	I-PER
(	O
2007-	O
)	O

Bertrand	B-PER
Russell	I-PER
berulangkali	O
menggunakan	O
kata	O
``	O
kepercayaan	O
adalah	O
kesalahan	O
''	O
dalam	O
tulisannya	O
tentang	O
kesalahan	O
manusia	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yonne	I-LOC

[[Obelisk	O
yang	O
belum	O
selesai	O
di	O
Aswan	B-LOC
.	O

ALIH	O
Slamet	B-PER
Abdul	I-PER
Sjukur	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Moselle	I-LOC

'	O
''	O
India	B-LOC
''	O
'	O

*Umeljwary	O
—	O
di	O
Libya	B-LOC
.	O

8,634	O
km2	O
—	O
Danau	B-LOC
Nikaragua	I-LOC

Colin	B-PER
Firth	I-PER
,	O
Kenneth	B-PER
Branagh	I-PER
,	O
Natasha	B-PER
Richardson	I-PER

'	O
''	O
Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Diners	B-ORG
Club	I-ORG
International	I-ORG

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Kaunas	B-LOC
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

ALIH	O
Angkatan	B-ORG
Udara	I-ORG
Australia	I-ORG

ALIH	O
Kegubernuran	B-LOC
Al	I-LOC
Minya	I-LOC

Glee	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Music	I-ORG
,	I-ORG
Volume	I-ORG
4	I-ORG
''	O

alih	O
Antonius	B-PER
dari	I-PER
Padua	I-PER

Peng	B-PER
Dehuai	I-PER
(	O
,	O
)	O

Muhammad	B-PER
Wahib	I-PER
Wahab	I-PER
,	O
mantan	O
Menag	O
.	O

Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
''	O
(	O
Perempatfinal	O
)	O

Jaya	B-PER
Bhattacharya	I-PER
sebagai	O
Maham	B-PER
Anga	I-PER

Khandu	B-PER
Wangchuk	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

ALIH	O
Baldev	B-PER
Raj	I-PER
Chopra	I-PER

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Putra	I-ORG
Malaysia	I-ORG

ALIH	O
Tempo	B-ORG
(	I-ORG
majalah	I-ORG
)	I-ORG

Kartun	O
ini	O
juga	O
disiarkan	O
di	O
Cartoon	B-ORG
Network	I-ORG
untuk	O
sementara	O
waktu	O
dengan	O
intro	O
yang	O
sedikit	O
diubah	O
,	O
tapi	O
dipotong	O
pendek	O
.	O

'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
''	O
'	O

Gandaria	B-LOC
,	O
nama	O
buah	O

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Sekarang	O
merupakan	O
situs	O
Museum	B-ORG
Kereta	I-ORG
Api	I-ORG
Ambarawa	I-ORG
''	O
.	O

ALIH	O
Alfonso	B-PER
XI	I-PER
dari	I-PER
Kastilia	I-PER

Accra	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

ALIH	O
Nevada	B-ORG
State	I-ORG
Route	I-ORG
562	I-ORG

Ia	O
sekarang	O
memperkuat	O
Pelita	B-ORG
Jaya	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yvelines	I-LOC

Kongo]]	O
,	O
Sierra	B-LOC
Leone	I-LOC
,	O
Zambia	B-LOC

di	O
seluruh	O
Indonesia	B-LOC
dan	O
juga	O
di	O
Malaysia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Jacob	B-PER
Pieter	I-PER
van	I-PER
Helsdingen	I-PER

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Ada	O
juga	O
sekelompok	O
penutur	O
di	O
Pohnpei	B-LOC
dan	O
Guam	B-LOC
.	O

ALIH	O
Chester	B-PER
A.	I-PER
Arthur	I-PER

'	O
''	O
Jordan	B-PER
Ayew	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Full	B-ORG
Throttle	I-ORG
Girl	I-ORG

ALIH	O
Virginity	B-ORG
(	I-ORG
lagu	I-ORG
NMB48	I-ORG
)	I-ORG

Setelah	O
pinjamannya	O
berakhir	O
,	O
ia	O
kembali	O
ke	O
VfL	B-ORG
Wolfsburg	I-ORG
,	O
tapi	O
gagal	O
membangun	O
dirinya	O
.	O

Beijing	B-ORG
Automobile	I-ORG
Works	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Hérault	I-LOC

Prestasinya	O
membuat	O
Shimazu	B-ORG
Nariakira	I-ORG
memberi	O
kenaikan	O
pangkat	O
.	O

ALIH	O
Ahmad	B-PER
Fathi	I-PER
Sorour	I-PER

Yoram	B-PER
(	I-PER
raja	I-PER
Israel	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Andriy	B-PER
Pyatov	I-PER
''	O
'	O

Richard	B-PER
Petty	I-PER
–	O
2556	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Manche	I-LOC

Bank	B-ORG
Central	I-ORG
Asia	I-ORG
,	O
Djarum	B-ORG

''2001	O
''	O
-	O
Situs	O
Masada	B-ORG

Dallas	B-ORG
Mavericks	I-ORG
(	O
57-25	O
)	O

ALIH	O
As-Samh	B-PER
bin	I-PER
Malik	I-PER
Al-Khaulani	I-PER

Ram	B-PER
Khamhaeng	I-PER
yang	I-PER
Agung	I-PER

''Bergabung	O
kembali	O
dengan	O
Kadipaten	B-ORG
Sachsen-Weimar	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Gilles	B-PER
Villeneuve	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Hutan	B-LOC
gugur	I-LOC
daun	I-LOC
tropika	I-LOC

ALIH	O
Intercontinental	B-ORG
Hotel	I-ORG
Bali	I-ORG

Dibintangi	O
oleh	O
Shahrukh	B-PER
Khan	I-PER
dan	O
Deepika	B-PER
Padukone	I-PER

'	O
''	O
Timo	B-PER
Glock	I-PER
''	O
'	O

Seven	B-PER
(	I-PER
penyanyi	I-PER
)	I-PER

ALIH	O
Hamster	B-LOC
kerdil	I-LOC
bergaris	I-LOC

Does	B-ORG
Humor	I-ORG
Belong	I-ORG
in	I-ORG
Music	I-ORG
?	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

Jennifer	B-PER
Lopez	I-PER
,	O
Ben	B-PER
Affleck	I-PER
,	O
Al	B-PER
Pacino	I-PER
,	O
Christopher	B-PER
Walken	I-PER

``	O
Give	B-ORG
Me	I-ORG
Five	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Chage	B-ORG
and	I-ORG
Aska	I-ORG

98.480	O
km²	O
--	O
Korea	B-LOC
Selatan	I-LOC
(	O
Negara	B-ORG
urutan	I-ORG
ke-107	I-ORG
berdasarkan	I-ORG
luas	I-ORG
wilayah	I-ORG
)	O

ALIH	O
Carmen	B-LOC
,	I-LOC
Agusan	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

ALIH	O
It	B-ORG
Started	I-ORG
With	I-ORG
a	I-ORG
Kiss	I-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
TV	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Jean-Pierre	B-PER
Jarier	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Without	B-ORG
You	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
Sami	I-ORG
Yusuf	I-ORG
)	I-ORG

Final	B-ORG
Liga	I-ORG
Champions	I-ORG
UEFA	I-ORG
2014	I-ORG

``	O
Labrador	B-ORG
Retriever	I-ORG
''	O

Dia	O
dilahirkan	O
di	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
.	O

ALIH	O
Marco	B-PER
Antonio	I-PER
Rodríguez	I-PER

レインボー7	O
(	O
Rainbow	B-ORG
7	I-ORG
)	O

Walt	B-ORG
Disney	I-ORG
Motion	I-ORG
Pictures	I-ORG
Group	I-ORG

1958	B-ORG
-	O
''Tidak	O
lolos	O
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nièvre	I-LOC

Ia	O
digantikan	O
oleh	O
Nabonidus	B-PER
.	O

ALIH	O
G.	B-ORG
E.	I-ORG
M.	I-ORG
Anscombe	I-ORG

adalah	O
tempat	O
tinggal	O
utama	O
dari	O
Kaisar	B-PER
Jepang	I-PER
.	O

ALIH	O
Salang	B-LOC
,	I-LOC
Simeulue	I-LOC

.hk	B-ORG
–	O
Hong	B-LOC
Kong	I-LOC

Transjakarta	B-ORG
Feeder	I-ORG
Ragunan-Dukuh	O
Atas	O

''	O
Australia	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Bandar	B-ORG
Udara	I-ORG
Internasional	I-ORG
Alexandroupolis	I-ORG

Hy-Ah-Su	O
-	O
Duke	B-PER
Ellington	I-PER

Chantilly	B-ORG
(	O
EXP	O
)	O

ALIH	O
Ronald	B-PER
Harry	I-PER
Coase	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC

Karakter	O
''Helen	O
''	O
dari	O
Drake	B-ORG
&	I-ORG
Josh	I-ORG
''	O
adalah	O
sebuah	O
karakter	O
berulang	O
.	O

ALIH	O
Dinasti	B-ORG
kedua	I-ORG
puluh	I-ORG
Mesir	I-ORG

'	O
''	O
Haiti	B-LOC
''	O
'	O

Setudju	O
diedarkan	O
,	O
Soekarno	B-PER
14	O
/	O
4	O
’65″	O
.	O

Dapat	O
ditemui	O
di	O
Indonesia	B-LOC
dan	O
Malaysia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Keke	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Percival	B-PER
Lowell	I-PER
(	O
1855-1916	O
)	O

ALIH	O
Grand	B-ORG
Prix	I-ORG
F1	I-ORG
Italia	I-ORG
2001	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Jura	I-LOC

ALIH	O
Jada	B-PER
Pinkett	I-PER
Smith	I-PER

Angkatan	B-ORG
Darat	I-ORG
Amerika	I-ORG
Serikat	I-ORG

ALIH	O
On	B-ORG
My	I-ORG
Mind	I-ORG

Laporan	O
investigasi	O
(	O
Archive	O
)	O
-	O
Komite	B-PER
Nasional	I-PER
Keselamatan	I-PER
Transportasi	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Moselle	I-LOC

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Anthony	B-PER
Wong	I-PER
Chau-Sang	I-PER

Jimmy	B-ORG
Kimmel	I-ORG
Live	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Battlestar	B-ORG
Galactica	I-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
televisi	I-ORG
2004	I-ORG
)	I-ORG

Eintracht	B-ORG
Braunschweig	I-ORG
,	O
Hannover	B-ORG
96	I-ORG
dan	O
VfL	B-ORG
Wolfsburg	I-ORG

'	O
''	O
Bernardo	B-PER
O'Higgins	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Konstantinos	B-PER
Karamanlis	I-PER
''	O
'Κωνσταντίνος	O
Καραμανλής	O
(	O
1907–1998	O
)	O

ALIH	O
Pulau	B-LOC
Batu	I-LOC
Puteh	I-LOC

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC

Ia	O
memilih	O
nama	O
Paus	B-PER
Fransiskus	I-PER
.	O

Dia	O
juga	O
menjadi	O
reporter	O
SEA	B-ORG
Games	I-ORG
2013	I-ORG
.	O

Kemudian	O
daerah	O
ini	O
dikontrol	O
oleh	O
Perancis	B-LOC
sebagai	O
wakil	O
dari	O
Liga	B-ORG
Bangsa-Bangsa	I-ORG
.	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Mozambik	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Indre	I-LOC

Yang	O
pertama	O
dilakukan	O
oleh	O
Wayne	B-PER
Rooney	I-PER
dan	O
yang	O
kedua	O
oleh	O
Johan	B-PER
Vonlanthen	I-PER
.	O

Bagi	O
Plato	B-PER
,	O
materi	O
ini	O
menjadi	O
penjara	O
bagi	O
jiwa	O
.	O

ALIH	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Amerika	I-ORG
Serikat	I-ORG

Circuit	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Americas	I-ORG
,	O
Austin	B-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Abu	B-PER
Ubaidah	I-PER
bin	I-PER
al-Jarrah	I-PER

'	O
''	O
José	B-PER
Froilán	I-PER
González	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aude	I-LOC

ALIH	O
Gstadt	B-LOC
am	I-LOC
Chiemsee	I-LOC

ALIH	O
José	B-PER
Paolo	I-PER
Guerrero	I-PER

Sang	O
ayah	O
bahkan	O
sempat	O
aktif	O
bermain	O
sepakbola	O
semasa	O
masih	O
tinggal	O
di	O
Amerika	B-LOC
Serikat	I-LOC
.	O

''	O
Uganda	B-LOC
''	O
'	O
-	O

ALIH	O
My	B-ORG
Love	I-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Star	I-ORG

Kebijakan	O
diplomatiknya	O
berhasil	O
di	O
dalam	O
mengamankan	O
Korea	B-LOC
di	O
awal	O
periode	O
modern	O
khususnya	O
.	O

ALIH	O
SMA	B-ORG
Kristen	I-ORG
1	I-ORG
Penabur	I-ORG
Jakarta	I-ORG

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC

ALIH	O
Richard	B-PER
II	I-PER
dari	I-PER
Inggris	I-PER

Setelah	O
dibebaskan	O
,	O
ia	O
pergi	O
ke	O
Siprus	B-LOC
dan	O
belajar	O
hidup	O
membiara	O
di	O
sana	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Creuse	I-LOC

'	O
''	O
Super	B-ORG
Junior	I-ORG
-	O
Sexy	B-ORG
,	I-ORG
Free	I-ORG
&	I-ORG
Single	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Hal	B-PER
Greer	I-PER
,	O
mantan	O
pebasket	O

Tio	B-PER
Pakusadewo	I-PER
sebagai	O
'	O
''	O
Pakde	O
Hasmo	O
''	O
'	O

ALIH	O
Wilhelmus	B-PER
Zakaria	I-PER
Johannes	I-PER

Jalur	B-ORG
kereta	I-ORG
api	I-ORG
Hijaz	I-ORG

ALIH	O
Olav	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Norwegia	I-PER

Nur	B-PER
Jazlan	I-PER
Mohamed	I-PER

David	B-PER
Nalbandian	I-PER
''	O
(	O
Final	O
)	O

ALIH	O
Bunda	B-ORG
Maria	I-ORG
Ratu	I-ORG
Rosari	I-ORG
dari	I-ORG
Mangalore	I-ORG

ABC	B-ORG
2000	I-ORG
Today	I-ORG
''	O

Gyeongjong	B-PER
dari	I-PER
Joseon	I-PER

Kedua	O
gelar	O
dalam	O
Perjanjian	B-ORG
Baru	I-ORG
tersebut	O
merupakan	O
sebuah	O
perbandingan	O
eksplisit	O
yang	O
dibuat	O
antara	O
Yesus	B-PER
dan	O
Adam	B-PER
.	O

Dia	O
adalah	O
teman	O
sekelas	O
dari	O
Ichigo	B-PER
Kurosaki	I-PER
.	O

**	O
Manila	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

Kaisar	B-PER
Kammu	I-PER
menggantikan	O
Kaisar	B-PER
Kōnin	I-PER
sebagai	O
Kaisar	B-PER
Jepang	I-PER
.	O

Bahwa	O
Yesusadalah	B-PER
Tuhan	O
selamanya	O
!	O

ALIH	O
Blangkejeren	B-ORG
,	I-ORG
Gayo	I-ORG
Lues	I-ORG

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Cornelia	B-PER
Cole	I-PER
Fairbanks	I-PER
,	O
istri	O
Charles	B-PER
W.	I-PER
Fairbanks	I-PER

ALIH	O
Partai	B-ORG
Komunis	I-ORG
Jepang	I-ORG

ALIH	O
Konflik	B-ORG
Israel–Gaza	I-ORG
2014	I-ORG

Fernando	B-PER
Verdasco	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Kedua	O
)	O

ALIH	O
Google	B-ORG
Play	I-ORG
Film	I-ORG
&	I-ORG
TV	I-ORG

ITV	B-ORG
News	I-ORG
at	I-ORG
1:30	I-ORG
''	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ain	I-LOC

ALIH	O
Manabo	B-LOC
,	I-LOC
Abra	I-LOC

===	O
Kota	B-LOC
Bogor	I-LOC
,	O
Jabar	O
===	O

FK	B-ORG
Vojvodina	I-ORG
(	O
1988-1991	O
)	O

9	B-ORG
-Que	I-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG
-	I-ORG
Shimokawa	I-ORG
Mikuni	I-ORG
Self	I-ORG
Cover	I-ORG
Album	I-ORG
''	O

**	O
Zagreb	B-LOC
–	O
Bandar	B-ORG
Udara	I-ORG
Zagreb	I-ORG

'	O
''	O
Vasek	B-PER
Pospisil	I-PER

Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Kedua	O
)	O

Ia	O
juga	O
kemudian	O
memulai	O
karier	O
balapnya	O
di	O
Amerika	B-LOC
Serikat	I-LOC
dengan	O
turun	O
di	O
ajang	O
NASCAR	B-ORG
Camping	I-ORG
World	I-ORG
Truck	I-ORG
Series	I-ORG
.	O

ALIH	O
Federasi	B-LOC
Sepak	I-LOC
Bola	I-LOC
Burkina	I-LOC
Faso	I-LOC

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Amirsham	B-PER
Abdul	I-PER
Aziz	I-PER

'	O
''	O
Martin	B-PER
Brundle	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Nasional	I-ORG
Eritrea	I-ORG

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Oise	I-LOC

Les	B-LOC
Mureaux	I-LOC
,	O
Perancis	B-LOC

Joni	B-PER
Mitchell	I-PER
,	O
Tony	B-PER
Williams	I-PER

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Orne	I-LOC

Direction	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
surveillance	I-ORG
du	I-ORG
territoire	I-ORG

ALIH	O
Stadion	B-PER
Syekh	I-PER
Zayed	I-PER

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Marguerite	B-PER
dari	I-PER
Provence	I-PER

ALIH	O
Haw	B-ORG
Par	I-ORG
Corporation	I-ORG

'	O
''	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Stadion	B-ORG
Cornellà-El	I-ORG
Prat	I-ORG

Paul	B-PER
McDonald	I-PER
(	I-PER
musisi	I-PER
)	I-PER

ALIH	O
Dionisius	B-PER
orang	I-PER
Areopagus	I-PER

ALIH	O
Tenggarong	B-ORG
,	I-ORG
Kutai	I-ORG
Kartanegara	I-ORG

Gunung	B-LOC
Everest	I-LOC
(	O
8.850	O
m	O
)	O
(	O
Asia	B-LOC
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Morbihan	I-LOC

Jennifer	B-PER
Lawrence	I-PER
&	O
Josh	B-PER
Hutcherson	I-PER

'	O
''	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Óscar	B-PER
Arias	I-PER
Sánchez	I-PER

ALIH	O
Masjid	B-ORG
Ahmadiyah	I-ORG
Berlin	I-ORG

``	O
Maru	B-ORG
Maru	B-ORG
Mori	I-ORG
Mori	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Paus	B-PER
Bonifasius	I-PER
I	I-PER

Under	B-ORG
the	I-ORG
Mistletoe	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Pendudukan	B-ORG
Jepang	I-ORG
di	I-ORG
Filipina	I-ORG

Kinderhook	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
Anak	O
Abraham	B-PER
dan	O
Ketura	B-PER
.	O

'	O
''	O
Sam	B-PER
Cowan	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Business	B-LOC
Bay	I-LOC
''	O
'	O

Paus	B-PER
Martinus	I-PER
IV	I-PER
(	O
1281-1285	O
)	O

ALIH	O
Ferdinand	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Rumania	I-PER

ALIH	O
Jerome	B-PER
Isaac	I-PER
Friedman	I-PER

ALIH	O
Organisasi	B-ORG
Bangsa	I-ORG
dan	I-ORG
Rakyat	I-ORG
yang	I-ORG
Tidak	I-ORG
Terwakili	I-ORG

``	O
Aku	O
Bukan	O
Pilihan	O
''	O
(	O
Iwan	B-PER
Fals	I-PER
)	O

ALIH	O
Muhammad	B-PER
Husain	I-PER
Haekal	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Dordogne	I-LOC

Dong	B-ORG
Yi	I-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
TV	I-ORG
)	I-ORG

``	O
Gingham	B-ORG
Check	I-ORG
''	O

ALIH	O
The	B-ORG
Minami	I-ORG
Family	I-ORG

ALIH	O
Iskandar	B-PER
dari	I-PER
Perak	I-PER

ALIH	O
Taman	B-ORG
Ismail	I-ORG
Marzuki	I-ORG

Takahiro	B-PER
Sakurai	I-PER
sebagai	O
Cloud	B-PER
Strife	I-PER

ALIH	O
Alberto	B-PER
Gonçalves	I-PER
Da	I-PER
Costa	I-PER

ALIH	O
Elizabeth	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Inggris	I-PER

'	O
''	O
Kontingen	O
Jawa	B-LOC
Tengah	I-LOC
dalam	O
tim	O
sepakbola	O
untuk	O
PON	B-ORG
XVIII	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Borgo	B-LOC
San	I-LOC
Siro	I-LOC

ALIH	O
Villaba	B-LOC
,	I-LOC
Leyte	I-LOC
Utara	I-LOC

Sejong	B-PER
yang	I-PER
Agung	I-PER

ALIH	O
Warner	B-ORG
Bros.	I-ORG
Animation	I-ORG

ALIH	O
Hillsborough	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Hampshire	I-LOC

ALIH	O
Kerusuhan	B-LOC
Ürümqi	I-LOC
Juli	I-LOC
2009	I-LOC

Reprise	B-ORG
~Shimokawa	I-ORG
Mikuni	I-ORG
Anison	I-ORG
Best~	I-ORG
''	O

Dia	O
juga	O
disajikan	O
sebagai	O
di	O
pemimpin	O
Megaranger	B-ORG
.	O

Berawal	O
dari	O
sebuah	O
perdebatan	O
antara	O
Bugs	B-PER
Bunny	I-PER
dan	O
Daffy	B-PER
Bebek	I-PER
melalui	O
jaringan	O
yang	O
harus	O
dipilih	O
sebagai	O
maskot	O
.	O

''	O
Nia	B-PER
Sanchez	I-PER
(	O
1st	O
runner-up	O
)	O
''	O

Jan	B-PER
Evangelista	I-PER
Purkyně	I-PER
(	O
1787-1869	O
)	O

Namun	O
,	O
seiring	O
berjalannya	O
waktu	O
,	O
Jepang	B-LOC
menjadi	O
kejam	O
dan	O
beringas	O
.	O

Ashin	B-PER
Jinarakkhita	I-PER
Mahathera	O
(	O
Alm	O
.	O

John	B-PER
Napier	I-PER
(	O
1550-1617	O
)	O

Pandangan	O
Pertama	O
feat	O
Nirina	B-PER
Zubir	I-PER

Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Sri	I-ORG
Lanka	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

Uzeyir	B-ORG
Hajibeyov	I-ORG
(	O
1885-1948	O
)	O

Opel	B-ORG
—	O
(	O
1901-1930	O
)	O

Dia	O
menangis	O
setelah	O
ia	O
berjabat	O
tangan	O
dengan	O
anggota	O
AKB48	B-ORG
Yuko	B-PER
Oshima	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Fresko-nya	O
mengambarkan	O
peristiwa-peristiwa	O
kehidupan	O
Paus	B-PER
Leo	I-PER
III	I-PER
dan	O
Paus	B-PER
Leo	I-PER
IV	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC

'	O
''	O
Elio	B-PER
de	I-PER
Angelis	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Linus	B-PER
Carl	I-PER
Pauling	I-PER

``	O
Kaze	B-ORG
wa	I-ORG
Fuiteiru	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Pedro	B-PER
Diniz	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Yash	B-ORG
Raj	I-ORG
Films	I-ORG

=	O
Kemakmuran	O
Yehuda	B-PER
pada	O
masa	O
datang	O

Ia	O
adalah	O
anggota	O
Wangsa	B-ORG
Habsburg	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

Tepatnya	O
di	O
Region	B-LOC
Tacna	I-LOC
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Orne	I-LOC

ALIH	O
Juan	B-PER
Pablo	I-PER
Sorín	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Meuse	I-LOC

ALIH	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
Lille-Flandres	I-ORG

'	O
''	O
Jennifer	B-PER
Connelly	I-PER
''	O
'	O

``	O
Give	B-ORG
Your	I-ORG
Heart	I-ORG
a	I-ORG
Break	I-ORG
''	O
-	O
Demi	B-PER
Lovato	I-PER

ALIH	O
Johannes	B-PER
de	I-PER
Britto	I-PER

Lagu	O
All	B-ORG
We	I-ORG
Know	I-ORG
adalah	O
tentang	O
hal	O
ini	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Loiret	I-LOC

'	O
''	O
Stasiun	B-ORG
Cirebon	I-ORG
Prujakan	I-ORG
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
CNP	O
''	O
'	O
)	O

ALIH	O
Babak	B-ORG
penyisihan	I-ORG
grup	I-ORG
Piala	I-ORG
AFC	I-ORG
2011	I-ORG

Khadijah	B-PER
binti	I-PER
Khuwailid	I-PER

Serge	B-PER
Gainsbourg	I-PER
–	O
Tanpa	O
nama	O

The	B-ORG
Young	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Restless	I-ORG
''	O

Tiny	B-ORG
Toon	I-ORG
Adventures	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Negara-negara	O
kecil	O
,	O
seperti	O
Malta	B-LOC
dan	O
Andorra	B-LOC
tidak	O
dimasukkan	O
ke	O
dalam	O
laporan	O
ini	O
.	O

'	O
''	O
Tashkent	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Time	B-ORG
Space	I-ORG
EP	I-ORG

ALIH	O
Adams	B-LOC
County	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

'	O
''	O
Petter	B-PER
Hansson	I-PER
''	O
'	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Haute-Vienne	I-LOC

The	B-ORG
Walt	I-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG

Proyek	O
ini	O
dinamakan	O
Proyek	B-ORG
Manhattan	I-ORG
.	O

Susanna	B-PER
Kwan	I-PER
(	O
)	O

ALIH	O
Gereja	B-ORG
Yesus	I-ORG
Sejati	I-ORG

''	O
Ore	B-ORG
no	I-ORG
Imōuto	I-ORG
ga	I-ORG
Konna	I-ORG
ni	I-ORG
Kawaii	I-ORG
Wake	I-ORG
ga	I-ORG
Nai	I-ORG
''	O
–	O
Kuroneko	O

ALIH	O
Windows	B-ORG
Server	I-ORG
domain	I-ORG

ALIH	O
Lamut	B-LOC
,	I-LOC
Ifugao	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Cher	I-LOC

'	O
''	O
Dan	B-PER
Gurney	I-PER
''	O
'	O

Dia	O
merupakan	O
anak	O
dari	O
Ratu	B-PER
Margrethe	I-PER
II	I-PER
dan	O
Pangeran	B-PER
Henrik	I-PER
.	O

*Jake	O
Feraren	O
sebagai	O
Procopio	B-PER
Bonifacio	I-PER

Ia	O
adalah	O
anggota	O
Partai	B-ORG
Sosialis	I-ORG
.	O

Yoram	B-PER
(	I-PER
raja	I-PER
Yehuda	I-PER
)	I-PER

Passau	B-LOC
(	I-LOC
distrik	I-LOC
)	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Durrës	B-LOC
.	O

Pierre	B-PER
Jules	I-PER
César	I-PER
Janssen	I-PER
(	O
1824-1907	O
)	O

=	O
Pelayan-pelayan	O
perjanjian	B-ORG
yang	I-ORG
baru	I-ORG

Tepatnya	O
di	O
Provinsi	B-LOC
Padova	I-LOC
.	O

The	B-ORG
Address	I-ORG
Downtown	I-ORG
Burj	I-ORG
Dubai	I-ORG

Kelompok	O
Tim	O
Relokasi	O
Kawasan	O
Permukiman	O
Atas	O
Balikpapan	B-LOC
,	O
Kalimantan	B-LOC
Timur	I-LOC

ALIH	O
Kiangan	B-LOC
,	I-LOC
Ifugao	I-LOC

''	O
Singapura	B-LOC
''	O
'	O
-	O

ALIH	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
Pontoise	I-ORG

'	O
''	O
Orange	B-ORG
Range	I-ORG
''	O
'	O

``	O
The	B-ORG
Climb	I-ORG
''	O
-	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ariège	I-LOC

Ia	O
juga	O
pernah	O
ikut	O
berlatih	O
di	O
Inggris	B-LOC
,	O
Ceko	B-LOC
,	O
dan	O
di	O
India	B-LOC
.	O

Georgy	B-PER
Malenkov	I-PER
(	O
1902–1988	O
)	O

ALIH	O
Pembagian	B-LOC
administratif	I-LOC
Rusia	I-LOC

'	O
''	O
Teodoro	B-PER
Obiang	I-PER
Nguema	I-PER
Mbasogo	I-PER
''	O
'	O
''	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Kamboja	I-ORG

Keith	B-PER
David	I-PER
sebagai	O
Kepala	O
Polisi	O

Ketika	O
itu	O
pimpinan	O
tertingginya	O
,	O
Ibnu	B-PER
Sutowo	I-PER
,	O
ikut	O
memegang	O
peranan	O
.	O

Sekolah	B-ORG
Tinggi	I-ORG
Teologi	I-ORG
Jakarta	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
menang	O
agregat	O
7–0	O
dan	O
melaju	O
ke	O
Babak	B-ORG
Ketiga	I-ORG
.	O

Diperankan	O
oleh	O
Milo	B-PER
Cawthorne	I-PER
.	O

'	O
''	O
Belo	B-LOC
Horizonte	I-LOC
''	O
'	O
Brasil	B-LOC
(	I-LOC
Brazil	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Beijing	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

ALIH	O
Serbia	B-ORG
dan	I-ORG
Montenegro	I-ORG

``	O
Sakura	B-ORG
no	I-ORG
Hanabiratachi	I-ORG
''	O

Hilary	B-PER
Duff	I-PER
sbg	O
Yonica	O
Babyyeah	O

Dalam	O
``	O
Gomen	B-ORG
ne	I-ORG
,	I-ORG
Summer	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Pizza	B-ORG
bergaya	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG

ALIH	O
Leon	B-PER
Neil	I-PER
Cooper	I-PER

ALIH	O
Abdullah	B-PER
bin	I-PER
Abdul-Asad	I-PER

Morning	B-ORG
Musume	I-ORG
(	O
2003–2010	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Mayenne	I-LOC

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Venus	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Nike	B-ORG
,	I-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

,	O
Roekiah	B-PER
,	O
Kartolo	B-PER
,	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vienne	I-LOC

Spesies	O
ini	O
hanya	O
ditemukan	O
di	O
Pulau	B-LOC
Papua	I-LOC
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardennes	I-LOC

I	B-ORG
Do	I-ORG
,	I-ORG
I	B-ORG
Do	I-ORG
''	O

**	O
Doha	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

Steve	B-PER
Martin	I-PER
,	O
Diane	B-PER
Keaton	I-PER
,	O
Martin	B-PER
Short	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Charente	I-LOC

Thure	B-PER
Lindhardt	I-PER
sebagai	O
Rufio	O
.	O

Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Kamboja	I-ORG

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Kiribati	I-ORG

Akhirnya	O
dialihkan	O
ke	O
Stasiun	B-ORG
Jakarta	I-ORG
Kota	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Jura	I-LOC

Daftar	B-ORG
Perdana	I-ORG
Menteri	I-ORG
Fiji	I-ORG

ALIH	O
Lhoksukon	B-LOC
,	I-LOC
Aceh	I-LOC
Utara	I-LOC

'	O
''	O
Max	B-PER
Verstappen	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
XV	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gard	I-LOC

ALIH	O
Institut	B-ORG
Teknologi	I-ORG
Termal	I-ORG
Moskow	I-ORG

ALIH	O
Hosea	B-PER
(	I-PER
raja	I-PER
Israel	I-PER
)	I-PER

Nicholas	B-PER
Tse	I-PER
(	O
謝霆鋒	O
)	O

ALIH	O
Laurene	B-PER
Powell	I-PER
Jobs	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lot	I-LOC

**	O
Gekisou	B-ORG
Sentai	I-ORG
Carranger	I-ORG
''	O

Muhammad	B-PER
bin	I-PER
Shalih	I-PER
al-Utsaimin	I-PER

Hans	B-PER
Christian	I-PER
Ørsted	I-PER
(	O
1777-1851	O
)	O

ALIH	O
Jalur	B-ORG
5	I-ORG
(	I-ORG
angkutan	I-ORG
cepat	I-ORG
Santiago	I-ORG
)	I-ORG

Rendang	B-ORG
,	O
sejenis	O
makanan	O
khas	O
Sumatera	B-LOC
Barat	I-LOC

Sistem	O
ini	O
dimiliki	O
dan	O
dioperasikan	O
sepenuhnya	O
oleh	O
DSB	B-ORG
S-tog	I-ORG
A	I-ORG
/	I-ORG
S	I-ORG
.	O

ALIH	O
Pyotr	B-PER
Ilyich	I-PER
Tchaikovsky	I-PER

ALIH	O
Advanced	B-ORG
Technology	I-ORG
Attachment	I-ORG

Heo	B-PER
Young	I-PER
Saeng2	I-PER
(	O
2010-2015	O
)	O

Orochimaru	O
lalu	O
berhadapan	O
langsung	O
dengan	O
Naruto	B-ORG
.	O

ALIH	O
Pulau	B-LOC
Aplin	I-LOC
(	I-LOC
Queensland	I-LOC
)	I-LOC

—	O
Laporan	O
Thomas	B-PER
Stamford	I-PER
Raffles	I-PER
.	O

ALIH	O
Proton	B-ORG
(	I-ORG
mobil	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Sao	B-LOC
Tome	I-LOC
dan	I-LOC
Principe	I-LOC

Sementara	O
itu	O
Kerajaan	B-ORG
Ayutthaya	I-ORG
yang	O
merupakan	O
saingannya	O
semakin	O
meningkat	O
kekuasaannya	O
.	O

``	O
Oh	B-ORG
My	I-ORG
God	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Dulce	B-PER
dari	I-PER
Aragon	I-PER

ALIH	O
Banco	B-ORG
Central	I-ORG
do	I-ORG
Brasil	I-ORG

'	O
''	O
Jacky	B-PER
Ickx	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Leeds	B-ORG
United	I-ORG
A.F.C	I-ORG
.	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Savoie	I-LOC

ALIH	O
Partai	B-ORG
Kasih	I-ORG
Demokrasi	I-ORG
Indonesia	I-ORG

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'7–5	O
,	O
7–6	O
(	O
7–3	O
)	O
,	O
5–7	O
,	O
6–1	O

Geodeung	B-PER
dari	I-PER
Geumgwan	I-PER
Gaya	I-PER

Just	B-ORG
Another	I-ORG
Band	I-ORG
from	I-ORG
L.A	I-ORG
.	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nièvre	I-LOC

Lebih	O
Darimu	O
(	O
Dewiq	B-PER
)	O

``	O
'	O
''	O
Eien	B-ORG
Pressure	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Ia	O
membangun	O
kembali	O
komunitas	O
Wartburg	B-ORG
yang	O
mulai	O
meredup	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Tarn	I-LOC

==	O
Distrik	B-LOC
Federal	I-LOC
Siberia	I-LOC
==	O

Dow	B-ORG
Jones	I-ORG
&	I-ORG
Company	I-ORG

ALIH	O
Giving	B-ORG
Up	I-ORG
the	I-ORG
Gun	I-ORG

'	O
''	O
Dyah	B-PER
Wawa	I-PER
''	O
'	O
(	O
924-928	O
)	O

ALIH	O
Ad-Darul	B-LOC
Baidha	I-LOC
'	I-LOC
al-Kubra	I-LOC

ALIH	O
Marolles-en-Brie	B-LOC
,	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC

Jean-Louis	B-PER
Borloo	I-PER
(	O
2008–sekarang	O
)	O

ALIH	O
Heart	B-ORG
,	I-ORG
Mind	I-ORG
and	I-ORG
Soul	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
TVXQ	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Vitaly	B-PER
Petrov	I-PER
''	O
'	O

Faye	B-PER
Dunaway	I-PER
sbg	O
Psychiatrist	O

Fall	B-PER
,	I-PER
Bernard	I-PER
B	I-PER
.	O

The	B-ORG
Master	I-ORG
''	O
(	O
juri	O
tamu	O
)	O

Take	B-ORG
Care	I-ORG
of	I-ORG
Us	I-ORG
,	I-ORG
Captain	I-ORG
''	O
(	O
SBS	B-ORG
,	O
2012	O
)	O

Will	B-PER
Smith	I-PER
,	O
Jamie	B-PER
Foxx	I-PER
,	O
Jon	B-PER
Voight	I-PER
,	O
Jada	B-PER
Pinkett	I-PER
Smith	I-PER

Pemikiran	O
filsafatnya	O
bertentangan	O
dengan	O
Herakleitos	B-PER
sebab	O
ia	O
berpendapat	O
bahwa	O
segala	O
sesuatu	O
``	O
yang	O
ada	O
''	O
tidak	O
berubah	O
.	O

ALIH	O
Harry	B-PER
Shum	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Kabupaten	B-LOC
Tanjung	I-LOC
Jabung	I-LOC
Timur	I-LOC

Nominasi	O
(	O
Alec	B-PER
Guinness	I-PER
)	O

Kerja	B-ORG
Sama	I-ORG
Ekonomi	I-ORG
Asia	I-ORG
Pasifik	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aveyron	I-LOC

Hugh	B-PER
Thompson	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
-	O
Perwira	O
yang	O
diberi	O
kuasa	O

Désirs	B-ORG
contraires	I-ORG
''	O
(	O
2000	O
)	O

'	O
''	O
Ulan	B-ORG
Bator	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Eure	I-LOC

'	O
''	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
''	O
'	O
mengalahkan	O
Milos	B-PER
Raonic	I-PER
dengan	O
skor	O
7–6	O
(	O
6	O
)	O
,	O
6–7	O
(	O
11	O
)	O
,	O
7–5	O

Kate	B-PER
Beckinsale	I-PER
,	O
Scott	B-PER
Speedman	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nord	I-LOC

ALIH	O
Mobile	B-ORG
Suit	I-ORG
Gundam	I-ORG

Tepatnya	O
di	O
Provinsi	B-LOC
Udine	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Tineg	B-LOC
,	I-LOC
Abra	I-LOC

Sejak	O
2011	O
tim	O
ini	O
bermain	O
di	O
Divisi	B-ORG
Kedua	I-ORG
Rusia	I-ORG
.	O

ALIH	O
Animal	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

Ketika	O
pengaruh	O
film-film	O
Hollywood	B-LOC
mulai	O
meluas	O
,	O
ia	O
sering	O
menonton	O
film-film	O
Barat	B-PER
dan	O
karya-karya	O
yang	O
dibintangi	O
oleh	O
Charlie	B-PER
Chaplin	I-PER
.	O

.at	B-ORG
–	O
Austria	B-LOC

Mauricio	B-PER
Solís	I-PER
''	O
(	O
MF	O
)	O
''	O

Wirjono	B-PER
Prodjodikoro	I-PER
(	O
ad-interm	O
)	O

Ia	O
bermain	O
untuk	O
Internazionale	B-ORG
dan	O
untuk	O
.	O

**	O
Ankara	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

ALIH	O
Nurin	B-PER
Jazlin	I-PER
Jazimin	I-PER

Ia	O
dan	O
ibunya	O
pindah	O
ke	O
Chicago	B-LOC
,	O
Illinois	B-LOC
.	O

Clint	B-PER
Eastwood	I-PER
,	O
Gene	B-PER
Hackman	I-PER
,	O
Morgan	B-PER
Freeman	I-PER
,	O
Richard	B-PER
Harris	I-PER

alih	O
Daerah	B-LOC
Khusus	I-LOC
Ibukota	I-LOC
Jakarta	I-LOC

ALIH	O
CCTV	B-ORG
bahasa	I-ORG
Rusia	I-ORG

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Évora	B-LOC
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Oise	I-LOC

-	O
Unnur	B-PER
Birna	I-PER
Vilhjálmsdóttir	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Savoie	I-LOC

**	O
S.1	O
Fisip	O
di	O
Universitas	B-ORG
Indonesia	I-ORG

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
'	O

Jean-Marie	B-PER
Gustave	I-PER
Le	I-PER
Clézio	I-PER

ALIH	O
In	B-ORG
the	I-ORG
Ever	I-ORG

ALIH	O
Josephine	B-PER
,	I-PER
Putri	I-PER
dari	I-PER
Denmark	I-PER

ALIH	O
Benicio	B-PER
del	I-PER
Toro	I-PER

2PM	B-ORG
,	O
4Minute	B-ORG
,	O
MBLAQ	B-ORG
,	O
Miss	B-ORG
A	I-ORG
,	O
Dal	B-ORG
Shabet	I-ORG
,	O
SISTAR	B-ORG
,	O
ZE	B-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
&	O
B1A4	B-ORG

'	O
''	O
FC	B-ORG
Lausanne-Sport	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Hotel	B-ORG
Savoy	I-ORG
Homann	I-ORG

ALIH	O
Road	B-ORG
to	I-ORG
Ruin	I-ORG

Sharp	B-ORG
Corp	I-ORG
.	I-ORG
(	O
)	O

ALIH	O
America	B-ORG
West	I-ORG
Airlines	I-ORG

ALIH	O
Zee	B-ORG
Entertainment	I-ORG
Enterprises	I-ORG

Pátio	B-ORG
do	I-ORG
Colégio	I-ORG

``	O
Supermassive	B-ORG
Black	I-ORG
Hole	I-ORG
''	O

``	O
Pose	O
''	O
(	O
with	O
Carlon	B-PER
Jeffery	I-PER
)	O

ALIH	O
Jalur	B-ORG
Tokyo	I-ORG
Metro	I-ORG
Ginza	I-ORG

ALIH	O
Region	B-LOC
San	I-LOC
Martín	I-LOC

Pada	O
2009	O
ia	O
menjadi	O
Grandmaster	B-PER
.	O

ALIH	O
Hamad	B-PER
bin	I-PER
Khalifa	I-PER
al-Tsani	I-PER

ALIH	O
Hua	B-ORG
Xia	I-ORG
Bank	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Marne	I-LOC

ALIH	O
Periode	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kedua	I-ORG
Mesir	I-ORG

Seluruh	O
Pertandingan	O
Dilaksanakan	O
di	O
Chili	B-LOC
.	O

**	O
Gereja	B-ORG
Kristen	I-ORG
Protestan	I-ORG
Simalungun	I-ORG

Pink	B-ORG
Friday	I-ORG
:	I-ORG
Roman	I-ORG
Reloaded	I-ORG
''	O

Cinderella	B-ORG
's	I-ORG
Sister	I-ORG
''	O

(	O
Wilayah	B-LOC
Seberang	I-LOC
Laut	I-LOC
Britania	I-LOC
)	O

ALIH	O
Villasis	B-LOC
,	I-LOC
Pangasinan	I-LOC

Di	O
sana	O
juga	O
terdapat	O
konter	O
Dunkin	B-ORG
'	I-ORG
Donuts	I-ORG
di	O
dekat	O
pintu	O
keluar	O
utama	O
di	O
terminal	O
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Oise	I-LOC

'	O
''	O
08	O
''	O
'	O
Lohja	B-LOC

Salah	O
satu	O
pengikutnya	O
yang	O
terkenal	O
adalah	O
Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
Paulus	I-PER
II	I-PER
.	O

**	O
Tirana	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

ALIH	O
Friedrich	B-PER
III	I-PER
dari	I-PER
Jerman	I-PER

Kenny	B-PER
Roberts	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Sekte	O
ini	O
mengalami	O
perkembangan	O
pesat	O
di	O
Balkan	B-LOC
khususnya	O
Bulgaria	B-LOC
.	O

ALIH	O
Jean	B-PER
II	I-PER
dari	I-PER
Bourgogne	I-PER

ALIH	O
Simeulue	B-LOC
Tengah	I-LOC
,	I-LOC
Simeulue	B-LOC

Titik	O
referensinya	O
terletak	O
di	O
Porto-Novo	B-LOC
.	O

Putra	O
tertua	O
mereka	O
,	O
Pangeran	B-PER
Joseph	I-PER
mewarisi	O
takhta	O
ayahnya	O
.	O

Salah	O
satu	O
makanan	O
favorit	O
ini	O
sering	O
dibuat	O
Makoto	B-PER
.	O

ALIH	O
Syarqiyah	B-LOC
,	I-LOC
Arab	I-LOC
Saudi	I-LOC

ALIH	O
La	B-ORG
Chaîne	I-ORG
Info	I-ORG

'	O
''	O
Zamalek	B-ORG
SC	I-ORG
''	O
'	O

FC	B-ORG
Dordrecht	I-ORG
-	O
Dike-Side	O
,	O
Island-Defenders	O
,	O
DYF	O

ALIH	O
Daftar	B-PER
Gubernur	I-PER
Jenderal	I-PER
Tanganyika	I-PER

KDDI	B-ORG
Corp	I-ORG
.	I-ORG
(	O
)	O

Gregory	B-PER
Peck	I-PER
,	O
Ava	B-PER
Gardner	I-PER

ALIH	O
County	B-LOC
Bowie	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Robert	B-PER
De	I-PER
Niro	I-PER
,	O
Wesley	B-PER
Snipes	I-PER

ALIH	O
Partai	B-ORG
Peduli	I-ORG
Rakyat	I-ORG
Nasional	I-ORG

ALIH	O
Aurora	B-ORG
Pro	I-ORG
Patria	I-ORG
1919	I-ORG

Ditulis	O
dan	O
diproduseri	O
oleh	O
RedOne	B-PER
.	O

''	O
Happy	B-ORG
Tree	I-ORG
Friends	I-ORG
''	O

Markku	B-PER
Peltola	I-PER
sebagai	O
M	O

ALIH	O
Revolusi	B-ORG
Jerman	I-ORG
1918-1919	I-ORG

ALIH	O
Caught	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Act	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
Michael	I-ORG
Bublé	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Universitas	B-ORG
Katolik	I-ORG
Parahyangan	I-ORG

Nana	B-PER
Patekar	I-PER
sebagai	O
Bhau	O
Galande	O

ALIH	O
Powerpuff	B-ORG
Girls	I-ORG
Z	I-ORG

Mi	B-ORG
Reflejo	I-ORG
(	O
2000	O
)	O

ALIH	O
Hope	B-LOC
,	I-LOC
Arkansas	I-LOC

Teks	B-ORG
Masoret	I-ORG
(	O
dari	O
kanan	O
ke	O
kiri	O
)	O

Ia	O
merupakan	O
salah	O
satu	O
anggota	O
Il	B-ORG
Divo	I-ORG
.	O

Maximilian	B-PER
Schell	I-PER
sebagai	O
Ayah	O

'	O
''	O
Chemistry	B-ORG
''	O
'	O

Brussels	B-ORG
Metro	I-ORG
langsung	O
menghentikan	O
operasinya	O
.	O

ALIH	O
Partai	B-ORG
Demokrasi	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG

Nick	B-PER
Nolte	I-PER
,	O
Martin	B-PER
Short	I-PER

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Agadez	B-LOC
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ain	I-LOC

'	O
''	O
Vietnam	B-LOC
''	O
'	O

Patrick	B-ORG
Maynard	I-ORG
Stuart	I-ORG
Blackett	I-ORG

'	O
''	O
Yū	B-PER
Yokoyama	I-PER
''	O
'	O
(	O
横山裕	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Orne	I-LOC

Asosiasi	B-ORG
Kepanduan	I-ORG
Putri	I-ORG
Sedunia	I-ORG

ALIH	O
Oranjestad	B-LOC
,	I-LOC
Sint	I-LOC
Eustatius	I-LOC

1998	B-ORG
-	O
''tidak	O
lolos	O
''	O

=	O
Keturunan	O
Esau	B-PER
(	O
)	O

ALIH	O
Media	B-ORG
Nusantara	I-ORG
Citra	I-ORG

1996	B-ORG
-	O
Perempat	O
final	O

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Bryansk	B-LOC
.	O

``	O
1	B-ORG
!	I-ORG
2	I-ORG
!	I-ORG
3	I-ORG
!	I-ORG
4	I-ORG
!	I-ORG
Yoroshiku	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Raja	I-ORG
Bhutan	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gers	I-LOC

ALIH	O
Fubon	B-ORG
Financial	I-ORG
Holding	I-ORG
Company	I-ORG

Jürgen	B-PER
Zopp	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Kedua	O
)	O

Wilayah	O
yang	O
dicakup	O
adalah	O
Tunisia	B-LOC
.	O

Louis	B-PER
XVI	I-PER
dari	I-PER
Perancis	I-PER

Imam	B-PER
Leluhur	I-PER
Seikh	I-PER
dan	I-PER
Wali	I-PER
Nusantara	I-PER

Cain	B-ORG
and	I-ORG
Abel	I-ORG
''	O
(	O
카인과	O
아벨	O
;	O
2009	O
)	O

ALIH	O
David	B-PER
Christopher	I-PER
Kelly	I-PER

Shireen	B-PER
Sungkar	I-PER
sebagai	O
''Aisyah	O
''	O

ALIH	O
Jorge	B-PER
Pinto	I-PER
Mendonça	I-PER

ALIH	O
Jolán	B-PER
dari	I-PER
Hongaria	I-PER

Kabupaten	B-LOC
Karawang	I-LOC
(	O
27-12-2015	O
)	O
,	O

ALIH	O
Khalil	B-PER
Ibrahim	I-PER
Al	I-PER
Ghamdi	I-PER

Joey	B-PER
Tempest	I-PER
-	O
(	O
vokal	O
)	O

Asosiasi	B-ORG
Negara	I-ORG
Karibia	I-ORG

Nicholas	B-PER
I	I-PER
meninggal	O
secara	O
misterius	O
.	O

'	O
''	O
Alyssa	B-PER
Soebandono	I-PER
''	O
'	O

Snoop	B-PER
Dogg	I-PER
sebagai	O
diri	O
sendiri	O

ALIH	O
Wabah	B-ORG
Kelaparan	I-ORG
Besar	I-ORG

Mixing	O
-	O
Indra	B-PER
Lesmana	I-PER

Mr.	B-ORG
Simple	I-ORG
(	O
Rearranged	O
)	O
(	O
4:15	O
)	O

Ia	O
merupakan	O
ayah	O
Yeon	B-PER
Gaesomun	I-PER
,	O
dan	O
dikenal	O
mengambil	O
sikap	O
agresif	O
melawan	O
Dinasti	B-LOC
Sui	I-LOC
bersama	O
dengan	O
Panglima	O
Tertinggi	O
Eulji	B-PER
Mundeok	I-PER
.	O

'	O
''	O
Bengkulu	B-LOC
''	O
'	O

Dalam	O
``	O
Beginner	B-ORG
''	O

'	O
''	O
Thailand	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gers	I-LOC

Pontius	B-PER
Pilatus	I-PER
,	O
tahun	O
26-36	O

ALIH	O
Paus	B-PER
Klemens	I-PER
VIII	I-PER

ALIH	O
Carel	B-PER
Herman	I-PER
Aart	I-PER
van	I-PER
der	I-PER
Wijck	I-PER

ALIH	O
Kongres	B-ORG
Nasional	I-ORG
Afrika	I-ORG

ALIH	O
Sri	B-PER
Parameswara	I-PER
Dewa	I-PER
Syah	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Creuse	I-LOC

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
Paulus	I-PER
II	I-PER

''	O
Ariana	B-PER
Grande	I-PER
''	O
'	O

Ia	O
adalah	O
putra	O
Arjuna	B-PER
dan	O
Subadra	B-PER
.	O

'	O
''	O
Siti	B-PER
Nurhaliza	I-PER
''	O
'	O

Pada	O
saat	O
ini	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
II	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aube	I-LOC

Namanya	O
dicantumkan	O
dalam	O
Rock	B-ORG
and	I-ORG
Roll	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
,	O
2000	O

ALIH	O
Intrusi	B-ORG
(	I-ORG
geologi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Widyawati	B-PER
''	O
'	O
&	O
'	O
''	O
Almarhum	O
Didi	B-PER
Petet	I-PER
''	O
'	O

Ayahnya	O
adalah	O
Abimanyu	B-PER
sedangkan	O
putranya	O
adalah	O
Janamejaya	B-PER
.	O

ALIH	O
Yangon	B-ORG
United	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Antonio	B-PER
López	I-PER
de	I-PER
Santa	I-PER
Anna	I-PER

ALIH	O
Karl	B-PER
VI	I-PER
,	I-PER
Kaisar	I-PER
Romawi	I-PER
Suci	I-PER

ALIH	O
Kesultanan	B-LOC
Samudera	I-LOC
Pasai	I-LOC

===	O
Stevie	B-PER
Ray	I-PER
Vaughan	I-PER
===	O

Salah	O
satu	O
murid	O
itu	O
bernama	O
Kleopas	B-PER
(	O
ayat	O
18	O
)	O
,	O
sementara	O
yang	O
lain	O
tidak	O
disebut	O
namanya	O
.	O

ALIH	O
Lower	B-ORG
Georges	I-ORG
Heights	I-ORG
Commanding	I-ORG
Position	I-ORG

ALIH	O
Stasiun	B-ORG
MRT	I-ORG
Marina	I-ORG
Bay	I-ORG

``	O
Flying	B-ORG
Get	I-ORG
''	O

ALIH	O
Jaguar	B-ORG
(	I-ORG
perusahaan	I-ORG
otomotif	I-ORG
)	I-ORG

Terletak	O
15.4	O
km	O
(	O
9.6	O
mil	O
)	O
dari	O
pusat	B-ORG
kota	I-ORG
Paris	I-ORG
.	O

Jadi	O
dia	O
,	O
SpongeBob	B-PER
,	O
dan	O
Squidward	B-PER
pergi	O
ke	O
sana	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nord	I-LOC

ALIH	O
Laudya	B-PER
Cynthia	I-PER
Bella	I-PER

The	B-ORG
Tonight	I-ORG
Show	I-ORG
''	O

Dale	B-PER
Jarrett	I-PER
–	O
4415	O

ALIH	O
Hennstedt	B-LOC
,	I-LOC
Dithmarschen	I-LOC

Robin	B-PER
Williams	I-PER
,	O
Nathan	B-PER
Lane	I-PER
,	O
Gene	B-PER
Hackman	I-PER
,	O
Dianne	B-PER
Wiest	I-PER

Seoul	B-LOC
pada	O
8PM	O
(	O
20.00	O
malam	O
)	O

Asosiasi	B-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Jerman	I-ORG
Republik	I-ORG
Demokratik	I-ORG
Jerman	I-ORG
(	O
GDR	O
)	O
1954–1990	O

ALIH	O
Gunung	B-LOC
Poco	I-LOC
Mandasawu	I-LOC

ALIH	O
Boys	B-ORG
Be	I-ORG
...	I-ORG

ALIH	O
Victoria	B-LOC
,	I-LOC
British	I-LOC
Columbia	I-LOC

Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Morbihan	I-LOC

'	O
''	O
Maximilian	B-PER
II	I-PER
,	I-PER
Kaisar	I-PER
Romawi	I-PER
Suci	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Taman	B-ORG
Nasional	I-ORG
Gunung	I-ORG
Leuser	I-ORG

ALIH	O
Katedral	B-ORG
Santo	I-ORG
Basil	I-ORG

ALIH	O
Umar	B-PER
bin	I-PER
Abdul-Aziz	I-PER

ALIH	O
Wolf	B-ORG
's	I-ORG
Lair	I-ORG
Abyss	I-ORG

The	B-ORG
Powerpuff	I-ORG
Girls	I-ORG
''	O

Andy	B-PER
Roddick	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Kedua	O
,	O
berhenti	O
karena	O
cedera	O
''hamstring	O
''	O
)	O
''	O

Law	B-ORG
&	I-ORG
Order	I-ORG
:	I-ORG
Special	I-ORG
Victims	I-ORG
Unit	I-ORG
''	O

Indonesia	B-LOC
-	O
Partai	B-ORG
Komunis	I-ORG
Indonesia	I-ORG

ALIH	O
Region	B-LOC
Mayo-Kebbi	I-LOC
Est	I-LOC

Alitalia	B-ORG
(	O
SkyTeam	B-ORG
)	O

ALIH	O
Max	B-PER
Weber	I-PER
(	I-PER
politikus	I-PER
)	I-PER

ALIH	O
Thai	B-ORG
Airways	I-ORG
International	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Tarn	I-LOC

Recife	B-LOC
(	O
Brasil	B-LOC
)	O

Ia	O
juga	O
merupakan	O
guru	O
besar	O
Universitas	B-ORG
Lambung	I-ORG
Mangkurat	I-ORG
.	O

Alauddin	B-PER
al-Qahhar	I-PER
dari	I-PER
Aceh	I-PER

Dengan	O
Adam	B-PER
Irigoyen	I-PER
dan	O
Kenton	B-PER
Duty	I-PER

'	O
''	O
FC	B-ORG
St.	I-ORG
Gallen	I-ORG
''	O
'	O

Dalam	O
``	O
Ue	B-ORG
kara	I-ORG
Mariko	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ardee	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Geological	I-ORG
Survey	I-ORG

ALIH	O
The	B-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Faith	I-ORG
Hill	I-ORG

ALIH	O
Conel	B-PER
Hugh	I-PER
O'Donel	I-PER
Alexander	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Var	I-LOC

Setelah	O
kembali	O
,	O
dia	O
menikahi	O
salah	O
seorang	O
anak	O
perempuan	O
Otani	B-PER
Yoshitsugu	I-PER
.	O

Entri	O
pada	O
situs	O
web	O
resmi	O
Persib	B-ORG
Bandung	I-ORG
.	O

ALIH	O
Galatasaray	B-ORG
S.K.	I-ORG
(	I-ORG
tim	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Who	B-ORG
's	I-ORG
Laughing	I-ORG
Now	I-ORG

Ia	O
digantikan	O
oleh	O
putranya	O
Barisone	B-PER
II	I-PER
.	O

''	O
India	B-LOC
''	O
'	O
–	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aube	I-LOC

George	B-PER
Stephanopoulos	I-PER
(	O
2002-sekarang	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Drôme	I-LOC

ALIH	O
Partidul	B-ORG
Naţional	I-ORG
Liberal	I-ORG

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Gubernur	I-ORG
Jenderal	I-ORG
Tuvalu	I-ORG

'	O
''	O
René	B-PER
Arnoux	I-PER
''	O
'	O

Endless	B-ORG
Love	I-ORG
2	I-ORG
:	I-ORG
Winter	I-ORG
Sonata	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Robin	B-PER
Söderling	I-PER
''	O
'	O

Mereka	O
memilih	O
Fort	B-ORG
Benning	I-ORG
sebagai	O
tujuan	O
berikutnya	O
.	O

Mahanagar	B-ORG
Telephone	I-ORG
Nigam	I-ORG
Limited	I-ORG

2014	B-ORG
-	O
16	O
Besar	O

Maliu	O
Ntinuvu	O
»	O
Kota	B-LOC
Palu	I-LOC

Kepolisian	B-ORG
Negara	I-ORG
Republik	I-ORG
Indonesia	I-ORG

Casto	B-PER
(	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
''	O
'	O
mengalahkan	O
Juan	B-PER
Martín	I-PER
del	I-PER
Potro	I-PER
dengan	O
skor	O
6–7	O
(	O
5–7	O
)	O
,	O
6–3	O
,	O
6–4	O

Pada	O
hari	O
yang	O
sama	O
,	O
video	O
lirik	O
untuk	O
lagu	O
ini	O
dirilis	O
di	O
YouTube	B-ORG
.	O

ALIH	O
Jan	B-PER
Jacob	I-PER
Rochussen	I-PER

**	O
Selar	B-LOC
kuning	I-LOC
(	O
''Selaroides	O
leptolepis	O
''	O
)	O

``	O
Banzai	B-ORG
Venus	I-ORG
''	O

``	O
Ai	B-ORG
no	I-ORG
Beat	I-ORG
''	O
(	O
アイノビート	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Somme	I-LOC

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Mana	B-PER
Ashida	I-PER
sebagai	O
Rin	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Sarthe	I-LOC

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gard	I-LOC

Tom	B-PER
Cruise	I-PER
,	O
Nicole	B-PER
Kidman	I-PER

Namun	O
Erik	B-PER
Pieters	I-PER
terpaksa	O
dicoret	O
setelah	O
pengumuman	O
mengalami	O
cedera	O
kaki	O
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yonne	I-LOC

Jorge	B-PER
Andrade	I-PER
(	O
untuk	O
)	O

'	O
''	O
Francesca	B-PER
Schiavone	I-PER
[5]	O

Steve	B-PER
Martin	I-PER
,	O
Bonnie	B-PER
Hunt	I-PER
,	O
Hilary	B-PER
Duff	I-PER
,	O
Tom	B-PER
Welling	I-PER

ALIH	O
Biyu	B-PER
dari	I-PER
Baekje	I-PER

ALIH	O
Dewan	B-ORG
Komando	I-ORG
Revolusioner	I-ORG
Irak	I-ORG

ALIH	O
Dana	B-ORG
investasi	I-ORG
lahan	I-ORG
yasan	I-ORG

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Galisia	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Somme	I-LOC

``	O
The	B-ORG
Catalyst	I-ORG
''	O
(	O
remix	O
)	O

Generasi	B-ORG
Biru	I-ORG
''	O
(	O
2009	O
)	O

''	O
Segunda	B-ORG
División	I-ORG
''	O
'	O

September	O
Ceria]]	O
''	O
(	O
Vina	B-PER
Panduwinata	I-PER
)	O

Didapati	O
pula	O
di	O
Jawa	B-LOC
.	O

Hurt]]	O
''	O
-	O
Christina	B-PER
Aguilera	I-PER

Emma	B-PER
Thompson	I-PER
,	O
Kate	B-PER
Winslet	I-PER

ALIH	O
Bagamanoc	B-LOC
,	I-LOC
Catanduanes	I-LOC

Breakthrough	O
Performance	O
Female	O
-	O
Vanessa	B-PER
Hudgens	I-PER
(	O
Nominated	O
)	O

'	O
''	O
René	B-PER
Arnoux	I-PER
''	O
'	O

``	O
Seifuku	B-ORG
ga	I-ORG
Jama	I-ORG
o	I-ORG
Suru	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Tunku	B-PER
Abdul	I-PER
Rahman	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sun	B-PER
Quan	I-PER
''	O
'	O

Alfonso	B-PER
XI	I-PER
dari	I-PER
Kastilia	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gard	I-LOC

Terakhir	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
São	B-ORG
Paulo	I-ORG
dan	O
pernah	O
pula	O
bermain	O
untuk	O
.	O

'	O
''	O
Turki	B-LOC
''	O
'	O

Laura	B-PER
Dern	I-PER
,	O
dan	O
Jeff	B-PER
Goldblum	I-PER
.	O

Delapan	O
anggotanya	O
mencakup	O
Bangladesh	B-LOC
,	O
Indonesia	B-LOC
,	O
Iran	B-LOC
,	O
Malaysia	B-LOC
,	O
Mesir	B-LOC
,	O
Nigeria	B-LOC
,	O
Pakistan	B-LOC
,	O
dan	O
Turki	B-LOC
.	O

ALIH	O
Landolfo	B-PER
VI	I-PER
dari	I-PER
Benevento	I-PER

ALIH	O
Club	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Football	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Drôme	I-LOC

ALIH	O
Polisi	B-ORG
Pamong	I-ORG
Praja	I-ORG

ALIH	O
Korps	B-ORG
Pasukan	I-ORG
Khas	I-ORG

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
Juara	O
)	O

**	O
Mikhail	B-PER
Gorbachev	I-PER
,	O
Sekretaris	B-PER
Jenderal	I-PER
Partai	I-PER
Komunis	I-PER
Uni	I-PER
Soviet	I-PER
(	O
1985–1991	O
)	O

Bermarkas	O
di	O
Le	B-LOC
Mans	I-LOC
,	O
Perancis	B-LOC
.	O

Yuk	B-ORG
Keep	I-ORG
Smile	I-ORG
''	O
berakhir	O
penayangannya	O
.	O

ALIH	O
William	B-PER
D.	I-PER
Phillips	I-PER

Marco	B-PER
Melandri	I-PER
(	O
Aprilia	B-ORG
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Indre	I-LOC

Ia	O
adalah	O
putra	O
kedua	O
Sukjong	B-PER
dengan	O
Choe	B-PER
Suk-bin	I-PER
,	O
yang	O
nantinya	O
menggantikan	O
kakandanya	O
,	O
seayah	O
berlainan	O
ibu	O
,	O
Gyeongjong	B-PER
,	O
setelah	O
kontroversi	O
yang	O
luar	O
biasa	O
.	O

ALIH	O
Daftar	B-LOC
komunitas	I-LOC
otonom	I-LOC
di	I-LOC
Spanyol	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Stasiun	B-ORG
Cirebon	I-ORG
Parujakan	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Korea	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Daniel	B-PER
D.	I-PER
Tompkins	I-PER

''	O
We	B-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Stop”	I-ORG
,	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Eustace	B-PER
Clarence	I-PER
Scrubb	I-PER

Ini	O
disiarkan	O
di	O
SBS	B-ORG
pada	O
hari	O
Rabu	O
dan	O
Kamis	O
pukul	O
21:55	O
selama	O
20	O
episode	O
.	O

Michael	B-PER
Dell	I-PER
–	O
AS	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Umumnya	O
digunakan	O
oleh	O
masyarakat	O
Timur	B-LOC
Tengah	I-LOC
dan	O
India	B-LOC
.	O

1982	B-ORG
-	O
''Tidak	O
lolos	O
''	O

ALIH	O
Gerardus	B-PER
't	I-PER
Hooft	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Allier	I-LOC

Ia	O
menuduh	O
Banowati	O
sebagai	O
mata-mata	O
Pandawa	B-PER
.	O

Cape	B-LOC
Town	I-LOC
,	O
Afrika	B-LOC
Selatan	I-LOC

Digubah	O
oleh	O
rasul	B-PER
Paulus	I-PER
.	O

Jason	B-PER
Alexander	I-PER
(	O
1959-	O
)	O

'	O
''	O
Alcon	B-ORG
''	O
'	O

Hubungan	O
pertama	O
dengan	O
orang	O
Eropa	B-LOC
terjadi	O
saat	O
pedagang	O
Spanyol	B-LOC
dan	O
Portugal	B-LOC
tiba	O
disana	O
.	O

ALIH	O
Jackson	B-LOC
,	I-LOC
Mississippi	I-LOC

Alamsjah	B-PER
Ratoe	I-PER
Perwiranegara	I-PER
,	O
Men.Ko	O
.	O

Asosiasi	B-ORG
Pengarah	I-ORG
Berita	I-ORG
Radio	I-ORG
dan	I-ORG
Televisi	I-ORG

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Orne	I-LOC

ALIH	O
A.C.	B-ORG
Perugia	I-ORG
Calcio	I-ORG

2	B-ORG
Broke	I-ORG
Girls	I-ORG
''	O

Profile	O
at	O
BBC	B-ORG
News	I-ORG
''	O

Bertram	B-PER
Johannes	I-PER
Otto	I-PER
Schrieke	I-PER

La	B-LOC
Línea	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Concepción	I-LOC

Hernán	B-PER
Crespo	I-PER
(	O
Internazionale	B-ORG
)	O

Mereka	O
masih	O
berada	O
dalam	O
agensi	O
yang	O
sama	O
,	O
yaitu	O
Johnny	B-ORG
&	I-ORG
Associates	I-ORG
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yonne	I-LOC

Serdang	B-LOC
,	I-LOC
Kemayoran	I-LOC
,	I-LOC
Jakarta	I-LOC
Pusat	I-LOC

Setelah	O
menamatkan	O
pendidikan	O
tingkat	O
atas	O
,	O
A-bian	O
langsung	O
diterima	O
di	O
Universitas	B-ORG
Nasional	I-ORG
Taiwan	I-ORG
.	O

British	B-ORG
Library	I-ORG
,	O
Add	O
.	O

ALIH	O
Millingen	B-LOC
aan	I-LOC
de	I-LOC
Rijn	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Yohanes	B-PER
Pembaptis	I-PER
dibunuh	O
oleh	O
Herodes	B-PER
(	O
)	O

Lata	B-PER
Mangeshkar	I-PER
dan	O
Sonu	B-PER
Nigam	I-PER

Bill	B-PER
France	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Guy	B-PER
Verhofstadt	I-PER
,	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Belgia	I-ORG

ALIH	O
Bauan	B-LOC
,	I-LOC
Batangas	I-LOC

Uco	B-PER
van	I-PER
Wijk	I-PER
(	O
1924-1966	O
)	O

Alka	B-PER
Yagnik	I-PER
&	O
Sonu	B-PER
Nigam	I-PER

Ramón	B-PER
Calderón	I-PER
,	O
Ruud	B-PER
van	I-PER
Nistelrooy	I-PER
,	O
Fabio	B-PER
Capello	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lot	I-LOC

Overexsposed	B-ORG
(	O
2012	O
)	O

ALIH	O
Hit	B-ORG
the	I-ORG
Lights	I-ORG

ALIH	O
Perang	B-ORG
Rusia-Turki	I-ORG
(	I-ORG
1877–1878	I-ORG
)	I-ORG

Glee	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Music	I-ORG
,	I-ORG
Volume	I-ORG
5	I-ORG

Diasingkan	O
ke	O
Gabon	B-LOC
dan	O
Perancis	B-LOC

1994	B-ORG
-	O
Perempat	O
final	O

ALIH	O
MUFG	B-ORG
Union	I-ORG
Bank	I-ORG
,	I-ORG
N.A	I-ORG
.	I-ORG

-	O
Universitas	B-ORG
Kristen	I-ORG
Krida	I-ORG
Wacana	I-ORG

ALIH	O
Genie	B-ORG
In	I-ORG
A	I-ORG
Bottle	I-ORG

God	B-ORG
's	I-ORG
Quiz	I-ORG
-	O
Season	O
3	O
''	O

*08.25	O
-	O
Super	B-ORG
Junior9th	I-ORG
-	O
'	O
''	O
''	O
Mr	O
.	O

Betty	B-PER
Friedan	I-PER
,	O
85	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Marne	I-LOC

''	O
Kolombia	B-LOC
''	O
'	O
-	O

Namun	O
,	O
sebelum	O
mereka	O
melakukannya	O
,	O
Aang	B-PER
menguping	O
rencana	O
mereka	O
dan	O
kabur	O
.	O

ALIH	O
Konsili	B-ORG
Konstantinopel	I-ORG
II	I-ORG

Allah	O
memandang	O
Musa	B-PER
sebagai	O
sahabat	O
karib-Nya	O
yang	O
dengannya	O
Ia	O
dapat	O
berbicara	O
'	O
''	O
berhadapan	O
muka	O
''	O
'	O
.	O

Tim	O
ini	O
berlokasi	O
di	O
Winston	B-ORG
Churchill	I-ORG
Avenue	I-ORG
.	O

Michael	B-PER
Gambon	I-PER
sebagai	O
Albus	B-PER
Dumbledore	I-PER
.	O

Dia	O
bermain	O
untuk	O
Roma	B-ORG
dan	O
beberapa	O
kali	O
sempat	O
memperkuat	O
tim	B-ORG
nasional	I-ORG
Italia	I-ORG
.	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Peru	I-ORG

ALIH	O
Pusat	B-ORG
Pengetahuan	I-ORG
Singapura	I-ORG

ALIH	O
Henri-Marie	B-PER
La	I-PER
Fontaine	I-PER

Hetalia	B-ORG
:	I-ORG
Axis	I-ORG
Powers	I-ORG

ALIH	O
Eugenio	B-PER
,	I-PER
Pangeran	I-PER
Villafranca	I-PER

'	O
''	O
Kroasia	B-LOC
''	O
'	O

Robert	B-PER
Pirès	I-PER
(	O
2006–2010	O
)	O

Sarh	B-LOC
-	O
100.100	O
jiwa	O

Olivia	B-PER
Wilde	I-PER
sebagai	O
Quorra	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Nord	I-LOC

Dahulu	O
merupakan	O
bagian	O
dari	O
Kecamatan	B-LOC
Jatinegara	I-LOC
.	O

alih	O
Federasi	B-ORG
Sepak	I-ORG
Bola	I-ORG
Belarus	I-ORG

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Anak	B-PER
Agung	I-PER
Gede	I-PER
Ngurah	I-PER
Puspayoga	I-PER

===	O
Kabupaten	B-LOC
Sumedang	I-LOC
,	O
Jabar	O
===	O

Carlos	B-PER
Sainz	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Loiret	I-LOC

'	O
''	O
A	B-ORG
Public	I-ORG
Affair	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Ia	O
kalah	O
dengan	O
George	B-PER
Walker	I-PER
Bush	I-PER
.	O

'	O
''	O
Saint	B-LOC
Lucia	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Indonesia	B-LOC
''	O
'	O

Four	B-ORG
Points	I-ORG
by	I-ORG
Sheraton	I-ORG

ALIH	O
Juan	B-PER
Román	I-PER
Riquelme	I-PER

Glee	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Music	I-ORG
,	I-ORG
Volume	I-ORG
1	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Geoffrey	B-PER
dari	I-PER
Monmouth	I-PER

Ia	O
tidak	O
memiliki	O
hubungan	O
kekerabatan	O
dengan	O
Karl	B-PER
Malone	I-PER
.	O

Fernando	B-PER
III	I-PER
dari	I-PER
Kastilia	I-PER

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Oise	I-LOC

1970	B-ORG
-	O
''tidak	O
lolos	O
''	O

Norberto	B-PER
do	I-PER
Amaral	I-PER
,	O
melalui	O
keputusan	O
Paus	B-PER
Benediktus	I-PER
XVI	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Allier	I-LOC

Pada	O
kawasan	O
ini	O
terdapat	O
Taman	B-ORG
Nasional	I-ORG
Meru	I-ORG
Betiri	I-ORG
yang	O
berbatasan	O
dengan	O
wilayah	O
administratif	O
Kabupaten	B-LOC
Banyuwangi	I-LOC
.	O

ALIH	O
Listen	B-ORG
to	I-ORG
My	I-ORG
Heart	I-ORG
(	I-ORG
lagu	I-ORG
)	I-ORG

Republik	B-LOC
Rakyat	I-LOC
Mozambik	I-LOC
(	O
1975–1990	O
)	O

Paus	B-PER
Yohanes	I-PER
IV	I-PER
dari	I-PER
Aleksandria	I-PER
(	O
776–799	O
)	O

Dia	O
pindah	O
ke	O
Shanghai	B-LOC
pada	O
umur	O
5	O
tahun	O
beserta	O
keluarga	O
.	O

''	O
A	B-ORG
Certain	I-ORG
Scientific	I-ORG
Railgun	I-ORG
''	O
–	O
Kinuho	O
Wannai	O

ALIH	O
Bom	B-LOC
Palu	I-LOC
2005	I-LOC

Pot	O
C	O
terdiri	O
dari	O
sembilan	O
tim	O
Eropa	B-LOC
non-unggulan	O
selain	O
.	O

Ibnu	B-PER
Sina	I-PER
(	O
980-1037	O
)	O

Antonio	B-PER
del	I-PER
Pollaiolo	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lot	I-LOC

ALIH	O
Eugene	B-PER
de	I-PER
Mazenod	I-PER

'	O
''	O
Amerika	B-LOC
Serikat	I-LOC
''	O
'	O

Dan	O
kini	O
membela	O
Persija	B-ORG
Jakarta	I-ORG

Perang	B-ORG
Tahta	I-ORG
Jawa	I-ORG
Kedua	I-ORG

ALIH	O
Tigres	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
UANL	I-ORG

Jacques-Yves	B-PER
Cousteau	I-PER
&	O
Louis	B-PER
Malle	I-PER

ALIH	O
Industri	B-ORG
perangkat	I-ORG
lunak	I-ORG

**	O
François	B-PER
Fillon	I-PER
,	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Perancis	I-ORG
(	O
2007–2012	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Sarthe	I-LOC

Partai	B-ORG
Tudeh	I-ORG
mau	O
tidak	O
mau	O
menerima	O
kekalahan	O
ini	O
.	O

Selanjutnya	O
ia	O
digantikan	O
oleh	O
Anis	B-PER
Matta	I-PER
.	O

Istilah	O
ini	O
diberikan	O
kepada	O
pemimpin	O
Israel	B-LOC
selama	O
periode	O
Yosua	B-PER
dan	O
Samuel	B-PER
.	O

Cornelius	B-PER
Nepos	I-PER
,	O
''Miltiades	O
''	O

Daerah	O
Messina	B-LOC
dikenal	O
akan	O
produk	O
todaknya	O
.	O

Tiga	O
ciri	O
khas	O
menandai	O
Tahun	B-ORG
Yobel	I-ORG
(	O
sebuah	O
tahun	O
yang	O
tiba	O
setiap	O
50	O
tahun	O
)	O
.	O

ALIH	O
Bullet	B-ORG
for	I-ORG
My	I-ORG
Valentine	I-ORG

X	B-ORG
Factor	I-ORG
Indonesia	I-ORG
(	O
RCTI	B-ORG
)	O

ALIH	O
Pasukan	B-ORG
Pertahanan	I-ORG
Israel	I-ORG

ALIH	O
Bernardus	B-PER
dari	I-PER
Clairvaux	I-PER

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Marne	I-LOC

ALIH	O
An-Numan	B-PER
bin	I-PER
Muqarrin	I-PER

**	O
London	B-LOC
(	O
kedutaan	O
besar	O
)	O

ALIH	O
Rossair	B-ORG
(	I-ORG
Australia	I-ORG
)	I-ORG

Sgr	O
A*	O
dipercayai	O
menjadi	O
tempat	O
tinggalnya	O
sebuah	O
lubang	B-LOC
hitam	I-LOC
supermasif	I-LOC
.	O

**	O
Taeyeon	B-PER
-	O
Vokal	O
utama	O
,	O
vokal	O
latar	O

Ptolemaios	B-PER
IX	I-PER
Lathyros	I-PER

ALIH	O
Blind	B-ORG
Love	I-ORG
(	I-ORG
lagu	I-ORG
)	I-ORG

PT	B-ORG
Pelita	I-ORG
Air	I-ORG
Service	I-ORG
(	O
berjadwal	O
penumpang	O
)	O

Stavanger	B-LOC
/	O
Sandnes	B-LOC
,	O
181.280	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Portugal	I-ORG

ALIH	O
Gimnasia	B-ORG
La	I-ORG
Plata	I-ORG

Diyakini	O
sebagai	O
salah	O
tempat	O
yang	O
pernah	O
disinggahi	O
oleh	O
rasul	B-PER
Paulus	I-PER

ALIH	O
James	B-PER
Baldwin	I-PER
(	I-PER
penulis	I-PER
)	I-PER

Keluarga	O
Cepe	O
Memparodikan	O
Famili	B-PER
100	I-PER

Sirkuit	B-ORG
Jalan	I-ORG
Raya	I-ORG
Pelabuhan	I-ORG
Imperial	I-ORG

2002	B-ORG
-	O
''Tidak	O
lolos	O
''	O

ALIH	O
Distrik	B-LOC
Beimen	I-LOC
,	I-LOC
Tainan	I-LOC

Juno	B-PER
Temple	I-PER
sebagai	O
Eema	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Meuse	I-LOC

novel]]	O
by	O
Tom	B-PER
Clancy	I-PER
.	O

'	O
''	O
Mariya	B-PER
Suzuki	I-PER
''	O
Sakiko	B-PER
Matsui	I-PER

Di	O
babak	O
pertama	O
kualifkiasi	O
,	O
tim	O
ini	O
tersingkir	O
oleh	O
Defensor	B-ORG
Sporting	I-ORG
.	O

``	O
Iiwake	B-ORG
Maybe	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Persenga	B-ORG
Nganjuk	I-ORG
''	O
'	O

Versi	O
deluxe	O
tersebut	O
juga	O
memasukkan	O
remix	O
dari	O
``	O
California	B-ORG
Gurls	I-ORG
''	O
dan	O
``	O
Teenage	B-ORG
Dream	I-ORG
''	O
.	O

ALIH	O
Unity	B-LOC
,	I-LOC
Sudan	I-LOC
Selatan	I-LOC

Rawa	B-LOC
Badak	I-LOC
Selatan	I-LOC
,	I-LOC
Koja	I-LOC
,	I-LOC
Jakarta	I-LOC
Utara	I-LOC

Victor	B-PER
Hănescu	I-PER
''	O
(	O
Putaran	O
Pertama	O
)	O

Sayang	O
(	O
Ungu	B-ORG
)	O

Federasi	B-ORG
Revolusionaris	I-ORG
Armenia	I-ORG
(	O
ARF-Dashnaktsutyun	O
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Sarthe	I-LOC

''	O
Ayana	B-PER
Taketatsu	I-PER
''	O
'	O

Gitaris	O
Ian	B-PER
Antono-lah	I-PER
yang	O
meracik	O
musiknya	O
sehingga	O
enak	O
didengar	O
.	O

ALIH	O
Jose	B-PER
Luis	I-PER
Cardoso	I-PER

An	B-ORG
Evening	I-ORG
With	I-ORG
Belafonte	I-ORG
/	I-ORG
Makeba	I-ORG

ALIH	O
Korps	B-ORG
Marinir	I-ORG
Indonesia	I-ORG

Abdul	B-PER
Razak	I-PER
(	I-PER
pemain	I-PER
sepak	I-PER
bola	I-PER
)	I-PER

Coca-Cola	B-ORG
,	O
yang	O
merupakan	O
salah	O
satu	O
sponsor	O
resmi	O
turnamen	O
,	O
melakukan	O
aransemen	O
atas	O
lagu	O
Wavin	B-ORG
'	I-ORG
Flag	I-ORG
yang	O
awalnya	O
dinyanyikan	O
oleh	O
K'naan	B-PER
.	O

ALIH	O
Johann	B-PER
Ludwig	I-PER
Schwerin	I-PER
von	I-PER
Krosigk	I-PER

``	O
Love	B-ORG
You	I-ORG
Like	I-ORG
a	I-ORG
Love	B-ORG
Song	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

ALIH	O
Victoria	B-LOC
,	I-LOC
Labuan	I-LOC

``	O
Wrecking	B-ORG
Ball	I-ORG
''	O
-	O
Miley	B-PER
Cyrus	I-PER

``	O
Manatsu	B-ORG
no	I-ORG
Sounds	I-ORG
Good	I-ORG
!	I-ORG
''	O

ALIH	O
Jean-Marie	B-PER
Le	I-PER
Pen	I-PER

**	O
Avre	B-LOC
(	O
di	O
Amiens	B-LOC
)	O

Otoritas	B-ORG
Penerbangan	I-ORG
Sipil	I-ORG
Pakistan	I-ORG

ALIH	O
Gustav	B-PER
Robert	I-PER
Kirchhoff	I-PER

ALIH	O
Pemerintahan	B-ORG
Sementara	I-ORG
Republik	I-ORG
Korea	I-ORG

ALIH	O
Alec	B-PER
John	I-PER
Such	I-PER

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
FK	B-ORG
Crvena	I-ORG
Zvezda	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

Taufik	B-PER
Hidayat	I-PER
(	O
mundur	O
)	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Resta	I-PER

'	O
''	O
Justin	B-PER
Timberlake	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Daftar	B-LOC
provinsi	I-LOC
di	I-LOC
Indonesia	I-LOC

'	O
''	O
Norwegia	B-LOC
''	O
'	O

Victoria	B-PER
,	I-PER
Putri	I-PER
Mahkota	I-PER
Swedia	I-PER

Sepertiga	O
bagian	O
lainnya	O
merupakan	O
milik	O
Haiti	B-LOC
.	O

Ben	B-PER
Kingsley	I-PER
,	O
Helen	B-PER
Mirren	I-PER

ALIH	O
Front	B-ORG
Pembela	I-ORG
Islam	I-ORG

*Praha	O
(	O
Kastil	B-ORG
Praha	I-ORG
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Tarn	I-LOC

Bahaum	O
Bakuba	O
»	O
Kabupaten	B-LOC
Lamandau	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Daerah	O
ini	O
terletak	O
di	O
Pulau	B-LOC
Bawean	I-LOC
.	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Wali	I-ORG
Kota	I-ORG
dan	I-ORG
Wali	I-ORG
Kota	I-ORG
Tertinggi	I-ORG
Sydney	I-ORG

ALIH	O
Engine	B-ORG
Sentai	I-ORG
Go-onger	I-ORG

Tujuh	B-ORG
Jemaat	I-ORG
di	I-ORG
Asia	I-ORG
Kecil	I-ORG

ALIH	O
Bill	B-ORG
Haley	I-ORG
&	I-ORG
His	I-ORG
Comets	I-ORG

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Send	B-ORG
It	I-ORG
On	I-ORG

Ia	O
terakhir	O
bermain	O
untuk	O
FC	B-ORG
Rubin-2	I-ORG
Kazan	I-ORG
.	O

Jo	B-PER
Kwon	I-PER
(	O
2AM	B-ORG
)	O

ALIH	O
Daniel	B-PER
Van	I-PER
Buyten	I-PER

ALIH	O
Malik	B-PER
bin	I-PER
Anas	I-PER

Ia	O
diteruskan	O
oleh	O
putranya	O
,	O
Hayam	B-PER
Wuruk	I-PER
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Var	I-LOC

Ali	B-PER
bin	I-PER
Abi	I-PER
Thalib	I-PER

ALIH	O
Persibom	B-ORG
Bolaang	I-ORG
Mongondow	I-ORG

•	O
Srinagar	B-LOC
(	O
S	O
)	O

ALIH	O
Mary	B-PER
Lynn	I-PER
Rajskub	I-PER

ALIH	O
Hans	B-PER
Albert	I-PER
Einstein	I-PER

Friedrich	B-PER
Karl	I-PER
Rudolf	I-PER
Bergius	I-PER

Mereka	O
terlihat	O
sedang	O
membawakan	O
lagu	O
itu	O
sementara	O
John	B-PER
Lennon	I-PER
menari	O
bersama	O
Yoko	B-PER
Ono	I-PER
.	O

Singel	B-ORG
ke-2nya	O
adalah	O
''Masih	O
(	O
Mencintainya	O
)	O
''	O
.	O

''Armored	B-ORG
Personnel	I-ORG
Carrier	I-ORG
(	I-ORG
APC	I-ORG
)	I-ORG
''	I-ORG

ALIH	O
Dayang	B-ORG
Sayang	I-ORG
Kamu	I-ORG

'	O
''	O
TVXQ	B-ORG
—	O
``	O
Share	B-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
''	O
'	O
''	O

25px]]	O
'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Bandar	B-ORG
Udara	I-ORG
Internasional	I-ORG
Rotorua	I-ORG

ALIH	O
Paus	B-PER
Innosensius	I-PER
V	I-PER

Luan	B-PER
Michel	I-PER
de	I-PER
Louzã	I-PER

'	O
''	O
Jeonbuk	B-ORG
Hyundai	I-ORG
Motors	I-ORG
''	O
'	O

São	B-LOC
Paulo	I-LOC
(	O
Brasil	B-LOC
)	O

Cleveland	B-LOC
,	O
Amerika	B-LOC
Serikat	I-LOC

'	O
''	O
Slovenia	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Ellen	B-PER
DeGeneres	I-PER
menjadi	O
presenter	O
acara	O
ini	O
untuk	O
kedua	O
kalinya	O
.	O

ALIH	O
Fransiskus	B-PER
dari	I-PER
Assisi	I-PER

ALIH	O
Theodor	B-PER
W.	I-PER
Hänsch	I-PER

CNN	B-ORG
Newsroom	I-ORG
with	I-ORG
Victor	I-ORG
Blackwell	I-ORG
and	I-ORG
Christi	I-ORG
Paul	I-ORG
''	O

Mike	B-PER
Shinoda	I-PER
,	O
gitaris	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG

``	O
Knights	B-ORG
of	I-ORG
Cydonia	I-ORG
''	O

Ia	O
juga	O
menari	O
di	O
Istana	B-ORG
Negara	I-ORG
,	O
Taman	B-ORG
Mini	I-ORG
Indonesia	I-ORG
Indah	I-ORG
,	O
dan	O
tempat-tempat	O
lainnya	O
.	O

;	O
Nama	O
tempat	O
di	O
Liberia	B-LOC

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

25px]]	O
'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Para	O
Pandawa	B-PER
sepakat	O
untuk	O
membagi	O
Dropadi	B-PER
sebagai	O
istri	O
.	O

Daftar	B-ORG
Perdana	I-ORG
Menteri	I-ORG
Pantai	I-ORG
Gading	I-ORG

National	B-ORG
Endowment	I-ORG
for	I-ORG
the	I-ORG
Arts	I-ORG

Dia	O
menunjukkan	O
kemampuannya	O
dalam	O
wawancara	O
dan	O
pidato—salah	O
satu	O
yang	O
terkenal	O
adalah	O
pidatonya	O
pada	O
tahun	O
2011	O
di	O
Universitas	B-ORG
Indonesia	I-ORG
.	O

Balapan	O
ini	O
dimenangkan	O
oleh	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
yang	O
merupakan	O
juga	O
balapan	O
perdananya	O
untuk	O
tim	O
Scuderia	B-ORG
Ferrari	I-ORG
.	O

ALIH	O
Hohenfels	B-LOC
,	I-LOC
Bayern	I-LOC

ALIH	O
Jack	B-ORG
Daniel	I-ORG
's	I-ORG

Garuda	B-ORG
Indonesia	I-ORG
Penerbangan	I-ORG
206	I-ORG

Persija	B-ORG
Jakarta	I-ORG
dan	O
PSMS	B-ORG
Medan	I-ORG
Juara	O
bersama	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Haute-Vienne	I-LOC

'	O
''	O
Istanbul	B-ORG
Park	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Kementerian	B-ORG
Pertanian	I-ORG
Republik	I-ORG
Rakyat	I-ORG
Tiongkok	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Buriram	B-ORG
United	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

30px]]	O
''	O
'Batas	O
Wilayah	O
Kota	B-LOC
Bogor	I-LOC
'	O
''	O

Anna	B-PER
Nicole	I-PER
Smith	I-PER

!	O
Jumlah	O
Barangay	B-LOC
!	O
!	O
Area	O
(	O
km²	O
)	O
!	O

'	O
''	O
Robin	B-PER
Söderling	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
7–5	O

ALIH	O
Wallis	B-LOC
dan	I-LOC
Futuna	I-LOC

Nowy	B-LOC
Sącz	I-LOC
,	O
Polandia	B-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yvelines	I-LOC

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aube	I-LOC

ALIH	O
Ah	B-ORG
!	I-ORG
My	I-ORG
Goddess	I-ORG

Jaromír	B-PER
(	O
1004–1012	O
)	O

ALIH	O
Lembaga	B-ORG
Penitensial	I-ORG
Apostolik	I-ORG

'	O
''	O
Batumi	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Georgia	B-LOC

Andrés	B-PER
Manuel	I-PER
López	I-PER
Obrador	I-PER

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

Phnom	B-LOC
Penh	I-LOC
-	O
1,151,800	O

''	O
Mikronesia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Ruzowitzky	I-PER
''	O
'	O

Demi	B-ORG
Lovato	I-ORG
Summer	I-ORG
Tour	I-ORG
2012	I-ORG
''	O
(	O
2012	O
)	O

Pada	O
GP	B-ORG
Eropa	I-ORG
,	O
Schumi	O
berhasil	O
bangkit	O
secara	O
menakjubkan	O
dan	O
mampu	O
meraih	O
posisi	O
finis	O
ketiga	O
usai	O
Pastor	B-PER
Maldonado	I-PER
dan	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
bertabrakan	O
.	O

ALIH	O
Naturalisme	B-ORG
(	I-ORG
seni	I-ORG
rupa	I-ORG
)	I-ORG

Turkish	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Star	B-ORG
Alliance	I-ORG
)	O

ALIH	O
Falkenberg	B-LOC
,	I-LOC
Swedia	I-LOC

'	O
''	O
Persibangga	B-ORG
Purbalingga	I-ORG
''	O
'	O

Di	O
dalamnya	O
berisi	O
ringkasan	O
artikel-artikel	O
yang	O
dikumpulkannya	O
dari	O
majalah-majalah	O
Kanada	B-LOC
,	O
Britania	B-LOC
Raya	I-LOC
,	O
dan	O
Amerika	B-LOC
Serikat	I-LOC
.	O

ALIH	O
Jalur	B-ORG
Kereta	I-ORG
Api	I-ORG
Timur	I-ORG
Jauh	I-ORG
Tiongkok	I-ORG

Mussaenda	B-ORG
''	O
L	B-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Persipura	B-ORG
Jayapura	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Jan	B-PER
Huyghen	I-PER
van	I-PER
Linschoten	I-PER

Fox	B-ORG
Crime	I-ORG
(	O
TBA	O
)	O

'	O
''	O
Miori	B-PER
Ichikawa	I-PER
''	O
'	O

**	O
95xx	O
-	O
Daerah	O
Wil	B-LOC

'	O
''	O
Program	B-ORG
Pangan	I-ORG
Dunia	I-ORG
''	O
'	O

Sign	B-ORG
''	O
(	O
싸인	O
;	O
2011	O
)	O

25px]]	O
'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

WWE	B-ORG
Fatal	I-ORG
4-Way	I-ORG

ALIH	O
Combine	B-ORG
(	I-ORG
Half-Life	I-ORG
)	I-ORG

ALIH	O
Jessica	B-LOC
(	I-LOC
nama	I-LOC
)	I-LOC

``	O
What	B-ORG
Makes	I-ORG
You	I-ORG
Beautiful	I-ORG
''	O

Giuseppe	B-PER
Wilson	I-PER
(	O
1971-1974	O
)	O

Kawasan	O
ini	O
menghimpun	O
kota-kota	O
seperti	O
Bochum	B-LOC
,	O
Dortmund	B-LOC
,	O
Duisburg	B-LOC
,	O
Essen	B-LOC
,	O
dan	O
Gelsenkirchen	B-LOC
,	O
sehingga	O
praktis	O
orang	O
tidak	O
melihat	O
batas	O
di	O
antara	O
kota-kota	O
tersebut	O
.	O

ALIH	O
Scandal	B-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
TV	I-ORG
)	I-ORG

Fraksi	O
Partai	B-ORG
Hati	I-ORG
Nurani	I-ORG
Rakyat	I-ORG
,	O
Partai	B-ORG
NasDem	I-ORG
,	O
Partai	B-ORG
Persatuan	I-ORG
Pembangunan	I-ORG
(	O
F-HANDAP	O
)	O

Wilayah	B-LOC
metropolitan	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC

ALIH	O
Franz	B-PER
von	I-PER
Papen	I-PER

Situs	O
tersebut	O
sejauh	O
ini	O
telah	O
diekskavasi	O
sebanyak	O
tiga	O
kali	O
oleh	O
tim-tim	O
Badan	B-ORG
Survei	I-ORG
Arkeologi	I-ORG
India	I-ORG
.	O

Pemberian	O
nama	O
Cauê	O
dipilih	O
oleh	O
masyarakat	O
Brasil	B-LOC
melalui	O
pemungutan	O
suara	O
yang	O
diikuti	O
oleh	O
lebih	O
dari	O
1,2	O
juta	O
orang	O
.	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Vosges	I-LOC

''	O
(	O
On	O
loan	O
from	O
Cerezo	B-ORG
Osaka	I-ORG
)	O
''	O

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

Mohammad	B-PER
Nuh	I-PER
(	O
Pelaksana	O
Tugas	O
)	O

'	O
''	O
Jorge	B-PER
Lorenzo	I-PER
''	O
'	O

Kakeknya	O
,	O
Ahitofel	B-PER
,	O
adalah	O
seorang	O
bijak	O
.	O

ALIH	O
Recep	B-PER
Tayyip	I-PER
Erdoğan	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Somme	I-LOC

Albert	B-PER
II	I-PER
dari	I-PER
Monako	I-PER

-	O
Pierre	B-PER
Tchernia	I-PER
(	O
RTF	B-ORG
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Morbihan	I-LOC

``	O
Break	B-ORG
It	I-ORG
Off	I-ORG
''	O
–	O
3:34	O

'	O
''	O
Riccardo	B-PER
Patrese	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Tahun	B-ORG
Internasional	I-ORG
Keanekaragaman	I-ORG
Hayati	I-ORG

Namun	O
,	O
ia	O
kemudian	O
menarik	O
pernyataan	O
tersebut	O
dan	O
mengatakan	O
bahwa	O
ia	O
ingin	O
terus	O
menyanyi	O
sampai	O
tua	O
sepeti	O
Titiek	B-PER
Puspa	I-PER
.	O

Sharjah]]	O
,	O
Uni	B-LOC
Emirat	I-LOC
Arab	I-LOC

ALIH	O
West	B-LOC
Blocton	I-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

ALIH	O
Banda	B-LOC
Sakti	I-LOC
,	I-LOC
Lhokseumawe	I-LOC

ALIH	O
Tiberius	B-PER
Sempronius	I-PER
Gracchus	I-PER

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
[2]	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Racing	I-ORG
''	O
'	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardèche	I-LOC

'	O
''	O
Otto	B-PER
Kretschmer	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Muscle	B-LOC
Shoals	I-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Juga	O
dikatakan	O
bahwa	O
asal	O
usul	O
kata	O
ini	O
berasal	O
dari	O
masa	O
Babilonia	B-LOC
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Gers	I-LOC

Universitas	B-ORG
Islam	I-ORG
Bandung	I-ORG
(	O
UNISBA	O
)	O

Dian	B-PER
Sastrowardoyo	I-PER
,	O
Christine	B-PER
Hakim	I-PER
,	O
Slamet	B-PER
Rahardjo	I-PER
,	O
Didi	B-PER
Petet	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Lot	I-LOC

Tony	B-PER
Tan	I-PER
Keng	I-PER
Yam	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Savoie	I-LOC

Makalah-makalahnya	O
diterbitkan	O
oleh	O
MIT	B-ORG
Press	I-ORG
dalam	O
empat	O
volume	O
.	O

Mobil	O
ini	O
diproduksi	O
di	O
Karmann	B-ORG
karena	O
kapasitas	O
pabrik	O
VW	O
yang	O
tidak	O
mencukupi	O
.	O

``	O
Kuingin	O
''	O
(	O
Ruth	B-PER
Sahanaya	I-PER
)	O

Gwangju	B-LOC
,	O
Korea	B-LOC
Selatan	I-LOC

Rana	B-PER
Bahadur	I-PER
Shah	I-PER

.pn	B-LOC
–	O
Kepulauan	B-LOC
Pitcairn	I-LOC

San	B-ORG
Jose	I-ORG
Earthquakes	I-ORG
tidak	O
aktif	O
.	O

ALIH	O
Daftar	B-ORG
universitas	I-ORG
di	I-ORG
Filipina	I-ORG

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Jura	I-LOC

ALIH	O
Balaikota	B-ORG
Las	I-ORG
Vegas	I-ORG

disutradarai	O
oleh	O
Lilik	B-PER
Sudjio	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Jura	I-LOC

'	O
''	O
Frank	B-PER
Capra	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Essen	B-LOC
,	I-LOC
Nordrhein-Westfalen	I-LOC

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Presiden	I-ORG
Niger	I-ORG

Keponakan	O
,	O
putra	O
dari	O
Lorenzo	B-PER
Onofrio	I-PER
Colonna	I-PER

ALIH	O
Gaston	B-PER
IV	I-PER
dari	I-PER
Foix	I-PER

ALIH	O
Daniel	B-PER
Carleton	I-PER
Gajdusek	I-PER

Bahkan	O
saat	O
keluar	O
dari	O
pertemuan	O
itu	O
,	O
Soeharto	B-PER
sempat	O
memerintahkannya	O
dengan	O
kalimat	O
pendek	O
.	O

ALIH	O
Geordi	B-PER
La	I-PER
Forge	I-PER

ALIH	O
Georgios	B-PER
A.	I-PER
Papandreou	I-PER

Tribhuwana	B-PER
Wijayatunggadewi	I-PER
(	O
1328–1350	O
)	O

ALIH	O
Tim	B-ORG
nasional	I-ORG
sepak	I-ORG
bola	I-ORG
Wales	I-ORG

Aji	B-PER
Santoso	I-PER
,	O
Pesepakbola	O
dan	O
pelatih	O

Ms	B-ORG
Panda	I-ORG
and	I-ORG
Mr	I-ORG
Hedgehog	I-ORG
OST	O

**	O
Ariel	B-PER
Sharon	I-PER
,	O
Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Israel	I-ORG
(	O
2001–2006	O
)	O

Le	B-LOC
Fieu	I-LOC
(	O
33166	O
)	O

Intro	O
+	O
``	O
돈돈	B-ORG
!	I-ORG
(	I-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Don	I-ORG
)	I-ORG
''	O

ALIH	O
Diana	B-PER
L.	I-PER
Eck	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Manche	I-LOC

Edisi	O
ini	O
juga	O
memuat	O
Edward	B-PER
de	I-PER
Vere	I-PER
menggantikan	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
.	O

Praha	B-LOC
(	O
Ceko	B-LOC
)	O

ALIH	O
Pangeran	B-PER
Henry	I-PER
dari	I-PER
Wales	I-PER

'	O
''	O
Aljazair	B-LOC
''	O
'	O

ALIH	O
Cartagena	B-LOC
,	I-LOC
Spanyol	I-LOC

ALIH	O
Hutan	B-LOC
hujan	I-LOC
tropika	I-LOC

ALIH	O
Bay	B-LOC
Minette	I-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Suka	O
Sama	O
Kamu	O
(	O
Shae	B-PER
)	O

Galeri	O
foto	O
dan	O
arah	O
jalan	O
di	O
Foursquare	B-ORG

'	O
''	O
Dominika	B-PER
Cibulková	I-PER
[24]	O
''	O
'	O

ALIH	O
Miss	B-ORG
Earth	I-ORG
Indonesia	I-ORG

ALIH	O
Ubaidah	B-PER
bin	I-PER
Harits	I-PER

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
Prešov	B-LOC
.	O

Clathrina	B-LOC
densa	I-LOC
-	O
(	O
Haeckel,1872	O
)	O

ALIH	O
Alberto	B-PER
Gonçalves	I-PER
Da	I-PER
Costa	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Ardèche	I-LOC

Dia	O
tinggal	O
di	O
San	B-LOC
Diego	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC
.	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Aisne	I-LOC

'	O
''	O
Mongolia	B-LOC
''	O
'	O

Dua	O
bersaudara	O
ini	O
kemudian	O
pindah	O
ke	O
Coburg	B-LOC
,	O
dimana	O
disana	O
mereka	O
akan	O
menjalankan	O
pemerintahan	O
.	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
Capdeville	I-PER
(	O
Juara	O
)	O
'	O
''	O

Terry	B-PER
–	O
Biarlah	O
Sendiri	O

=	O
Keluarga	O
saudara-saudara	O
perempuan	O
Daud	B-PER

ALIH	O
Ahasyweros	B-PER
I	I-PER
dari	I-PER
Persia	I-PER

ALIH	O
Nurhayati	B-PER
Ali	I-PER
Assegaf	I-PER

ALIH	O
Munir	B-PER
Said	I-PER
Thalib	I-PER

ALIH	O
Daftar	B-ORG
Perdana	I-ORG
Menteri	I-ORG
Serbia	I-ORG

'	O
''	O
Patrick	B-PER
Tambay	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Jetstar	B-ORG
Asia	I-ORG
Airways	I-ORG

Shota	B-PER
Matsuda	I-PER
sebagai	O
Nishikado	O
Sojiro	O

Putra	B-PER
Nababan	I-PER
(	O
Seputar	B-ORG
Indonesia	I-ORG
-	O
RCTI	B-ORG
)	O

ALIH	O
Partai	B-ORG
Sosial	I-ORG
Demokratik	I-ORG
Jerman	I-ORG

Rocko	B-ORG
's	I-ORG
Modern	I-ORG
Life	I-ORG
''	O

Pada	O
saat	O
ini	O
ia	O
bermain	O
untuk	O
tim	O
FC	B-ORG
Krylia	I-ORG
Sovetov	I-ORG
Samara	I-ORG
.	O

ALIH	O
Tampaksiring	B-LOC
,	I-LOC
Tampaksiring	B-LOC
,	I-LOC
Gianyar	I-LOC

-	O
Alor	B-LOC
Gajah	I-LOC
,	O
Malaysia	B-LOC

****	O
PT	O
Naryadelta	O
Prarthana	O
(	O
Baskin-Robbins	B-ORG
)	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Tarn	I-LOC

ALIH	O
Benteng	B-LOC
,	I-LOC
Kepulauan	I-LOC
Selayar	I-LOC

``	O
Tsuyoki	B-ORG
Mono	I-ORG
yo	I-ORG
''	O

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

''	O
Polandia	B-LOC
''	O
'	O
-	O

25px]]	O
'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

ALIH	O
Álvaro	B-PER
Uribe	I-PER
Vélez	I-PER

ALIH	O
Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Yonne	I-LOC

Ahmad	B-PER
al-Muhajir	I-PER
,	O
berputera	O

ALIH	O
Who	B-ORG
's	I-ORG
That	I-ORG
Girl	I-ORG

ALIH	O
Code	B-ORG
of	I-ORG
Honor	I-ORG

'	O
''	O
Victoria	B-PER
Azarenka	I-PER
''	O
'	O
mengalahkan	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
dengan	O
skor	O
6–3	O
,	O
6–0	O

Komune	B-LOC
di	I-LOC
departemen	I-LOC
Oise	I-LOC

**	O
''	O
Maluku	B-LOC
''	O
'	O

BMI	B-ORG
(	O
2012	O
)	O

ALIH	O
Gereja	B-ORG
Sion	I-ORG
Jakarta	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

