دايو	B-ORG
(	I-ORG
شركة	I-ORG
)	I-ORG

كانت	O
المدة	O
القانونية	O
السابقة	O
لأسبوع	O
العمل	O
هي	O
39	O
ساعة،	O
والتي	O
حددها	O
فرنسوا	B-PER
ميتيران،	I-PER
وهو	O
عضو	O
أيضًا	O
في	O
الحزب	B-ORG
الاشتراكي	I-ORG
.	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
باسوش	I-ORG
دي	I-ORG
فيريرا	I-ORG

حكم	B-PER
(	I-PER
كرة	I-PER
قدم	I-PER
)	I-PER

ديفيد	B-PER
نالبانديان	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

(	O
أقاليم	B-LOC
ما	I-LOC
وراء	I-LOC
البحار	I-LOC
)	O

تحويل	O
دهنو	B-LOC
(	I-LOC
تایباد	I-LOC
)	I-LOC

أليك	B-PER
بالدوين	I-PER
-	O
30	B-ORG
روك	I-ORG

تحويل	O
شور	B-LOC
بلاغ	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رضا	B-PER
عبد	I-PER
العال	I-PER

تحويل	O
برونزويك	B-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سانت	B-LOC
فينسنت	I-LOC
والغرينادين	I-LOC

الدكتوراه	O
الفخرية	O
من	O
جامعة	B-ORG
المنصورة	I-ORG
.	O

تحويل	O
يحيى	B-PER
بن	I-PER
سرافيون	I-PER

ألكسندر	B-PER
فلمنج	I-PER
طبيب	O
أسكتلندي	O

'	O
''	O
ماتس	B-PER
ويلندر	I-PER
(	O
البطل	O
)	O
'	O
''	O

تحويل	O
ميرزا	B-PER
طاهر	I-PER
أحمد	I-PER

العلامة	O
اللغوي	O
المحدت	O
'	O
''	O
أبو	B-ORG
تراب	I-ORG
الظاهري	I-ORG
''	O
'	O
--	O
وهو	O
من	O
المعاصرين	O
وتوفي	O
من	O
سنوات	O
قريبة	O
.	O

تحويل	O
روح	B-PER
الله	I-PER
الخميني	I-PER

تحويل	O
فيلمور	B-LOC
(	I-LOC
يوتا	I-LOC
)	I-LOC

الدكتور	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
الربيعة	I-PER

;	O
أفريقيا	B-ORG
(	O
5	O
)	O

تحويل	O
محمد	B-PER
سعيد	I-PER
رمضان	I-PER
البوطي	I-PER

تحويل	O
باه	B-LOC
راه	I-LOC
غب	I-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سيريديجيون	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

فاروق	B-PER
الشرع	I-PER
وزير	O
خارجية	O
سابق	O
ونائب	O
الرئيس	O
سابق	O

تحويل	O
زهرة	B-LOC
الحواشي	I-LOC
الخيطية	I-LOC

تحويل	O
برنار	B-PER
هنري	I-PER
ليفي	I-PER

تحويل	O
جامع	B-ORG
الشيخ	I-ORG
زايد	I-ORG

وهو	O
مرتبط	O
شونن	B-ORG
جمب	I-ORG
الأسبوعية	I-ORG
.	O

منتخب	B-ORG
السويد	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
للسيدات	I-ORG

وسجل	O
عدة	O
اسطوانات	O
مع	O
صديقه	O
وزميله	O
العازف	O
جيري	B-PER
ريد،	I-PER
الذي	O
كان	O
فنانا	O
ناجحا	O
بنفسه	O
.	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
برنستون	I-ORG
.	O

وهي	O
جزء	O
من	O
سلسلة	O
``	O
رحلات	B-ORG
غير	I-ORG
عادية	I-ORG
''	O

تحويل	O
وزارة	B-ORG
الثقافة	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
جان	B-PER
بيير	I-PER
باد	I-PER

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
بن	I-PER
هلال	I-PER
السجلماسي	I-PER

تحويل	O
فريديريك	B-PER
أوغست	I-PER
بارتولدي	I-PER

حالياً	O
هي	O
موظفة	O
في	O
شركة	O
إنتل	B-ORG
.	O

**رئيس	O
الوزراء	O
–	O
حيدر	B-PER
العبادي،	I-PER
رئيس	B-ORG
الوزراء	I-ORG
العراقي	I-ORG
(	O
2014–حالياً	O
)	O

تحويل	O
تقي	B-PER
مبارك	I-PER
السيابي	I-PER

راشد	B-PER
الشمراني	I-PER
,	O
ناصر	B-PER
القصبي	I-PER
,	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
السدحان	I-PER

موطنه	O
الأصلي	O
تركيا	B-LOC
القوقاز	B-LOC
.	O

منتخب	B-ORG
المكسيك	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
أحمد	B-PER
عبد	I-PER
اللطيف	I-PER
الأسعد	I-PER

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
عزام	I-PER

نظمت	O
ضمن	O
ألعاب	B-ORG
عموم	I-ORG
أفريقيا	I-ORG
2003	I-ORG

تحويل	O
الحسين	B-PER
بن	I-PER
طلال	I-PER

تحويل	O
نحل	B-LOC
شمال	I-LOC
أفريقيا	I-LOC

جائزة	B-ORG
النمسا	I-ORG
الكبرى	I-ORG
1977	I-ORG

تحويل	O
جان	B-PER
الثاني	I-PER
ملك	I-PER
فرنسا	I-PER

تحويل	O
سيل	B-LOC
بيتش	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
شتيفي	B-PER
جراف	I-PER
''	O
'	O
هزم	O
غابرييلا	B-PER
ساباتيني	I-PER
6-4	O
3-6	O
8-6	O

(	O
2001-03	O
)	O
لويس	B-PER
غارسيا	I-PER
فيرنانديز	I-PER

تحويل	O
مصطفى	B-PER
صادق	I-PER
الرافعي	I-PER

تحويل	O
جان	B-PER
فرانسوا	I-PER
لاريوس	I-PER

الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
(	O
10،81٪	O
)	O

تحويل	O
عبد	B-PER
المجيد	I-PER
الدغستاني	I-PER

تحويل	O
سكة	B-ORG
حديد	I-ORG
بغداد	I-ORG

شارل	B-PER
ادوار	I-PER
غيوم	I-PER
من	O
سويسرا	B-LOC

تحويل	O
دب	B-LOC
أسود	I-LOC
آسيوي	I-LOC

فيل	B-PER
دنت	I-PER
,	O
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

الوادي	B-LOC
الكبير	I-LOC
(	O
Río	O
Guadalquivir	O
)	O

جامعة	B-ORG
باريس	I-ORG
5	I-ORG
-	I-ORG
ديكارت	I-ORG
.	O

أجاممنون	B-PER
على	O
شكل	O
روح	O

شهدت	O
فترة	O
توليه	O
المنصب	O
انتقال	O
مقر	O
جامعة	B-ORG
الدول	I-ORG
العربية	I-ORG
إلى	O
تونس	B-LOC
وانتخاب	O
الشاذلي	B-PER
القليبي	I-PER
أمينا	O
عاما	O
.	O

تحويل	O
لجام	B-LOC
(	I-LOC
تشريح	I-LOC
)	I-LOC

الدكتور	O
الأصولي	O
محمد	B-PER
سعيد	I-PER
رمضان	I-PER
البوطي	I-PER
.	O

المدرسة	B-ORG
المستنصرية	I-ORG
ببغداد	B-LOC
.	O

أرانتشا	B-PER
سانتشيث	I-PER
فيكاريو	I-PER
هيلينا	B-PER
سيكوفا	I-PER

تحويل	O
قصر	B-ORG
طولمه	I-ORG
باغجه	I-ORG

تحويل	O
علياء	B-PER
ملكة	I-PER
الأردن	I-PER

تحويل	O
إيسلي	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
خزاعة	B-LOC
(	I-LOC
خان	I-LOC
يونس	I-LOC
)	I-LOC

وكانت	O
هذه	O
الأقسام	O
ترفد	O
القوات	B-ORG
المسلحة	I-ORG
العراقية	I-ORG
بالطواقم	O
الهندسية	O
للمجالات	O
المختلفة	O

تحويل	O
أوفالون	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جول	B-PER
دومون	I-PER
دو	I-PER
أورفيل	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
نيشيتاما	I-LOC
(	I-LOC
طوكيو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ريكسفورد	B-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
يوم	B-ORG
القيامة	I-ORG
في	I-ORG
الإسلام	I-ORG

تحويل	O
كلية	B-ORG
بغداد	I-ORG
للعلوم	I-ORG
الاقتصادية	I-ORG
الجامعة	I-ORG

تحويل	O
خوان	B-PER
بابلو	I-PER
فرانسيا	I-PER

**	O
شركة	B-ORG
التعدين	I-ORG
العربية	I-ORG
السعودية	I-ORG

عبد	B-PER
الله	I-PER
الثاني	I-PER
بن	I-PER
الحسين	I-PER

تحويل	O
ريسكيوس	B-LOC
سور	I-LOC
هيم	I-LOC

عاصمة	O
المقاطعة	O
هي	O
خور	B-LOC
.	O

****	O
يربوع	B-LOC
هيبتنر	I-LOC
القزم،	I-LOC
''Salpingotus	O
heptneri	O
''	O

علي	B-PER
عبد	I-PER
الهادي	I-PER
مشيمع	I-PER
.	O

تحويل	O
هربرت	B-PER
ماكلين	I-PER
إيفانس	I-PER

تحويل	O
مازليه	B-LOC
(	I-LOC
مهاباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الأبيض	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
شباب	B-ORG
بلوزداد	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
زين	B-PER
العابدين	I-PER
بن	I-PER
علي	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
لويس	B-PER
فان	I-PER
خال	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
غارفيلد	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
ماكيناك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
قلعة	I-LOC
بيابان	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
داراب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منتخب	B-ORG
الأردن	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

منتخب	B-ORG
الاتحاد	I-ORG
السوفييتي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
المجلس	B-ORG
الوطني	I-ORG
الانتقالي	I-ORG

وعندما	O
عاد	O
إلى	O
إيران	B-LOC
أظهر	O
معارضة	O
لسياسات	O
الدولة	B-ORG
البهلوية،	I-ORG
وشارك	O
في	O
بعض	O
المظاهرات	O
في	O
الشوارع	O
.	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
مابل	I-LOC
غروف	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
ساجينو	I-LOC
)	I-LOC

بوب	B-PER
فالكينبورج	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

ليو	B-PER
هود	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

ديان	B-PER
فرومهولتز	I-PER
''	O
(	O
انسحاب	O
قبل	O
البدء	O
بسبب	O
المرض	O
)	O

عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
خليفة	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER

تحويل	O
كانتون	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قائمة	B-ORG
رؤساء	I-ORG
سلوفينيا	I-ORG

تحويل	O
كاترين	B-PER
(	I-PER
دوقة	I-PER
براجانزا	I-PER
)	I-PER

موطنها	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
اليمن	B-LOC
.	O

تحويل	O
بيتر	B-PER
إليتش	I-PER
تشايكوفسكي	I-PER

'	O
''	O
يوحنا	B-PER
الثامن	I-PER
عشر	I-PER
''	O
'	O

وهي	O
عضوة	O
في	O
الحزب	B-ORG
الجمهوري	I-ORG
.	O

علي	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER

تحويل	O
حصار	B-ORG
حصن	I-ORG
الديموس	I-ORG

تحويل	O
إتفاقية	B-ORG
قسمة	I-ORG
بابل	I-ORG

تحويل	O
سانت	B-LOC
لويس	I-LOC
بارك	I-LOC

تحويل	O
بنيسيا	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
فينس	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

وبطولة	O
كل	O
من	O
راجنيكانث	B-PER
(	O
في	O
دورين	O
)	O
آيشواريا	B-PER
راي	I-PER
في	O
الأدوار	O
الرئيسية	O
.	O

تحويل	O
ألفونس	B-PER
دو	I-PER
لامارتين	I-PER

مقاطعة	B-LOC
موريس	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ديل‌بيلمز	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
تشالدران	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بير	B-PER
إفيند	I-PER
سفينهوفد	I-PER

جون	B-PER
نيوكومب	I-PER
''	O
(	O
'	O
''	O
البطل	O
''	O
'	O
)	O
''	O

تحويل	O
عرابة	B-LOC
(	I-LOC
جنين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
آدم	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
عثمان	I-PER

تحويل	O
درجة	B-ORG
حرارة	I-ORG
مئوية	I-ORG

تحويل	O
تمرد	B-ORG
الإخوان	I-ORG
المسلمين	I-ORG
(	I-ORG
سوريا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
قرية	B-LOC
لوييس	I-LOC
أند	I-LOC
كلارك	I-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دولوميت	B-ORG
(	I-ORG
معدن	I-ORG
)	I-ORG

ماريا	B-PER
كيريلينكو	I-PER
أنابيل	B-PER
ميدينا	I-PER
غاريغيس	I-PER

تحويل	O
معهد	B-ORG
جورجيا	I-ORG
التقني	I-ORG

قائد	O
الجيش	B-ORG
الثاني	I-ORG
الميداني	I-ORG

تحويل	O
خلية	B-LOC
مقدمة	I-LOC
للمستضد	I-LOC

تحويل	O
حيدرة	B-LOC
(	I-LOC
تونس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أميتي	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

ملعب	B-ORG
الأمير	I-ORG
محمد	I-ORG
بن	I-ORG
فهد	I-ORG

تحويل	O
ميمون	B-LOC
رمادي	I-LOC
فاتح	I-LOC

تحويل	O
هوكومو	B-ORG
(	I-ORG
ميزوري	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
فأر	B-LOC
جيبي	I-LOC
مصفر	I-LOC

وفي	O
رواياته	O
الفلسفية	O
يبدو	O
واضحا	O
تأثره	O
بأفكار	O
جان	B-PER
جاك	I-PER
روسو	I-PER
الناقدة	O
للمجتمع	O
.	O

صالح	B-PER
عصاد	I-PER
(	O
2	O
)	O
,	O
تاج	B-PER
بن	I-PER
سحاولة	I-PER

واللقب	O
في	O
البرازيل	B-LOC
هو	O
``	O
رئيس	O
البلدية	O
''	O
أو	O
''Prefeito	O
''	O
.	O

تحويل	O
حصارسيد	B-LOC
لر	I-LOC
(	I-LOC
قشلاق	I-LOC
أهر	I-LOC
)	I-LOC

انتقل	O
على	O
سبيل	O
الإعارة	O
لفريق	O
سكونثورب	B-ORG
يونايتد	I-ORG
.	O

الطولونين	B-ORG
(	O
مصر	B-LOC
,	O
868–905	O
)	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مينيدوكا	I-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
أراباهو	I-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لاكونيا	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
وحش	B-ORG
الشهرة	I-ORG
(	I-ORG
ألبوم	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
علي	B-PER
بابا	I-PER
والأربعون	I-PER
لصا	I-PER

حوام	B-LOC
مسرول	I-LOC
,	O
(	O
''Buteo	O
lagopus	O
''	O
)	O

تحويل	O
خوسيه	B-PER
أنتونيو	I-PER
كاماتشو	I-PER

خلال	O
حفل	O
إفتتاح	O
عرض	O
الفيلم	O
انتشرت	O
إشاعة	O
مفادها	O
إعتداء	O
الزعيم	O
عادل	B-PER
إمام	I-PER
على	O
الممثل	O
رامز	B-PER
جلال	I-PER
وهو	O
مانفاه	O
قطعا	O
لاحقاً	O
الزعيم	O
عبر	O
وسائل	O
الإعلام	O

'	O
''	O
شرادها	B-PER
كابور	I-PER
''	O
'	O
بدور	O
ريها	O
دالداس	O

==	O
ولاية	B-LOC
جنوب	I-LOC
كردفان	I-LOC
==	O

تحويل	O
آق‌بلاغ‌ميدان	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
تشالدران	I-LOC
)	I-LOC

اتفاق	B-ORG
انسحاب	I-ORG
القوات	I-ORG
الأمريكية	I-ORG
من	I-ORG
العراق	I-ORG

تحويل	O
أحمد	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
المقري	I-PER

تحويل	O
روز	B-PER
نوري	I-PER
شاويس	I-PER

تحويل	O
الكسندر	B-PER
وليم	I-PER
كنغليك	I-PER

البسباس	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
الطارف	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
توتينغ	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
أبوسوم	B-LOC
رمادي	I-LOC
رباعي	I-LOC
العيون	I-LOC

تحويل	O
كومبتون	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

وهي	O
تتناقض	O
مع	O
الجزء	O
المحاط	O
بحراسة	O
مشددة	O
في	O
بغداد	B-LOC
والذي	O
يطلق	O
عليه	O
المنطقة	B-LOC
الخضراء	I-LOC
.	O

بوما	B-ORG
(	O
2005–2011	O
)	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هولمز	I-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
3	O
في	O
فولتا	B-ORG
كاتالونيا	I-ORG
2010	I-ORG

تحويل	O
المتحف	B-ORG
السلوفاكي	I-ORG
الشرقي	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
شاكلفورد	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

الإسليح	B-LOC
البحري	I-LOC
في	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
ومعطم	O
مناطق	O
أوروبا	B-LOC
القوقاز	B-LOC

تحويل	O
جيليزنوغورسك	B-LOC
(	I-LOC
كورسك	I-LOC
أوبلاست	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نولو	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرمي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
منتخب	B-ORG
الأرجنتين	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

**	O
عمان	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

تحويل	O
بيركلي	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إزيو	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

(	O
يوسف	B-PER
والي	I-PER
)	O
وزير	O
الزراعة	O
السابق	O
ونائب	O
رئيس	O
الوزراء	O
.	O

تحويل	O
قشلاق	B-LOC
علي	I-LOC
أکبر	I-LOC
حمزة	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
بیله	I-LOC
سوار	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
دينا	B-PER
بنت	I-PER
يعقوب	I-PER

تحويل	O
تبهغلة	B-LOC
سفلي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

تم	O
افتتاحها	O
رسميا	O
من	O
قبل	O
بيل	B-PER
كلينتون	I-PER
.	O

تحويل	O
ساراي	B-PER
إيوني	I-PER
سيرانو	I-PER

الموقع	O
الرسمي	O
في	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC

الفائز	O
بالبطولة	O
سيتأهل	O
لنهائيات	O
كأس	B-ORG
القارات	I-ORG
2013	I-ORG
الذي	O
تستضيفه	O
البرازيل	B-LOC
.	O

تحويل	O
منشأ	B-ORG
(	I-ORG
تشريح	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
نزارية	B-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
لوس	B-ORG
أنجلس	I-ORG
كينغز	I-ORG

يارا	B-PER
(	I-PER
مغنية	I-PER
)	I-PER
.	O

أوتوفاز	B-ORG
''	O
'	O
(	O
)	O

تحويل	O
حزب	B-ORG
الفضيلة	I-ORG
(	I-ORG
تركيا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
التفاح	B-LOC
(	I-LOC
غزة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
البوابة	B-ORG
الذهبية	I-ORG
(	I-ORG
كييف	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كركرق	B-LOC
(	I-LOC
كلخوران	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ابن	B-PER
أبي	I-PER
صادق	I-PER

تحويل	O
قيريقكالي	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مجازر	B-ORG
ديار	I-ORG
بكر	I-ORG
(	I-ORG
1895	I-ORG
)	I-ORG

سفارة	B-ORG
سوريا	I-ORG
في	I-ORG
برلين	I-ORG

تحويل	O
الرأي	B-ORG
(	I-ORG
صحيفة	I-ORG
أردنية	I-ORG
)	I-ORG

وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
.	O

وتعرّف	O
المناطق	O
من	O
جانب	O
الأمم	B-ORG
المتحدة	I-ORG
.	O

نيويورك	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
)	I-LOC
,	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
البزاز	I-PER

أحمد	B-PER
حلمي	I-PER
عبد	I-PER
الباقي	I-PER

**	O
بلغراد	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

الفيلم	O
من	O
كتابة	O
تايلر	B-PER
بيري	I-PER
.	O

دورة	B-LOC
رولان	I-LOC
غاروس	I-LOC
الدولية	I-LOC

*استاذ	O
دكتور-كلية	O
جامعة	B-ORG
الكويت	I-ORG
١٩٩٨-٢٠٠٩	O

الحذف	B-LOC
الشتوي	I-LOC
(	I-LOC
بطة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هاغامان	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مرادآباد	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فيروزآباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ميندوتا	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

فلروب	B-LOC
ثلاثي	I-LOC
الألوان	I-LOC
,	O
''Phalaropus	O
tricolor	O
''	O

تحويل	O
عز	B-PER
الدين	I-PER
ذو	I-PER
الفقار	I-PER

وهي	O
النُسخة	O
32	O
من	O
البطولة	O
التي	O
تُقام	O
في	O
مونت	B-LOC
كارلو	I-LOC
في	O
موناكو	B-LOC
.	O

ليندسي	B-PER
دافينبورت	I-PER
ماري	B-PER
جو	I-PER
فرنانديز	I-PER

درس	O
في	O
جامعة	B-ORG
كيب	I-ORG
تاون	I-ORG
.	O

السيد	B-ORG
محمد	I-ORG
باقر	I-ORG
الصدر	I-ORG

تحويل	O
كارديف	B-PER
الجنوبية	I-PER
وبينارث	I-PER
(	I-PER
دائرة	I-PER
انتخابية	I-PER
في	I-PER
المملكة	I-PER
المتحدة	I-PER
)	I-PER

الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الليبرالي	I-ORG
الموحد	I-ORG

تحويل	O
غرينفيل	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

منتخب	B-ORG
ألمانيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
للسيدات	I-ORG

إنديانابوليس	B-LOC
(	I-LOC
إنديانا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ويتون	B-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

والطبقة	O
A،	O
وهي	O
الأكثر	O
رسمية،	O
لازمة	O
لتحقيق	O
تقييم	O
(	O
المستوى1	O
(	O
الأدنى	O
)	O
إلي	O
المستوى5	O
(	O
الأعلى	O
)	O
)	O
،	O
باستخدام	O
التمثيل	O
المرحلي	O
Staged	O
Representation،	O
من	O
أجل	O
السجل	O
العام	O
أو	O
للرد	O
على	O
متطلبات	O
وزارة	B-ORG
دفاع	I-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG
.	O

ألباني	B-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC
†	O

تحويل	O
علي	B-PER
جمعة	I-PER
(	I-PER
عالم	I-PER
دين	I-PER
)	I-PER

دومينغو	B-PER
فاوستينو	I-PER
سارمينتو	I-PER
(	O
1811–1888	O
)	O

تحويل	O
وسط	B-LOC
الاستوائية	I-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مكداويل	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

محمد	B-PER
أبو	I-PER
تريكة	I-PER
(	O
3	O
)	O

وتوقفت	O
المسابقة	O
على	O
أي	O
حال	O
بعد	O
الانقلاب	B-ORG
العسكري	I-ORG
لدواعي	O
أمنية	O
.	O

تحويل	O
مزرعة	B-LOC
میرها	I-LOC
(	I-LOC
زرين	I-LOC
أردكان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جمال	B-PER
عبد	I-PER
الناصر	I-PER

تحويل	O
هارتلي	B-LOC
(	I-LOC
ديلاوير	I-LOC
)	I-LOC

سيرجي	B-PER
بروغيرا	I-PER
''	O
(	O
انسحاب	O
قبل	O
بدء	O
الدورة	O
)	O
''	O

كين	B-PER
ماكغريغور	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

في	O
الأخير	O
أصبح	O
فقط	O
فيليب	B-PER
الثاني	I-PER
ملك	I-PER
إسبانيا	I-PER
و	O
أنطونيو	B-PER
من	I-PER
كراتو	I-PER
هم	O
المطالبين	O
بالعرش	O
وكلاهما	O
كانا	O
حفيدي	O
مانويل	B-PER
الأول	I-PER
ملك	I-PER
البرتغال	I-PER
.	O

تحويل	O
الحرب	B-ORG
البولندية	I-ORG
الروسية	I-ORG

تحويل	O
أموس	B-PER
برنسون	I-PER
ألكوت	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
دونيفان	I-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سلمة	B-LOC
(	I-LOC
يافا	I-LOC
)	I-LOC

أغبالو	B-LOC
(	I-LOC
إقليم	I-LOC
ميدلت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
جاكسون	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

خسرو	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
دهسرد	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ماكوتو	B-PER
تامادا	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
يوأنس	B-PER
الثامن	I-PER
عشر	I-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
الإسكندرية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
شارل	B-PER
سان	I-PER
برو	I-PER

تحويل	O
حازم	B-PER
صلاح	I-PER
أبو	I-PER
إسماعيل	I-PER

فاز	O
بالمنافسة	O
هذا	O
العام	O
سيرجيو	B-PER
أوليفا	I-PER
.	O

تحويل	O
غايفيل	B-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حسين	B-PER
علي	I-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
كرة	I-PER
قدم	I-PER
)	I-PER

كارولين	B-PER
فوزنياكي	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O

تحويل	O
العباس	B-PER
بن	I-PER
علي	I-PER

تحويل	O
حزب	B-ORG
العمل	I-ORG
المصري	I-ORG

غواص	B-LOC
قطبي،	I-LOC
''Gavia	O
arctica	O
''	O

تحويل	O
أحمد	B-PER
زكي	I-PER
يماني	I-PER

جراي	B-ORG
(	I-ORG
وحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مستقيم	B-ORG
الأعداد	I-ORG
الحقيقية	I-ORG

مصطفى	B-PER
حسين	I-PER
كامل	I-PER
(	O
مستقل	O
)	O

تحويل	O
قائمة	B-ORG
المدارس	I-ORG
الدولية	I-ORG
في	I-ORG
الهند	I-ORG

فلاديمير	B-PER
بريلوغ	I-PER
(	O
1906–1998	O
)	O

تحويل	O
عبد	B-PER
الحميد	I-PER
عبده	I-PER

أودري	B-PER
هيبورن	I-PER
''سابرينا	O
''	O
.	O

تحويل	O
بالتيمور	B-LOC
(	I-LOC
ماريلاند	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سيمبسون	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

دوريس	B-PER
هارت	I-PER
شيرلي	B-PER
فراي	I-PER
ايرفين	I-PER

تحويل	O
صائب	B-PER
نديم	I-PER
جارودي	I-PER

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
كاليفورنيا،	I-ORG
لوس	I-ORG
أنجلوس	I-ORG
.	O

تحويل	O
مورغان	B-LOC
بوينت	I-LOC
ريسورت	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
آجروم	I-PER

وحصل	O
على	O
شهادة	O
في	O
الإخراج	O
من	O
الكويت	B-LOC
.	O

المستشار،	B-LOC
حالياً	O
تشغل	O
المنصب	O
أنغيلا	B-PER
ميركل	I-PER
.	O

تحويل	O
وكالة	B-ORG
أنباء	I-ORG
فارس	I-ORG

*روايته	O
لقيام	O
المهديو	B-PER
رجعته	O
وما	O
يقوم	O
به	O
.	O

تم	O
اختيار	O
بعد	O
نجاحه	O
في	O
المعيار	O
ب	O
لاتحاد	B-ORG
الدولي	I-ORG
للسباحة	I-ORG
.	O

تحويل	O
سيف	B-PER
الدين	I-PER
قطز	I-PER

تحويل	O
وقواق	B-LOC
برونزي	I-LOC
أحمر	I-LOC
الرقبة	I-LOC

يا	O
مسافر	O
وحدك	O
-	O
محمد	B-PER
عبد	I-PER
الوهاب	I-PER

تحويل	O
مركز	B-ORG
التجارة	I-ORG
العالمي	I-ORG
للنقل	I-ORG
هوب	I-ORG

**الرئيس	O
–	O
بول	B-PER
كاغامه،	I-PER
رئيس	B-ORG
رواندا	I-ORG
(	O
2000–حالياً	O
)	O

تحويل	O
غلام	B-PER
أحمد	I-PER
القادياني	I-PER

تحويل	O
سودا	B-LOC
سبرينغ	I-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
السفيرة	B-ORG
(	I-ORG
حلب	I-ORG
)	I-ORG

رغم	O
تغيير	O
الرئيس	O
إلا	O
أن	O
النتائج	O
السيئة	O
تواصلت	O
إذ	O
تعادل	O
مرتين	O
تواليا	O
أمام	O
الكاميرون	B-ORG
من	O
دون	O
أهداف	O
خارج	O
القوعد	O
وأمام	O
توغو	B-ORG
ب	O
0-0	O
.	O

تحويل	O
خيسوس	B-PER
هويرتا	I-PER
دي	I-PER
سوتو	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
أو	I-LOC
سابل	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أيوسكو	I-LOC
)	I-LOC

جون	B-PER
ألكسندر	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

بيرغونار	B-PER
أنديرسون	I-PER
(	I-PER
سائق	I-PER
راليات	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
كلية	B-ORG
الحرس	I-ORG
السلطاني	I-ORG
العماني	I-ORG
التقنية	I-ORG

تحويل	O
جمال	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إم	B-ORG
بي	I-ORG
سي	I-ORG
4	I-ORG

تحويل	O
ويستن	B-PER
هيو	I-PER
أودن	I-PER

تحويل	O
شرق	B-LOC
(	I-LOC
الكويت	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
قلمرية	I-ORG
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هاريسون	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نافيا	B-LOC
(	I-LOC
أستورياس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
عمر	I-PER
بن	I-PER
الخطاب	I-PER

نادي	B-ORG
شيفاز	I-ORG
يو	I-ORG
إس	I-ORG
أي	I-ORG

وقام	O
بالتوقيع	O
على	O
البيان	O
مع	O
أحمد	B-PER
حسن	I-PER
البكر	I-PER
.	O

تحويل	O
فيسين	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
معهد	B-ORG
العالم	I-ORG
العربي	I-ORG

وطالب	O
المتظاهرون	O
باتخاذ	O
إجراءات	O
ضد	O
المسؤولين	O
الفاسدين،	O
وإقالة	O
كل	O
من	O
تسبب	O
في	O
إهدار	O
أموال	O
العراق	B-LOC
من	O
خلال	O
العقود	O
الوهمية	O
.	O

تحويل	O
كنارزاغان	B-LOC
(	I-LOC
غرمسار	I-LOC
كرمان	I-LOC
)	I-LOC

أدخل	O
إلى	O
أمريكا	B-LOC
الشمالية	I-LOC
حيث	O
ينتشر	O
حالياً	O
أيضًا	O
.	O

تحويل	O
راضي	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
السلام	I-PER

الوكالة	B-ORG
الفيدرالية	I-ORG
لإدارة	I-ORG
الطوارئ	I-ORG
(	O
FEMA	O
)	O

مانشستر	B-ORG
يونايتد	I-ORG
مانشستر	B-ORG
سيتي	I-ORG
(	O
ديربي	B-PER
مانشستر	I-PER
)	O

تحويل	O
أرجمون	B-LOC
كثير	I-LOC
الأشواك	I-LOC

ملعب	B-ORG
آزادي	I-ORG
في	O
إيران	B-LOC
،	O
يبلغ	O
عدد	O
المتفرجين	O
نحو	O
100	O
الف	O
متفرج	O
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
الأمين	I-PER
بوخبزة	I-PER

تحويل	O
أدريان	B-PER
لوبيز	I-PER
رودريغيز	I-PER

تحويل	O
خوسيه	B-PER
ألفاريث	I-PER
دي	I-PER
بوهوركيث	I-PER

تحويل	O
بيليفيو	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

ماريا	B-PER
بوينو	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
إنيانوس	B-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
الإسكندرية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
الهلال	B-ORG
الأحمر	I-ORG
الكويتي	I-ORG

تحويل	O
باركينغ	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
اليوم	B-ORG
العالمي	I-ORG
للتنوع	I-ORG
الأحيائي	I-ORG

تسوباسا	B-ORG
طوكيو	I-ORG
ريفيليشن	I-ORG
-	O
سوراتا	O

تحويل	O
ألفرد	B-PER
تشستر	I-PER
بيتي	I-PER

تحويل	O
لايمان	B-PER
برادفورد	I-PER
سميث	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كوسوث	I-LOC
(	I-LOC
آيوا	I-LOC
)	I-LOC

محلل	B-ORG
مالي	I-ORG
معتمد	I-ORG
.	O

فخر	B-PER
الدين	I-PER
الرازي	I-PER
.	O

تحويل	O
فيرووتر	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

مهرجان	B-ORG
المال	I-ORG
في	I-ORG
البنك	I-ORG
(	I-ORG
2011	I-ORG
)	I-ORG

انتسب	O
لكلية	O
الحقوق	O
في	O
جامعة	B-ORG
دمشق	I-ORG
(	O
1965-1970	O
)	O
و	O
حصل	O
على	O
إجازة	O
(	O
ليسانس	O
)	O
في	O
الحقوق	O
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
إدريس	I-PER
السنوسي	I-PER

تحويل	O
يارا	B-PER
(	I-PER
مغنية	I-PER
)	I-PER

بدأ	O
المهرجان	O
متواضعاً،	O
وقامت	O
جامعة	B-ORG
اليرموك	I-ORG
برعايته	O
.	O

''	O
فيوتشوراما	B-ORG
''	O
'	O
1999-2001	O

تحويل	O
ألفارو	B-PER
أوريبي	I-PER
بيليث	I-PER

قصبة	B-ORG
(	I-ORG
وحدة	I-ORG
قياس	I-ORG
)	I-ORG
''	O

طيران	B-ORG
أسيا	I-ORG
(	I-ORG
تايلاند	I-ORG
)	I-ORG

بطولة	B-ORG
كأس	I-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
للسيدات	I-ORG
2011	I-ORG

فهد	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

تحويل	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
1991	I-ORG

عمر	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER

تحويل	O
فورت	B-LOC
غيبسون	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كم	B-PER
جونغ	I-PER
نام	I-PER

تحويل	O
خبغة	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
كلية	B-ORG
هارفارد	I-ORG
للحقوق	I-ORG
.	O

بنو	B-LOC
غانية	I-LOC
يستقرون	O
جزر	B-LOC
البليار	I-LOC
.	O

تحويل	O
أم	B-PER
كلثوم	I-PER
بنت	I-PER
علي	I-PER

تحويل	O
شارع	B-ORG
فلسطين	I-ORG
(	I-ORG
بغداد	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
يوبي	B-ORG
سوفت	I-ORG
شانغهاي	I-ORG

تحويل	O
تشلت	B-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ليتشفيلد	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

وخلفه	O
ابنه	O
السيد	O
محمد	B-PER
عالم	I-PER
خان	I-PER
.	O

السيد	O
أحمد	B-PER
بن	I-PER
بلة	I-PER
نائب	O
الرئيس	O

وتنتج	O
تجاريا	O
في	O
كل	O
من	O
هاواي	B-LOC
الفلبين	B-LOC
الهند	B-LOC
المكسيك	B-LOC
بورتوريكو	B-LOC
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
واجزاء	O
من	O
إفريقية	B-LOC
.	O

'	O
''	O
صامويل	B-PER
إيتو	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
هنري	B-PER
ارنست	I-PER
بيون	I-PER

تحويل	O
ميريونيذ	B-ORG
نانك	I-ORG
كونوي	I-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مسجد	B-ORG
ابن	I-ORG
طولون	I-ORG

تحويل	O
كارل	B-PER
ديل	I-PER
هاي	I-PER

هيلو	B-PER
(	I-PER
سلسلة	I-PER
)	I-PER

أدريانو	B-PER
بيريرا	I-PER
دا	I-PER
سيلفا	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ويبستر	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

سوق	B-ORG
لندن	I-ORG
للأوراق	I-ORG
المالية	I-ORG

تحويل	O
لايك	B-LOC
وورث	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ساكي	B-LOC
ملتحي	I-LOC
أحمر	I-LOC
الظهر	I-LOC

قائمة	B-LOC
مقاطعات	I-LOC
ولاية	I-LOC
أيداهو	I-LOC
الأمريكية	I-LOC

منتخب	B-ORG
الاتحاد	I-ORG
السوفييتي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

'	O
''	O
جامعة	B-ORG
الأميرة	I-ORG
نورة	I-ORG
بنت	I-ORG
عبد	I-ORG
الرحمن	I-ORG
''	O
'	O

تشيرو	B-PER
فيرارا	I-PER
,	O
جوفاني	B-PER
فرانشيني	I-PER
,	O
فرناندو	B-PER
دي	I-PER
نابولي	I-PER
,	O
فرانشيسكو	B-PER
رومانو	I-PER

تحويل	O
كوكشاير	B-LOC
ايتون	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ليثا	B-LOC
(	I-LOC
ألافا	I-LOC
)	I-LOC

بداية	O
نهاية	O
الإمبراطورية	B-ORG
الرومانية	I-ORG
الغربية	I-ORG
.	O

تحويل	B-ORG
لابلاس	I-ORG
Laplace	O
transform	O

شهر	B-ORG
الوعي	I-ORG
بالاعتداء	I-ORG
الجنسي	I-ORG

وبالرغم	O
من	O
النجاحات	O
العسكرية	O
والتحالف	O
مع	O
حزب	B-ORG
المؤتمر	I-ORG
الشعبي	I-ORG
العام،	I-ORG
إلا	O
أن	O
الانقلاب	O
واجه	O
معارضة	O
داخلية	O
ودولية	O
واسعة	O
.	O

تحويل	O
السفير	B-ORG
(	I-ORG
صحيفة	I-ORG
لبنانية	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
شهاب	B-PER
الدين	I-PER
الندوي	I-PER

جون	B-PER
ميلتون	I-PER
-	O
(	O
1608-1674	O
)	O
.	O

حيث	O
كانت	O
برعاية	O
كوكا	B-ORG
كولا	I-ORG
.	O

المؤسسة	B-ORG
العامة	I-ORG
للخطوط	I-ORG
الحديدية	I-ORG
.	O

'	O
''	O
صلنفة	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
منتخب	B-ORG
مولدوفا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
اتفاقية	B-ORG
وقاية	I-ORG
النباتات	I-ORG
الدولية	I-ORG

غياث	B-PER
الدين	I-PER
مسعود	I-PER
.	O

−	O
يستخدم	O
التوقيت	O
فقط	O
في	O
برمودا	B-LOC

**	O
127,061	O
من	O
كوستاريكا	B-LOC
.	O

حزب	B-ORG
الامة	I-ORG
بزعامة	O
الصادق	B-PER
المهدي	I-PER
.	O

من	O
صناعة	O
طائرات	B-ORG
ماكدونل	I-ORG
.	O

تحويل	O
سبيريت	B-LOC
ليك	I-LOC
(	I-LOC
أيداهو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كايزر	B-ORG
(	I-ORG
ميزوري	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
آنا	B-PER
مونتيرو	I-PER
باتشيكو	I-PER

تحويل	O
مقتل	B-ORG
محمد	I-ORG
أبو	I-ORG
خضير	I-ORG

تحويل	O
الجيش	B-ORG
الجمهوري	I-ORG
الأيرلندي	I-ORG

'	O
''	O
ديلي	B-LOC
''	O
'	O

موطن	O
هذا	O
النوع	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
تركيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
كاناواكي	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بليموث	I-LOC
(	I-LOC
آيوا	I-LOC
)	I-LOC

بوا	B-PER
-	O
''Next	O
World	O
''	O

باسم	O
من	O
فلسطين	B-ORG
.	O

تحويل	O
أحمد	B-PER
بن	I-PER
فضلان	I-PER

بعده	O
عن	O
الأرض	O
(	O
سنة	B-ORG
ضوئية	I-ORG
)	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ليفينوورث	I-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

عنتر	B-PER
يحيى	I-PER
(	O
القائد	O
)	O

منح	O
دراسية	O
كاملة	O
للبكالوريوس	O
وشهادة	O
تفوق	O
بامتياز	O
من	O
جامعة	B-ORG
6	I-ORG
أكتوبر	I-ORG
.	O

**	O
ذا	B-ORG
بيج	I-ORG
شورت	I-ORG
''	O

ويندي	B-PER
تيرنبول	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

وهو	O
والد	O
جدّ	O
الرئيس	O
حسين	B-PER
علي	I-PER
الحسيني	I-PER
.	O

تحويل	O
غريت	B-LOC
بوند	I-LOC
(	I-LOC
مين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كعب	B-LOC
(	I-LOC
قدم	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بون	B-ORG
دي	I-ORG
ريبلاي	I-ORG
(	I-ORG
أغنية	I-ORG
ريانا	I-ORG
)	I-ORG

الجامعة	B-ORG
المستنصرية	I-ORG
بغداد	B-LOC
سابقاً	O
.	O

تحويل	O
مورلاند	B-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نيكادور	B-PER
دوارتي	I-PER
فروتوس	I-PER

ندوة	B-ORG
سانت	I-ORG
غالن	I-ORG

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
هارفارد،	I-ORG
جامعة	B-ORG
برنستون،	I-ORG
جامعة	B-ORG
كولومبيا	I-ORG
.	O

تحويل	O
النجم	B-ORG
الرياضي	I-ORG
ببني	I-ORG
خلاد	I-ORG

تحويل	O
سيرجيو	B-PER
مانويل	I-PER
مونتيرو	I-PER
سيميدو	I-PER

هناك	O
إشارات	O
آثارية	O
كثيرة	O
مملكة	B-LOC
سبأ	I-LOC
وتقديسهم	O
للشمس	O
.	O

يستخدم	O
مصطلح	O
``	O
التخطيط	O
التشاركي	O
''	O
للتأكيد	O
على	O
الطابع	O
التعاوني	O
والديمقراطي	O
لهذا	O
النوذج	O
ولتمييزه	O
عن	O
نموذج	O
التخطيط	B-LOC
المركزي	I-LOC
المرتبط	O
بالاتحاد	B-LOC
السوفيتي	I-LOC
السابق	O
.	O

تحويل	O
فريس	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
)	I-LOC

ستيل	B-LOC
(	I-LOC
الراين	I-LOC
الأسفل	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
روكديل	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

موطنه	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
تركيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
عبد	B-PER
الستار	I-PER
أبو	I-PER
ريشة	I-PER

تحويل	O
الشركة	B-ORG
الوطنية	I-ORG
للتنمية	I-ORG
الزراعية	I-ORG

تحويل	O
جامعة	B-ORG
موسكو	I-ORG
التكنولوجية	I-ORG

تحويل	O
ماسسيو	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الرميلة	B-LOC
(	I-LOC
السعودية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كانليرس	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كريستيان	B-PER
هندريك	I-PER
برسون	I-PER

تحويل	O
محمد	B-PER
عبد	I-PER
الغني	I-PER
الجمسي	I-PER

تحويل	O
نوكيا	B-ORG
آشا	I-ORG
308	I-ORG

تحويل	O
بشرى	B-PER
(	I-PER
ممثلة	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
أبو	B-PER
المسك	I-PER
كافور	I-PER

تحويل	O
زانقاكاتون	B-LOC
(	I-LOC
أرارات	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الريش	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الرس	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قاعة	B-ORG
ألبرت	I-ORG
الملكية	I-ORG

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
ييل،	I-ORG
جامعة	B-ORG
كولومبيا	I-ORG
.	O

تحويل	O
سعود	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	B-PER

فرانسوا	B-PER
أراغو	I-PER
—	O
فرنسا	B-LOC
(	O
1786–1853	O
)	O

تحويل	O
شبه	B-LOC
قارة	I-LOC
الهند	I-LOC

*عمل	O
مستشاراً	O
لرئيس	O
مؤتمر	B-ORG
العالم	I-ORG
الإسلامي	I-ORG
جدة	B-LOC
.	O

تحويل	O
مدلين	B-LOC
(	I-LOC
إسبانيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ميناموتو	B-PER
نو	I-PER
يوشيميتسو	I-PER

عاش	O
طفولته	O
وتلقّى	O
تعليمة	O
في	O
القاهرة	B-LOC
.	O

(	O
2	O
)	O
formally	O
ناتاليا	B-PER
تسيلينسكايا	I-PER

وكان	O
أول	O
المنطلقين	O
سكوت	B-PER
ديكسون	I-PER
بسرعة	O
.	O

وإداريًا	O
مديرية	B-LOC
فرع	I-LOC
العدين	I-LOC
.	O

الرابطة	B-LOC
الجزائرية	I-LOC
المحترفة	I-LOC
الأولى	I-LOC
لموسم	I-LOC
2014-2015	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-LOC
منجل	I-LOC
الضافر	I-LOC

تحويل	O
شبكة	B-LOC
المنطقة	I-LOC
الإقليمية	I-LOC

'	O
''	O
بيت	B-PER
سامبراس	I-PER
''	O
'	O

أنطيوخوس	B-PER
الأول	I-PER
(	O
توفي	O
عام	O
261	O
ق.م	O
)	O

تحويل	O
لي	B-PER
كوان	I-PER
يو	I-PER

ملوك	B-ORG
مملكة	I-ORG
بيت	I-ORG
المقدس	I-ORG

شرح	O
الشيخ	O
أحمد	B-PER
محمد	I-PER
شاكر	I-PER
.	O

جامعة	B-ORG
أي.تي.	I-ORG
ستيل	I-ORG
كلية	I-ORG
الطب	I-ORG
التقويمي	I-ORG
في	I-ORG
ميسا	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
سيفيل	I-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
غارفيلد	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
جاكسون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
الحسن	I-PER
المهدي	I-PER

تحويل	O
ساوث	B-LOC
شور	I-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الجنوبية	I-LOC
)	I-LOC

مقاطعة	B-LOC
كامدن	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

معرض	B-ORG
فرانكفورت	I-ORG
الدولي	I-ORG
للكتاب	I-ORG

اكتسب	O
شهرة	O
حين	O
اختاره	O
شارلمان	B-PER
ليكون	O
مترجما	O
ضمن	O
الوفد	O
الذي	O
أرسله	O
إلى	O
هارون	B-PER
الرشيد	I-PER
.	O

تحويل	O
جاغوار	B-ORG
(	I-ORG
شركة	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
الاتحاد	B-ORG
الأفريقي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
'	O
''	O

تحويل	O
جمهورية	B-ORG
اليمن	I-ORG
الديموقراطية	I-ORG

|	O
الكنيسة	B-ORG
الأرثوذكسية	I-ORG
اليونانية	I-ORG
فى	I-ORG
الإسكندرية	I-ORG

تحويل	O
أبو	B-PER
سالم	I-PER
العياشي	I-PER

المسلحون	O
الذين	O
استغلوا	O
مساعدة	O
متعاونين	O
معهم	O
داخل	O
المدينة،	O
استهدفوا	O
وهاجموا	O
بصفة	O
موحدة	O
ومنسقة	O
لثكنة	O
تابعة	O
للجيش	B-ORG
الوطني	I-ORG
التونسي	I-ORG
ومقر	O
الحرس	B-ORG
الوطني	I-ORG
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ألباني	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

بيلي	B-PER
جين	I-PER
كينغ	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

'	O
''	O
محمد	B-PER
سياد	I-PER
بري	I-PER
''	O
'	O

2-	O
بلدية	O
أم	B-LOC
العسل	I-LOC
.	O

تحويل	O
اقبال‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إقليد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
محمد	I-PER
الأمين	I-PER

تحويل	O
الحب	B-ORG
الأسير	I-ORG
(	I-ORG
مسلسل	I-ORG
)	I-ORG

**	O
لودفيج	B-PER
فان	I-PER
بيتهوفن	I-PER
.	O

'	O
''	O
ديفيد	B-PER
كولتهارد	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
جوسيب	B-PER
مارين	I-PER
سوسبيدرا	I-PER

تحويل	O
علي	B-PER
بن	I-PER
الحسين	I-PER
السجاد	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ووترتاون	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
توسكولا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كلية	B-ORG
ابن	I-ORG
سينا	I-ORG

ثالث	B-ORG
كوكب	I-ORG
بعد	I-ORG
الشمس	I-ORG

تحويل	O
ستيفان	B-PER
مولتون	I-PER
بابكوك	I-PER

تحويل	O
تيندو	B-LOC
(	I-LOC
ياماغاتا	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
عاصي	B-PER
الحلاني	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
الحرب	B-ORG
الأهلية	I-ORG
اليمنية	I-ORG
(	I-ORG
1994	I-ORG
)	I-ORG

وبهذا	O
الشكل	O
قد	O
يكون	O
قد	O
حصل	O
على	O
لقب	O
أول	O
وزير	O
للداخلية،	O
وبعد	O
ست	O
أشهر	O
انتقل	O
من	O
وظيفته	O
بنفوذ	O
مصطفى	B-PER
رشيد	I-PER
باشا	I-PER
.	O

تحويل	O
داوران	B-LOC
(	I-LOC
همبرات	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيو	B-PER
دي	I-PER
باي	I-PER

الفيلم	O
من	O
كتابة	O
راي	B-PER
برادبري	I-PER
.	O

تحويل	O
وازيكا	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

===	O
لاعبي	O
الميلان	O
حسب	O
عدد	O
مبارياتهم	O
مع	O
المنتخب	B-ORG
الإيطالي	I-ORG
===	O

ورشة	O
عمل	O
(	O
صياغة	O
الرسالة	O
الإعلامية	O
في	O
الإعلام	O
الجديد	O
)	O
الكويت	B-LOC
212	O

تحويل	O
ولاية	B-LOC
كينتانا	I-LOC
رو	I-LOC

'	O
''	O
مقديشو	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
المملكة	B-ORG
المصرية	I-ORG
القديمة	I-ORG

وهو	O
والد	O
الطبيب	O
آرنولد	B-PER
كلبس	I-PER
.	O

'	O
''	O
بوب	B-PER
براين	I-PER
مايك	B-PER
براين	I-PER

أؤسست	O
نتيجة	O
تشارك	O
مع	O
مدرسة	B-ORG
طب	I-ORG
جامعة	I-ORG
نيوكاسل	I-ORG
.	O

تحويل	O
الآمر	B-PER
بأحكام	I-PER
الله	I-PER

كما	O
أن	O
لبعضها	O
تأثيرات	O
تحسسية	O
أو	O
تأثيرات	O
على	O
الغدة	B-ORG
الدرقية	I-ORG
...	O
الخ	O
.	O

كارولين	B-PER
فوزنياكي	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

تحويل	O
جون	B-PER
كيندريك	I-PER
بانجس	I-PER

تحويل	O
جي	B-PER
جن	I-PER
هي	I-PER

تحويل	O
بلدة	B-LOC
سبرينغفيلد	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
كالكاسكا	I-LOC
)	I-LOC

مسلم	B-PER
محمد	I-PER
البراك	I-PER
د	O
.	O

حزب	B-ORG
الشعب	I-ORG
(	I-ORG
سوريا	I-ORG
)	I-ORG

باتلفيلد	B-PER
(	I-PER
سلسلة	I-PER
)	I-PER

مش	O
عم	O
تزبط	O
معي،المخرج	O
جاد	B-PER
شويري	I-PER

تحويل	O
محمد	B-PER
الهادي	I-PER
باي	I-PER

تحويل	O
غو	B-ORG
ها	I-ORG
را	I-ORG

خنساء	B-PER
فلسطين	I-PER
(	I-PER
أم	I-PER
نضال	I-PER
فرحات	I-PER
)	I-PER

1996	B-ORG
-	O
''	O
لم	O
تتأهل	O
''	O

تحويل	O
أبو	B-PER
محمد	I-PER
الجولاني	I-PER

'	O
''	O
الرباط	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
مكاتب	B-ORG
الإتصالات	I-ORG
الحكومية	I-ORG
البريطانية	I-ORG

تحويل	O
بوينس	B-LOC
آيرس	I-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

إدوين	B-PER
فان	I-PER
در	I-PER
سار	I-PER

تحويل	O
البارون	B-PER
دي	I-PER
سلان	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بريكينريج	I-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ضفادع	B-LOC
عديمة	I-LOC
اللسان	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-ORG
الحسين	I-ORG
الأميني	I-ORG

تحويل	O
بوين	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

ايروني	O
سينغيلتون	O
و	O
غيل	B-PER
آن	I-PER
هيرد	I-PER

'	O
''	O
غينيا	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
الفجر	B-ORG
(	I-ORG
جريدة	I-ORG
)	I-ORG

**	O
التدخل	B-ORG
في	I-ORG
سوريا	I-ORG
بقيادة	I-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG

'	O
''	O
روهان	B-PER
بوبانا	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
فلورن	B-PER
ميرغيا	I-PER
''	O
'	O
هزموا	O
.	O

تحويل	O
فيليب	B-PER
دي	I-PER
فرانكو	I-PER

برج	B-ORG
مونبارناس	I-ORG
والمركز	O
التجاري	O
الذي	O
يحمل	O
نفس	O
الإسم	O
.	O

بلانك	B-ORG
(	I-ORG
مرصد	I-ORG
فضائي	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
نيالا	B-LOC
(	I-LOC
السودان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبوسوم	B-LOC
أندرسون	I-LOC
رباعي	I-LOC
العيون	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
السلام	I-PER
الأسمر	I-PER

تحويل	O
عجائب	B-ORG
الدنيا	I-ORG
السبع	I-ORG

تعلمت	O
في	O
جامعة	B-ORG
تسمانيا	I-ORG
.	O

تحويل	O
رحلة	B-ORG
إلى	I-ORG
جبل	I-ORG
بارناسوس	I-ORG

سميت	O
هاته	O
الدالة	O
هكذا	O
نسبة	O
إلى	O
كارل	B-PER
فريدريش	I-PER
غاوس	I-PER
.	O

``	O
الايدى	O
القذرة	O
''	O
ل	O
جان	B-PER
بول	I-PER
سارتر	I-PER
,	O

تحويل	O
سرعة	B-ORG
الفيلم	I-ORG
الفوتوغرافي	I-ORG

تحويل	O
يوباري	B-LOC
(	I-LOC
هوكايدو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بانوراما	B-LOC
(	I-LOC
ثيسالونيكي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
جاك	B-PER
أوكونيل	I-PER
''	O
'	O

القاسم	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
القاسم	B-PER

عناصر	B-ORG
مستوى	I-ORG
فرعي	I-ORG
s	I-ORG

مارسيليا	B-LOC
(	O
as	O
Massilia	O
)	O

تحويل	O
إي	B-PER
ين	I-PER
هيونغ	I-PER

تحويل	O
با	B-LOC
(	I-LOC
فيجي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
أذربيجان	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
الاتحاد	I-ORG
الوجدي	I-ORG

تطل	O
على	O
البحر	B-LOC
الأبيض	I-LOC
المتوسط،	I-LOC
وتعد	O
مصيفاً	O
للمحافظة	O
.	O

تحويل	O
سب	B-PER
ستيشن	I-PER
ألفا	I-PER

عقب	O
إعدام	B-PER
صدام	I-PER
حسين،	I-PER
رأت	O
عائلته	O
ضرورة	O
دفنه	O
بالرمادي	O
لتحسن	O
وضعها	O
الأمني	O
.	O

وتتكون	O
الميدالية	O
من	O
طبقة	O
واحدة،	O
وتم	O
تخصيص	O
علامة	O
صدر	O
لحامليها،	O
وتمنح	O
لأفراد	O
القوات	B-ORG
المسلحة	I-ORG
الموجودين	O
في	O
الخدمة	O
في	O
ذلك	O
اليوم	O

تحويل	O
أبراج	B-ORG
بوابة	I-ORG
أوروبا	I-ORG

أحمد	B-PER
أبو	I-PER
خاطر	I-PER
.	O

برونو	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

شباب	B-ORG
المسيرة	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
حجت	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
محمدية	I-LOC
أردكان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كلية	B-ORG
دار	I-ORG
العلوم	I-ORG
جامعة	I-ORG
القاهرة	I-ORG

مطار	B-ORG
لوئهو	I-ORG
يونلونغ	I-ORG
''	O
(	O
في	O
مرحلة	O
البناء	O
)	O

تحويل	O
سيجونغ	B-PER
العظيم	I-PER
ملك	I-PER
جوسون	I-PER

الفرنسية]]	O
France	O
Soir	O
وصحف	O
أخرى	O
في	O
أوروبا	B-LOC
بإعادة	O
نشر	O
الصور	O
الكاريكاتيرية	O
.	O

تحويل	O
هنري	B-PER
مور	I-PER
(	I-PER
نحات	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
لورين	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لوبي	B-PER
دي	I-PER
فيغا	I-PER

محمد	B-PER
ناظم	I-PER
الحقاني،	I-PER
شيخ	O
الطريقة	B-PER
النقشبندية،	I-PER
من	O
قبرص	B-LOC
.	O

مارجريت	B-PER
أوزبورن	I-PER
دوبون	I-PER
نيل	B-PER
فريزر	I-PER

بارتلوميوس	B-PER
فان	I-PER
باسن	I-PER
(	O
حوالي	O
1590–1652	O
)	O

يكمن	O
مقر	O
هذه	O
المنظمة	O
في	O
جنيف،	B-LOC
سويسرا	B-LOC
.	O

إغناطيوس	B-PER
أفرام	I-PER
الأول	I-PER
برصوم	I-PER

مير	B-PER
هزار	I-PER
خان	I-PER
خوسو	I-PER
(	O
1929–	O
)	O

تحويل	O
إقليم	B-LOC
لابي	I-LOC
(	I-LOC
فنلندا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جامعة	B-ORG
كيمنتس	I-ORG
للتكنولوجيا	I-ORG

تحويل	O
ميزون	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ليك	B-LOC
فورست	I-LOC
بارك	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
السعدون	B-LOC
(	I-LOC
شارع	I-LOC
)	I-LOC

جاوس	B-ORG
(	I-ORG
وحدة	I-ORG
)	I-ORG
.	O

'	O
''	O
نادي	B-ORG
فرايبورغ	I-ORG
''	O
'	O

The	B-ORG
Korea	I-ORG
Times	I-ORG
''	O
.	O

40px]]	O
''	O
كاراتيه	B-ORG
''	O
'	O

بطولة	B-ORG
أمم	I-ORG
أوروبا	I-ORG
لكرة	I-ORG
السلة	I-ORG
2013	I-ORG

الملك	B-PER
الصالح	I-PER
نجم	I-PER
الدين	I-PER
أيوب	I-PER

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
بيلي	B-PER
وايلدر	I-PER
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
لينكن	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كلية	B-ORG
طب	I-ORG
ويسكنسن	I-ORG

تحويل	O
جان	B-PER
بول	I-PER
سارتر	I-PER

وأثناء	O
كل	O
فترة	O
نشاطه	O
كان	O
يدعى	O
إلى	O
المنتخب	B-ORG
الوطني	I-ORG
التونسي	I-ORG
من	O
حين	O
إلى	O
آخر،	O
لكنه	O
لم	O
يكن	O
أبدا	O
حارسه	O
الأوّل	O
.	O

تحويل	O
سانت	B-LOC
ماري	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

المؤسس	O
الأسطوري	O
لكوريا	B-LOC
هو	O
دانگن	B-PER
وانگ-گوم	I-PER
.	O

تحويل	O
عبد	B-PER
القادر	I-PER
ملا	I-PER

ضاحية	B-LOC
عبد	I-LOC
الله	I-LOC
السالم،	I-LOC
وهي	O
إحدى	O
المناطق	O
السكنية	O
في	O
الكويت	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
(	O
المملكة	B-LOC
المتحدة	I-LOC
)	O

'	O
''	O
ويليام	B-PER
ماكينلي	I-PER
''	O
'	O
(	O
1843–1901	O
)	O

تحويل	O
لويس	B-PER
سي.كي	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
مقبرة	B-ORG
20	I-ORG
''	O
'	O

و	O
هو	O
يلعب	O
مع	O
نادي	B-ORG
السالمية	I-ORG
.	O

تستعمل	O
هذه	O
الواجهة	O
حصرًا	O
لأجهزة	O
سامسونج،	B-ORG
ولا	O
تُرخص	O
لشركات	O
أخرى	O
.	O

مايل	B-ORG
إيند	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

أندريه	B-PER
أغاسي	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
نظام	B-PER
الدين	I-PER
أولياء	I-PER

تحويل	O
محمد	B-PER
الخامس	I-PER
العثماني	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
غولياد	I-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ريسه‌وند	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
دلفان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إمبيريال	B-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قائمة	B-ORG
رؤساء	I-ORG
وزراء	I-ORG
الكويت	I-ORG

'	O
''	O
ريال	B-ORG
مدريد	I-ORG
'	O
''	O
(	O
3	O
)	O

تحويل	O
إليزابيث	B-PER
الأولى	I-PER
ملكة	I-PER
إنجلترا	I-PER

ناصر	B-PER
بن	I-PER
حمد	I-PER
آل	I-PER
خليفة	I-PER

كانتون	B-LOC
غراوبوندن	I-LOC
/	O
كانتون	B-LOC
سانت	I-LOC
غالن	I-LOC

'	O
''	O
ليزل	B-PER
هوبر	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
ليزا	B-PER
ريموند	I-PER
''	O
'	O
هزمن	O
فانيا	B-PER
كينغ	I-PER
/	O
ياروسلافا	B-PER
شفيدوفا	I-PER
,	O
4–6	O
,	O
7–6	O
(	O
7–5	O
)	O
,	O
7–6	O
(	O
7–3	O
)	O

ألبيرت	B-PER
كوستا	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
مسجد	B-ORG
بل	I-ORG
خشتي	I-ORG

التي	O
تختارها	O
مجلة	O
تايم	B-ORG
.	O

تحويل	O
هوقل	B-LOC
قصير	I-LOC
الذيل	I-LOC

تيوبالت	B-PER
فون	I-PER
بتمان	I-PER
هولفيغ	I-PER

تحويل	O
الحزب	B-ORG
الاشتراكي	I-ORG
الموحد	I-ORG
(	I-ORG
المغرب	I-ORG
)	I-ORG

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
كاليفورنيا،	I-ORG
بركلي	I-ORG
.	O

'	O
''	O
ويليامز	B-ORG
إف	I-ORG
ون	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
ميكائيل	B-PER
نيلسون	I-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
سويدي	I-PER
)	I-PER

ساموراي	B-ORG
تشامبلو	I-ORG
-	O
دايكيتشي	O

بيل	B-PER
سيدويل	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

مقاطعة	B-LOC
غلوستر	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
زكاري	B-PER
تايلور	I-PER
''	O
'	O
(	O
1784–1850	O
)	O

عضو	O
المنظمة	B-ORG
العربية	I-ORG
لحقوق	I-ORG
الإنسان	I-ORG

روبير	B-PER
دو	I-PER
لا	I-PER
سال	I-PER

'	O
''	O
كاليستوس	B-PER
الثالث	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بين	I-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قائمة	B-ORG
أعلام	I-ORG
السوريين	I-ORG

تحويل	O
الحسين	B-PER
بن	I-PER
علي	I-PER

'	O
''	O
شباب	B-ORG
بلوزداد	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
بينتونيا	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

عضو	O
في	O
المؤسسة	O
العامة	O
للخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
العربية	I-ORG
السعودية	I-ORG
.	O

محمد	B-PER
صلاح	I-PER
الدين	I-PER
عبد	I-PER
الصبور	I-PER
.	O

تحويل	O
الانتخابات	B-ORG
البرلمانية	I-ORG
في	I-ORG
سوريا	I-ORG
2012	I-ORG

تحويل	O
رينسيلير	B-LOC
(	I-LOC
ميزوري	I-LOC
)	I-LOC

**	O
بومباردييه	B-ORG
(	O
وتتضمن	O
الشركات	O
السابقة	O
دي	B-ORG
هافيلاند	I-ORG
كندا	I-ORG
كنداير	B-ORG
)	O

تحويل	O
أمارلس	B-LOC
ست	I-LOC
الحسن	I-LOC

تحويل	O
فريدرش	B-PER
الأول	I-PER
(	I-PER
ناخب	I-PER
براندنبورغ	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ماكونتوش	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

انتقل	O
إلى	O
الإسكندرية	B-LOC
حيث	O
تلقى	O
علومه	O
بالمرحلة	O
الثانوية	O

النظريات	O
المطروحة	O
آنذاك	O
وصلته	O
بالعائلة	O
الأميرية	O
في	O
دوقية	B-LOC
بادن	I-LOC
الكبرى	I-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
هارني	I-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
غارفيلد	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
هاسكل	B-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

===	O
الحرب	B-ORG
بين	I-ORG
1551-1559	I-ORG
===	O

**	O
فرايجر	B-ORG
(	I-ORG
مسلسل	I-ORG
)	I-ORG
.	O

تحويل	O
ويندوز	B-ORG
إكس	I-ORG
بي	I-ORG

'	O
''	O
دوري	B-ORG
بورتو	I-ORG
ريكو	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
''	O
'	O

إيدفالد	B-PER
بواسون	I-PER
هاغن	I-PER
(	O
5	O
/	O
5	O
)	O

**	O
يريفان	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

مثّل	O
منتخب	B-ORG
لبنان	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

بطولة	B-ORG
أوروبا	I-ORG
لكرة	I-ORG
الماء	I-ORG

ويتبع	O
هذا	O
النظام	O
في	O
كوريا	B-LOC
الجنوبية،	I-LOC
ويتحول	O
صوت	O
ال	O
ㄹ	O
إلى	O
صوت	O
ال	O
ㅇ	O
في	O
النطق	O
والكتابة	O
.	O

'	O
''	O
كارلوس	B-PER
مويا	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
قسم	B-LOC
منصوري	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

مقبرة	B-LOC
بير	I-LOC
لاشيز	I-LOC
.	O

بُني	O
هذا	O
التمثال	O
أثناء	O
فترة	O
حكم	O
سلالة	B-LOC
تانغ	I-LOC
(	O
618-907	O
)	O
م	O
.	O

ولد	O
هود	B-LOC
هشارون	I-LOC
في	O
إسرائيل	B-LOC
.	O

تشغل	O
الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
البريطانية	I-ORG
وجهة	O
السفر	O
الوحيدة	O
خارج	O
أمريكا	B-LOC
الشمالية	I-LOC
من	O
المطار	O
إلى	O
مطار	B-ORG
لندن	I-ORG
هيثرو،	I-ORG
في	O
حين	O
أن	O
خطوط	B-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG
الجوية	I-ORG
خطوط	B-ORG
هاواي	I-ORG
الجوية	I-ORG
تقدم	O
خدمة	O
بدون	O
توقف	O
إلى	O
هاواي	B-LOC
.	O

تحويل	O
متحف	B-ORG
نيكولا	I-ORG
تيسلا	I-ORG

تحويل	O
يوجين	B-PER
فيكتور	I-PER
دبس	I-PER

تولى	O
منصب	O
رئيس	B-ORG
الإكوادور	I-ORG
.	O

*برنامج	O
المواهب	O
ستار	B-ORG
أكاديمي	I-ORG
10،11	O

ولفت	O
المرجع	O
حسين	B-PER
البروجردي	I-PER
إلى	O
ضرورة	O
تلبية	O
الدعوة	O
.	O

حركة	B-ORG
اليسار	I-ORG
الديمقراطي	I-ORG
.	O

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
عبد	I-PER
الهادي	I-PER

'	O
''	O
نيكو	B-PER
روسبيرغ	I-PER
''	O
'	O

البرنامج	B-ORG
الدولي	I-ORG
لتقييم	I-ORG
الطلبة	I-ORG
(	O
PISA	O
)	O

كان	O
جيوفاني	B-PER
دوندي	I-PER
أيضًا	O
من	O
صانعي	O
الساعات	O
الذين	O
لم	O
تبق	O
ساعاتهم،	O
إلا	O
أنه	O
أعيد	O
بنائها	O
وفقًا	O
لتصاميمه	O
.	O

'	O
''	O
جامعة	B-ORG
الملك	I-ORG
فهد	I-ORG
للبترول	I-ORG
والمعادن	I-ORG
''	O
'	O

راجكومار	B-PER
هيراني	I-PER
و	O
فيدو	B-PER
فينود	I-PER
تشوبرا	I-PER

تحويل	O
هيرميس	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
المسيحية	B-LOC
في	I-LOC
روسيا	I-LOC

تحويل	O
أمير	B-PER
حسين	I-PER
صادقي	I-PER

رؤساء	B-ORG
مجلس	I-ORG
الشعب	I-ORG
السوري	I-ORG

تحويل	O
قرية	B-LOC
بكتشون	I-LOC
التراثية	I-LOC

طيران	B-ORG
الشرق	I-ORG
الأوسط	I-ORG
.	O

نساء	B-PER
في	I-PER
مسابقات	I-PER
رعاة	I-PER
البقر	I-PER

المرجع	O
الشيخ	O
ناصر	B-PER
مكارم	I-PER
الشيرازي	I-PER

تحويل	O
تسوق	B-ORG
عبر	I-ORG
الإنترنت	I-ORG

'	O
''	O
دافيد	B-PER
فيا	I-PER
''	O
'	O

راكون	B-PER
(	I-PER
مسلسل	I-PER
كرتوني	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
مايكل	B-ORG
جاكسون	I-ORG
هذه	I-ORG
هي	I-ORG
(	I-ORG
حفلة	I-ORG
)	I-ORG

الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الأمريكية	I-ORG
.	O

تحويل	O
هابلوغروب	B-ORG
جي1	I-ORG
-	I-ORG
J1	I-ORG
(	I-ORG
واي-دي	I-ORG
إن	I-ORG
إيه	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
سومتر	I-LOC
(	I-LOC
جورجيا	I-LOC
)	I-LOC

أندرو	B-PER
جاكسون	I-PER
,	O
مارتن	B-PER
فان	I-PER
بيورين	I-PER

تحويل	O
توتشيغي	B-LOC
(	I-LOC
توتشيغي	B-LOC
)	I-LOC

وقد	O
تجدد	O
المسلسل	O
للمرة	O
الرابعة	O
والأخيرة،	O
وأطلبت	O
شركة	O
ديزني	B-ORG
حلقات	O
جديدة.7	O

**	O
حجل	B-LOC
رمادي	I-LOC
,	O
''Perdix	O
perdix	O
''	O
-	O
Introduced	O

مقاطعة	B-LOC
غلوستر	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

كارنفال	B-ORG
(	O
بالتعاون	O
مع	O
كيجي	B-PER
إيناي	I-PER
)	O

ستاد	B-ORG
القاهرة	I-ORG
الدولي	I-ORG
.	O

قائمة	B-LOC
المواضيع	I-LOC
الأساسية	I-LOC
في	I-LOC
الأعمال	I-LOC
التجارية	I-LOC

فيليم	B-PER
ألكساندر	I-PER
(	I-PER
ملك	I-PER
هولندا	I-PER
)	I-PER
(	O
1849-79	O
)	O

انظر	O
إلى	O
تأثير	B-ORG
كوريوليس	I-ORG
.	O

وهو	O
عضو	O
في	O
شين	B-ORG
فين	I-ORG
.	O

'	O
''	O
جيمي	B-PER
فالون	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
كركوك	I-ORG
الرياضي	I-ORG

تحويل	O
دارین	B-LOC
(	I-LOC
نرغسان	I-LOC
)	I-LOC

متحف	B-PER
بيت	I-PER
إبراهيم	I-PER
العريض	I-PER

تحويل	O
كيلمارنوك	B-ORG
ولاوداون	I-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
تيم	B-PER
بيرنرز	I-PER
لي	I-PER

تحويل	O
تخطيط	B-ORG
صدى	I-ORG
القلب	I-ORG
الدوبلري	I-ORG

تحويل	O
جيمس	B-PER
راسل	I-PER
لويل	I-PER

تحويل	O
الإسلام	B-ORG
في	I-ORG
سريلانكا	I-ORG

تحويل	O
إدوارد	B-PER
الأمير	I-PER
الأسود	I-PER

يقع	O
مقر	O
الهيئة	O
في	O
بارما،	B-LOC
إيطاليا	B-LOC
.	O

تحويل	O
سباق	B-ORG
باريس	I-ORG
روبيه	I-ORG
2013	I-ORG

مجموعة	O
تصل	O
إلى	O
حد	O
الشرقي	O
من	O
توزيعه	O
فيجي	B-LOC
مع	O
[Handbook	O
of	O
the	O
Birds	O
of	O
the	O
World	O
.	O

'	O
''	O
أرانتشا	B-PER
سانتشيث	I-PER
فيكاريو	I-PER

حسين	B-PER
قويعان	I-PER
المطيري	I-PER
8394	O
صوتا	O

الملعقة	B-ORG
الفضية	I-ORG
-	O
أيامي	O
ميناميكوجو	O

تحويل	O
فوينتيس	B-LOC
دي	I-LOC
أنيو	I-LOC

تحويل	O
المحكمة	B-ORG
العليا	I-ORG
الفنلندية	I-ORG

بيرنيس	B-LOC
ليه	I-LOC
بولوجن	I-LOC
(	O
CAB	O
)	O

أبو	B-PER
حمزة	I-PER
الثمالي	I-PER
.	O

تحويل	O
مدينة	B-ORG
الأمير	I-ORG
سعود	I-ORG
بن	I-ORG
جلوي	I-ORG
الرياضية	I-ORG

تحويل	O
جشنة	B-LOC
طويلة	I-LOC
المنقار	I-LOC

'	O
''	O
الحزب	B-ORG
المغربي	I-ORG
الليبرالي	I-ORG
''	O
'	O

بوب	B-PER
لوتز	I-PER
(	I-PER
تنس	I-PER
)	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

تحويل	O
وكالة	B-ORG
أنباء	I-ORG
الجمهورية	I-ORG
الإسلامية	I-ORG

و	O
تم	O
تعزيز	O
الفريق	O
بعدة	O
صفقات	O
أهمها	O
مانسيني	B-PER
و	O
سولي	B-PER
علي	I-PER
مونتاري	I-PER
و	O
ريكاردو	B-PER
كواريسما	I-PER
.	O

تحويل	O
أمبريلا	B-ORG
(	I-ORG
أغنية	I-ORG
ريانا	I-ORG
)	I-ORG

مارس	B-ORG
(	O
1988-1991	O
)	O

تنقسم	O
المنطقة	O
إلى	O
مقاطعتين	O
هما	O
بوتنسا	B-LOC
ماتيرا	B-LOC
.	O

كما	O
تقدم	O
الصفحة	O
الرئيسية	O
معلومات	O
نوعية	O
عن	O
مؤلفين	O
مختلفين	O
من	O
بينهم	O
طارق	B-PER
رمضان	I-PER
يوسف	B-PER
القرضاوي	I-PER
وأوريانا	O
فالسي	O
.	O

وارسو	B-LOC
(	O
بولندا	B-LOC
)	O

ولا	O
توجد	O
أرقام	O
قاطعة	O
تحدد	O
كم	O
كان	O
عدد	O
السكان	O
الأصليين	O
الذين	O
يعيشون	O
في	O
أمريكا	B-LOC
الشمالية	I-LOC
قبل	O
وصول	O
كولومبوس	B-PER
.	O

تحويل	O
المنوفية	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

كان	O
بين	O
عامي	O
1664-1669	O
حاكم	B-PER
فنلندا	I-PER
العام	I-PER
.	O

كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
2002	I-ORG
لم	O
يتأهل	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
لينكون	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أروى	B-PER
بنت	I-PER
أحمد	I-PER

Afghanistan	O
Sixth	O
PRGF	O
Review	O
,	O
صندوق	B-ORG
النقد	I-ORG
الدولي	I-ORG

تحويل	O
خوسيه	B-PER
ماريا	I-PER
سيلس	I-PER

تحويل	O
كوليردج	B-LOC
(	I-LOC
نبراسكا	I-LOC
)	I-LOC

نظرية	B-ORG
الانفجار	I-ORG
العظيم	I-ORG
-	O
بيني	B-PER

تحويل	O
قناة	B-ORG
الجزيرة	I-ORG
الإنجليزية	I-ORG

من	O
صناعة	O
شركة	B-ORG
لوكهيد	I-ORG
.	O

تحويل	O
المحافظة	B-LOC
الغربية	I-LOC
(	I-LOC
كينيا	I-LOC
)	I-LOC

**	O
البعثة	O
الدائمة	O
إلى	O
الاتحاد	B-ORG
الأفريقي	I-ORG
في	O
أديس	B-LOC
أبابا	I-LOC

تحويل	O
إغناطيوس	B-PER
أفرام	I-PER
الثاني	I-PER

تحويل	O
القوات	B-ORG
البرية	I-ORG
الدانماركية	I-ORG

تحويل	O
هنري	B-PER
الثامن	I-PER
ملك	I-PER
إنجلترا	I-PER

مملكة	B-LOC
صربيا	I-LOC
ما	O
بين	O
1882–1918	O
.	O

دبي]]	O
,	O
الإمارات	B-LOC
العربية	I-LOC
المتحدة	I-LOC

تحويل	O
الشرق	B-ORG
الأوسط	I-ORG
(	I-ORG
جريدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
نصر	B-PER
بن	I-PER
سيار	I-PER
الكناني	I-PER

تحويل	O
حسين‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فراهان	I-LOC
)	I-LOC

بيد	O
أن	O
تلك	O
العمليات	O
تم	O
التوقع	O
بأنها	O
نادرة	O
جدا	O
وهناك	O
تجارب	O
مطابقة	O
بالشكل	O
تقريبا	O
لتيفاترون	O
موجودة	O
في	O
مصادم	B-ORG
الهدرونات	I-ORG
الكبير	I-ORG
.	O

جماعة	B-ORG
أبو	I-ORG
سياف،	I-ORG
الفلبين	B-LOC

تحويل	O
متحف	B-ORG
الطيران	I-ORG
(	I-ORG
إسطنبول	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
کبورتشال	B-LOC
(	I-LOC
تشهار	I-LOC
فريضة	I-LOC
)	I-LOC

تولى	O
مناصب	O
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
.	O

ويشكلون	O
جزء	O
من	O
النخبة	O
الثرية	O
والمتعلمة	O
والسياسية	O
في	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
.	O

تحويل	O
سارة	B-PER
ميشيل	I-PER
غيلار	I-PER

رئيس	B-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG
باراك	B-PER
أوباما	I-PER

أرخميدس	B-PER
—	O
سرقوسة	B-LOC
,	O
اليونان	B-LOC
(	O
ca	O
.	O

تحويل	O
أحمد	B-PER
عبد	I-PER
الجبار	I-PER

تحويل	O
كرمانشاه	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

اتحاد	B-ORG
شرق	I-ORG
آسيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
جرزنغ	B-LOC
(	I-LOC
دودانغة	I-LOC
)	I-LOC

رغم	O
أهميته	O
وتاريخه	O
وما	O
يربطنا	O
به،	O
ولكن	O
الأهم	O
من	O
ذلك	O
كله	O
هو	O
أننا	O
نريد	O
أن	O
نحتفل	O
بأن	O
الإرادة،	O
إرادة	O
الخير،	O
إرادة	O
الإعمار،	O
إرادة	O
البناء،	O
إرادة	O
الوطن	B-ORG
هي	O
التي	O
انتصرت	O
في	O
المحصلة	O
النهائية	O
''	O
.	O

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
باشا	I-PER
الفرنجي	I-PER

**	O
إطلاق	O
اسم	O
جمهورية	B-ORG
اليمن	I-ORG
الديمقراطية	I-ORG
الشعبية	I-ORG
على	O
اليمن	B-ORG
الجنوبي	I-ORG
.	O

بازل	B-LOC
/	O
ميلوز	B-LOC
/	O
فرايبورغ	B-LOC

يلعب	O
حالياً	O
مع	O
نادي	B-ORG
موناكو	I-ORG
.	O

تحويل	O
بيكونسفيلد	B-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

كما	O
توجد	O
بالولاية	O
16	O
بلدية	B-LOC
.	O

الأهلي	B-ORG
(	O
حامل	O
اللقب	O
)	O

نادي	B-ORG
فاسكو	I-ORG
دا	I-ORG
غاما	I-ORG

تحويل	O
نادر	B-PER
أبو	I-PER
الليف	I-PER

شارك	O
في	O
بطولة	B-ORG
العالم	I-ORG
للراليات	I-ORG
.	O

كنيسة	B-ORG
القديس	I-ORG
بولس	I-ORG
خارج	I-ORG
الأسوار	I-ORG
.	O

تحويل	O
يوسف	B-PER
وهبة	I-PER
باشا	I-PER

تحويل	O
محركات	B-ORG
ايرو	I-ORG
الدولية	I-ORG

تحويل	O
بومية	B-LOC
(	I-LOC
الجزائر	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جمعية	B-ORG
العربية	I-ORG
الفتاة	I-ORG

وقد	O
افرجو	O
عنة	O
بعد	O
عدة	O
ايام	O
بوساطة	O
رئيس	O
السلطة	O
محمود	B-PER
عباس	I-PER
.	O

تحويل	O
إيبيرفيل	B-LOC
ستاسيون	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

الدخول	O
إلى	O
كريستيانيا	B-LOC
البلدة	I-LOC
الحرة	I-LOC

جورج	B-PER
إليري	I-PER
هيل	I-PER
(	O
1895-1902	O
)	O
.	O

تحويل	O
الملعب	B-ORG
البلدي	I-ORG
(	I-ORG
حماة	I-ORG
)	I-ORG

نوف	O
-	O
سناء	B-PER
إبراهيم	I-PER

هند	B-PER
محمد	I-PER
في	O
دور	O
(	O
عديلة	O
)	O
.	O

تحويل	O
علي	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
صالح	I-PER

تحويل	O
جاكسون	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
بورنيت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إليزابيث	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
1958	I-ORG

(	O
إم	B-ORG
‌بي	I-ORG
‌سي	I-ORG
3	I-ORG
)	O
.	O

تحويل	O
كأس	B-ORG
الأمير	I-ORG
(	I-ORG
الكويت	I-ORG
)	I-ORG

مشعل	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

كلاتة	B-LOC
شيرو	I-LOC
(	I-LOC
راز	I-LOC
)	I-LOC

يعقوب	B-PER
بن	I-PER
إسحاق	I-PER
الكندي	I-PER

تحويل	O
بولي	B-PER
كارب	I-PER
كوش	I-PER

توفي	O
في	O
إل	B-LOC
باسو،	I-LOC
تكساس	I-LOC
.	O

**	O
الرباط	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

تحويل	O
ناظم	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
قشلاق	I-LOC
أهر	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ياماها	B-ORG
موتور	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
رالز	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
مملكة	B-LOC
الغرب	I-LOC
''	O
'	O
.	O

عملت	O
من	O
قبل	O
كمراسلة	O
لصحيفة	O
نيويورك	B-ORG
تايمز	I-ORG
,	O
وتعيش	O
حاليا	O
في	O
هونغ	B-LOC
كونغ	I-LOC
.	O

تحويل	O
هيرلي	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

سكوت	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
80	O
في	O
سباق	B-ORG
طواف	I-ORG
فرنسا	I-ORG
1987	I-ORG

تقول	O
سوزان	B-PER
كولنز	I-PER
أن	O
هذا	O
الهيكل	O
يرجع	O
لخلفيتها	O
المسرحية	O
,	O
والتي	O
علمتها	O
على	O
الكتابة	O
في	O
ثلاث	O
فصول	O
.	O

قتل	O
86	O
شخصا	O
الجنود	O
الألمان	O
في	O
اسك	B-LOC
.	O

ماركو	B-PER
روسي	I-PER
(	I-PER
مواليد	I-PER
1987	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
قائمة	B-LOC
أقاليم	I-LOC
رومانيا	I-LOC

تحويل	O
أحمد	B-PER
الصافي	I-PER
سعيد	I-PER

تحويل	O
غیبي	B-LOC
(	I-LOC
ده	I-LOC
کردي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الدرك	B-ORG
الملكي	I-ORG
المغربي	I-ORG

كنيسة	B-ORG
أم	I-ORG
الزنار	I-ORG
.	O

بايرن	B-ORG
ميونخ	I-ORG
(	O
5	O
)	O

موطنها	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
مصر	B-LOC
قبرص	B-LOC
تركيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
المعهد	B-ORG
القومي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
للقياس	I-ORG

تحويل	O
سويو	B-PER
(	I-PER
مغنية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
بلزوني	B-LOC
(	I-LOC
مسيسيبي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
باغ	B-LOC
لطیفان	I-LOC
(	I-LOC
بيش	I-LOC
کوه	I-LOC
زلاغي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كاسبر	B-PER
ديفيد	I-PER
فريدريك	I-PER

تحويل	O
فرج	B-LOC
فلامرزي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فيروزآباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قشلاق	B-LOC
محمد	I-LOC
بیغ	I-LOC
العلیا	I-LOC
(	I-LOC
هير	I-LOC
أردبيل	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
وحدات	B-ORG
المظلات	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
بلدة	B-LOC
فالي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
مونتور	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
التجمع	B-ORG
من	I-ORG
أجل	I-ORG
الثقافة	I-ORG
والديمقراطية	I-ORG

البحر	B-LOC
التيراني	I-LOC
محاط	O
بسردينيا،	B-LOC
شبه	B-LOC
الجزيرة	I-LOC
الإيطالية	I-LOC
صقلية؛	B-LOC

تحويل	O
كون	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
هشام	B-PER
عباس	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
حسين	B-PER
سري	I-PER
باشا	I-PER

تحويل	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
1932	I-ORG

منظمة	B-ORG
التعاون	I-ORG
الاقتصادي	I-ORG
(	O
ECO	O
)	O

تحويل	O
بلهور	B-LOC
(	I-LOC
غرمسیر	I-LOC
أردستان	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
منتخب	B-ORG
الجزائر	I-ORG
لكرة	I-ORG
السلة	I-ORG
''	O
'	O

أكبر	O
إنجاز	O
حققه	O
كان	O
بفوزه	O
بطولة	B-ORG
ويمبلدون	I-ORG
2014	I-ORG
لزوجي	O
الرجال،	O
مع	O
شريكه	O
جاك	B-PER
سوك	I-PER
.	O

فريد	B-PER
ستول	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

تحويل	O
الشركة	B-ORG
التونسية	I-ORG
للكهرباء	I-ORG
والغاز	I-ORG

قاطعت	O
ألمانيا	B-LOC
الشرقية	I-LOC
هذه	O
البطولة	O
.	O

تحويل	O
انقلاب	B-ORG
2013	I-ORG
في	I-ORG
مصر	I-ORG

تحويل	O
عقاب	B-LOC
سعفاء	I-LOC
كبرى	I-LOC

منظمة	B-ORG
الأمن	I-ORG
والتعاون	I-ORG
في	I-ORG
أوروبا	I-ORG

-	O
09	O
النفيضة	B-LOC
مع	O
محطّة	O
استخلاص	O
.	O

منظمة	B-ORG
الشرطة	I-ORG
الجنائية	I-ORG
الدولية	I-ORG

تحويل	O
تنس	B-ORG
الطاولة	I-ORG
في	I-ORG
أولمبياد	I-ORG
2004	I-ORG

تأسيس	O
جامعة	B-ORG
هارفارد	I-ORG
.	O

هدرسفيلد	B-ORG
تاون	I-ORG
(	O
3	O
)	O

اللعبة	O
من	O
تطوير	O
إي	B-ORG
أيه	I-ORG
كندا	I-ORG
وهي	O
من	O
نشر	O
إلكترونيك	B-ORG
آرتس	I-ORG
.	O

دوغلاس	B-PER
أوشيروف	I-PER
من	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
الأمريكية	I-LOC

تحويل	O
مصطفى	B-PER
صادق	I-PER
الرافعي	I-PER

تحويل	O
شاه	B-PER
رخ	I-PER
بن	I-PER
تيمورلنك	I-PER

فرانكفورت	B-LOC
,	O
هسن	B-LOC
,	O
Germany	O

تحويل	O
بيدرو	B-PER
إنريكث	I-PER
أورنيا	I-PER

الكنيسة	B-ORG
الأرمنية	I-ORG
الإنجيلية	I-ORG
.	O

يتدفق	O
من	O
بلدية	O
هاردينكسفيلد-	B-LOC
خيسيندام	I-LOC
إلى	O
دوردريخت،	B-LOC
حيث	O
ينقسم	O
إلى	O
نهري	O
نورد	B-LOC
آودا	B-LOC
ماس	I-LOC
.	O

تحويل	O
إن	B-ORG
دي	I-ORG
تي	I-ORG
في	I-ORG

===	O
منتخب	B-ORG
أوزباكستان	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
===	O

تحويل	O
شق	B-LOC
علوي	I-LOC
للحجاج	I-LOC

يلعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
مصر	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
طب	B-ORG
التوليد	I-ORG
والنساء	I-ORG

تحويل	O
أرتوين	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
رافينا	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

فقام	O
فلاديمير	B-PER
بوتين	I-PER
بترشيحه	O
ليتولى	O
منصب	O
المحافط	O
.	O

تحويل	O
تشيسانينغ	B-LOC
(	I-LOC
ميشيغان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بلدة	B-LOC
كريستال	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
مونتكالم	I-LOC
)	I-LOC

ملعب	B-ORG
ستاد	I-ORG
السلام	I-ORG
.	O

وكان	O
والده	O
ضابطا	B-PER
في	O
البحرية	B-ORG
الملكية	I-ORG
البريطانية	I-ORG
.	O

(	O
مقفلة	O
)	O
-	O
الكويت	B-LOC

تحويل	O
سباق	B-ORG
باريس	I-ORG
روبيه	I-ORG
1903	I-ORG

تحويل	O
جمال	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
علي	I-LOC
أباد	I-LOC
ملك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
سعود	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	B-PER

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
كوريا	I-ORG
الجنوبية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تتبع	O
منطقة	B-LOC
مكة	I-LOC
المكرمة	I-LOC
.	O

بابان]]	O
,	O
39’	O
زفونيمير	B-PER
بوبان	I-PER

يحدها	O
خليج	B-LOC
عدن	I-LOC
المحيط	B-LOC
الهندي	I-LOC
من	O
الشرق،	O
إثيوبيا	B-LOC
من	O
الغرب	O
جيبوتي	B-LOC
من	O
الشمال	O
الغربي،	O
كينيا	B-LOC
من	O
الجنوب	O
الغربي	O
.	O

تحويل	O
كونتوكاليون	B-LOC
(	I-LOC
كيركيرا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
غرانت	I-LOC
(	I-LOC
داكوتا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
موم	B-LOC
يي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
إسلام	I-LOC
آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
والووا	I-LOC
(	I-LOC
أوريغون	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لبنان	B-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جسر	B-ORG
قوسي	I-ORG
مقيد	I-ORG

لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
إنجلترا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
مردوخ	B-PER
أبلا	I-PER
إيدينا	I-PER
الثاني	I-PER

2006-2009	O
مسلسل	B-ORG
ويبقى	I-ORG
الحب	I-ORG
'	O
''	O
Binbir	O
Gece	O
''	O
'	O
.	O

قامت	O
بأداء	O
دورها	O
جونكو	B-PER
إيواو	I-PER
.	O

تحويل	O
اضطراب	B-ORG
(	I-ORG
فلك	I-ORG
)	I-ORG

الكنداكة	B-PER
(	I-PER
اللقب	I-PER
الملكي	I-PER
)	I-PER
.	O

إسرائيل	B-ORG
لصناعات	I-ORG
الطيران	I-ORG
والفضاء	I-ORG

تحويل	O
احمد	B-PER
مسعود	I-PER
يلماز	I-PER

لاري	B-PER
إليسون	I-PER
-	O
أوراكل	B-ORG

أرسلت	O
مصر	B-LOC
10,000	O
جندي	O
تحت	O
قيادة	O
اللواء	O
أحمد	B-PER
علي	I-PER
المواوي	I-PER
.	O

تم	O
افتتاحها	O
رسميا	O
من	O
قبل	O
أولوسيجون	B-PER
أوباسانجو	I-PER
.	O

منظمة	B-ORG
حظر	I-ORG
الأسلحة	I-ORG
الكيميائية	I-ORG
(	O
OPCW	O
)	O

تحويل	O
ستاوروس	B-LOC
(	I-LOC
ثيسالونيكي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أخناتون	B-PER
(	I-PER
مغني	I-PER
راب	I-PER
)	I-PER

ولد	O
في	O
،	O
كندا	B-LOC
.	O

كأس	B-ORG
الأمم	I-ORG
الأفريقية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
2015	I-ORG

تحويل	O
لازلو	B-PER
ناجي	I-PER
(	I-PER
كشاف	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
اتحاد	B-ORG
سانت	I-ORG
لوسيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

قوات	B-ORG
الحرس	I-ORG
الجمهوري	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

بايرن	B-ORG
ميونخ	I-ORG
لكرة	I-ORG
السلة	I-ORG

تحويل	O
البحيرات	B-LOC
العظمى	I-LOC
الأفريقية	I-LOC

تحويل	O
آي	B-ORG
سي	I-ORG
فلكس	I-ORG

ديك	B-PER
كريلي	I-PER
''	O
(	O
النهائي	O
)	O
''	O

بالاتينات	B-LOC
العليا	I-LOC
(	O
''Oberpfalz	O
''	O
)	O

•	O
الشيخة	O
لبنى	B-PER
بنت	I-PER
خالد	I-PER
القاسمي	I-PER

تحويل	O
أنصار	B-ORG
السنة	I-ORG
(	I-ORG
العراق	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
بهار	B-PER
(	I-PER
خزر	I-PER
)	I-PER

زوجة	O
الشيخ	O
أحمد	B-PER
بن	I-PER
علي	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER
.	O

**الرئيس	O
–	O
توماس	B-PER
هندريك	I-PER
إيلفس،	I-PER
رئيس	B-PER
إستونيا	I-PER
(	O
2006–حالياً	O
)	O

نانسي	B-PER
ريتشي	I-PER
''	O
(	O
ربع	O
النهائي	O
)	O
''	O

تحويل	O
ترينتون	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
تشيرينغ	B-PER
دورجي	I-PER
''	O
'	O

اليمن	B-LOC
(	O
صنعاء	B-LOC
)	O

تحويل	O
المنظمة	B-ORG
العالمية	I-ORG
للأرصاد	I-ORG
الجوية	I-ORG

فرجينيا	B-PER
وايد	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

رئيس	O
الاتحاد	B-ORG
العربي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

**	O
بانكوك	B-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

تحويل	O
المعهد	B-ORG
الفرنسي	I-ORG
للبترول	I-ORG

فوزي	B-PER
اللهبي	I-PER
في	O
800	O
متر	O
و	O
أقصي	O
في	O
ربع	O
النهائي	O
بتوقيت	O
1	O
د	O
45	O
ث	O
و	O
67	O
جم	O

وقد	O
استعمل	O
العديد	O
من	O
السياسيين	O
الأمريكيين	O
كلمة	O
مدرسة	O
بمدلول	O
سلبي	O
منهم	O
دونالد	B-PER
رامسفيلد	I-PER
كولن	B-PER
باول	I-PER
.	O

تحويل	O
أسرة	B-ORG
مصرية	I-ORG
سادسة	I-ORG

سمولفيل	B-ORG
(	I-ORG
الموسم	I-ORG
الأول	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مارشال	I-LOC
(	I-LOC
آيوا	I-LOC
)	I-LOC

''	O
'العداء	O
''	O
حسين	B-PER
آل	I-PER
حمضة	I-PER
(	O
5000	O
)	O

تحويل	O
منصور	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

تحويل	O
ليشيرو	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

طنطا	B-ORG
(	O
صاعد	O
)	O

أستون	B-ORG
فيلا	I-ORG
(	O
7	O
)	O

فنزويلا	B-LOC
5.0	O
مليون	O
شخص	O

تحويل	O
كابل	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
باب	B-LOC
تازة	I-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
ريد	B-ORG
توب	I-ORG
(	I-ORG
مقاطعة	I-ORG
ويبستر	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
فاسكيس	B-LOC
دي	I-LOC
كورونادو	I-LOC
(	I-LOC
كانتون	I-LOC
)	I-LOC

Jinwoon]]،	O
هيومين،	B-PER
باك	B-PER
جي	I-PER
يون	I-PER

الرد	O
على	O
المجسمة	O
—	O
أبو	B-PER
الحسن	I-PER
الأشعري	I-PER

تحويل	O
أس	B-ORG
جي	I-ORG
إن	I-ORG
إن	I-ORG

تحويل	O
عمرو	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
بن	I-PER
فيصل	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

تحويل	O
إدورد	B-PER
وليم	I-PER
لين	I-PER

تحويل	O
روز	B-ORG
اليوسف	I-ORG
(	I-ORG
مجلة	I-ORG
)	I-ORG

اوزيريس	B-ORG
(	I-ORG
ازر	I-ORG
)	I-ORG

ألن	B-PER
ألدا	I-PER
-	O
M*A*S*H	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
لينكون	I-LOC
(	I-LOC
أوكلاهوما	I-LOC
)	I-LOC

احتلال	B-LOC
أنطاليا	I-LOC
(	O
1918-1923	O
)	O
.	O

تحويل	O
مصادم	B-ORG
الهدرونات	I-ORG
الكبير	I-ORG

تحويل	O
جيمس	B-PER
سلك	I-PER
بكنغهام	I-PER

تحويل	O
فوربس	B-ORG
(	I-ORG
مجلة	I-ORG
)	I-ORG

محمد	B-PER
بن	I-PER
إسحاق	I-PER
الفاكهي	I-PER

وزارة	B-ORG
الموارد	I-ORG
المائية	I-ORG
(	I-ORG
العراق	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كينه	B-LOC
ورس	I-LOC
(	I-LOC
أبهررود	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
موسى	B-PER
داديس	I-PER
كامارا	I-PER

تنزانيا	B-LOC
(	O
حكم	B-LOC
الأمر	I-LOC
الواقع	I-LOC
)	O

نيمار	B-PER
(	O
4	O
أهداف،	O
1	O
تمريرة	O
حاسمة	O
)	O

9-	O
بشار	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
براون	I-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مونيا	B-LOC
شاحب	I-LOC
الرأس	I-LOC

تحويل	O
جوزيف	B-PER
دي	I-PER
جين	I-PER

تحويل	O
ليزا	B-PER
ديل	I-PER
جوكوندو	I-PER

تحويل	O
المالكية	B-LOC
(	I-LOC
الحسكة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مفارقة	B-ORG
دولاب	I-ORG
أرسطو	I-ORG

تحويل	O
بورتر	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

زينا	B-ORG
:	I-ORG
الأميرة	I-ORG
المحاربة	I-ORG
''	O

تحويل	O
أم	B-PER
كلثوم	I-PER
بنت	I-PER
علي	I-PER

منتخب	B-ORG
الجزائر	I-ORG
لكرة	I-ORG
اليد	I-ORG
للسيدات	I-ORG

ست	B-LOC
درجات	I-LOC
من	I-LOC
التباعد	I-LOC

تحويل	O
بندكت	B-PER
السادس	I-PER
عشر	I-PER

بعد	O
إطلاقها،	O
اعتقدتْ	O
الكثير	O
من	O
وسائل	O
الإعلام	O
أن	O
هذه	O
الأغنية	O
تتحدث	O
عن	O
صديق	O
تايلور	B-PER
سويفت	I-PER
السابق	O
هاري	B-PER
ستايلز	I-PER
.	O

تحويل	O
فرديناند	B-PER
الأول	I-PER
ملك	I-PER
بلغاريا	I-PER

روزالين	B-PER
فيربانك	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O
''	O

سيهاجر	O
إلى	O
فاس	B-ORG
بعد	O
السقوط	O
.	O

تحويل	O
لوشيوس	B-PER
جونيوس	I-PER
بروتوس	I-PER

حسين	B-PER
علي	I-PER
(	I-PER
لاعب	I-PER
كرة	I-PER
قدم	I-PER
مصري	I-PER
)	I-PER

عقيلة	B-PER
صالح	I-PER
عيسى،	I-PER
قائمة	B-PER
حكام	I-PER
ليبيا	I-PER
(	O
co-claimant،	O
2014–حالياً	O
)	O

برنارد	B-PER
ماندفيل	I-PER
(	O
1670–1733	O
)	O

وهي	O
تتبع	O
جغرافيًا	O
محافظة	B-LOC
لحج	I-LOC
.	O

(	O
منظمة	B-ORG
الصحة	I-ORG
العالمية	I-ORG
)	O

**	O
دورة	B-LOC
رولان	I-LOC
غاروس	I-LOC
الدولية	I-LOC

خطوط	B-ORG
الباسيفيك	I-ORG
الجوية	I-ORG
(	O
became	O
خطوط	B-ORG
الباسيفيك	I-ORG
الجوية	I-ORG
)	O

تحويل	O
بولتون	B-LOC
وست	I-LOC
(	I-LOC
كيبك	I-LOC
)	I-LOC

تسابق	O
في	O
بطولة	B-ORG
العالم	I-ORG
للراليات	I-ORG
.	O

سلاح	B-ORG
الجو	I-ORG
الملكي	I-ORG
الكندي	I-ORG

تحويل	O
بازين	B-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

كامبو	B-LOC
دي	I-LOC
كريبتانا	I-LOC
41.101	O
نسمة	O

'	O
''	O
إميل	B-PER
بوك	I-PER
''	O
'	O

الرابطة	B-ORG
الإسلامية	I-ORG
الباكستانية	I-ORG
(	I-ORG
ن	I-ORG
)	I-ORG

قتلته	O
منظمة	B-LOC
القتال	I-LOC
الاشتراكية	I-LOC
الثورية	I-LOC

يستخدم	O
في	O
مصر	B-LOC
السودان	B-LOC
سوريا	B-LOC
.	O

تحويل	O
عبد	B-PER
المجيد	I-PER
لكحل	I-PER

تحويل	O
ديلي	B-ORG
نيوز	I-ORG
إيجيبت	I-ORG
(	I-ORG
جريدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
مايفيل	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
كلارك	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
بشرى	B-PER
(	I-PER
ممثلة	I-PER
)	I-PER
''	O
'	O

سولومون	B-PER
ده	I-PER
براي	I-PER
(	O
1597–1664	O
)	O

تعلم	O
في	O
جامعة	B-ORG
شيكاغو	I-ORG
.	O

لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
الدنمارك	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
ميغيل	B-PER
دي	I-PER
ثيربانتس	I-PER

====	O
أبناء	O
الحسين	B-PER
بن	I-PER
علي	I-PER
====	O

تحويل	O
أبو	B-ORG
الوفاء	I-ORG
البوزجاني	I-ORG

المنصور	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
عامر	I-PER

تحويل	O
يونس	B-PER
ياكوب	I-PER
بيرسيليوس	I-PER

'	O
''	O
هاشم	B-PER
الأتاسي	I-PER
''	O
'	O

نادي	B-ORG
برشلونة	I-ORG
موسم	I-ORG
2011–12	I-ORG

تحويل	O
وحدة	B-ORG
استطلاع	I-ORG
هيئة	I-ORG
الاركان	I-ORG
العامة	I-ORG
الإسرائيلية	I-ORG

اليابانيون	B-LOC
بأنفسهم	O
عرفوا	O
ذلك	O
وابتهجوا	O
به	O
.	O

تحويل	O
ونزر	B-LOC
(	I-LOC
باركشير	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
طوكيو	B-ORG
موفي	I-ORG
شينشا	I-ORG

تحويل	O
جان	B-PER
ميريك	I-PER
ميرسي	I-PER

تحويل	O
سلمى	B-LOC
(	I-LOC
اللاذقية	I-LOC
)	I-LOC

غوتفريد	B-PER
فون	I-PER
كرام	I-PER
هينر	B-PER
هنكل	I-PER

مدير	O
التدريب	O
مستشفى	B-ORG
الملك	I-ORG
فيصل	I-ORG
التخصصي	I-ORG
بجدة	O
.	O

تحويل	O
محمد	B-PER
محمد	B-PER
صادق	I-PER
الصدر	I-PER

تحويل	O
العباس	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
المطلب	I-PER

تحويل	O
كولبرن	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
شبوا	I-LOC
)	I-LOC

تونغا	B-LOC
(	O
دولة	O
مستقلة	O
)	O

تحويل	O
بي	B-ORG
إم	I-ORG
دبليو	I-ORG
زد	I-ORG
8	I-ORG
(	I-ORG
أي	I-ORG
52	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
واكو	B-LOC
(	I-LOC
سايتاما	I-LOC
)	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
ريشارد	B-PER
دونر	I-PER
.	O

مسجد	B-ORG
الخير	I-ORG
(	I-ORG
صنعاء	I-ORG
)	I-ORG

يلعب	O
في	O
دوري	B-ORG
كرة	I-ORG
السلة	I-ORG
البريطاني	I-ORG
.	O

تحويل	O
ألفونسو	B-PER
دي	I-PER
ألبوكيرك	I-PER

آي	B-PER
يو	I-PER
(	I-PER
مغنية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
فرنار	B-LOC
شاحب	I-LOC
المنقار	I-LOC

تحويل	O
فيلا	B-ORG
مون	I-ORG
ريبوس	I-ORG

تحويل	O
الظاهر	B-PER
سيف	I-PER
الدين	I-PER
برقوق	I-PER

تحويل	O
سيف	B-PER
علي	I-PER
خان	I-PER

تحويل	O
المرشد	B-ORG
الأعلى	I-ORG
للثورة	I-ORG
الإسلامية	I-ORG

تحويل	O
بلدة	B-LOC
ليون	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أوكلاند	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ماسيرسليمان	B-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

منظمة	B-ORG
حظر	I-ORG
الأسلحة	I-ORG
الكيميائية	I-ORG

كما	O
تم	O
تصنيعها	O
في	O
كلا	O
من	O
تشيكوسلوفاكيا	B-LOC
(	O
تحت	O
اسم	O
S-102	O
و	O
S-103	O
)	O
وفي	O
بولندا	B-LOC
(	O
تحت	O
اسم	O
Lim-1	O
و	O
Lim-1	O
)	O
.	O

تحويل	O
كورة	B-LOC
تشي	I-LOC
(	I-LOC
خومة	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
سد	B-ORG
بز	I-ORG
''	O
'	O

حسن	B-PER
الألفي	I-PER
وزير	O
الداخلية	O

أبو	B-PER
محمد	I-PER
زيادة	I-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
إبراهيم	I-PER

تحويل	O
القوات	B-ORG
الجوية	I-ORG
السوفيتية	I-ORG

محافظ	O
إيل	B-LOC
دو	I-LOC
فرانس	I-LOC
.	O

تحويل	O
المحمودية	B-LOC
(	I-LOC
البحيرة	I-LOC
)	I-LOC

لينا	B-PER
أولين	I-PER
في	O
دور	O
ستيفينيا	O
(	O
كبيرة	O
)	O

تحويل	O
دارما	B-PER
إنيشيتيف	I-PER
(	I-PER
لوست	I-PER
)	I-PER

وبلغت	O
نسبة	O
مبيعات	O
الألبوم	O
في	O
سنتين	O
في	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
1.5	O
مليون	O
نسخة	O
.	O

تحويل	O
منتخب	B-ORG
تونس	I-ORG
لكرة	I-ORG
الطائرة	I-ORG

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
باشا	I-PER
الفرنجي	I-PER

دان	B-PER
مارتن	I-PER
(	I-PER
دراج	I-PER
)	I-PER
(	O
4	O
/	O
4	O
)	O

'	O
''	O
النادي	B-ORG
الإفريقي	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
آي	B-ORG
جي	I-ORG
إن	I-ORG

تحويل	O
إدموند	B-ORG
سي	I-ORG
لينش	I-ORG

'	O
''	O
تشيلسي	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
بنفيكا	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
سيرينا	B-PER
ويليامز	I-PER
''	O
'	O
هزمت	O
.	O

'	O
''	O
الدامر	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
محموآوا	B-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

منتخب	B-ORG
تونس	I-ORG
لكرة	I-ORG
الطائرة	I-ORG

تحويل	O
هرمزغان	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تعلم	O
في	O
مدرسة	B-ORG
سان	I-ORG
سير	I-ORG
العسكرية	I-ORG
.	O

إلى	O
جانب	O
مجموعة	O
من	O
القصائد	O
الغنائية	O
Kanteletar	O
كان	O
وما	O
زال	O
له	O
تأثير	O
كبير	O
في	O
الفن	O
والموسيقى،	O
ومثل	O
جان	B-PER
سيبيليوس	I-PER
.	O

تحويل	O
ليدجفيو	B-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

مارك	B-PER
روته	I-PER
(	O
وزارة	B-ORG
روته	I-ORG
الثانية	I-ORG
)	O

تحويل	O
إسراء	B-PER
عبد	I-PER
الفتاح	I-PER

تحويل	O
توماس	B-LOC
(	I-LOC
فيرجينيا	I-LOC
الغربية	I-LOC
)	I-LOC

تولى	O
منصب	O
الأمين	B-PER
العام	I-PER
(	O
1845-03-11–1846-09-09	O
)	O
.وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
.	O

تحويل	O
فرانكلين	B-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

فيليب	B-PER
الأول	I-PER
(	I-PER
فيلاديلفوس	I-PER
)	I-PER
وأخيه	O
أنطيوخوس	B-PER
الحادي	I-PER
عشر	I-PER
يتشاركا	O
الحكم	O
بعد	O
موت	O
سلوقس	B-PER
السادس	I-PER

تحويل	O
وزارة	B-ORG
الخارجية	I-ORG
(	I-ORG
مصر	I-ORG
)	I-ORG

شركة	B-ORG
الاتصالات	I-ORG
المتنقلة	I-ORG
السعودية	I-ORG

تحويل	O
النادي	B-ORG
الفيصلي	I-ORG
(	I-ORG
عمان	I-ORG
)	I-ORG

موطنه	O
بلاد	B-LOC
الشام	I-LOC
تركيا	B-LOC
.	O

كينغزبري	B-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

وهو	O
عضو	O
في	O
رابطة	B-ORG
شيوعيي	I-ORG
يوغسلافيا	I-ORG
.	O

تحويل	O
نيكولاس	B-PER
إدوارد	I-PER
براون	I-PER

وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
.	O

أنتهت	O
المبارة	O
بنتيجة	O
التعادل	O
3-3	O
و	O
فاز	O
ليفربول	B-LOC
بركلات	O
الجزاء	O
بنتيجة	O
3-2	O
.	O

تحويل	O
بريبن	B-PER
إلكيير	I-PER
لارسن	I-PER

ليلى	B-PER
علوي	I-PER
صابر	B-PER
الرباعي	I-PER

تحويل	O
مجد	B-PER
الدين	I-PER
الفيروزآبادي	I-PER

كولومبوس	B-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

**	O
قلعة	B-ORG
حلب	I-ORG
من	O
اكمل	O
وأكبر	O
القلاع	O
الآسلامية	O

تعتبر	O
الحكومة	B-LOC
الصربية	I-LOC
هذا	O
المعلم	O
اليوم	O
معلمًا	O
ثقافيًا	O
ذو	O
أهمية	O
استثنائية،	O
وبناءً	O
على	O
هذا	O
فهو	O
محمي	O
بصورة	O
مطلقة	O
.	O

أقيمت	O
في	O
ساو	B-LOC
باولو	I-LOC
البرازيل	B-LOC
.	O

تحويل	O
تلفزيون	B-ORG
الصين	I-ORG
المركزي	I-ORG
CCTV	I-ORG
بالروسية	I-ORG

تحويل	O
قره‌دانغ	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غنبد	I-LOC
كاووس	I-LOC
)	I-LOC

طيران	B-ORG
الشرق	I-ORG
الأوسط	I-ORG
(	O
بيروت	B-LOC
)	O

تحويل	O
السموأل	B-PER
بن	I-PER
يحيى	I-PER
المغربي	I-PER

تحويل	O
راشد	B-PER
بن	I-PER
سعيد	I-PER
آل	I-PER
مكتوم	I-PER

تحويل	O
تنام	B-LOC
رمادي	I-LOC
الأرجل	I-LOC

تحويل	O
قاسم	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER

تحويل	O
فرانكلينتون	B-LOC
(	I-LOC
لويزيانا	I-LOC
)	I-LOC

مؤتمر	B-ORG
طهران	I-ORG
(	O
EUREKA	O
)	O

المحقق	B-ORG
فذ	I-ORG
(	O
2013-حتى	O
الان	O
)	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
أوكانوغان	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

الحزب	B-ORG
الشيوعي	I-ORG
التركي	I-ORG
(	O
TKP	O
)	O

'	O
''	O
نيناد	B-PER
زيمونيتش	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
سامانثا	B-PER
ستوسور	I-PER
''	O
'	O
هزموا	O
.	O

تحويل	O
صحراء	B-LOC
ستورت	I-LOC
ستوني	I-LOC

''شكر	O
خاص	O
إلى	O
نزار	B-PER
قباني	I-PER
في	O
الأغنية	O
``	O
شيخ	O
الجماعة	O
''	O
.	O

'	O
''	O
كونت	B-PER
برشلونة	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
بوري	B-LOC
الرأس	I-LOC
المفلطح	I-LOC

تحويل	O
نجم	B-PER
الدين	I-PER
الكاتبي	I-PER
القزويني	I-PER

عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
علوي	I-PER
الحداد	I-PER

تحويل	O
ديزل	B-PER
(	I-PER
مصارع	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
كرا	B-PER
دي	I-PER
فو	I-PER

عطاء	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
رباح	I-PER

وكان	O
يجب	O
أن	O
يكونَ	O
مطلبُهم	O
هو	O
أنْ	O
يحاربَ	O
العربُ	O
الصهيونيّةَ،	O
لا	O
أن	O
ينسحبوا	O
من	O
مواجهتها؛	O
وأنْ	O
يرفضوا	O
قرارَ	B-LOC
التقسيم،	I-LOC
لا	O
أن	O
يقبلوه	O
(	O
وليس	O
صحيحًا	O
أنهم	O
لو	O
قبلوه	O
لنفّذتْه	O
إسرائيلُ	O
أصلاً	O
)	O
.	O

روجر	B-PER
فيدرير	I-PER
,	O
7–6	O
(	O
7–1	O
)	O
,	O
6–7	O
(	O
10–12	O
)	O
,	O
6–4	O
,	O
6–3	O

للجمعية	O
ارتباط	O
وثيق	O
بجامعة	B-ORG
ييل	I-ORG
.	O

'	O
''	O
نيكولا	B-PER
ساركوزي	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
اورلاند	B-LOC
بارك	I-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
أنطوان	B-PER
بريفا	I-PER
أوبوار	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
ثاؤنا	B-PER
(	I-PER
بابا	I-PER
الإسكندرية	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
أحمد	B-PER
داوود	I-PER
أوغلو	I-PER

تحويل	O
نايجل	B-PER
دي	I-PER
يونغ	I-PER

تحويل	O
سلموني	B-ORG
(	I-ORG
لون	I-ORG
)	I-ORG

أولاها	O
منطقة	B-LOC
البحر	I-LOC
الأبيض	I-LOC
المتوسط	I-LOC
المناخية	I-LOC
والتي	O
تتميز	O
بصيف	O
جاف	O
ودافئ	O
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كيتيتاس	I-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لوشاب	B-LOC
فريمان	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فريمان	I-LOC
)	I-LOC

**	O
دوري	B-ORG
شائع	I-ORG
,	O
''Passer	O
domesticus	O
''	O

وهو	O
عضو	O
في	O
الحزب	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الأمريكي	I-ORG
.	O

لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
ألمانيا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
يوهان	B-PER
يواخيم	I-PER
فينكلمان	I-PER

تحويل	O
خلية	B-LOC
فاتكة	I-LOC
طبيعية	I-LOC

تومبا	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC

الرابطة	B-ORG
الجزائرية	I-ORG
المحترفة	I-ORG
الأولى	I-ORG

انضم	O
للاخوان	B-ORG
المسلمين	I-ORG
في	O
سن	O
السابعة	O
عشر	O

'	O
''	O
القصر	O
''	O
'	O
بلدية	O
ولاية	B-LOC
بجاية	I-LOC
الجزائر	B-LOC

تحويل	O
هنري	B-PER
ستانلي	I-PER
بلومر	I-PER

مثال	O
آخر	O
لجسم	O
يتعرض	O
لتسارع	O
منتظم	O
هو	O
حالة	O
الحركة	B-ORG
الدورانية	I-ORG
بشكل	O
أفقي	O
.	O

الحكومة	B-ORG
المؤقتة	I-ORG
للجمهورية	I-ORG
الفرنسية	I-ORG
(	I-ORG
1944	I-ORG
-1946	I-ORG
)	I-ORG

من	O
صناعة	O
شركة	B-ORG
لوكهيد	I-ORG
.	O

تحويل	O
سالامانكا	B-LOC
(	I-LOC
إسبانيا	I-LOC
)	I-LOC

اللعبة	O
من	O
تطوير	O
يوكز	B-ORG
.	O

مقاطعة	B-LOC
أوشن	I-LOC
(	I-LOC
نيو	I-LOC
جيرسي	I-LOC
)	I-LOC

القوات	B-ORG
الإسرائيلية	I-ORG
تعتقل	O
عشرات	O
الفلسطينيين	B-ORG
من	O
مناطق	O
متفرقة	O
في	O
الضفة	B-LOC
الغربية	I-LOC
القدس	B-LOC
بدعوى	O
مشاركتهم	O
في	O
الأحداث	O
.	O

ألفونسو	B-PER
السادس	I-PER
ملك	I-PER
قشتالة	I-PER

دنفر]]	O
,	O
كولورادو	B-LOC
,	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
عبد	I-PER
الله	I-PER
محمد	I-PER
الأمين	I-PER

تحويل	O
أيون	B-PER
لوكا	I-PER
كاراجياله	I-PER

فاز	O
ناصر	B-PER
العطية	I-PER
ببطولة	O
السائقين	O
.	O

تحويل	O
إفريغرين	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
لانغلاد	I-LOC
)	I-LOC

عبد	B-PER
الواحد	I-PER
العوضي	I-PER
8464	O
صوتا	O

تحويل	O
فلويد	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

''	O
'	O
شاعر	B-ORG
المليون	I-ORG
''	O
'	O

قائمة	B-LOC
مقاطعات	I-LOC
ولاية	I-LOC
ميزوري	I-LOC
الأمريكية	I-LOC

تحويل	O
جامعة	B-ORG
لوفان	I-ORG
الكاثوليكية	I-ORG

(	O
مقفلة	O
)	O
-	O
الكويت	B-LOC

تحويل	O
فايندلاي	B-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أكبر	B-PER
هاشمي	I-PER
رفسنجاني	I-PER

استلهم	O
الإسم	O
الجديد	O
من	O
النموذج	B-PER
النفسي	I-PER
الحيوي،	I-PER
وقد	O
ارتفعت	O
النسبة	O
المئوية	O
للمرضى	O
الذين	O
أعلموا	O
بالتشخيص	O
من	O
37٪	O
إلى	O
70٪	O
على	O
مدى	O
ثلاث	O
سنوات	O
.	O

تحويل	O
نادي	B-ORG
أنجي	I-ORG
محج	I-ORG
قلعة	I-ORG

کان	O
كريستيان	B-PER
برنارد	I-PER
زميله	O
.	O

تحويل	O
صندوق	B-PER
استكشاف	I-PER
فلسطين	I-PER

حقق	O
المركز	O
الـ	O
10	O
في	O
طواف	B-ORG
إيطاليا	I-ORG
2007	I-ORG

تحويل	O
جان	B-PER
ماري	I-PER
غوستاف	I-PER
لو	I-PER
كليزيو	I-PER

تحويل	O
إدموند	B-PER
بوفورت	I-PER
(	I-PER
دوق	I-PER
سومرست	I-PER
الرابع	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
كتسيعوت	B-PER
(	I-PER
سجن	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
سيدي	B-LOC
نعمان	I-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
المدية	I-LOC
)	I-LOC

إسماعيل	B-PER
راغب	I-PER
باشا	I-PER
(	O
1864-1866	O
)	O
(	O
مدة	O
اولى	O
)	O

وهو	O
والد	O
تاج	B-PER
الدين	I-PER
السبكي	I-PER
.	O

تحويل	O
منتخب	B-ORG
السعودية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

معادلة	B-ORG
ديراك	I-ORG
Dirac	O
equation|	O

تحويل	O
سول	B-PER
غي	I-PER
هيون	I-PER

ستارداست	B-ORG
(	I-ORG
مركبة	I-ORG
فضاء	I-ORG
)	I-ORG

حقق	O
المركز	O
الـ	O
7	O
في	O
طواف	B-ORG
بولندا	I-ORG
2014	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
تشوتيو	I-LOC
(	I-LOC
مونتانا	I-LOC
)	I-LOC

كما	O
يستطيعون	O
تفضيل	O
أو	O
إعادة	O
إرسال	O
التحديثات	O
في	O
الموقع	O
كما	O
هو	O
الحال	O
مع	O
تويتر،	B-ORG
خدمة	O
الموقع	O
تؤكد	O
على	O
المرونة	O
والسهولة	O
.	O

نفى	O
من	O
قبل	O
الامبراطور	O
قنسطانطيوس	B-PER
الثاني	I-PER

تحويل	O
مونتشي	B-LOC
أو	I-LOC
بويس	I-LOC

تحويل	O
نارمند	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فارياب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
دير	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

منتخب	B-ORG
مالي	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
زينون	B-PER
(	I-PER
إمبراطور	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
المأمون	I-PER

تحويل	O
عبد	B-PER
الله	I-PER
البريكي	I-PER

نادي	B-PER
مضيفي	I-PER
ثانوية	I-PER
أوران	I-PER
-	O
دكتور	O
يابو	O

تحويل	O
هشام	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
الرحمن	I-PER
الداخل	I-PER

===	O
الممثلون	O
عن	O
بيروت	B-LOC
===	O

'	O
''	O
دونالد	B-PER
جونسون	I-PER
جاريد	B-PER
بالمر	I-PER

تدرس	O
الشركة	O
بدائل	O
مـختلفة	O
واوصت	O
بطريق	O
من	O
قطاع	B-LOC
غزة	I-LOC
إلى	O
مسعدة	B-LOC
.	O

تحويل	O
ائتلاف	B-ORG
دولة	I-ORG
القانون	I-ORG

تحويل	O
أبو	B-PER
العاص	I-PER
بن	I-PER
أمية	I-PER

توفي	O
في	O
واشنطن	B-LOC
العاصمة	I-LOC
.	O

عمل	O
في	O
مجال	O
الصحافة	O
فراسل	O
وكتب	O
في	O
العديد	O
من	O
المجلات	O
والصحف	O
المصرية	B-LOC
البيروتية	B-LOC
.	O

**	O
مقام	O
كميل	B-PER
بن	I-PER
زياد	I-PER

تحويل	O
كلية	B-ORG
العلوم	I-ORG
(	I-ORG
جامعة	I-ORG
بغداد	I-ORG
)	I-ORG

كما	O
تقوم	O
بتنفيذ	O
المهام	O
الخاصة	O
بالتعاون	O
مع	O
القوات	B-ORG
الجوية	I-ORG
.	O

تحويل	O
ألتمان	B-LOC
(	I-LOC
جبل	I-LOC
)	I-LOC

سمي	O
هذا	O
النوع	O
نسبةً	O
إلى	O
الفلبين	B-LOC
.	O

عبد	B-PER
الله	I-PER
السدحان	I-PER
,	O
ناصر	B-PER
القصبي	I-PER

''Bassano	O
del	O
Grappa	O
''	O
باسانو	B-LOC
دل	I-LOC
غرابا	I-LOC
41.752	O

مسجد	B-ORG
الشهداء	I-ORG
(	I-ORG
صنعاء	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كلية	B-ORG
مجتمع	I-ORG
كاياهوغا	I-ORG

اقتل	B-ORG
بيل	I-ORG
الجزء	I-ORG
1	I-ORG
''	O

سامانثا	B-PER
ستوسور	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الثالثة	O
)	O

تحويل	O
جامعة	B-ORG
الرباط	I-ORG
الوطني	I-ORG
(	I-ORG
السودان	I-ORG
)	I-ORG

''Cosenza	O
''	O
كوزنسا	B-LOC
72.998	O

على	O
الرغم	O
من	O
ذلك	O
إسبانيا	B-LOC
لم	O
تدخل	O
كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
1930	I-ORG
.	O

==	O
ولاية	B-LOC
جنوب	I-LOC
دارفور	I-LOC
==	O

***	O
لجأة	B-LOC
كمب	I-LOC
(	O
''Lepidochelys	O
kempii	O
''	O
)	O
.	O

تحويل	O
ستورن	B-LOC
فورت	I-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
محمد	B-PER
إبراهيم	I-PER
(	I-PER
مدرب	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
بي	B-ORG
إن	I-ORG
سبورت	I-ORG
العربية	I-ORG

تحويل	O
الجادرية	B-LOC
(	I-LOC
منطقة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
لا	B-LOC
غرانغ	I-LOC
(	I-LOC
تينيسي	I-LOC
)	I-LOC

تحصل	O
بعدها	O
على	O
شهادة	O
الدكتوراة	O
من	O
جامعة	B-ORG
كورنيل	I-ORG
مع	O
أطروحة	O
بعنوان	O
''The	O
Perceptual	O
Span	O
and	O
Peripheral	O
Cues	O
in	O
Reading	O
''	O
.	O

تحويل	O
فرانز	B-PER
فون	I-PER
بابن	I-PER

زكي	B-PER
وليدي	I-PER
طوقان	I-PER
.	O

سعد	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
غرکان	I-LOC
)	I-LOC

تضم	O
المدينة	O
المنصع	O
شركة	O
ساب	B-ORG
للسيارات	I-ORG
.	O

تحويل	O
حلبة	B-ORG
الريم	I-ORG
الدولية	I-ORG

أحمد	B-PER
بن	I-PER
حنبل	I-PER
.	O

جوش	B-PER
برولين	I-PER
بدور	O
مات	O

لعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
الدنمارك	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

القيادة	B-ORG
العامة	I-ORG
لشرطة	I-ORG
دبي	I-ORG

تحويل	O
سالامانكا	B-LOC
(	I-LOC
إسبانيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قنات	B-LOC
نو	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
فسا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جيفرسون	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرين	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قرية	B-LOC
كوكساكي	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
ما	B-PER
شاء	I-PER
الله	I-PER
اليهودي	I-PER

تحويل	O
الكنيسة	B-ORG
الصينية	I-ORG
الأرثوذكسية	I-ORG

تحويل	O
نادي	B-ORG
ملبورن	I-ORG
فيكتوري	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

'	O
''	O
نيودلهي	B-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
لونغ	B-LOC
بيتش	I-LOC
(	I-LOC
كاليفورنيا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
همبرت	B-LOC
(	I-LOC
باد	I-LOC
كاليه	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نادي	B-ORG
خيريث	I-ORG
(	I-ORG
إسبانيا	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
تنام	B-LOC
قصير	I-LOC
المنقار	I-LOC

حقق	O
المركز	O
الـ	O
9	O
في	O
طواف	B-ORG
إسبانيا	I-ORG
2013	I-ORG

===	O
ابن	B-PER
قزمان	I-PER
(	O
ت550	O
)	O
===	O

كأس	B-ORG
الاتحاد	I-ORG
الآسيوي	I-ORG
2014	I-ORG
–	I-ORG
مرحلة	I-ORG
المجموعات	I-ORG

تحويل	O
سيدي	B-LOC
عياد	I-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
بجاية	I-LOC
)	I-LOC

إن	O
نظام	B-ORG
الوحدات	I-ORG
الدولي	I-ORG
يحدد	O
مجموعة	O
من	O
سبع	O
وحدات	B-ORG
أساسية،	I-ORG
والتي	O
منها	O
تتشكل	O
كل	O
وحدات	B-ORG
القياس	I-ORG
الأخرى	O
.	O

تحويل	O
جان	B-PER
دوقة	I-PER
بيري	I-PER

تحويل	O
سونيك	B-ORG
ذا	I-ORG
كوميك	I-ORG

المعتمد	B-PER
بن	I-PER
عباد	I-PER
.	O

تحويل	O
دافينتري	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

سلطان	B-PER
بن	I-PER
صقر	I-PER
القاسمي	I-PER

ويلي	B-PER
فان	I-PER
دي	I-PER
كركوف	I-PER

تحويل	O
ماء	B-LOC
الوجه	I-LOC
(	I-LOC
علم	I-LOC
اجتماع	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أرماند	B-PER
بيير	I-PER
كوسان	I-PER
دي	I-PER
برسفال	I-PER

تعلم	O
في	O
الجامعة	B-ORG
الغريغورية	I-ORG
الحبرية	I-ORG
.	O

تحويل	O
روزفلت	B-LOC
(	I-LOC
يوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إلفوندو	B-LOC
دي	I-LOC
ليس	I-LOC
نيوس	I-LOC

تحويل	O
ويست	B-LOC
بوينت	I-LOC
(	I-LOC
ويسكونسن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
عيسى	I-PER
الأصفهاني	I-PER

تحويل	O
شهرك	B-LOC
اسلام‌آباد	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
تشابهار	I-LOC
)	I-LOC

(	O
food	O
)	O
Hash	O
من	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
.	O

تحويل	O
برواي	B-LOC
لا	I-LOC
بويسير	I-LOC

تحويل	O
تشاتهام	B-LOC
(	I-LOC
ماساتشوستس	I-LOC
)	I-LOC

أخوه	O
السيد	O
محمد	B-PER
حسين	I-PER
فضل	I-PER
الله	I-PER

بعدها	O
بثلاث	O
سنوات	O
قام	O
بالإشراف	O
على	O
الاستعراضات	O
الموسيقية	O
في	O
الاحتفالات	O
المئوية	O
لمسرح	O
شووبورغ	O
(	O
Schouwburg	O
)	O
في	O
أمستردام	B-LOC
.	O

تحويل	O
آدامز	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
جاكسون	I-LOC
)	I-LOC

طوكيو	B-ORG
غول	I-ORG
A√	I-ORG
-	O
موغان	O
تاناكامارو	O

ولد	O
في	O
فرنسا	B-LOC
لأسرة	O
عاملة	O
.	O

تحويل	O
الدوري	B-ORG
المكسيكي	I-ORG
الممتاز	I-ORG

تحويل	O
آد	B-ORG
ورلد	I-ORG
آنهابيتنز	I-ORG

'	O
''	O
آفاق	B-ORG
تونس	I-ORG
''	O
'	O

ويُعرف	O
إختصاراً	B-PER
كعالم	I-PER
نبات	I-PER
بمارلوث	O
.	O

القمة	B-LOC
العربية	I-LOC
1964	I-LOC
(	I-LOC
القاهرة	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
فرنسا	B-LOC
)	O

وهو	O
عضو	O
في	O
الاتحاد	B-ORG
الديمقراطي	I-ORG
الكرواتي	I-ORG
.	O

تحويل	O
ميو	B-ORG
بيواكو	I-ORG
كوساتسو	I-ORG

تحويل	O
غرافينا	B-LOC
في	I-LOC
بوليا	I-LOC

أحمد	B-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER
السعدون	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بايك	I-LOC
(	I-LOC
أركنساس	I-LOC
)	I-LOC

إيان	B-PER
غلين	I-PER
بدور	O
جوراه	O
مورمنت	O
(	O
7	O
حلقات	O
)	O
.	O

تحويل	O
2562	B-PER
(	I-PER
موسيقي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
بيون	B-LOC
(	I-LOC
الألب	I-LOC
الجبلية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مونتروز	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
إف	B-ORG
تي	I-ORG
آيلاند	I-ORG

تحويل	O
مرتضى	B-PER
الحسيني	I-PER
الشيرازي	I-PER

تحويل	O
روسيل	B-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
خوليو	B-PER
غارثيا	I-PER
فرنانديث	I-PER

يلعب	O
مع	O
منتخب	B-ORG
كوريا	I-ORG
الشمالية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
.	O

تحويل	O
مقراب	B-ORG
جيمس	I-ORG
ويب	I-ORG
الفضائي	I-ORG

ثم	O
أتمت	O
تعليمها	O
في	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
في	O
جامعة	B-ORG
براون	I-ORG
.	O

روبي	B-PER
جينيبري	I-PER
''	O
(	O
الجولة	O
الرابعة	O
)	O
''	O

منتخب	B-ORG
المغرب	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
نفتالي	B-PER
هرتس	I-PER
إيمبر	I-PER

ديوجانس	B-PER
البابلي	I-PER
(	O
240	O
-	O
150	O
ق.م	O
.	O

يلعب	O
مع	O
نادي	B-ORG
دهوك	I-ORG
.	O

تحويل	O
قنصل	B-PER
(	I-PER
روما	I-PER
القديمة	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
جامعة	B-ORG
غرب	I-ORG
باريس	I-ORG
نانتير	I-ORG
لاديفونس	I-ORG

تحويل	O
رشيد	B-PER
الدين	I-PER
فضل	I-PER
الله	I-PER
الهمذاني	I-PER

يوحنا	B-PER
بن	I-PER
زبدي	I-PER
.	O

أم	B-ORG
تي	I-ORG
يو	I-ORG
للمحركات	I-ORG
الجوية	I-ORG

عبد	B-PER
العزيز	I-PER
بن	I-PER
باز	I-PER

تحويل	O
طب	B-ORG
التوليد	I-ORG
والنساء	I-ORG

إليزابيث	B-PER
باريت	I-PER
براونينغ	I-PER
.	O

قلعة	B-LOC
رباح	I-LOC
(	I-LOC
الأندلس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيركشير	B-LOC
(	I-LOC
فيرمونت	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
البرنامج	B-ORG
الباكستاني	I-ORG
في	I-ORG
القارة	I-ORG
القطبية	I-ORG
الجنوبية	I-ORG

بطولة	B-ORG
أوروبا	I-ORG
لكرة	I-ORG
الماء	I-ORG

تحويل	O
بينيدا	B-LOC
(	I-LOC
جزيرة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
الدقهلية	B-LOC
(	I-LOC
محافظة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جان	B-PER
بابتست	I-PER
ساي	I-PER

تحويل	O
مسجد	B-ORG
ايفري	I-ORG
كوركورون	I-ORG

تحويل	O
عائشة	B-PER
عبد	I-PER
الرحمن	I-PER

تحويل	O
ماسيرشيخ	B-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
جيويت	B-LOC
(	I-LOC
تكساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كاهيدان	B-LOC
(	I-LOC
ميانكوه	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
خفض	O
ميزانية	O
ناسا	B-ORG
'	O
''	O
.	O

القوات	B-ORG
المسلحة	I-ORG
اليمنية	I-ORG
(	O
مؤيدو	O
صالح	B-PER
)	O

'	O
''	O
الولايات	B-LOC
المتحدة	I-LOC
'	O
''	O

تحويل	O
دباغ	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
ديواندرة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أحمد	B-PER
ميرزا	I-PER
القاجاري	I-PER

تحويل	O
لواء	B-ORG
(	I-ORG
رتبة	I-ORG
عسكرية	I-ORG
)	I-ORG

المحقق	B-ORG
كونان	I-ORG
:	I-ORG
لحن	I-ORG
كامل	I-ORG
من	I-ORG
الرعب	I-ORG

تحويل	O
سي	B-PER
ثري	I-PER
بي	I-PER
أو	I-PER

وعندما	O
خرجت	O
المظاهرات	O
في	O
مصر،	B-LOC
أطلق	O
البريطانيون	O
النار	O
على	O
المتظاهرين	O
.	O

تحويل	O
دستربيا	B-ORG
(	I-ORG
أغنية	I-ORG
ريانا	I-ORG
)	I-ORG

ساره	B-PER
سلفرمان	I-PER
(	O
موسم	O
3	O
,	O
وحلقة	O
103	O
)	O

تحويل	O
المعهد	B-ORG
الفرنسي	I-ORG
للشرق	I-ORG
الأدنى	I-ORG

'	O
''	O
جنسن	B-PER
باتون	I-PER
''	O
'	O

ألكسندر	B-PER
ماكينزي	I-PER
(	I-PER
سياسي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
باك	B-PER
تشول	I-PER
جن	I-PER

تنافس	O
في	O
بطولة	B-ORG
العالم	I-ORG
للراليات	I-ORG
.	O

تحويل	O
ناشزة	B-LOC
قذالية	I-LOC
داخلية	I-LOC

تحويل	O
مولهايم	B-LOC
أن	I-LOC
در	I-LOC
دوناو	I-LOC

موطنها	O
المغرب	B-LOC
العربي	I-LOC
إسبانيا	B-LOC
.	O

تحويل	O
درة	B-LOC
غایلان	I-LOC
(	I-LOC
قيلاب	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كارل	B-PER
فريدريش	I-PER
غاوس	I-PER

تحويل	O
عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
الداخل	I-PER

تحويل	O
غروتون	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
مونكي	B-PER
دي	I-PER
لوفي	I-PER
''	O
'	O
.	O

تحويل	O
تاج	B-PER
الملوك	I-PER
بهلوي	I-PER

بلاكبيرن	B-ORG
روفرز	I-ORG
(	O
3	O
)	O

كأس	B-ORG
الأمم	I-ORG
الأفريقية	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
1990	I-ORG
(	O
اللقاء	O
الترتيب	O
حول	O
المرتبة	O
الثالثة	O
)	O

اشترك	O
معه	O
في	O
الجائزة	O
العالمان	O
نيكولاس	B-PER
بلومبرجن	I-PER
كاي	B-PER
سيجبان	I-PER
.	O

ورأى	O
أفلاطون	B-PER
أن	O
الأشياء	O
الجميلة	O
أدرجت	O
نسبة	O
والوفاق	O
والوحدة	O
بين	O
أجزائها	O
.	O

ليموج	B-ORG
سي	I-ORG
إس	I-ORG
بي	I-ORG

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
مككريري	I-LOC
(	I-LOC
كنتاكي	I-LOC
)	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
فرانك	B-PER
كابرا	I-PER
.	O

من	O
صناعة	O
فيكرز	B-ORG
أرمسترونغس	I-ORG
.	O

تحويل	O
غرييج	B-LOC
(	I-LOC
أين	I-LOC
)	I-LOC

جنوب	B-LOC
إيجة	I-LOC
,	O
شمال	B-LOC
إيجة	I-LOC
,	O
كريت	B-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ستيفينز	I-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
اللطيف	I-PER
عبد	B-PER
الحميد	I-PER

وزارة	B-ORG
الحرس	I-ORG
الوطني	I-ORG
(	I-ORG
السعودية	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
كمب	B-LOC
سدلار	I-LOC
(	I-LOC
بالا	I-LOC
لاريجان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
مملكة	B-ORG
أرمينيا	I-ORG
الصغرى	I-ORG

ميروفيوس	B-PER
448	O
-	O
458.م	O

محمد	B-PER
ناصر	I-PER
الدين	I-PER
الألباني	I-PER

أبو	B-PER
مسلم	I-PER
الخولاني	I-PER
.	O

تحويل	O
فرديناند	B-PER
فون	I-PER
مولر	I-PER

**	O
كولن	B-PER
هانكس	I-PER
-	O
''Fargo	O
''	O

تحويل	O
كيمبل	B-ORG
(	I-ORG
ميزوري	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
ملك	B-ORG
روما	I-ORG
(	I-ORG
حمامة	I-ORG
)	I-ORG

أحمد	B-PER
أبو	I-PER
الغيط	I-PER
وزير	O
خارجية	B-ORG
مصري	I-ORG
اسبق	O
.	O

تحويل	O
زنغيان	B-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
غرغان	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
مسؤول	O
الشؤون	O
الزراعية	O
''	O
كووستي	B-PER
كاليو	I-PER

تحويل	O
محمد	B-ORG
بن	I-ORG
جرير	I-ORG
الطبري	I-ORG

تحويل	O
آيت	B-LOC
يوسف	I-LOC
أو	I-LOC
علي	I-LOC

تحويل	O
رينتينا	B-LOC
(	I-LOC
كارديتسا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
حافلة	B-ORG
لندن	I-ORG
رقم	I-ORG
13	I-ORG

تحويل	O
ميلتون	B-LOC
(	I-LOC
أوهايو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
عبد	B-PER
السلام	I-PER
العجيلي	I-PER

أكبرها	O
سيبروت	B-LOC
(	O
4030	O
كم²	O
)	O
.	O

لالا	B-ORG
مصطفى	I-ORG
باشا	I-ORG
-	O
صدر	B-ORG
أعظم	I-ORG
.	O

مجلة	O
دراسات	O
اليرموك-	O
جامعة	B-ORG
اليرموك	I-ORG
.	O

عينة	B-ORG
(	I-ORG
موسيقى	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
زنامينسكويي	B-LOC
(	I-LOC
سيسينيجا	I-LOC
)	I-LOC

ترانسافيا.كوم	B-ORG
/	O
الخطوط	B-ORG
الجوية	I-ORG
الملكية	I-ORG
الهولندية	I-ORG

مولده	O
ووفاته	O
في	O
المدينة	B-LOC
.	O

تحويل	O
كاربون	B-LOC
(	I-LOC
آيوا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
توماس	B-PER
لورنس	I-PER
(	I-PER
رسام	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
فريق	B-ORG
فيراري	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
أرقام	B-ORG
الهاتف	I-ORG
في	I-ORG
ليبيا	I-ORG

المطرب	O
مصطفى	B-PER
قمر	I-PER
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
بيرشينج	I-LOC
(	I-LOC
نيفادا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبوسوم	B-LOC
فأر	I-LOC
أحمر	I-LOC

تحويل	O
نيو	B-LOC
هيفن	I-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

جوزة	B-LOC
الطيب	I-LOC
العطر	I-LOC
.	O

تحويل	O
منتخب	B-ORG
مصر	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
هيوستون	B-LOC
(	I-LOC
أركنساس	I-LOC
)	I-LOC

بيلي	B-PER
جين	I-PER
كينغ	I-PER
بيتي	B-PER
ستوف	I-PER

جنات	B-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
بومرداس	I-LOC
)	I-LOC

كما	O
تقوم	O
الشركة	O
بالعديد	O
من	O
مشاريع	O
مجتمعية	O
عديدة	O
في	O
الصومال	B-LOC
.	O

تحويل	O
الحزب	B-ORG
الشيوعي	I-ORG
الكوبي	I-ORG

كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
2014	I-ORG
–	I-ORG
مرحلة	I-ORG
خروج	I-ORG
المغلوب	I-ORG

'	O
''	O
محمد	B-PER
الغنوشي	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
فاييتفيل	B-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

4-	O
أندي	B-PER
موراي	I-PER
(	O
الدور	O
النصف	O
النهائي	O
)	O

سوق	B-LOC
الإثنين	I-LOC
(	I-LOC
ولاية	I-LOC
بجاية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
خیولي	B-LOC
(	I-LOC
شیخ	I-LOC
موسي	I-LOC
)	I-LOC

عمر	B-PER
بن	I-PER
عبد	I-PER
العزيز	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ديكينسون	I-LOC
(	I-LOC
كانساس	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كمال	B-PER
الدين	I-PER
بهزاد	I-PER

التخلص	O
من	O
الباتريمونالية	O
وفقا	O
فرانسيس	B-PER
فوكوياما،	I-PER
نقطة	O
التحول	O
الأكثر	O
أهمية	O
في	O
التطور	O
السياسي	O
للمجتمعات	O
.	O

تحويل	O
قسم	B-LOC
تشهار	I-LOC
دولي	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
اسد	I-LOC
أباد	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بي	B-ORG
إم	I-ORG
أي	I-ORG

يوسف	B-PER
عزيزي	I-PER
بني	I-PER
طرف،	I-PER
صحفي	O
وناشط	O
.	O

يقدر	O
عدد	O
سكان	O
القرية	O
حوالي	O
600نسمة	O
معظمهم	O
من	O
عشيرة	O
العفادلة	O
ال	O
مدلج	O
'	O
''	O
نص	O
صرين	B-LOC
(	I-LOC
سوريا	I-LOC
)	I-LOC

مانويل	B-PER
أورانتس	I-PER
''	O
(	O
'	O
''	O
البطل	O
''	O
'	O
)	O
''	O

تحويل	O
والاسي	B-ORG
(	I-ORG
دائرة	I-ORG
انتخابية	I-ORG
في	I-ORG
المملكة	I-ORG
المتحدة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
محمية	B-LOC
الزهور	I-LOC
في	I-LOC
الكيب	I-LOC

تحويل	O
كارير	B-LOC
مايلز	I-LOC
(	I-LOC
إلينوي	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
أبو	B-PER
قاسم	I-PER
الفردوسي	I-PER

تحويل	O
إميليو	B-PER
دي	I-PER
بونو	I-PER

'	O
''	O
وداد	B-ORG
تلمسان	I-ORG
''	O
'	O

تحويل	O
غربانغلي	B-PER
بردي	I-PER
محمدوف	I-PER

تحويل	O
بلوتو	B-PER
(	I-PER
باباي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
بلقيس	B-PER
أحمد	I-PER
فتحي	I-PER

تقع	O
على	O
مسافة	O
220	O
كم	O
إلى	O
الغرب	O
من	O
تبليسي	B-LOC
.	O

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
كارلتون	I-LOC
(	I-LOC
مينيسوتا	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بنج	B-LOC
(	I-LOC
كتشو	I-LOC
)	I-LOC

سي	B-ORG
اس	I-ORG
آي	I-ORG
:	I-ORG
التحقيق	I-ORG
في	I-ORG
موقع	I-ORG
الجريمة	I-ORG

تأثيرات	B-ORG
التغير	I-ORG
المناخي	I-ORG
على	I-ORG
البشر	I-ORG

'	O
''	O
منتخب	B-ORG
مالي	I-ORG
لكرة	I-ORG
السلة	I-ORG
''	O
'	O

يقع	O
متحف	B-ORG
البحرين	I-ORG
الوطني	I-ORG
في	O
المنطقة	O
الدبلوماسية	O
على	O
طول	O
خليج	B-LOC
البحرين	I-LOC
وهو	O
الأكبر	O
والأكثر	O
شعبية	O
.	O

تحويل	O
ليم	B-PER
كيت	I-PER
سيانغ	I-PER

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
ريتشموند	I-LOC
(	I-LOC
كارولاينا	I-LOC
الشمالية	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
نادي	B-ORG
القادسية	I-ORG
(	I-ORG
السعودية	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
نادي	B-ORG
أولمبيك	I-ORG
خريبكة	I-ORG

موطنها	O
كل	O
مناطق	O
أوروبا	B-LOC
.	O

تحويل	O
قاسم	B-PER
بن	I-PER
محمد	I-PER
آل	I-PER
ثاني	I-PER

تحويل	O
إبراهيم	B-PER
الواثق	I-PER
بالله	I-PER

تحويل	O
تو	B-ORG
ني	I-ORG
ون	I-ORG

رئيس	O
رابطة	B-ORG
الجامعات	I-ORG
الإسلامية	I-ORG
.	O

ثم	O
انضم	O
إلى	O
عائلة	O
زوجته	O
في	O
أوسلو	B-LOC
عاصمة	O
النرويج	B-LOC
.	O

'	O
''	O
مايا	B-PER
نصري	I-PER
''	O
'	O

20بك]]	O
لورنس	B-PER
دوهرتي	I-PER
''	O
'	O

تحويل	O
أبو	B-PER
الحسن	I-PER
صبا	I-PER

تحويل	O
جون	B-PER
ستيوارت	I-PER
مل	I-PER

تحويل	O
آي	B-ORG
شود	I-ORG
بي	I-ORG
سو	I-ORG
لوكي	I-ORG

مثل	O
منتخب	B-ORG
الولايات	I-ORG
المتحدة	I-ORG
في	O
3	O
مباريات	O
مسجلا	O
هدف	O
واحد	O
(	O
1928-1936	O
)	O
.	O

تحويل	O
تشاو	B-PER
ين	I-PER
فات	I-PER

تحويل	O
أبوظبي	B-ORG
(	I-ORG
قناة	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
بديع	B-PER
الزمان	I-PER
فروزانفر	I-PER

تحويل	O
تشنغ	B-LOC
میان	I-LOC
(	I-LOC
دشت	I-LOC
سر	I-LOC
)	I-LOC

لعب	O
ما	O
مجموعه	O
217	O
مباراة	O
لبوكا	B-ORG
في	O
جميع	O
المسابقات،	O
وسجل	O
46	O
هدفا	O
لهم	B-ORG
.	O

جمهورية	B-LOC
الكونغو	I-LOC
الديمقراطية	I-LOC
(	O
قديما	O
زائير	B-ORG
)	O

محمد	B-PER
عبد	I-PER
الوهاب	I-PER
الموسيقار	O

تحويل	O
محافظة	B-LOC
ها	I-LOC
تنه	I-LOC

تحويل	O
مقاطعة	B-LOC
فسترا	I-LOC
يوتالاند	I-LOC

الصليب	B-ORG
الأحمر	I-ORG
في	I-ORG
أندورا	I-ORG

تحويل	O
وكالة	B-ORG
المخابرات	I-ORG
المركزية	I-ORG

تحويل	O
أسباروكوفو	B-ORG
(	I-ORG
توضيح	I-ORG
)	I-ORG

تحويل	O
دجاج	B-ORG
تيكا	I-ORG
ماسالا	I-ORG

تحويل	O
موريتز	B-PER
كورت	I-PER
دنتر	I-PER

تحويل	O
محاري	B-LOC
حريشفي	I-LOC
قاتم	I-LOC

تحويل	O
بالاتين	B-LOC
(	I-LOC
نيويورك	I-LOC
)	I-LOC

نادي	B-PER
مضيفي	I-PER
ثانوية	I-PER
أوران	I-PER
-	O
كيويا	O
أوتوري	O

ترانسنيستريا	B-LOC
(	O
مع	O
المولدفانية	O
والأوكرانية	O
)	O

سانتا	B-LOC
ماريا	I-LOC
دي	I-LOC
كورسو	I-LOC
-	O
2,165	O
نسمة	O
.	O

الأستاذ	O
عبد	B-PER
الحميد	I-PER
كشك	I-PER
.	O

تحويل	O
دیولق	B-LOC
(	I-LOC
سردابة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
بيرثود	B-LOC
(	I-LOC
كولورادو	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
المملكة	B-ORG
الحجازية	I-ORG
الهاشمية	I-ORG

تاریخ	O
فرهنگ	O
بستک،	O
تدرویه،	B-LOC
۱۳۶۵	O
.	O

تحويل	O
منتخب	B-ORG
منغوليا	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG

تحويل	O
الفاكهه	B-LOC
(	I-LOC
بلدة	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
خرم	B-LOC
أباد	I-LOC
(	I-LOC
غويجة	I-LOC
بل	I-LOC
)	I-LOC

طيران	B-ORG
أسيا	I-ORG
(	I-ORG
أكس	I-ORG
)	I-ORG

علم	B-LOC
الفلك	I-LOC
للأشعة	I-LOC
السينية	I-LOC

الفيلم	O
من	O
إخراج	O
أورسن	B-PER
ويلز	I-PER
.	O

جسم	B-LOC
العظم	I-LOC
الوتدي	I-LOC

تحويل	O
بابا	B-PER
ديمبا	I-PER
كامارا	I-PER

تحويل	O
جرذ	B-LOC
كنغري	I-LOC
تكساني	I-LOC

تحويل	O
دار	B-ORG
العلوم	I-ORG
ديوبند	I-ORG

مانور	B-ORG
هاوس	I-ORG
(	I-ORG
محطة	I-ORG
مترو	I-ORG
أنفاق	I-ORG
لندن	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
جامعة	B-ORG
الدول	I-ORG
العربية	I-ORG
''	O
'	O

داين	B-PER
كوك	I-PER
دور	O
الطبيب	O
.	O

تحويل	O
حنة	B-PER
(	I-PER
أم	I-PER
مريم	I-PER
العذراء	I-PER
)	I-PER

عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
الزبير	I-PER

تحويل	O
كيلسو	B-LOC
(	I-LOC
واشنطن	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
قسم	B-LOC
زرین	I-LOC
الريفي	I-LOC
(	I-LOC
مقاطعة	I-LOC
أردکان	I-LOC
)	I-LOC

تحويل	O
كأس	B-ORG
العالم	I-ORG
لكرة	I-ORG
القدم	I-ORG
1974	I-ORG

إم‌	B-ORG
بي‌	I-ORG
سي	I-ORG
1	I-ORG

تحويل	O
ميناميسانريكو	B-ORG
(	I-ORG
مياغي	I-ORG
)	I-ORG

الجمعية	B-ORG
الوطنية	I-ORG
التايلندية	I-ORG
.	O

عبد	B-PER
الله	I-PER
بن	I-PER
سبأ	I-PER

]]	O
ماريا	B-PER
شارابوفا	I-PER
''	O
'	O

سانتا	B-LOC
ماريا	I-LOC
دي	I-LOC
لا	I-LOC
ألاميدا	I-LOC

وكان	O
فترة	O
حكمة	O
واحدة	O
من	O
أكثر	O
الفترات	O
فوضى	O
وكانت	O
مصر	B-LOC
القديمة	I-LOC
مجزأة	O
سياسياً	O
.	O

تحويل	O
سانت-آن	B-LOC
(	I-LOC
غوادلوب	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ولاية	B-LOC
عنابة	I-LOC
''	O
'	O

تحويل	O
أكاديمي	B-ORG
(	I-ORG
شركة	I-ORG
)	I-ORG

عبد	B-PER
الرحمن	I-PER
بن	I-PER
سعود	I-PER
بن	I-PER
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

طيران	B-ORG
الصين	I-ORG
للشحن	I-ORG
الجوي	I-ORG

تحويل	O
عضلة	B-LOC
لامية	I-LOC
لسانية	I-LOC

برمودو	B-PER
الثالث	I-PER
ملك	I-PER
ليون	I-PER

'	O
''	O
محمود	B-PER
المليجي	I-PER
''	O
'	O

إن	B-PER
تي	I-PER
إس	I-PER
سي	I-PER

تحويل	O
رولاند	B-PER
(	I-PER
قائد	I-PER
فرنجي	I-PER
)	I-PER

تحويل	O
المجامع	B-ORG
المسكونية	I-ORG
السبعة	I-ORG

تحويل	O
بيرا	B-LOC
(	I-LOC
ظبي	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
رافاييل	B-PER
نادال	I-PER
تومي	B-PER
روبريدو	I-PER
''	O
'	O

صلاح	B-PER
الدين	I-PER
الأيوبي	I-PER
.	O

تحويل	O
أبو	B-PER
النجيب	I-PER
السهروردي	I-PER

تحويل	O
خالد	B-PER
أحمد	I-PER
الغامدي	I-PER

**	O
ديلي	B-LOC
(	O
Embassy	O
)	O

**	O
برن	B-LOC
(	I-LOC
مدينة	I-LOC
)	I-LOC
(	O
سفارة	O
)	O

عبد	B-PER
الله	I-PER
الفيصل	I-PER
بن	I-PER
عبد	B-PER
العزيز	I-PER
آل	I-PER
سعود	I-PER

'	O
''	O
علي	B-PER
بن	I-PER
أبي	I-PER
طالب	I-PER
''	O
'	O
