Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Afyonkarahisar	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

William	B-PER
Howard	I-PER
Taft	I-PER

Imperyo	B-ORG
ng	I-ORG
Maurya	I-ORG

Katedral	B-ORG
ng	I-ORG
Malolos	I-ORG

Ikalawang	B-ORG
Konsilyong	I-ORG
Vaticano	I-ORG

'	O
''	O
Senegal	B-LOC
''	O
'	O

Dangerously	B-ORG
In	I-ORG
Love	I-ORG

Lingguhang	B-ORG
kabahagi	I-ORG
ng	I-ORG
Tora	I-ORG

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Santo	I-ORG
Tomas	I-ORG

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Benito	B-PER
ng	I-PER
Nursia	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Araling	B-ORG
Katutubong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

*PUP	O
,	O
daglat	O
para	O
sa	O
Politeknikong	B-ORG
Unibersidad	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
.	O

Air21	O
Express]]	O
(	O
2006–2009	O
)	O
San	B-PER
Miguel	I-PER
Beermen	I-PER
(	O
2009–kasalukuyan	O
)	O

'	O
''	O
Mongolia	B-LOC
''	O
'	O

Isabel	B-PER
ng	I-PER
Ungria	I-PER

'	O
''	O
Israel	B-LOC
''	O
'	O

Bitak	B-ORG
sa	I-ORG
katawan	I-ORG
ng	I-ORG
tao	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Lopez	I-PER
''	O
'	O

Kalamnang	B-LOC
rectus	I-LOC
abdominis	I-LOC

Hidalgo	B-LOC
(	I-LOC
Mehiko	I-LOC
)	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Bunga	B-LOC
(	I-LOC
puno	I-LOC
)	I-LOC

Seno	B-PER
ng	I-PER
Sityum	I-PER

Abdulmari	B-PER
Asia	I-PER
Imao	I-PER

Jane	B-PER
Seymour	I-PER
(	I-PER
aktres	I-PER
)	I-PER

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XVI	I-PER

Ipininta	O
ni	O
Gainsbourough	O
si	O
Haring	B-PER
George	I-PER
III	I-PER
nang	O
walong	O
ulit	O
.	O

Eugenio	B-PER
María	I-PER
de	I-PER
Hostos	I-PER

Pandaigdigang	B-ORG
Toreng	I-ORG
G.T	I-ORG
.	I-ORG

Crusader	B-PER
(	I-PER
Marvel	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER

''	O
Lea	B-PER
Salonga	I-PER
...	I-PER
Your	I-PER
Songs	I-PER
''	O

Awtonomong	B-LOC
Rehiyon	I-LOC
sa	I-LOC
Muslim	I-LOC
Mindanao	I-LOC

Aralin	B-ORG
na	I-ORG
pang-Amerikang	I-ORG
Latino	I-ORG

Simbahan	B-ORG
ng	I-ORG
Obando	I-ORG

Heneral	O
Carlos	B-PER
P.	I-PER
Romulo	I-PER
at	O
Hen	O
.	O

Papa	B-PER
Clemente	I-PER
IV	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Elcano	I-PER

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Griyegong	B-ORG
Ortodoksong	I-ORG
Simbahan	I-ORG
ng	I-ORG
Herusalem	I-ORG

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Santo	I-ORG
Tomas	I-ORG

Mary	B-PER
McLeod	I-PER
Bethune	I-PER

Takumi	B-PER
Saito	I-PER
(	O
Abril	O
1995-Marso	O
1996	O
)	O
Batch	O
2006	O

Baliuag	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Mga	B-ORG
Halamanan	I-ORG
ng	I-ORG
Lungsod	I-ORG
ng	I-ORG
Batikano	I-ORG

Gilberto	B-PER
Teodoro	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

William	B-PER
Butler	I-PER
Yeats	I-PER

Henri	B-PER
de	I-PER
Toulouse-Lautrec	I-PER

The	B-PER
Emperor	I-PER
's	I-PER
New	I-PER
School	I-PER

San	B-LOC
Miguel	I-LOC
de	I-LOC
Sema	I-LOC

Buddha	B-ORG
Yodfa	I-ORG
Chulaloke	I-ORG

Irlanda	B-LOC
(	I-LOC
pulo	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Netherlands	B-LOC
''	O
'	O

Abenida	B-ORG
Epifanio	I-ORG
de	I-ORG
los	I-ORG
Santos	I-ORG

``	O
''Checkers	O
''	O
''	O
ang	O
katawagan	O
nito	O
sa	O
Amerika	B-LOC
.	O

Kawanihan	B-ORG
ng	I-ORG
Rentas	I-ORG
Internas	I-ORG
(	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
)	I-ORG

Isidro	B-PER
ng	I-PER
Sevilla	I-PER

==	O
Departamento	B-LOC
ng	I-LOC
Cundinamarca	I-LOC
==	O

Jílín	B-LOC
(	O
吉林	O
)	O

Piramide	B-ORG
ng	I-ORG
Ehipto	I-ORG

Lucy	B-PER
(	I-PER
Australopithecus	I-PER
)	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Turino	I-LOC

Seno	B-PER
ng	I-PER
Sityum	I-PER

''	O
Christopher	B-PER
de	I-PER
Leon	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

I	B-ORG
Love	I-ORG
Betty	I-ORG
La	I-ORG
Fea	I-ORG
''	O

'	O
''	O
GlobalPort	B-ORG
Batang	I-ORG
Pier	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Monique	B-PER
Coleman	I-PER
''	O
'	O
bilang	O
''Taylor	O
McKessie	O
''	O

**	O
''	O
Ang	B-ORG
Manananggala	I-ORG
:	I-ORG
Battle	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Half-Sisters	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Pagpapanumbalik	B-ORG
ng	I-ORG
Meiji	I-ORG

1980	O
-	O
Miss	B-PER
X	I-PER

Isdang	B-LOC
pilak	I-LOC
(	I-LOC
kulisap	I-LOC
)	I-LOC

Lingguhang	B-ORG
kabahagi	I-ORG
ng	I-ORG
Tora	I-ORG

Love	B-ORG
and	I-ORG
Lies	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Ito	O
ay	O
pinagbibidahan	O
nina	O
Kim	B-PER
Chiu	I-PER
at	O
ni	O
Xian	B-PER
Lim	I-PER
.	O

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

'	O
''	O
Honduras	B-LOC
''	O
'	O

Antipapa	B-PER
Clemente	I-PER
VII	I-PER

Carlos	B-PER
Colón	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Onodyo	B-ORG
,	I-ORG
Pukuoka	I-ORG

Panahon	B-ORG
ng	I-ORG
Jazz	I-ORG

Singing	B-ORG
Priests	I-ORG
of	I-ORG
Tagbilaran	I-ORG

Kasyiba	B-LOC
,	I-LOC
Nara	I-LOC

Robert	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
J	I-PER
''	I-PER
'aworski	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Lupain	B-ORG
ng	I-ORG
Punt	I-ORG

Commonwealth	B-ORG
of	I-ORG
Nations	I-ORG

ni	O
Masami	B-PER
Okui	I-PER
(	O
奥井雅美	O
)	O
at	O
Megumi	B-PER
Hayashibara	I-PER
(	O
林原めぐみ	O
)	O

Yunit	B-ORG
na	I-ORG
pang-astronomiya	I-ORG

Newton	B-PER
W.	I-PER
Gilbert	I-PER

**	O
''	O
Itadakiman	B-PER
''	O
(	O
Dasainen	O
)	O

'	O
''	O
Santa	B-LOC
Marta	I-LOC
''	O
'	O

200	B-ORG
по	I-ORG
встречной	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Elcano	I-PER

Loren	B-PER
Legarda	I-PER
(	O
''Dahon	O
''	O
)	O

Papua	B-LOC
New	I-LOC
Guinea	I-LOC

Mga	B-LOC
lungsod	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Marianne	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Riva	I-PER

El	B-LOC
Dorado	I-LOC
County	I-LOC

''	O
Cool	B-ORG
Center	I-ORG
''	O
(	O
2009–2010	O
)	O

Dalubhasaan	B-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Escolastica	I-ORG

Mga	B-ORG
Kolehiyo	I-ORG
ng	I-ORG
Sentrong	I-ORG
Medikal	I-ORG
ng	I-ORG
Kapitolyo	I-ORG

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Alfeo	I-PER

'	O
''	O
Pilipinas	B-LOC
''	O
'	O

Sergio	B-LOC
Osmeña	I-LOC
Sr	I-LOC
.	I-LOC

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Simbahan	I-LOC

Tomas	B-PER
ng	I-PER
Aquino	I-PER

Rodrigo	B-PER
Díaz	I-PER
de	I-PER
Vivar	I-PER

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Palestina	I-LOC

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Simbahang	B-ORG
Ortodokso	I-ORG
ng	I-ORG
Silangan	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Guatemala	I-LOC

Pukutsu	B-LOC
,	I-LOC
Pukuoka	I-LOC

Prinsipyo	B-ORG
ni	I-ORG
Bernoulli	I-ORG

Cuba	B-ORG
Gooding	I-ORG
,	I-ORG
Jr	I-ORG
.	I-ORG

Chester	B-PER
W.	I-PER
Nimitz	I-PER

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

R.	B-PER
D.	I-PER
Blackmore	I-PER

Jose	B-PER
ng	I-PER
Leonissa	I-PER

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Katimugang	I-ORG
Luzon	I-ORG

Pagpupulong	B-ORG
na	I-ORG
Sosyalista	I-ORG
sa	I-ORG
Asya	I-ORG

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Vittorio	B-PER
Emanuele	I-PER
III	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Pier	B-PER
Luigi	I-PER
Nervi	I-PER

Pamantasang	B-ORG
De	I-ORG
La	I-ORG
Salle	I-ORG
Maynila	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kasaysayan	B-PER
ng	I-PER
paggawa	I-PER

Estasyong	B-ORG
Pier	I-ORG
4	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Estasyong	B-ORG
Katipunan	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

115px	O
'	O
''	O
Rodrigo	B-PER
Duterte	I-PER
''	O
'	O

Gregorio	B-PER
ng	I-PER
Nyssa	I-PER

Nekropolis	B-ORG
ng	I-ORG
Giza	I-ORG

''	O
Indonesia	B-LOC
''	O
'	O

Maria	B-PER
Theresa	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

Kōriyama	B-ORG
,	I-ORG
Fukushima	I-ORG

Rio	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Plata	I-LOC

**	O
Guangzhou	B-LOC
(	O
Konsulado-Heneral	O
)	O

''	O
Protégé	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Battle	I-ORG
For	I-ORG
The	I-ORG
Big	I-ORG
Artista	I-ORG
Break	I-ORG
''	O
(	O
2012	O
)	O

Born	B-ORG
This	I-ORG
Way	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Hiero	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Siracusa	I-PER

'	O
''	O
Montería	B-LOC
''	O
'	O

George	B-PER
Gabriel	I-PER
Stokes	I-PER

Mga	B-ORG
ekwasyong	I-ORG
field	I-ORG
ni	I-ORG
Einstein	I-ORG

Irlanda	B-LOC
(	I-LOC
bansa	I-LOC
)	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Cebu	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Indianapolis	B-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

Sultanato	B-LOC
ng	I-LOC
Sulu	I-LOC

Harakat	B-ORG
al-Shabaab	I-ORG
Mujahideen	I-ORG

Higashi	B-LOC
,	I-LOC
Okinawa	I-LOC

Ang	O
'	O
''	O
Zapel	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

''	O
I	B-PER
Luv	I-PER
NY	I-PER
''	O
(	O
2006	O
)	O

Pangtimog	B-LOC
na	I-LOC
Hemispero	I-LOC

Abo	B-ORG
(	I-ORG
kulay	I-ORG
)	I-ORG

Karapatang	B-ORG
sibil	I-ORG
at	I-ORG
pampolitika	I-ORG

Café	B-ORG
con	I-ORG
leche	I-ORG

Vampire	B-ORG
Ang	I-ORG
Daddy	I-ORG
Ko	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Suriname	B-LOC
''	O
'	O

Montréal	B-LOC
,	I-LOC
Québec	I-LOC

San	B-LOC
Jose	I-LOC
de	I-LOC
Buan	I-LOC
,	I-LOC
Samar	I-LOC

Papa	B-PER
Tawadros	I-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

broweri	O
''	O
na	O
natatagpuan	O
sa	O
Alaska	B-LOC

Shànghǎi	B-LOC
(	O
上海市	O
)	O

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Cagliary	I-LOC

Papa	B-PER
Juan	I-PER
Pablo	I-PER
I	I-PER

Johan	B-PER
Strauss	I-PER
II	I-PER

Kapayapaan	B-ORG
ng	I-ORG
Westphalia	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Klaipėda	I-LOC

Jimmy	B-PER
Santos	I-PER
(	O
1980-present	O
)	O

Gankutsuou	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Count	I-ORG
of	I-ORG
Monte	I-ORG
Cristo	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Narutaki	O
(	O
Steam	B-ORG
Detectives	I-ORG
''	O
1998	O
)	O

Makoto	B-PER
Ogawa	I-PER
(	O
小川麻琴	O
)	O

Panghuli	B-ORG
ng	I-ORG
pangarap	I-ORG

Pamilihang	B-ORG
Sapi	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Awtonomong	B-LOC
Oblast	I-LOC
ng	I-LOC
Nagorno-Karabah	I-LOC

With	B-ORG
the	I-ORG
Beatles	I-ORG
''	O
(	O
1963	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Akademyang	B-ORG
Pilipino	I-ORG
ng	I-ORG
Wikang	I-ORG
Kastila	I-ORG

Rizal	B-LOC
,	I-LOC
Occidental	I-LOC
Mindoro	I-LOC

Hitachiōta	B-LOC
,	I-LOC
Ibaraki	I-LOC

Disyerto	B-LOC
ng	I-LOC
Gobi	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC

Bong	B-PER
Ravena	I-PER
(	O
Purefoods	O
)	O

Naic	B-ORG
,	I-ORG
Kabite	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Ho	B-PER
Chi	I-PER
Minh	I-PER

Pag-aagawan	B-ORG
para	I-ORG
sa	I-ORG
Aprika	I-ORG

Chris	B-PER
MartinDisyembre	I-PER
10	O
,	O
2004	O

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

Pambansang	B-ORG
Pulisya	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Lipa	B-LOC
,	I-LOC
Batangas	I-LOC

Ang	O
'	O
''	O
Borkow	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XIII	I-PER

''	O
Nida	B-PER
Blanca	I-PER
(	O
1991	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Jefferson	I-LOC
,	I-LOC
Misuri	I-LOC

Kampo	B-ORG
ng	I-ORG
konsentrasyon	I-ORG
sa	I-ORG
Auschwitz	I-ORG

Kolehiyong	B-ORG
Estatal	I-ORG
ng	I-ORG
Marinduque	I-ORG

Dalubhasaan	B-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Escolastica	I-ORG

Nekropolis	B-ORG
ng	I-ORG
Giza	I-ORG

Lou	B-PER
Salvador	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Isabel	B-PER
ng	I-PER
Ungria	I-PER

'	O
''	O
Pikachu	B-PER
''	O
'	O

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
pinuno	I-ORG
ng	I-ORG
Unyong	I-ORG
Sobyet	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Ageo	I-ORG

Vhong	B-PER
Navarro	I-PER
(	O
2009-kasalukuyan	O
)	O

Emma	B-PER
,	I-PER
Lady	I-PER
Hamilton	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mary	B-PER
Wollstonecraft	I-PER
(	O
1759–1797	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Ho	I-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC

Panghuli	B-ORG
ng	I-ORG
pangarap	I-ORG

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Aichi	I-LOC

Maria	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Saplad	B-ORG
ng	I-ORG
Angat	I-ORG

Turbo	B-LOC
,	I-LOC
Kolombiya	I-LOC

Unang	B-ORG
Konsilyo	I-ORG
ng	I-ORG
Nicaea	I-ORG
(	O
325	O
CE	O
)	O

Richard	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Åland	I-LOC

Eugenio	B-PER
María	I-PER
de	I-PER
Hostos	I-PER

''	O
Aalog-Alog	B-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Kansas	I-LOC
,	I-LOC
Misuri	I-LOC

Tsu	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

Distrito	B-LOC
ng	I-LOC
Beylagan	I-LOC

Papa	B-PER
Julio	I-PER
III	I-PER

Federal	B-ORG
Reserve	I-ORG
System	I-ORG

Pamantasang	B-ORG
De	I-ORG
La	I-ORG
Salle	I-ORG
Maynila	I-ORG

P.	B-PER
B.	I-PER
S.	I-PER
Pinchback	I-PER

Brooke	B-LOC
's	I-LOC
Point	I-LOC
,	I-LOC
Palawan	I-LOC

**	O
San	B-LOC
Miguel	I-LOC
,	I-LOC
Surigao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Pangasiwaan	B-ORG
ng	I-ORG
Segurong	I-ORG
Sosyal	I-ORG

Liloan	B-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

Pagsubok	B-ORG
na	I-ORG
Hershey-Chase	I-ORG

One	B-ORG
of	I-ORG
Us	I-ORG

Pandaigdigang	B-ORG
mga	I-ORG
Gideon	I-ORG

WWE	B-ORG
,	I-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

Eniwa	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

Ōdate	B-ORG
,	I-ORG
Akita	I-ORG

Dahil	B-ORG
May	I-ORG
Isang	I-ORG
Ikaw	I-ORG
''	O

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Man	I-LOC

Simon	B-PER
ang	I-PER
Cananeo	I-PER

Rizal	B-LOC
,	I-LOC
Zamboanga	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Shaft	B-ORG
(	I-ORG
kompanya	I-ORG
)	I-ORG

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Alfeo	I-PER

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Boac	B-LOC
,	I-LOC
Marinduque	I-LOC

Port	B-LOC
of	I-LOC
Spain	I-LOC

South	B-LOC
Africa	I-LOC
(	O
Zuid-Afrika	O
)	O

William	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Nagkakaisang	I-PER
Kaharian	I-PER

Unang	B-PER
Aklat	I-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Macabeo	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Zamboanga	I-LOC

Pangtimog	B-LOC
na	I-LOC
Hemispero	I-LOC

Juan	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Ignacio	B-PER
ng	I-PER
Loyola	I-PER

Cagayan	B-LOC
de	I-LOC
Oro	I-LOC

Pangalawang	B-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Indonesia	I-ORG

Sobyet	B-LOC
na	I-LOC
Sosyalistang	I-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Letonya	I-LOC

Lawa	B-LOC
ng	I-LOC
Lanao	I-LOC

Miagao	B-LOC
,	I-LOC
Iloilo	I-LOC

'	O
''	O
Cambodia	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Salman	B-PER
,	O
Hari	B-ORG
ng	I-ORG
Saudi	I-ORG
Arabia	I-ORG
(	O
2015–kasalukuyan	O
)	O

Mga	B-ORG
dinastiya	I-ORG
sa	I-ORG
kasaysayan	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG

Manuel	B-ORG
S.	I-ORG
Enverga	I-ORG
University	I-ORG
Foundation	I-ORG

Estasyong	B-ORG
Ortigas	I-ORG
ng	I-ORG
MRT	I-ORG

Gilberto	B-PER
Teodoro	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Quibdó	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Mariano	B-PER
Trías	I-PER
''	O
'	O

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Afyonkarahisar	I-LOC

'	O
''	O
Lithuania	B-LOC
''	O
'	O

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Sistemo	I-ORG
Help	I-ORG
Perpetual	I-ORG

Partido	B-ORG
Berde	I-ORG
(	I-ORG
Suwesya	I-ORG
)	I-ORG

Samal	B-LOC
,	I-LOC
Davao	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Tomas	B-PER
ng	I-PER
Aquino	I-PER

Auditorium	B-ORG
ng	I-ORG
Tenerife	I-ORG

'	O
''	O
United	B-LOC
Kingdom	I-LOC
''	O
'	O

Nasushiobara	B-ORG
,	I-ORG
Tochigi	I-ORG

Kusyiro	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

**	O
Xiamen	B-LOC
(	O
Konsulado-Heneral	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Acre	I-LOC

Kalibo	B-ORG
,	I-ORG
Aklan	I-ORG

Teresa	B-PER
ng	I-PER
Lisieux	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Vintar	B-LOC
,	I-LOC
Ilocos	I-LOC
Norte	I-LOC

The	B-ORG
Tallow	I-ORG
Candle	I-ORG

*Unang	O
''WYD	O
''	O
sa	O
Asya	B-LOC

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Pugo	B-LOC
(	I-LOC
mga	I-LOC
ibon	I-LOC
)	I-LOC

Demokratikong	B-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Arabong	I-LOC
Sahrawi	I-LOC

**	O
Sydney	B-LOC
(	O
Konsulado-Heneral	O
)	O

Enrique	B-PER
VIII	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Paghalik	B-ORG
sa	I-ORG
kamay	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

William	B-PER
S.	I-PER
Gray	I-PER

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Estado	I-ORG
Caraga	I-ORG

Ito	O
ay	O
paharap	O
sa	O
Panay	B-LOC
kaya	O
ang	O
unang	O
namumuhay	O
dito	O
ay	O
galing	O
sa	O
islang	O
iyon	O
.	O

''	O
Coney	B-ORG
Reyes	I-ORG
on	I-ORG
Camera	I-ORG
''	O
(	O
1995–1998	O
)	O

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Leon	B-PER
I	I-PER
Magno	I-PER

Kaori	B-PER
Iida	I-PER
(	O
Pinuno	O
)	O

John	B-PER
Wesley	I-PER
Powell	I-PER

Pamantasang	B-ORG
Liseo	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Pambansang	B-ORG
Aklatan	I-ORG
ng	I-ORG
Israel	I-ORG

Turner	B-ORG
Network	I-ORG
Television	I-ORG

Best	B-ORG
Song	I-ORG
Ever	I-ORG
(	I-ORG
awitin	I-ORG
ng	I-ORG
One	I-ORG
Direction	I-ORG
)	I-ORG

Miryang-si	B-LOC
–	O
밀양시	O
,	O
密陽市	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Cebu	I-LOC

'	O
''	O
Magat	B-PER
Salamat	I-PER
''	O
'	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

The	B-ORG
Powerpuff	I-ORG
Girls	I-ORG

12	B-ORG
Songs	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
ni	I-ORG
Neil	I-ORG
Diamond	I-ORG
)	I-ORG

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Zebedeo	I-PER

Theodore	B-PER
Roosevelt	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Linyang	B-ORG
Chūō	I-ORG
(	I-ORG
Mabilisan	I-ORG
)	I-ORG

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
,	I-ORG
Los	I-ORG
Baños	I-ORG

Café	B-ORG
con	I-ORG
leche	I-ORG

Ferdinand	B-ORG
Marcos	I-ORG
,	I-ORG
Jr	I-ORG
.	I-ORG

Molefi	B-PER
Kete	I-PER
Asante	I-PER

Partido	B-ORG
Liberal	I-ORG
(	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
)	I-ORG

Dusk	B-ORG
''	O
(	O
1993	O
)	O
ISBN	O
0-375-75144-0	O

Maria	B-PER
(	I-PER
ina	I-PER
ni	I-PER
Hesus	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Peru	B-LOC
''	O
'	O

Irma	B-PER
Adlawan	I-PER
bilang	O
Bethilda	O
Vitto-Jacobs	O

Sonoma	B-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Pagkakatumbas	B-ORG
na	I-ORG
masa-enerhiya	I-ORG

Emma	B-PER
,	I-PER
Lady	I-PER
Hamilton	I-PER

Leo	B-PER
James	I-PER
English	I-PER

'	O
''	O
Thailand	B-LOC
''	O
'	O

Papa	B-PER
Bonifacio	I-PER
V	I-PER

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Haiti	I-ORG

The	B-ORG
Jackson	I-ORG
5	I-ORG

Estasyong	B-ORG
daangbakal	I-ORG
ng	I-ORG
Nichols	I-ORG

Usbong	B-LOC
ng	I-LOC
bruselas	I-LOC

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Katimugang	I-ORG
Luzon	I-ORG

``	O
Bawat	O
Bata	O
''	O
-	O
The	B-ORG
Dawn	I-ORG

Mga	B-LOC
estadong	I-LOC
Baltiko	I-LOC

Pangunahing	B-ORG
Linya	I-ORG
ng	I-ORG
Chūō	I-ORG

Enrique	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Cagliary	I-LOC

Antipapa	B-PER
Benedicto	I-PER
XIII	I-PER

Elizabeth	B-PER
ng	I-PER
Rusya	I-PER

Papa	B-PER
Felix	I-PER
IV	I-PER

Gilberto	B-PER
Teodoro	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Papa	B-PER
Leo	I-PER
X	I-PER

Indiyana	B-LOC
(	I-LOC
Estado	I-LOC
ng	I-LOC
Estados	I-LOC
Unidos	I-LOC
)	I-LOC

Felipe	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Chiba	I-LOC

Daigdig	B-LOC
na	I-LOC
Persia	I-LOC

Jean	B-ORG
Baptiste	I-ORG
Pointe	I-ORG
du	I-ORG
Sable	I-ORG

Maging	B-PER
Sino	I-PER
Ka	I-PER
Man	I-PER
:	I-PER
Ang	I-PER
Pagbabalik	I-PER

Cà	B-ORG
phê	I-ORG
sữa	I-ORG
đá	I-ORG

Surallah	B-LOC
,	I-LOC
Timog	I-LOC
Cotabato	I-LOC

Elizabeth	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Enrique	B-PER
ang	I-PER
Nabigador	I-PER

2011	B-ORG
Southeast	I-ORG
Asian	I-ORG
Games	I-ORG

Pitong	B-ORG
mga	I-ORG
Kamangha-mangha	I-ORG
ng	I-ORG
Sinaunang	I-ORG
Daigdig	I-ORG

Leon	B-PER
I	I-PER
Magno	I-PER

Diego	B-PER
José	I-PER
ng	I-PER
Cadiz	I-PER

Panglagalag	B-PER
ng	I-PER
Misyong	I-PER
Panggagalugad	I-PER
sa	I-PER
Marte	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

'	O
''	O
Michelle	B-PER
Madrigal	I-PER
''	O
'	O

Prince	B-LOC
Edward	I-LOC
Island	I-LOC

Edward	B-PER
ang	I-PER
Tagapagpaamin	I-PER

**	O
Vienna	B-LOC
(	O
Embahada	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Helsinki	I-LOC

Nishio	B-LOC
,	I-LOC
Aichi	I-LOC

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Makapangkabuhayang	B-ORG
Lipunan	I-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kaibigan	I-ORG
ng	I-ORG
Bansa	I-ORG

Distritong	B-LOC
Pambatas	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Ilocos	I-LOC
Sur	I-LOC

València	B-LOC
(	I-LOC
lungsod	I-LOC
)	I-LOC

Aklat	B-PER
ni	I-PER
Jeremias	I-PER

Henri	B-PER
de	I-PER
Toulouse-Lautrec	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Bruselas	I-LOC

Luna	B-ORG
Mystika	I-ORG
(	O
2008-2009	O
)	O
bilang	O
Susing	O

Auditorium	B-ORG
ng	I-ORG
Tenerife	I-ORG

Yunit	B-ORG
na	I-ORG
pang-astronomiya	I-ORG

Mary	B-PER
Church	I-PER
Terrell	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mas	B-LOC
maliit	I-LOC
na	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Partido	B-ORG
Manggagawang	I-ORG
at	I-ORG
Magsasakang	I-ORG
ng	I-ORG
Nepal	I-ORG

Maximiliano	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Mehiko	I-PER

Arnold	B-PER
Clavio	I-PER
(	O
1999-present	O
)	O

Shiroi	B-ORG
,	I-ORG
Chiba	I-ORG

Pamahalaan	B-ORG
ng	I-ORG
Hapon	I-ORG

Pandaigdigang	B-ORG
Hukumang	I-ORG
Pangkatarungan	I-ORG

'	O
''	O
Saint	B-LOC
Vincent	I-LOC
and	I-LOC
the	I-LOC
Grenadines	I-LOC
''	O
'	O

Ōkuma	B-LOC
,	I-LOC
Fukushima	I-LOC

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Galapagos	I-LOC

Get	B-ORG
Heavy	I-ORG
(	O
2002	O
)	O

Mga	B-PER
manunulat	I-PER
na	I-PER
kababaihang	I-PER
Pilipino	I-PER

Sosyalistang	B-LOC
Republikang	I-LOC
Sobyetikang	I-LOC
ng	I-LOC
Belorusya	I-LOC

Rufino	B-PER
Kardinal	I-PER
Santos	I-PER

TV	B-ORG
Patrol	I-ORG
''	O
(	O
1987–kasalukuyan	O
)	O

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
,	I-LOC
La	I-LOC
Union	I-LOC

'	O
''	O
Mundo	B-ORG
de	I-ORG
Cristal	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Datu	B-LOC
Blah	I-LOC
T.	I-LOC
Sinsuat	I-LOC

**	O
Singapore	B-LOC
(	O
Opisinang	O
Representatne	O
)	O

Elijah	B-PER
Parish	I-PER
Lovejoy	I-PER

Rizal	B-LOC
,	I-LOC
Nueva	I-LOC
Ecija	I-LOC

Francisco	B-PER
de	I-PER
Goya	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Tunel	B-ORG
ng	I-ORG
Malinta	I-ORG

'	O
''	O
Diosdado	B-PER
Macapagal	I-PER
''	O
'	O

Mga	B-ORG
pag-atake	I-ORG
noong	I-ORG
Setyembre	I-ORG
11	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Pagpapalabas	B-PER
na	I-PER
pambabae	I-PER

Ang	B-ORG
Magkakapatid	I-ORG
na	I-ORG
Marx	I-ORG

Samahan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Estadong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

Inang	B-PER
Emperatris	I-PER
Cixi	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

''	O
Extra	B-ORG
Lifestyle	I-ORG
''	O
(	O
2002–2003	O
)	O

Jan	B-PER
Evangelista	I-PER
Purkyně	I-PER

Akita	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

Hieron	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Siracusa	I-PER

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Santo	I-ORG
Tomas	I-ORG

Diyosesis	B-LOC
ng	I-LOC
Legazpi	I-LOC

Ignacio	B-PER
ng	I-PER
Loyola	I-PER

Capul	B-ORG
,	I-ORG
Hilagang	I-ORG
Samar	I-ORG

Adbentistang	B-ORG
Unibersidad	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Chitose	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

*1948	O
-	O
Kaputol	B-ORG
ng	I-ORG
Isang	I-ORG
Awit	I-ORG
''	O

**	O
Santo	B-PER
Domingo	I-PER
(	O
Embahada	O
)	O

**	O
Eric	B-PER
Menk	I-PER
(	O
Tanduay	O
)	O

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Simbahang	B-ORG
Ortodokso	I-ORG
ng	I-ORG
Silangan	I-ORG

Awtonomong	B-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Crimea	I-LOC

Pagkakaiba	B-LOC
sa	I-LOC
pagitan	I-LOC
ng	I-LOC
mga	I-LOC
paruparo	I-LOC
at	I-LOC
mga	I-LOC
gamugamo	I-LOC

Kaugaliang	B-PER
sali't	I-PER
saling	I-PER
sabi	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Ikalawang	B-PER
Dalai	I-PER
Lama	I-PER
ng	I-PER
Tibet	I-PER

Ang	O
'	O
''	O
Sternber	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Zimbabwe	B-LOC
''	O
'	O

100	B-ORG
Days	I-ORG
to	I-ORG
Heaven	I-ORG
''	O

Ito	O
ay	O
nagsimulang	O
ipalabas	O
sa	O
taong	O
2004	O
sa	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
.	O

Australia	B-LOC
(	O
150,000	O
)	O

''	O
GMA	B-PER
Supershow	I-PER
''	O
(	O
GMA	B-ORG
Network	I-ORG
,	O
1983–1986	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Imperyo	B-ORG
ng	I-ORG
Maurya	I-ORG

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Simbahan	I-LOC

Partners	B-ORG
with	I-ORG
Mel	I-ORG
Tiangco	I-ORG
''	O

Lupain	B-ORG
ng	I-ORG
Punt	I-ORG

Efren	B-PER
Reyes	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Alfeo	I-PER

Dama	B-PER
Jane	I-PER
Seymour	I-PER

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Regina	I-ORG
Carmeli	I-ORG

'	O
''	O
Dexter	B-PER
Doria	I-PER
''	O
'	O

Mga	B-ORG
pag-atake	I-ORG
noong	I-ORG
Setyembre	I-ORG
11	I-ORG

Papa	B-PER
Inocencio	I-PER
XII	I-PER

Jaime	B-PER
Kardinal	I-PER
Sin	I-PER

'	O
''	O
Paulo	B-PER
Avelino	I-PER
''	O
'	O

Cagayan	B-LOC
de	I-LOC
Oro	I-LOC

Papa	B-PER
Pio	I-PER
V	I-PER

Barako	B-ORG
Bull	I-ORG
Energy	I-ORG
Boosters	I-ORG
(	I-ORG
2000-2011	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Tonton	B-PER
Gutierrez	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Jaworski	I-PER
''	O
'	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Milano	I-LOC

Chiba	B-ORG
Television	I-ORG
Broadcasting	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kōfu	B-LOC
,	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

Estasyong	B-ORG
Araneta	I-ORG
Center-Cubao	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

Harakat	B-ORG
al-Shabaab	I-ORG
Mujahideen	I-ORG

Agustin	B-PER
ng	I-PER
Hipona	I-PER

Bambang	B-LOC
ng	I-LOC
Inglatera	I-LOC

John	B-PER
Rundle	I-PER
Cornish	I-PER

Cortes	B-LOC
,	I-LOC
Surigao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Arkhangai	I-LOC

Bungo-ōno	B-ORG
,	I-ORG
Ōita	I-ORG

Bruno	B-PER
ng	I-PER
Cologne	I-PER

''	O
Ripley	B-ORG
's	I-ORG
Believe	I-ORG
It	I-ORG
or	I-ORG
Not	I-ORG
!	I-ORG
''	O
(	O
2008–2010	O
)	O

Higashimatsushima	B-ORG
,	I-ORG
Miyagi	I-ORG

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Mga	B-ORG
bulkan	I-ORG
sa	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Bitak	B-ORG
sa	I-ORG
katawan	I-ORG
ng	I-ORG
tao	I-ORG

Arhentina	B-LOC
(	O
41,248,000	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Valenzuela	I-LOC
(	O
2	O
)	O

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Bundok	B-LOC
ng	I-LOC
Sinai	I-LOC

That	B-PER
's	I-PER
Entertainment	I-PER

1977	O
-	O
Totoy	B-ORG
Bato	I-ORG
''	O

Ang	O
gantimpala	O
ay	O
iprinisenta	O
ni	O
Nicolas	B-PER
Sarkozy	I-PER
.	O

Pandaigdigang	B-ORG
Pondong	I-ORG
Pananalapi	I-ORG

Samahan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Estadong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
III	I-PER

Efren	B-PER
Reyes	I-PER
(	I-PER
bilyarista	I-PER
)	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Romeo	B-LOC
at	I-LOC
Julieta	I-LOC

Ikalawang	B-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Dario	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Persiya	I-PER

Papa	B-PER
Lucio	I-PER
III	I-PER

Mga	B-ORG
Nagkakaisang	I-ORG
Bansa	I-ORG

Chicago	B-LOC
,	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC

Laging	O
Handa	O
,	O
Lungsod	B-LOC
Quezon	I-LOC
.	O

Eugenio	B-PER
María	I-PER
de	I-PER
Hostos	I-PER

Isdang	B-LOC
pilak	I-LOC
(	I-LOC
kulisap	I-LOC
)	I-LOC

Simbahang	B-ORG
Ortodoksong	I-ORG
Syriac	I-ORG

Guro	B-ORG
ng	I-ORG
Katwiran	I-ORG

Pamantasang	B-ORG
Ateneo	I-ORG
de	I-ORG
Manila	I-ORG

Wilhelm	B-PER
II	I-PER
,	I-PER
Emperador	I-PER
ng	I-PER
Alemanya	I-PER

Yu-Gi-Oh	B-ORG
!	I-ORG
5D	I-ORG
's	I-ORG
''	O
(	O
Season	O
2	O
)	O

Ptolomeo	B-PER
II	I-PER
Philadelphus	I-PER

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Quirino	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

'	O
''	O
Bobby	B-PER
Andrews	I-PER
''	O
'	O

Estasyong	B-ORG
Taft	I-ORG
Avenue	I-ORG
ng	I-ORG
MRT	I-ORG

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Estado	I-ORG
Pangasinan	I-ORG

Bibi	B-LOC
ng	I-LOC
Lawa	I-LOC

Ilya	B-PER
Ilyich	I-PER
Mechnikov	I-PER

José	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Cruz	I-PER

S	B-ORG
•	I-ORG
A	I-ORG
:	I-ORG
Special	I-ORG
A	I-ORG

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Anghel	I-LOC

Isabel	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Castilla	I-PER

''	O
Dennis	B-PER
Padilla	I-PER
(	O
1991–1994	O
)	O

Talisay	B-LOC
,	I-LOC
Cebu	I-LOC

Distrito	B-LOC
ng	I-LOC
Shaki	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
San	I-LOC
Juan	I-LOC
(	O
1	O
)	O

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

Guns	B-ORG
N	I-ORG
'	I-ORG
Roses	I-ORG

Amado	B-PER
V.	I-PER
Hernandez	I-PER

Maria	B-PER
Cristina	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

Isinulat	O
ito	O
ni	O
Michael	B-PER
Joncas	I-PER
noong	O
1989	O
.	O

Pukuroi	B-LOC
,	I-LOC
Syisuoka	I-LOC

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Kyrgyzstan	I-ORG

Ina	B-ORG
ng	I-ORG
Salambaw	I-ORG

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Papa	B-PER
Inocencio	I-PER
X	I-PER

Maximilien	B-PER
de	I-PER
Robespierre	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Kōchi	I-LOC

Ang	O
Mehiko	B-LOC
ang	O
may	O
pinakamaraming	O
tagapagsalita	O
nito	O
na	O
nasa	O
bílang	O
na	O
100	O
milyon	O
.	O

Jerry	B-PER
Codiñera	I-PER
(	O
Purefoods	O
)	O

Good	B-ORG
Morning	I-ORG
,	I-ORG
Teacher	I-ORG
''	O

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Alfeo	I-PER

Furano	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

'	O
''	O
Diosdado	B-PER
Macapagal	I-PER
''	O
'	O

Mago	B-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Kanagawa	I-LOC

Alejandro	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

Madrid	B-LOC
,	I-LOC
Surigao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XV	I-PER

Pugo	B-LOC
(	I-LOC
mga	I-LOC
ibon	I-LOC
)	I-LOC

Sultan	B-LOC
Sumagka	I-LOC
,	I-LOC
Maguindanao	I-LOC

Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Karl	B-PER
Ferdinand	I-PER
Braun	I-PER

San	B-PER
Juan	I-PER
Bautista	I-PER

Kaharian	B-ORG
ng	I-ORG
Tungning	I-ORG

Canaan	B-LOC
(	I-LOC
ng	I-LOC
Bibliya	I-LOC
)	I-LOC

Higasyiyamato	B-LOC
,	I-LOC
Tokyo	I-LOC

Pambansang	B-ORG
Aklatan	I-ORG
ng	I-ORG
Israel	I-ORG

Andrew	B-PER
E	I-PER
.	I-PER

Leonardo	B-PER
da	I-PER
Vinci	I-PER

Magen	B-ORG
David	I-ORG
Adom	I-ORG

Komiks	B-ORG
Presents	I-ORG
:	I-ORG
Kapitan	I-ORG
Boom	I-ORG
''	O

Osama	B-PER
bin	I-PER
Laden	I-PER

Mary	B-PER
Elizabeth	I-PER
Frye	I-PER

Gasan	B-LOC
,	I-LOC
Marinduque	I-LOC

Gasan	B-LOC
,	I-LOC
Marinduque	I-LOC

Sonang	B-ORG
Malayang	I-ORG
Kalakalan	I-ORG
ng	I-ORG
ASEAN	I-ORG

Star	B-PER
Circle	I-PER
Quest	I-PER

Ang	O
'	O
''	O
Lewitzrand	O
''	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Suriang	B-ORG
Asyano	I-ORG
ng	I-ORG
Pamamahala	I-ORG

Rudolf	B-PER
Albert	I-PER
von	I-PER
Kölliker	I-PER

El	B-LOC
Dorado	I-LOC
County	I-LOC

Mga	B-ORG
Nagkakaisang	I-ORG
Bansa	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

(	O
co-produced	O
with	O
Ashi	B-ORG
Productions	I-ORG
)	O
(	O
1989-1990	O
)	O

Ito	O
ay	O
pinagbibidahan	O
nina	O
Kim	B-PER
Chiu	I-PER
at	O
ni	O
Gerald	B-PER
Anderson	I-PER
.	O

Tianjin	B-LOC
(	O
)	O
(	O
Tientsin	O
)	O

Gatas	B-ORG
ng	I-ORG
asno	I-ORG

Christina	B-PER
,	I-PER
Reyna	I-PER
ng	I-PER
Sweden	I-PER

Mga	B-ORG
bulkan	I-ORG
sa	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Dalubhasaang	B-ORG
Pang-estado	I-ORG
ng	I-ORG
Hilagang	I-ORG
Davao	I-ORG

Hermosa	B-LOC
,	I-LOC
Bataan	I-LOC

Hero	B-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

Louis–Joseph	B-PER
,	I-PER
Dauphin	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Sentrong	B-ORG
Pambansa	I-ORG
ng	I-ORG
Akwatika	I-ORG
ng	I-ORG
Beijing	I-ORG

Pagpapanumbalik	B-ORG
ng	I-ORG
Meiji	I-ORG

Louis–Joseph	B-PER
,	I-PER
Dauphin	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Hieron	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Siracusa	I-PER

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Antipatro	B-PER
ng	I-PER
Bostra	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Tarlac	I-LOC

Mutya	B-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Salazar	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Palmas	I-LOC

Basilio	B-PER
ng	I-PER
Caesarea	I-PER

Mas	B-LOC
maliit	I-LOC
na	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

'Til	B-ORG
Death	I-ORG
Do	I-ORG
Us	I-ORG
Part	I-ORG

Mga	B-LOC
bayan	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Mga	B-LOC
nagsasariling	I-LOC
pamayanan	I-LOC
at	I-LOC
lungsod	I-LOC
ng	I-LOC
Espanya	I-LOC

**	O
''	O
Da	B-ORG
Mami	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mago	B-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

Isabel	B-PER
ng	I-PER
Ungria	I-PER

''	O
Ang	B-ORG
Pagbabago	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

'	O
''	O
Leo	B-PER
Martinez	I-PER
''	O
'	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Congo	I-LOC

The	B-ORG
Jackson	I-ORG
5	I-ORG

Cebu]]	O
/	O
Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Lapu-Lapu	I-LOC

Rudolph	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Alemanya	I-PER

Onodyo	B-ORG
,	I-ORG
Pukuoka	I-ORG

Itim	B-LOC
na	I-LOC
moras	I-LOC

Fernando	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Aragon	I-PER

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Ellis	I-LOC

Baki	B-ORG
the	I-ORG
Grappler	I-ORG
''	O

Prinsipyo	B-ORG
ni	I-ORG
Bernoulli	I-ORG

William	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Nagkakaisang	I-PER
Kaharian	I-PER

Sultan	B-LOC
Mastura	I-LOC
,	I-LOC
Maguindanao	I-LOC

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Quirino	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Hans	B-PER
Christian	I-PER
Andersen	I-PER

Rasyonal	B-ORG
na	I-ORG
punsiyon	I-ORG

Chris	B-PER
Ellis	I-PER
(	I-PER
basketbol	I-PER
)	I-PER

Pandaigdigang	B-ORG
Hukumang	I-ORG
Pangkatarungan	I-ORG

València	B-LOC
(	I-LOC
lungsod	I-LOC
)	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Pang-estadong	B-ORG
Pamantasan	I-ORG
ng	I-ORG
Kabite	I-ORG

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Louis	B-PER
IX	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Mangga	B-LOC
(	O
''Mango	O
''	O
)	O

Yasugi	B-LOC
,	I-LOC
Shimane	I-LOC

Kanasawa	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

San	B-LOC
Nicolás	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Garza	I-LOC
,	O
Nuevo	B-LOC
León	I-LOC

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XVI	I-PER

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
III	I-PER

Charles	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

US	B-LOC
Virgin	I-LOC
Islands	I-LOC
(	O
3,980	O
)	O

Simon	B-PER
ang	I-PER
Cananeo	I-PER

Afternoon]]	O
''	O
(	O
monthly	O
)	O
Kodansha	B-ORG

Max	B-PER
von	I-PER
Laue	I-PER

Leo	B-PER
IV	I-PER
ang	I-PER
Khazar	I-PER

'	O
''	O
Emmanuel	B-PER
Pelaez	I-PER
''	O
'	O

Quid	B-LOC
pro	I-LOC
quo	I-LOC

Papa	B-PER
Leo	I-PER
X	I-PER

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Katimugang	I-ORG
Luzon	I-ORG

Suliranin	B-PER
ni	I-PER
Elektra	I-PER

Gyeongju-si	B-LOC
–	O
경주시	O
,	O
慶州市	O

Ina	B-PER
ng	I-PER
Peñafrancia	I-PER

Kudamatsu	B-LOC
,	I-LOC
Yamaguchi	I-LOC

Siya'y	O
lumaki	O
sa	O
Vancouver	B-LOC
,	O
Canada	B-LOC
at	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

Bauan	B-LOC
,	I-LOC
Batangas	I-LOC

Corning	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

**	O
Di	B-PER
Gi	I-PER
Charat	I-PER
''	O

Baliuag	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Las	B-ORG
Dos	I-ORG
Caras	I-ORG
de	I-ORG
Ana	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Ageo	I-ORG

'	O
''	O
Belize	B-LOC
''	O
'	O

Ang	O
kanyang	O
ama	O
ay	O
si	O
Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER
.	O

Juana	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Castilla	I-PER

Manilyn	B-PER
Reynes	I-PER
(	O
1985-1989	O
)	O
,	O
(	O
1990-2009	O
)	O

José	B-PER
Ortega	I-PER
y	I-PER
Gasset	I-PER

Paghalik	B-ORG
sa	I-ORG
kamay	I-ORG

''	O
5	B-ORG
and	I-ORG
Up	I-ORG
''	O
(	O
1994–2002	O
)	O

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Ryukyu	I-LOC

Sobyet	B-LOC
na	I-LOC
Sosyalistang	I-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Lituwanya	I-LOC

Girls	B-ORG
'	I-ORG
Generation	I-ORG

Ang	O
''Move	O
On	O
''	O
ay	O
kinanta	O
ni	O
Bruno	B-PER
Mars	I-PER
kahit	O
walang	O
album	O
.	O

Ellen	B-PER
G.	I-PER
White	I-PER

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Galapagos	I-LOC

Kardinal	B-PER
(	I-PER
Katolisismo	I-PER
)	I-PER

Rafael	B-PER
Arnaiz	I-PER
Baron	I-PER

Pandaigdigang	B-ORG
Unyong	I-ORG
Astronomiko	I-ORG

Alondras	B-LOC
na	I-LOC
palabunting	I-LOC

Bajo	B-LOC
de	I-LOC
Masinloc	I-LOC

Tanod	B-ORG
Baybayin	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Siya	O
ang	O
kasalukuyang	O
Kataas-taasang	B-ORG
Pinuno	I-ORG
ng	I-ORG
Iran	I-ORG
.	O

Hiero	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Siracusa	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Azumanga	B-ORG
Daioh	I-ORG
''	O
(	O
1999–2002	O
)	O

'	O
''	O
Shine	B-ORG
We	I-ORG
Are	I-ORG
!	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Vincenzo	B-LOC
A.	I-LOC
Sagun	I-LOC
,	I-LOC
Zamboanga	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC
(	O
Cogon	O
)	O

Kabataan	B-ORG
ni	I-ORG
Hesus	I-ORG

Eksarkado	B-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Prince	B-LOC
Edward	I-LOC
Island	I-LOC

Si	O
'	O
''	O
Alexandru	O
Gurănescu	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
diplomatikong	O
Romania	B-LOC
.	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Ellis	I-LOC

Macario	B-PER
Peralta	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Florencia	I-LOC

Maximiliano	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Mehiko	I-PER

Cordova	B-LOC
,	I-LOC
Cebu	I-LOC

Gian	B-PER
Lorenzo	I-PER
Bernini	I-PER

Kang	B-PER
Jiyoung	I-PER
(	O
강지영	O
)	O

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

*sa	O
paghuhukom	O
sa	O
Nuremberg	B-LOC
,	O
Alemanya	B-LOC

Mago	B-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

**	O
''	O
Kaibigan	B-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Selena	B-ORG
Live	I-ORG
!	I-ORG
''	O
(	O
1993	O
)	O

Fernando	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Aragon	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Miyazaki	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Estokolmo	I-LOC

Riverside	B-LOC
County	I-LOC
,	O
California	B-LOC
-	O
hilaga	O

Sierra	B-LOC
Madre	I-LOC
(	I-LOC
Pilipinas	I-LOC
)	I-LOC

Dalubhasaang	B-ORG
Asya	I-ORG
Pasipiko	I-ORG

Love	B-ORG
and	I-ORG
Lies	I-ORG

''	O
Mat	B-PER
Ranillo	I-PER
III	I-PER

Elijah	B-PER
Parish	I-PER
Lovejoy	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Tokushima	I-LOC

Ang	O
'	O
''	O
Tramm	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Zamboanga	B-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Napoles	B-LOC
(	I-LOC
lungsod	I-LOC
)	I-LOC

Partido	B-ORG
ng	I-ORG
Koalisyon	I-ORG
Moderata	I-ORG
(	I-ORG
Suwesya	I-ORG
)	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Jonas	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Carson	I-LOC
,	I-LOC
Nebada	I-LOC

==	O
Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
San	I-LOC
Andrés	I-LOC
,	I-LOC
Providencia	I-LOC
at	I-LOC
Santa	I-LOC
Catalina	I-LOC
==	O

Listen	B-ORG
to	I-ORG
My	I-ORG
Heart	I-ORG

Estasyong	B-ORG
Araneta	I-ORG
Center-Cubao	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Unang	B-ORG
Pagitang	I-ORG
Panahon	I-ORG
ng	I-ORG
Ehipto	I-ORG

Awit	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Awit	B-PER

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Xīnjiāng	B-LOC
(	O
新疆维吾尔自治区	O
)	O

Paskwa	B-LOC
(	I-LOC
bulaklak	I-LOC
)	I-LOC

Subteraneo	B-ORG
ng	I-ORG
Londres	I-ORG

Papa	B-PER
Pio	I-PER
V	I-PER

Mga	B-ORG
dinastiya	I-ORG
sa	I-ORG
kasaysayan	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG

Lungsod	B-ORG
ng	I-ORG
Oaxaca	I-ORG

Bulubundukin	B-LOC
ng	I-LOC
Kaukasya	I-LOC

Niel	B-PER
Tupas	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Ryukyu	I-LOC

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

**	O
''	O
Time	B-ORG
Bokan	I-ORG
2000	I-ORG
:	I-ORG
Kaitou	I-ORG
Kiramekiman	I-ORG
''	O
(	O
Hieru	O
)	O

New	B-LOC
Zealand	I-LOC
(	O
1950	O
)	O

Golpo	B-LOC
ng	I-LOC
Oman	I-LOC

A.D.	B-ORG
Police	I-ORG
:	I-ORG
Dead	I-ORG
End	I-ORG
City	I-ORG

Reyna	B-PER
ng	I-PER
Sheba	I-PER

Maaaring	O
nalalaman	O
ito	O
ni	O
Homer	B-PER
.	O

Vampire	B-ORG
Ang	I-ORG
Daddy	I-ORG
Ko	I-ORG
''	O

Tosashimisu	B-LOC
,	I-LOC
Kōchi	I-LOC

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Santo	I-ORG
Tomas	I-ORG

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Misamis	I-ORG

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Senado	I-ORG
Jovito	B-PER
Salonga	I-PER
(	O
1982–1993	O
)	O

'	O
''	O
Rwanda	B-LOC
''	O
'	O

Nicholas	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Rusya	I-PER

Bandar	B-LOC
Seri	I-LOC
Begawan	I-LOC

Azkals	O
at	O
Hilagang	B-LOC
Koreya	I-LOC
maghaharap	O
ngayon	O
.	O

*2004-2007	O
Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Pundasyon	B-ORG
para	I-ORG
sa	I-ORG
Malayang	I-ORG
Sopwer	I-ORG

Kongreso	B-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Muhammad	B-PER
Dipatuan	I-PER
Kudarat	I-PER

Papa	B-PER
Martin	I-PER
IV	I-PER

Imperyo	B-ORG
ng	I-ORG
Maurya	I-ORG

Maria	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Kampo	B-ORG
ng	I-ORG
konsentrasyon	I-ORG
sa	I-ORG
Auschwitz	I-ORG

San	B-PER
Miguel	I-PER
Beermen	I-PER

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Birheng	I-LOC
Britaniko	I-LOC

Maria	B-PER
Theresa	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

Mga	B-ORG
Museong	I-ORG
Batikano	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Oseas	I-ORG

1000000000	B-ORG
(	I-ORG
bilang	I-ORG
)	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Acre	I-LOC

Cheonan-si	B-LOC
–	O
천안시	O
,	O
天安市	O

'	O
''	O
Tonga	B-LOC
''	O
'	O

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Papa	B-PER
Julio	I-PER
II	I-PER

Bubble	B-ORG
Gang	I-ORG
10th	I-ORG
Anniversary	I-ORG
Special	I-ORG
''	O
(	O
2005	O
)	O

Antonie	B-PER
van	I-PER
Leeuwenhoek	I-PER

Ang	O
'	O
''	O
Dabel	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Riyadh	B-LOC
''	O
'	O

Robert	B-PER
Falcon	I-PER
Scott	I-PER

Aklat	B-PER
ni	I-PER
Isaias	I-PER

Eksklusibong	B-ORG
sonang	I-ORG
ekonomiko	I-ORG

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Ryukyu	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Leon	B-PER
I	I-PER
Magno	I-PER

''	O
Boys	B-ORG
Nxt	I-ORG
Door	I-ORG
''	O
(	O
2007–2008	O
)	O

Pamilihang	B-ORG
Sapi	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Carl	B-PER
Friedrich	I-PER
Gauss	I-PER

Kambal	B-ORG
na	I-ORG
Toreng	I-ORG
BSA	I-ORG
sa	I-ORG
St.	I-ORG
Francis	I-ORG
Square	I-ORG

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
Carlos	I-ORG

Kevin	B-PER
SantosNobyembre	I-PER
6	O
,	O
2004	O

Maximilien	B-PER
de	I-PER
Robespierre	I-PER

Louis	B-PER
de	I-PER
Broglie	I-PER

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Tunel	B-ORG
ng	I-ORG
Malinta	I-ORG

Eusebio	B-PER
ng	I-PER
Nicomedia	I-PER

Bloemfontein	B-LOC
,	O
Cape	B-LOC
Town	I-LOC
,	O
Pretoria	B-LOC

Quid	B-LOC
pro	I-LOC
quo	I-LOC

Pandaigdigang	B-ORG
Sistema	I-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Yunit	I-ORG

1964–1982	O
–	O
Leonid	B-PER
Brežnev	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Florence	I-LOC

Tala	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
unibersidad	I-ORG
at	I-ORG
kolehiyo	I-ORG
sa	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Nguyễn	B-PER
Minh	I-PER
Triết	I-PER

San	B-LOC
Juan	I-LOC
de	I-LOC
Arama	I-LOC

Christina	B-PER
,	I-PER
Reyna	I-PER
ng	I-PER
Sweden	I-PER

San	B-LOC
Diego	I-LOC
Country	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Fidel	B-ORG
V.	I-ORG
Ramos	I-ORG

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Antonio	B-PER
Cánovas	I-PER
del	I-PER
Castillo	I-PER

Ganassi	B-LOC
,	I-LOC
Lanao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Edward	B-PER
ang	I-PER
Tagapagpaamin	I-PER

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Hilagang-Kanluran	I-ORG
(	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
)	I-ORG

Kasaysayan	B-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC
(	I-LOC
1898–1946	I-LOC
)	I-LOC

Pamantasang	B-ORG
Ateneo	I-ORG
de	I-ORG
Manila	I-ORG

Taongbono	B-ORG
ng	I-ORG
piyansa	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Assisi	I-LOC

Araling	B-ORG
Katutubong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Republika	B-ORG
ng	I-ORG
Texas	I-ORG

Harakat	B-ORG
al-Shabaab	I-ORG
Mujahideen	I-ORG

Antipapa	B-PER
Benedicto	I-PER
XIII	I-PER

Sabak	B-LOC
ng	I-LOC
Yarlung	I-LOC
Zangbo	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Sorsogon	I-LOC
(	O
Almendras-Cogon	O
[Poblacion]	O
)	O

Ellen	B-PER
G.	I-PER
White	I-PER

Enrique	B-PER
ang	I-PER
Nabigador	I-PER

Nuts	B-ORG
Entertainment	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O
-	O
bilang	O
kanyang	O
sarili	O

American	B-ORG
Dragon	I-ORG
:	I-ORG
Jake	I-ORG
Long	I-ORG
''	O

Como	B-ORG
La	I-ORG
Flor	I-ORG
(	I-ORG
awitin	I-ORG
)	I-ORG

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Higashi-Hannō	I-ORG

Karapatang	B-ORG
sibil	I-ORG
at	I-ORG
pampolitika	I-ORG

Gamagōri	B-LOC
,	I-LOC
Aichi	I-LOC

Papa	B-PER
Gregorio	I-PER
III	I-PER

**	O
'	O
''	O
Maging	B-PER
Sino	I-PER
Ka	I-PER
Man	I-PER
:	I-PER
Ang	I-PER
Pagbabalik	I-PER
''	O
'	O
''	O
,	O
ang	O
kasunod	O
na	O
yugto	O

Punong	B-ORG
Ministro	I-ORG
ng	I-ORG
Espanya	I-ORG

Basilisk	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Kouga	I-ORG
Ninja	I-ORG
Scrolls	I-ORG

Mga	B-LOC
lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Mongolia	I-LOC

*1996	O
-	O
Amy	B-PER
Austria	I-PER
(	O
Trudis	B-ORG
Liit	I-ORG
)	O

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Christmas	I-LOC

Corning	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Sofonias	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Sofonias	I-ORG

Takarazuka	B-LOC
,	I-LOC
Hyogo	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Kwintiko	B-ORG
na	I-ORG
punsiyon	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Palermo	I-LOC

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
José-Recoletos	I-ORG

Memphis	B-LOC
,	I-LOC
Ehipto	I-LOC

Mas	B-LOC
malaking	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Fernando	B-PER
Poe	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Benito	B-PER
ng	I-PER
Nursia	I-PER

Aa	B-LOC
(	I-LOC
baranggay	I-LOC
)	I-LOC

Golpo	B-LOC
ng	I-LOC
Tonkin	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Santa	B-LOC
Monica	I-LOC
(	O
Sapao	O
)	O

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Kamphaeng	I-LOC
Phet	I-LOC

''	O
Bentot	B-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Timog	I-PER
Korea	I-PER

Papa	B-LOC
ng	I-LOC
Koptikong	I-LOC
Ortodoksong	I-LOC
Simbahan	I-LOC
ng	I-LOC
Alehandriya	I-LOC

Talatuntunan	B-ORG
ng	I-ORG
Kaunlarang	I-ORG
Pantao	I-ORG

Talampakan	B-ORG
(	I-ORG
yunit	I-ORG
)	I-ORG

Bungkos	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
bulaklak	I-PER

Partido	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Luntian	I-ORG

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Senado	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Departamento	B-LOC
ng	I-LOC
Caquetá	I-LOC

'	O
''	O
Sumatra	B-LOC
''	O
'	O

Pandaigdigang	B-ORG
Lupong	I-ORG
Olimpiko	I-ORG

Kōfu	B-LOC
,	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

**	O
''	O
Kaputol	B-ORG
ng	I-ORG
Isang	I-ORG
Awit	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

Papa	B-PER
Juan	I-PER
Pablo	I-PER
I	I-PER

Kure	B-LOC
,	I-LOC
Hiroshima	I-LOC

Henry	B-PER
A.	I-PER
Cooper	I-PER

Hanoi	B-LOC
at	O
Ho	B-PER
Chi	I-PER
Minh	I-PER

Ipinagbibidahan	O
nina	O
Sam	B-PER
Milby	I-PER
,	O
Toni	B-PER
Gonzaga	I-PER
at	O
Kristine	B-PER
Hermosa	I-PER
.	O

Papa	B-PER
Heraclas	I-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

Bulubundukin	B-LOC
ng	I-LOC
Ural	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Liloan	B-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

T.	B-PER
S.	I-PER
Eliot	I-PER

Erwin	B-PER
Wilhelm	I-PER
Mueller	I-PER

Madam	B-PER
C.	I-PER
J.	I-PER
Walker	I-PER

Kapulungan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kinatawan	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Louis	B-PER
VII	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Shinminato	B-LOC
,	I-LOC
Toyama	I-LOC

Magkano	B-ORG
Ang	I-ORG
Iyong	I-ORG
Dangal	I-ORG
?	I-ORG
''	O

Ikalawang	B-ORG
Konsilyo	I-ORG
ng	I-ORG
Constantinople	I-ORG

Jan	B-PER
Ernst	I-PER
Matzeliger	I-PER

'	O
''	O
Blagoveshchensk	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Ursula	B-PER
K.	I-PER
Le	I-PER
Guin	I-PER
''	O

Juana	B-PER
ng	I-PER
Arko	I-PER

Simbahang	B-ORG
Ortodokso	I-ORG
ng	I-ORG
Silangan	I-ORG

Kaugaliang	B-PER
sali't	I-PER
saling	I-PER
sabi	I-PER

Juan	B-PER
Carlos	I-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Espanya	I-PER

Estasyong	B-ORG
daangbakal	I-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Mesa	I-ORG

Inashiki	B-LOC
,	I-LOC
Ibaraki	I-LOC

Richard	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

'	O
''	O
Australia	B-LOC
''	O
'	O

Napoleon	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Bangko	B-ORG
sa	I-ORG
Pagpapaunlad	I-ORG
ng	I-ORG
Aprika	I-ORG

Amado	B-PER
Espino	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Canada	B-LOC
(	O
272,000	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

International	B-ORG
Rice	I-ORG
Research	I-ORG
Institute	I-ORG

Atimonan	B-ORG
,	I-ORG
Quezon	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Abdias	I-ORG

TV	B-ORG
Patrol	I-ORG
''	O
-Manila	O
,	O
tapagbalita	O
at	O
taga-ulat	O
.	O

Papa	B-PER
Teodoro	I-PER
I	I-PER

Eksarkado	B-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Erwin	B-PER
Wilhelm	I-PER
Mueller	I-PER

Ono	B-LOC
,	I-LOC
Hyogo	I-LOC

Anna	B-PER
Theresa	I-PER
Licaros	I-PER

Kenneth	B-PER
at	I-PER
Mamie	I-PER
Clark	I-PER

Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
-	O
Kaarawan	B-PER
ni	I-PER
Lincoln	I-PER
(	O
sa	O
tradisyon	O
)	O

Jose	B-PER
ng	I-PER
Leonissa	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Padua	I-LOC

Maria	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Pamantasang	B-ORG
Normal	I-ORG
ng	I-ORG
Leyte	I-ORG

Distritong	B-LOC
pambatas	I-LOC
ng	I-LOC
Iloilo	I-LOC

Panghuli	B-ORG
ng	I-ORG
pangarap	I-ORG

Balon	B-ORG
ni	I-ORG
Jacob	I-ORG

'	O
''	O
Nagwagi	O
''	O
'	O
Nene	B-PER
Tamayo	I-PER

Arko	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Siglo	I-ORG

Francisco	B-PER
ng	I-PER
Asisi	I-PER

'	O
''	O
Sunshine	B-PER
Dizon	I-PER
''	O
'	O

Lingguhang	B-ORG
kabahagi	I-ORG
ng	I-ORG
Tora	I-ORG

Antipapa	B-PER
Benedicto	I-PER
XIII	I-PER

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

Papa	B-PER
Anianus	I-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

Ilog	B-LOC
Des	I-LOC
Moines	I-LOC

Mabukol	B-ORG
na	I-ORG
karamdaman	I-ORG
ng	I-ORG
bato	I-ORG

Tangway	B-LOC
ng	I-LOC
Iberia	I-LOC

San	B-LOC
Bernardo	I-LOC
,	I-LOC
Nariño	I-LOC
,	O
Colombia	B-LOC

**	O
Lilongwe	B-LOC
(	O
Embahada	O
)	O

Edukasyon	B-ORG
na	I-ORG
pangtagapagkonsumo	I-ORG

Papa	B-PER
Inocencio	I-PER
X	I-PER

Linyang	B-ORG
Narita	I-ORG
(	O
para	O
sa	O
at	O
)	O

Pietro	B-PER
Andrea	I-PER
Mattioli	I-PER

(	O
**	O
)	O
Sabay	O
na	O
ginagampanan	O
bilang	O
Pangulo	B-LOC

Bulubundukin	B-LOC
ng	I-LOC
Kaukasya	I-LOC

Diyos	B-LOC
na	I-LOC
namamatay	I-LOC
at	I-LOC
nabubuhay	I-LOC

Pangalawang	B-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Papa	B-PER
Pelagio	I-PER
I	I-PER

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Ageo	I-ORG

Pamahalaang	B-ORG
pederal	I-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Maria	B-PER
Cristina	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

Pandaigdigang	B-ORG
Organisasyon	I-ORG
sa	I-ORG
Kalusugan	I-ORG

Enrique	B-PER
Dupuy	I-PER
de	I-PER
Lôme	I-PER

Sentrong	B-ORG
Pangkumbensiyong	I-ORG
Pandaigdig	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

'	O
''	O
Michelle	B-PER
Madrigal	I-PER
''	O
'	O

Tengen	B-ORG
toppen	I-ORG
Guren	I-ORG
Laggen	I-ORG

44	O
–	O
Nagkakaisang	B-LOC
Kaharian	I-LOC

Eksklusibo	O
lamang	O
silang	O
magtatrabaho	O
sa	O
NHK	B-ORG
.	O

Nanirahan	O
sya	O
sa	O
Paris	B-LOC
hanggang	O
sa	O
kanyang	O
kamatayan	O
.	O

Noli	B-PER
de	I-PER
Castro	I-PER
,	O
Pangalawang	B-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Mga	B-LOC
estadong	I-LOC
Baltiko	I-LOC

'	O
''	O
Florencia	B-LOC
''	O
'	O

Q	B-LOC
(	I-LOC
himpilang	I-LOC
pantelebisyon	I-LOC
)	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Redwood	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Otto	B-PER
von	I-PER
Bismarck	I-PER

Panglagalag	B-PER
ng	I-PER
Misyong	I-PER
Panggagalugad	I-PER
sa	I-PER
Marte	I-PER

Partido	B-ORG
Komunista	I-ORG
ng	I-ORG
Unyong	I-ORG
Sobyet	I-ORG

Rivermaya	B-ORG
(	O
Rico	B-PER
Blanco	I-PER
)	O

Papa	B-PER
Nicolás	I-PER
III	I-PER

Awit	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Awit	B-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Florencia	I-LOC

Hilagang	B-LOC
Kapuluang	I-LOC
Mariana	I-LOC

''	O
United	B-LOC
Arab	I-LOC
Emirates	I-LOC
''	O
'	O

Den	B-PER
(	I-PER
paraon	I-PER
)	I-PER

(	O
**	O
)	O
Sabay	O
na	O
ginagampanan	O
bilang	O
Pangulo	B-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Masbate	I-LOC

Mahathir	B-PER
bin	I-PER
Mohamad	I-PER

Lupain	B-ORG
ng	I-ORG
Punt	I-ORG

Abenida	B-ORG
ng	I-ORG
Commonwealth	I-ORG

Kapitaniya	B-ORG
Heneral	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Pangtimog	B-LOC
na	I-LOC
Hemispero	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Tochigi	I-LOC

Pinoy	B-PER
Pop	I-PER
Superstar	I-PER

That	B-PER
's	I-PER
Entertainment	I-PER

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Gubat	B-LOC
,	I-LOC
Sorsogon	I-LOC
(	O
Cogon	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Papa	B-PER
Juan	I-PER
XII	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Estasyong	B-ORG
Shaw	I-ORG
Boulevard	I-ORG
ng	I-ORG
MRT	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mga	B-ORG
salin	I-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
V	I-PER

Pintuyan	B-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Estokolmo	I-LOC

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Sabak	B-LOC
ng	I-LOC
Yarlung	I-LOC
Zangbo	I-LOC

I	B-ORG
Love	I-ORG
Betty	I-ORG
La	I-ORG
Fea	I-ORG
''	O

Papa	B-PER
Martin	I-PER
IV	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

SM	B-ORG
Mall	I-ORG
of	I-ORG
Asia	I-ORG

Inang	B-PER
Emperatris	I-PER
Cixi	I-PER

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XV	I-PER

''	O
Hongkong	B-ORG
Flight	I-ORG
143	I-ORG
''	O
(	O
2006	O
)	O

Mga	B-ORG
Nagkakaisang	I-ORG
Bansa	I-ORG

Michigan	B-ORG
State	I-ORG
University	I-ORG

Rudolf	B-PER
Albert	I-PER
von	I-PER
Kölliker	I-PER

Ilang	B-LOC
ng	I-LOC
Taklamakan	I-LOC

Sobyet	B-LOC
na	I-LOC
Sosyalistang	I-LOC
Republika	I-LOC
ng	I-LOC
Estonya	I-LOC

Juan	B-PER
Ponce	I-PER
Enrile	I-PER

Mataas	B-ORG
na	I-ORG
Paaralang	I-ORG
Pang-agham	I-ORG
ng	I-ORG
Makati	I-ORG

Akademyang	B-ORG
Pilipino	I-ORG
ng	I-ORG
Wikang	I-ORG
Kastila	I-ORG

Turks	B-LOC
and	I-LOC
Caicos	I-LOC
Islands	I-LOC

Martin	B-PER
Luther	I-PER
King	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Eleanor	B-PER
ng	I-PER
Aquitania	I-PER

La	B-LOC
Paz	I-LOC
,	I-LOC
Leyte	I-LOC
(	O
Cogon	O
)	O

Francisco	B-PER
ng	I-PER
Asisi	I-PER

Ang	O
[[larawang	O
Chandos	O
ay	O
pinaniniwalaang	O
pagsasalarawan	O
ni	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
.]]	O

Jerry	B-PER
Codiñera	I-PER
(	O
Purefoods	O
)	O

Robert	B-PER
Jaworski	I-PER
(	O
1990	O
)	O

Pandaigdigang	B-ORG
Hukumang	I-ORG
Pangkatarungan	I-ORG

Carlos	B-PER
V	I-PER
,	I-PER
Banal	I-PER
na	I-PER
Emperador	I-PER
Romano	I-PER

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Bohol	I-ORG

Unang	B-PER
Aklat	I-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Macabeo	I-PER

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Jōyō	B-LOC
,	I-LOC
Kyoto	I-LOC

Laurel	B-LOC
,	I-LOC
Batangas	I-LOC

''	O
Ikaw	B-ORG
Lang	I-ORG
Ang	I-ORG
Mamahalin	I-ORG
''	O
(	O
2001–2002	O
)	O

Do	B-ORG
Make	I-ORG
Say	I-ORG
Think	I-ORG

Lutong	B-ORG
Koreano	I-ORG
(	I-ORG
Hansik	I-ORG
)	I-ORG

Hinlalato	B-ORG
ng	I-ORG
paa	I-ORG

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Bulgan	I-LOC

Simbahan	B-ORG
ng	I-ORG
Obando	I-ORG

R.	B-PER
Thomas	I-PER
Smith	I-PER

''	O
Alicia	B-PER
Alonzo	I-PER
''	O

Lupain	B-ORG
ng	I-ORG
Punt	I-ORG

Sheikh	B-PER
Ahmad	I-PER
Bashir	I-PER

Puno	B-PER
ng	I-PER
pamahalaan	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Helsinki	I-LOC

Santa	B-LOC
Helena	I-LOC
del	I-LOC
Opón	I-LOC

Mas	B-LOC
maliit	I-LOC
na	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Ekolohikal	B-ORG
at	I-ORG
Makakalikasang	I-ORG
Kilusan	I-ORG

Komisyon	B-ORG
sa	I-ORG
mga	I-ORG
Panagot	I-ORG
at	I-ORG
Palitan	I-ORG
(	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
)	I-ORG

Kenneth	B-PER
at	I-PER
Mamie	I-PER
Clark	I-PER

Nat	B-PER
King	I-PER
Cole	I-PER
-	O
1960	O

Look	B-LOC
ng	I-LOC
Maynila	I-LOC

Lumba-lumba	B-LOC
ng	I-LOC
Ilog	I-LOC
ng	I-LOC
Indus	I-LOC

Vaness	B-PER
del	I-PER
Moral	I-PER
bilang	O
Sally	O

Talampakan	B-ORG
(	I-ORG
yunit	I-ORG
)	I-ORG

Kanlurang	B-ORG
Imperyong	I-ORG
Romano	I-ORG

'	O
''	O
Best	B-ORG
of	I-ORG
Soul	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Izumi	B-LOC
,	I-LOC
Kagoshima	I-LOC

Mana	B-LOC
(	I-LOC
halaman	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Indonesia	B-LOC
''	O
'	O

National	B-ORG
Organization	I-ORG
for	I-ORG
Women	I-ORG

United	B-LOC
Arab	I-LOC
Emirates	I-LOC

Mga	B-LOC
lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Rey	B-PER
``	I-PER
PJ	I-PER
''	I-PER
Abellana	I-PER

Obando	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
III	I-PER

Suliranin	B-PER
ni	I-PER
Elektra	I-PER

Montréal	B-LOC
,	I-LOC
Québec	I-LOC

Santa	B-LOC
Monica	I-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Kōchi	I-LOC

Gankutsuou	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Count	I-ORG
of	I-ORG
Monte	I-ORG
Cristo	I-ORG
''	O

Limasawa	B-ORG
,	I-ORG
Katimugang	I-ORG
Leyte	I-ORG

'	O
''	O
JC	B-PER
Tiuseco	I-PER
''	O
'	O

Rosario	B-LOC
,	I-LOC
Kabite	I-LOC

Parlamento	B-ORG
ng	I-ORG
Gran	I-ORG
Britanya	I-ORG

Paghalik	B-ORG
sa	I-ORG
kamay	I-ORG

Mga	B-ORG
salin	I-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Golpo	B-LOC
ng	I-LOC
Tonkin	I-LOC

'	O
''	O
Emilio	B-PER
Jacinto	I-PER
''	O
'	O

Maria	B-PER
Cristina	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

Sagada	B-LOC
,	I-LOC
Lalawigang	I-LOC
Bulubundukin	I-LOC

Kure	B-LOC
,	I-LOC
Hiroshima	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Dabaw	I-LOC

Elizabeth	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Sun	B-PER
Myung	I-PER
Moon	I-PER

Galicia	B-LOC
(	I-LOC
Espanya	I-LOC
)	I-LOC

Cain	B-PER
at	I-PER
Abel	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Miyazaki	I-LOC

'	O
''	O
Sierra	B-LOC
Leone	I-LOC
''	O
'	O

Europa	B-LOC
,	O
Asya	B-LOC
at	O
Aprika	B-LOC

Dose	B-ORG
Na	I-ORG
!	I-ORG
Bubble	I-ORG
Gang	I-ORG
The	I-ORG
Movie	I-ORG
for	I-ORG
TV	I-ORG
''	O
(	O
2007	O
,	O
re-aired	O
Abril	O
9–10	O
,	O
2009	O
)	O

James	B-PER
Patrick	I-PER
Stuart	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Partidong	B-ORG
Komunista	I-ORG
ng	I-ORG
Nepal	I-ORG

Failon	B-ORG
Ngayon	I-ORG
''	O
(	O
2009–kasalukuyan	O
)	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Plata	I-LOC

Mga	B-PER
ama	I-PER
ng	I-PER
simbahan	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Chiba	I-LOC

Kapuluan	B-LOC
ng	I-LOC
Galapagos	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
,	I-LOC
La	I-LOC
Union	I-LOC

Gitnang	B-LOC
Oras	I-LOC
ng	I-LOC
Greenwich	I-LOC

''	O
Student	B-ORG
Canteen	I-ORG
''	O
(	O
1975	O
hanggang	O
1982	O
)	O

Felipe	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Castilla	I-PER

Pati	B-ORG
Ba	I-ORG
Pintig	I-ORG
ng	I-ORG
Puso	I-ORG

Mga	B-PER
birong	I-PER
“In	I-PER
Soviet	I-PER
Russia…”	I-PER

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Talampakan	B-ORG
(	I-ORG
yunit	I-ORG
)	I-ORG

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

''	O
Inu	B-ORG
x	I-ORG
Boku	I-ORG
SS	I-ORG
''	O
(	O
Karuta	O
Roromiya	O
)	O

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Sentrong	B-ORG
Pangkumbensiyong	I-ORG
Pandaigdig	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Karaniwan	O
din	O
sa	O
Pilipinas	B-LOC
ang	O
tatak	O
na	O
''Ajinomoto	O
''	O
.	O

Alessandra	B-PER
De	I-PER
Rossi	I-PER

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Palestina	I-LOC

Xerxes	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Persia	I-PER

1000000000	B-ORG
(	I-ORG
bilang	I-ORG
)	I-ORG

Mas	B-LOC
malaking	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Vaticano	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Venezia	I-LOC

Fernando	B-ORG
Primo	I-ORG
de	I-ORG
Rivera	I-ORG
''	O
(	O
panohon	O
ika-2	O
)	O
''	O

Cà	B-ORG
phê	I-ORG
sữa	I-ORG
đá	I-ORG

Robert	B-PER
Falcon	I-PER
Scott	I-PER

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

``	O
No	B-ORG
me	I-ORG
Enseñaste	I-ORG
''	O
''	O
(	O
Estéfano	O
Remix	O
)	O
''	O
–	O
4:18	O

Hakui	B-LOC
,	I-LOC
Ishikawa	I-LOC

Serbiya	B-ORG
at	I-ORG
Montenegro	I-ORG

Mabukol	B-ORG
na	I-ORG
karamdaman	I-ORG
ng	I-ORG
bato	I-ORG

Inampon	O
ni	O
Jean-Baptiste	B-PER
Lamarck	I-PER
ang	O
termino	O
.	O

'	O
''	O
Pilipinas	B-LOC
''	O
'	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Miyazaki	I-LOC

Akbar	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

Bosnia	B-LOC
at	I-LOC
Herzegovina	I-LOC

Odyiya	B-LOC
,	I-LOC
Niigata	I-LOC

Angeline	B-PER
Quinto	I-PER
bilang	O
Jessie	O

Lalawigang	B-LOC
Bulubundukin	I-LOC
(	O
1	O
)	O

Henry	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

'	O
''	O
Thailand	B-LOC
''	O
'	O

San	B-LOC
Juan	I-LOC
,	I-LOC
Kalakhang	I-LOC
Maynila	I-LOC

Teresa	B-PER
ng	I-PER
Lisieux	I-PER

Mga	B-ORG
Halamanan	I-ORG
ng	I-ORG
Lungsod	I-ORG
ng	I-ORG
Batikano	I-ORG

Paul	B-PER
Rico	I-PER
Maierhofer	I-PER

Roma	B-LOC
(	I-LOC
lalawigan	I-LOC
)	I-LOC

Newfoundland	B-LOC
at	I-LOC
Labrador	I-LOC

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Shiga	I-LOC

Seno	B-PER
ng	I-PER
Sityum	I-PER

Indibidwal	O
na	O
Kumite	O
(	O
Pilipinas	B-LOC
)	O

;	O
Pampamantasang	B-ORG
Asosyasyong	I-ORG
Atletiko	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Katabi	O
nito	O
ang	O
Hilagang	B-LOC
Teritoryo	I-LOC
sa	O
kanluran	O
.	O

Pag-aagawan	B-ORG
para	I-ORG
sa	I-ORG
Aprika	I-ORG

12	B-ORG
Songs	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
ni	I-ORG
Neil	I-ORG
Diamond	I-ORG
)	I-ORG

Henry	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Bagac	B-LOC
,	I-LOC
Bataan	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mga	B-LOC
lungsod	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Ang	O
Edom	B-LOC
ay	O
naghimagsik	O
at	O
napilitang	O
kilalanin	O
ang	O
kanilang	O
independiyensiya	O
.	O

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Immaculate	I-ORG
Conception	I-ORG

Organisasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Tratado	I-ORG
ng	I-ORG
Hilagang	I-ORG
Atlantiko	I-ORG

Enrique	B-PER
Dupuy	I-PER
de	I-PER
Lôme	I-PER

*ang	O
Karibe	B-LOC
,	O
isang	O
pook	O
.	O

'	O
''	O
Elpidio	B-PER
Quirino	I-PER
''	O
'	O

La	B-LOC
Libertad	I-LOC
,	I-LOC
Zamboanga	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

'	O
''	O
Barangay	B-ORG
Ginebra	I-ORG
San	I-ORG
Miguel	I-ORG
''	O
'	O

Robert	B-PER
K.	I-PER
Merton	I-PER

'	O
''	O
Malaysia	B-LOC
''	O
'	O

Surian	B-ORG
sa	I-ORG
Pagpapaunlad	I-ORG
Interdisiplinario	I-ORG
ng	I-ORG
Timog-silangang	I-ORG
Asya	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Awara	B-LOC
,	I-LOC
Fukui	I-LOC

Anna	B-PER
Dominique	I-PER
``	I-PER
Nikki	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
''	I-PER
C	I-PER
''	I-PER
'oseteng	I-PER

Henry	B-PER
Morton	I-PER
Stanley	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Pandaigdigang	B-ORG
mga	I-ORG
Gideon	I-ORG

American	B-ORG
Dragon	I-ORG
:	I-ORG
Jake	I-ORG
Long	I-ORG

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
José-Recoletos	I-ORG

Lutong	B-ORG
Koreano	I-ORG
(	I-ORG
Hansik	I-ORG
)	I-ORG

Whammy	B-ORG
!	I-ORG
Push	I-ORG
Your	I-ORG
Luck	I-ORG
''	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Jose	B-PER
de	I-PER
Venecia	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Johan	B-PER
Strauss	I-PER
II	I-PER

Jetstar	B-ORG
Pacific	I-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Hanoi	B-LOC
)	O

Ara	B-PER
Mina	I-PER
(	O
1998–2008	O
)	O

Napoleon	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Henri	B-PER
de	I-PER
Toulouse-Lautrec	I-PER

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Mga	B-ORG
Halamanan	I-ORG
ng	I-ORG
Lungsod	I-ORG
ng	I-ORG
Batikano	I-ORG

Pieta	B-ORG
(	I-ORG
seryeng	I-ORG
pangtelebisyon	I-ORG
)	I-ORG

Enrique	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Lalawigan	B-ORG
ng	I-ORG
Kapuluan	I-ORG
ng	I-ORG
Riau	I-ORG

Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Tsina	I-LOC

Pinoy	B-PER
Pop	I-PER
Superstar	I-PER
Grand	I-PER
Finals	I-PER
''	O
(	O
2005–2007	O
)	O

''	O
My	B-ORG
Binondo	I-ORG
Girl	I-ORG
''	O

William	B-PER
Harrison	I-PER
Ainsworth	I-PER

**	O
Ouagadougou	B-LOC
(	O
Embahada	O
)	O

Dalubhasaan	B-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Escolastica	I-ORG

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Mehiko	I-LOC

Louis	B-PER
V	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Mizuho	B-LOC
,	I-LOC
Gifu	I-LOC

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Pola	B-LOC
,	I-LOC
Oriental	I-LOC
Mindoro	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Florence	I-LOC

Distrito	B-LOC
ng	I-LOC
Gatsibo	I-LOC

Siya	O
ang	O
anak	O
ni	O
Sām	B-PER
at	O
ama	O
ni	O
Rostam	B-PER
.	O

Mga	B-ORG
dinastiya	I-ORG
sa	I-ORG
kasaysayan	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG

Reggio	B-LOC
Calabria	I-LOC
(	O
RC	O
)	O

Bago	B-LOC
,	I-LOC
Negros	I-LOC
Occidental	I-LOC

====	O
Ordeng	O
Bacillales	B-LOC
''	O
====	O

Isidro	B-PER
ng	I-PER
Sevilla	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

'	O
''	O
Liberia	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Miguel	B-PER
Tanfelix	I-PER
''	O
'	O
bilang	O
'	O
''	O
Batang	O
Jules	O
''	O
'	O

1790	O
-	O
Adam	B-PER
Smith	I-PER

Seto	B-ORG
no	I-ORG
Hanayome	I-ORG
''	O
(	O
a.	O
k.	O
a	O
.	O

Hiram	B-PER
Rhodes	I-PER
Revels	I-PER

Samahan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Estadong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

Prinsipalidad	B-ORG
ng	I-ORG
Antioquia	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Marktl	I-LOC

Kolehiyo	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
Beda	I-ORG

Lawa	B-LOC
ng	I-LOC
Baikal	I-LOC

Castilla	B-LOC
y	I-LOC
León	I-LOC

Mga	B-ORG
salin	I-ORG
ng	I-ORG
Bibliya	I-ORG

GMA	B-ORG
News	I-ORG
TV	I-ORG

Galeazzo	B-PER
Maria	I-PER
Sforza	I-PER

Puwerta	B-ORG
ng	I-ORG
Masedonya	I-ORG

Charles	B-PER
Clinton	I-PER
Spaulding	I-PER

Juan	B-PER
Carlos	I-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Espanya	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Zamboanga	I-LOC

Carol	B-PER
Higgins	I-PER
Clark	I-PER

Agustin	B-PER
ng	I-PER
Hipona	I-PER

Robert	B-PER
Andrews	I-PER
Millikan	I-PER

Emperador	B-PER
ng	I-PER
Hapon	I-PER

Kapuluang	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC

Fernando	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Aragon	I-PER

Bibi	B-LOC
ng	I-LOC
Lawa	I-LOC

Komaki	B-ORG
,	I-ORG
Aichi	I-ORG

Tanod	B-ORG
Baybayin	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

As	B-ORG
Time	I-ORG
Goes	I-ORG
By	I-ORG

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Ang	I-LOC
Thong	I-LOC

B.	B-PER
B.	B-PER
King	I-PER

MacArthur	B-LOC
,	I-LOC
Leyte	I-LOC

Toyooka	B-LOC
,	I-LOC
Hyogo	I-LOC

Shaki	B-LOC
''	O
(	O
Şəki	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER

Alvin	B-PER
Patrimonio	I-PER
(	O
Purefoods	O
)	O

Gian	B-PER
Lorenzo	I-PER
Bernini	I-PER

Rosas	B-ORG
na	I-ORG
matingkad	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Zorro	B-PER
(	I-PER
komiks	I-PER
)	I-PER

Arsoduke	B-PER
Franz	I-PER
Ferdinand	I-PER
ng	I-PER
Austria	I-PER

'	O
''	O
Pauleen	B-PER
Luna	I-PER
''	O
'	O

Australia	B-LOC
(	O
1950	O
)	O

Kabataan	B-ORG
ni	I-ORG
Hesus	I-ORG

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

Ignacio	B-PER
ng	I-PER
Loyola	I-PER

Republikang	B-LOC
Turko	I-LOC
ng	I-LOC
Hilagang	I-LOC
Tsipre	I-LOC

Guyabano	B-LOC
(	O
''Soursop	O
''	O
)	O

José	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Cruz	I-PER

John	B-PER
C.	I-PER
Swallow	I-PER

Kapulungan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kinatawan	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Amenemope	B-PER
(	I-PER
paraon	I-PER
)	I-PER

San	B-LOC
Juan	I-LOC
,	I-LOC
Kalakhang	I-LOC
Maynila	I-LOC

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Gabby	B-PER
Eigenmann	I-PER
-	O
Nicandro	O

Papa	B-PER
Benedicto	I-PER
XVI	I-PER

That	B-PER
's	I-PER
Entertainment	I-PER

Museo	B-ORG
ng	I-ORG
Porsche	I-ORG

Andres	B-LOC
(	I-LOC
paglilinaw	I-LOC
)	I-LOC

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

''	O
American	B-ORG
Idol	I-ORG
''	O
(	O
2004	O
)	O

Be	B-ORG
Careful	I-ORG
With	I-ORG
My	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O

Alejandro	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

''	O
New	B-LOC
Zealand	I-LOC
''	O
'	O

Zorro	B-PER
(	I-PER
komiks	I-PER
)	I-PER

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Turkiya	I-ORG

Maximiliano	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Mehiko	I-PER

Peter	B-PER
Ilyich	I-PER
Tchaikovsky	I-PER

Buenaventura	B-PER
S.	I-PER
Medina	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Gimje-si	B-LOC
–	O
김제시	O
,	O
金堤市	O

Cypress	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

1988	O
-	O
Richard	B-PER
Feynman	I-PER

'	O
''	O
Florencia	B-LOC
''	O
'	O

Buenaventura	B-PER
S.	I-PER
Medina	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

''	O
Comedy	B-ORG
Bar	I-ORG
''	O
(	O
2010–2011	O
)	O

Palasyo	B-ORG
ng	I-ORG
Malakanyang	I-ORG

Pulo	B-ORG
ng	I-ORG
Norfolk	I-ORG

Santa	B-LOC
Elena	I-LOC
,	I-LOC
Ascension	I-LOC
,	I-LOC
at	I-LOC
Tristan	I-LOC
da	I-LOC
Cunha	I-LOC

'	O
''	O
Niger	B-LOC
''	O
'	O

**	O
''	O
Kalabit	B-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Siya	O
ay	O
naging	O
Binibining	B-ORG
Pilipinas-Universe	I-ORG
noong	O
taong	O
1967	O
.	O

'	O
''	O
Singapore	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Vanessa	B-PER
Anne	I-PER
Hudgens	I-PER
''	O
'	O
bilang	O
''Gabriella	O
Montez	O
''	O

San	B-LOC
Leonardo	I-LOC
,	I-LOC
Nueva	I-LOC
Ecija	I-LOC

'	O
''	O
Estonia	B-LOC
''	O
'	O

Matanao	B-LOC
,	I-LOC
Davao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Kalamnang	B-LOC
aduktor	I-LOC
ng	I-LOC
balakang	I-LOC

Papa	B-PER
Adriano	I-PER
IV	I-PER

Antigua	B-LOC
at	I-LOC
Barbuda	I-LOC

'	O
''	O
Uzbekistan	B-LOC
''	O
'	O

Aklat	B-PER
ni	I-PER
Jeremias	I-PER

Matatagpuan	O
ito	O
sa	O
Apalit	B-LOC
,	O
Pampanga	B-LOC
.	O

Papa	B-PER
Juan	I-PER
VIII	I-PER

C.	B-PER
Auguste	I-PER
Dupin	I-PER

Talaan	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Pangulo	I-PER
ng	I-PER
Pilipinas	I-PER

Boac	B-LOC
,	I-LOC
Marinduque	I-LOC

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Emperador	I-ORG
Bisantino	I-ORG

Mayang	B-LOC
bato	I-LOC
(	O
''Lonchura	O
leucogastra	O
''	O
o	O
''White-bellied	O
Munia	O
''	O
)	O

Nasasalaminang	B-LOC
ibong	I-LOC
namumupog	I-LOC
ng	I-LOC
bulaklak	I-LOC

San	B-PER
Juan	I-PER
Bautista	I-PER

Karl	B-PER
Ferdinand	I-PER
Braun	I-PER

Makita	B-ORG
Ka	I-ORG
Lang	I-ORG
Muli	I-ORG
''	O

Giuseppe	B-PER
Maria	I-PER
Tomasi	I-PER

Orange	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Golpo	B-LOC
ng	I-LOC
Davao	I-LOC

Bundok	B-LOC
ng	I-LOC
Sinai	I-LOC

Anak	O
na	O
lalaki	O
din	O
niya	O
si	O
Herodes	B-PER
Arquelao	I-PER
.	O

Hatsinohe	B-LOC
,	I-LOC
Aomori	I-LOC

Ito	O
ay	O
ibinebenta	O
noong	O
2004	O
sa	O
Canada	B-LOC
,	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
at	O
Hapon	B-LOC
.	O

San	B-PER
Wenceslao	I-PER
I	I-PER
,	I-PER
Duke	I-PER
ng	I-PER
Bohemya	I-PER

Max	B-PER
von	I-PER
Laue	I-PER

Maria	B-PER
(	I-PER
ina	I-PER
ni	I-PER
Hesus	I-PER
)	I-PER

Silangang	B-LOC
Samar	I-LOC
(	O
1	O
)	O

Suliranin	B-PER
ni	I-PER
Elektra	I-PER

Ximena	B-PER
Navarrete	I-PER
-	O
''Marina	O
Reverte	O
''	O
/	O
''Magdalena	O
Artigas	O
''	O

Kabihasnan	B-ORG
sa	I-ORG
Lambak	I-ORG
ng	I-ORG
Indus	I-ORG

Saint	B-LOC
Kitts	I-LOC
and	I-LOC
Nevis	I-LOC

Papa	B-PER
Calixto	I-PER
III	I-PER

MICAA	B-ORG
on	I-ORG
GMA	I-ORG
''	O
(	O
1974–1977	O
)	O

Aruba	B-LOC
(	O
Neths	O
.	O
)	O

J.P.	B-PER
de	I-PER
Rozier	I-PER

Thomas	B-PER
Lynch	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Elizabeth	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Diyos	B-LOC
na	I-LOC
namamatay	I-LOC
at	I-LOC
nabubuhay	I-LOC

Usbong	B-LOC
ng	I-LOC
bruselas	I-LOC

Sentrong	B-ORG
Pangkultura	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Hukbong	B-ORG
Dagat	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Viterbo	B-LOC
(	O
VT	O
)	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Florence	I-LOC

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
,	I-LOC
La	I-LOC
Union	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Quezon	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Nueva	B-LOC
Vizcaya	I-LOC

Pamantasang	B-ORG
Ateneo	I-ORG
de	I-ORG
Naga	I-ORG

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Christmas	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Jan	B-PER
Evangelista	I-PER
Purkyně	I-PER

'	O
''	O
Malta	B-LOC
''	O
'	O

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Christmas	I-LOC

Teresa	B-PER
ng	I-PER
Lisieux	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Cebu	I-LOC

Honduras	B-LOC
(	O
7,267,000	O
)	O

San	B-LOC
José	I-LOC
de	I-LOC
Uré	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Taebaek-si	B-LOC
-	O
태백시	O
,	O
太白市	O

Partido	B-ORG
Bharatiya	I-ORG
Janata	I-ORG

Hiram	B-PER
Rhodes	I-PER
Revels	I-PER

''	O
Tasya	B-ORG
Fantasya	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

Ferdinand	B-ORG
Marcos	I-ORG
,	I-ORG
Jr	I-ORG
.	I-ORG

Nagkakaisang	B-ORG
Metodistang	I-ORG
Simbahan	I-ORG

Taculing	O
,	O
Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Bacolod	I-LOC
,	O
Negros	B-LOC
Occidental	I-LOC
,	O
Pilipinas	B-LOC
.	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Vaticano	I-LOC

Papa	B-PER
Calixto	I-PER
III	I-PER

Magkapatid	B-PER
na	I-PER
Montgolfier	I-PER

Podlužany	B-LOC
,	I-LOC
Distrito	I-LOC
ng	I-LOC
Bánovce	I-LOC
nad	I-LOC
Bebravou	I-LOC

Roxas	B-LOC
,	I-LOC
Capiz	I-LOC

*sa	O
'	O
''	O
Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Poland	I-LOC
''	O
'	O
;	O
o	O

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

Mayang	B-LOC
paking	I-LOC
(	O
''Lonchura	O
punctulata	O
''	O
)	O

San	B-LOC
Jose	I-LOC
,	I-LOC
Hilagang	I-LOC
Samar	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Wakayama	I-LOC

DZEC	B-ORG
Radyo	I-ORG
Agila	I-ORG
1062	I-ORG

Hinlalato	B-ORG
ng	I-ORG
paa	I-ORG

Saplad	B-ORG
ng	I-ORG
Angat	I-ORG

Jolina	B-PER
Magdangal	I-PER
(	O
2005–2009	O
)	O

Magkapatid	B-PER
na	I-PER
Montgolfier	I-PER

Ang	B-ORG
Dalawang	I-ORG
Mrs.	I-ORG
Real	I-ORG
''	O

Juan	B-PER
VII	I-PER
Palaiologos	I-PER

Pinadukot	O
siya	O
at	O
ibinilanggo	O
ni	O
Louis	B-PER
XIV	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER
.	O

Manny	B-PER
Villar	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Sandatahang	B-ORG
Lakas	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Pandaigdigang	B-ORG
mga	I-ORG
Gideon	I-ORG

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Papa	B-PER
Tawadros	I-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

San	B-LOC
Mateo	I-LOC
,	O
Rizal	B-LOC
,	O
Pilipinas	B-LOC
.	O

Pinuno	B-ORG
ng	I-ORG
Minorya	I-ORG
sa	I-ORG
Senado	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

'	O
''	O
Australia	B-LOC
''	O
'	O

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Robert	B-PER
W.	I-PER
Wood	I-PER

Elizabeth	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

''	O
Kakasa	B-ORG
Ka	I-ORG
Ba	I-ORG
Sa	I-ORG
Grade	I-ORG
5	I-ORG
?	I-ORG
''	O
(	O
2007–2008	O
,	O
Season	O
1	O
)	O
(	O
2008–2009	O
,	O
Season	O
2	O
)	O

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Abad	I-ORG
Santos	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Simbahan	I-LOC

Bitoy	B-ORG
's	I-ORG
Funniest	I-ORG
Videos	I-ORG
''	O

Melvin	B-PER
R.	I-PER
Laird	I-PER

'	O
''	O
Glaiza	B-PER
de	I-PER
Castro	I-PER
''	O
'	O

Santa	B-LOC
Elena	I-LOC
,	I-LOC
Ascension	I-LOC
,	I-LOC
at	I-LOC
Tristan	I-LOC
da	I-LOC
Cunha	I-LOC

Louis	B-PER
XIII	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Pamantasang	B-ORG
Centro	I-ORG
Escolar	I-ORG

Pretty	B-ORG
Rhythm	I-ORG
Rainbow	I-ORG
Live	I-ORG
''	O
(	O
2013	O
)	O

Mga	B-LOC
estadong	I-LOC
Baltiko	I-LOC

Mihara	B-LOC
,	I-LOC
Hiroshima	I-LOC

''	O
Tweets	B-ORG
For	I-ORG
My	I-ORG
Sweet	I-ORG
''	O
(	O
2012	O
)	O

Sampaloc	B-LOC
,	I-LOC
Maynila	I-LOC

Distritong	B-LOC
Pambatas	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Kalinga	I-LOC

Christina	B-PER
,	I-PER
Reyna	I-PER
ng	I-PER
Sweden	I-PER

Panghukbong	B-PER
gamit	I-PER
sa	I-PER
kabataan	I-PER

The	B-ORG
Prince	I-ORG
of	I-ORG
Tennis	I-ORG

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Daigdig	B-LOC
na	I-LOC
Persia	I-LOC

Ikaapat	B-ORG
na	I-ORG
Dinastiya	I-ORG
ng	I-ORG
Ehipto	I-ORG

Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Congo	I-LOC

Mga	B-ORG
pag-atake	I-ORG
noong	I-ORG
Setyembre	I-ORG
11	I-ORG

Salamangka	B-ORG
(	I-ORG
mahiya	I-ORG
)	I-ORG

Labanan	B-ORG
sa	I-ORG
Binakayan	I-ORG
at	I-ORG
Dalahikan	I-ORG

Gary	B-PER
V.	I-PER
Shout	I-PER
Concert	I-PER
TV	I-PER
Special	I-PER
''	O
(	O
1995	O
)	O

Ang	O
'	O
''	O
Neu	O
Poserin	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

Unang	O
sinulat	O
ni	O
Richard	B-PER
Stallman	I-PER
nuong	O
1975	O
.	O

Pandaigdigang	B-LOC
Guhit	I-LOC
ng	I-LOC
Petsa	I-LOC

Muling	O
isinaayos	O
ang	O
Hagia	B-ORG
Sophia	I-ORG
.	O

Balagtas	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Felipe	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Macedonia	I-PER

Pambansang	B-ORG
Museo	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

General	B-LOC
Luna	I-LOC
,	I-LOC
Quezon	I-LOC

Ivan	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Rusya	I-PER

Alejandro	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

Masashi	B-PER
Sada	I-PER
(	O
19	O
)	O

Awit	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Awit	B-PER

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
,	I-LOC
La	I-LOC
Union	I-LOC

Daan	B-ORG
ng	I-ORG
Sutla	I-ORG

Kataas-taasang	B-ORG
Hukuman	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Organisasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Tratado	I-ORG
ng	I-ORG
Hilagang	I-ORG
Atlantiko	I-ORG

Pandaigdigang	B-ORG
Pondong	I-ORG
Pananalapi	I-ORG

'	O
''	O
Bolivia	B-LOC
''	O
'	O

Unibersidad	B-ORG
ng	I-ORG
Katimugang	I-ORG
Luzon	I-ORG

Felipe	B-PER
ni	I-PER
Hesus	I-PER

Otsuki	B-LOC
,	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

Bangko	B-ORG
ng	I-ORG
Israel	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Marktl	I-LOC

'	O
''	O
Magdusa	B-ORG
Ka	I-ORG
''	O
'	O

Papa	B-PER
Martin	I-PER
V	I-PER

'	O
''	O
Dominica	B-LOC
''	O
'	O

Kalawit	B-LOC
,	I-LOC
Zamboanga	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Paro	B-ORG
ng	I-ORG
Alehandriya	I-ORG

'	O
''	O
Bryan	B-PER
Termulo	I-PER
''	O
'	O

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Sofonias	I-ORG

Karapatang	B-ORG
sibil	I-ORG
at	I-ORG
pampolitika	I-ORG

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
pinuno	I-ORG
ng	I-ORG
Unyong	I-ORG
Sobyet	I-ORG

'	O
''	O
Karen	B-PER
delos	I-PER
Reyes	I-PER
''	O
'	O

Ōtsu	B-LOC
,	I-LOC
Shiga	I-LOC

George	B-PER
Washington	I-PER
Carver	I-PER

Louis	B-PER
de	I-PER
Broglie	I-PER

Kōchi	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

Tangway	B-LOC
ng	I-LOC
Iberia	I-LOC

W.	B-PER
C.	I-PER
Handy	I-PER

Canaan	B-LOC
(	I-LOC
ng	I-LOC
Bibliya	I-LOC
)	I-LOC

Albert	B-PER
Camus	I-PER
(	O
1913–1960	O
)	O

Diyos	B-LOC
na	I-LOC
namamatay	I-LOC
at	I-LOC
nabubuhay	I-LOC

Manuel	B-PER
L.	I-PER
Quezon	I-PER

Mga	B-ORG
pag-atake	I-ORG
noong	I-ORG
Setyembre	I-ORG
11	I-ORG

Nishitōkyō	B-LOC
,	I-LOC
Tokyo	I-LOC

Star	B-PER
Circle	I-PER
Quest	I-PER

Tsina	B-LOC
(	O
250,000	O
)	O

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Tanod	B-ORG
Baybayin	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

'	O
''	O
Gary	B-PER
Estrada	I-PER
''	O
'	O

R.	B-PER
D.	I-PER
Blackmore	I-PER

Ptolomeo	B-PER
I	I-PER
Soter	I-PER

Gustavus	B-PER
Franklin	I-PER
Swift	I-PER

''	O
Richard	B-ORG
Loves	I-ORG
Lucy	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Puerto	B-LOC
Carreño	I-LOC
''	O
'	O

''	O
Ka-Blog	B-ORG
!	I-ORG
''	O
(	O
2008–2010	O
)	O

Kaharian	B-ORG
ng	I-ORG
Masedonya	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Hinlalato	B-ORG
ng	I-ORG
paa	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Linyang	B-ORG
Chūō-Sōbu18px	I-ORG
(	O
E-26	O
)	O

Kaugaliang	B-PER
sali't	I-PER
saling	I-PER
sabi	I-PER

Mondino	B-PER
de	I-PER
Luzzi	I-PER

Sevilla	B-LOC
(	I-LOC
lungsod	I-LOC
)	I-LOC

Pandaigdigang	B-ORG
Pondong	I-ORG
Pananalapi	I-ORG

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Mikas	I-ORG

'	O
''	O
Hamayka	B-LOC
''	O
'	O

Aklat	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Hukom	I-ORG

Ulupong	B-LOC
(	I-LOC
Viperidae	I-LOC
)	I-LOC

''	O
100	B-ORG
%	I-ORG
Pinoy	I-ORG
''	O
(	O
2006–2008	O
)	O

Felipe	B-PER
ang	I-PER
Arabo	I-PER

Magkapatid	B-PER
na	I-PER
Montgolfier	I-PER

El	B-LOC
Cajon	I-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

''	O
San	B-LOC
Felipe	I-LOC
,	I-LOC
Zambales	I-LOC
''	O
'	O

Kardinal	B-PER
(	I-PER
Katolisismo	I-PER
)	I-PER

Can	B-LOC
Tho	I-LOC
(	O
munisipalidad	O
)	O

Taiyo	B-ORG
to	I-ORG
Umi	I-ORG
no	I-ORG
Kyoshitsu	I-ORG
''	O

Mga	B-LOC
super	I-LOC
rehiyon	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Banna	B-LOC
,	I-LOC
Ilocos	I-LOC
Norte	I-LOC

William	B-PER
Harrison	I-PER
Ainsworth	I-PER

|	O
Seoul	B-LOC
,	O
Timog	B-LOC
Korea	I-LOC

Philip	B-PER
II	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Teresa	B-PER
ng	I-PER
Lisieux	I-PER

Jonathan	B-PER
M.	I-PER
Wainwright	I-PER

Martin	B-PER
Luther	I-PER
King	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Portugal	B-LOC
''	O
'	O

Date	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Florencia	I-LOC

Aklat	B-PER
ni	I-PER
Isaias	I-PER

Mas	B-LOC
maliit	I-LOC
na	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Nagorno-Karabah	I-LOC

John	B-PER
James	I-PER
Audubon	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Tshering	B-PER
Tobgay	I-PER
(	O
1965–	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Chiba	I-LOC

Mga	B-LOC
lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

San	B-LOC
Roque	I-LOC
,	I-LOC
Hilagang	I-LOC
Samar	I-LOC

Departamento	B-ORG
(	I-ORG
subdibisyon	I-ORG
ng	I-ORG
bansa	I-ORG
)	I-ORG

Frederic	B-PER
Francois	I-PER
Chopin	I-PER

Juan	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

'	O
''	O
Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Senado	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
''	O
'1952–1953	O
,	O
1953–1963	O

Pulo	B-ORG
ng	I-ORG
Norfolk	I-ORG

Monasteryo	B-ORG
ng	I-ORG
Tashilhunpo	I-ORG

Katedral	B-ORG
ni	I-ORG
San	I-ORG
Vito	I-ORG

**	O
''	O
The	B-ORG
Three	I-ORG
Bachelors	I-ORG
''	O
(	O
2009	O
)	O

**	O
''	O
Short-Time	B-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Life	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Ehime	I-LOC

''	O
Nestor	B-PER
de	I-PER
Villa	I-PER

Lumba-lumba	B-LOC
ng	I-LOC
Ilog	I-LOC
ng	I-LOC
Indus	I-LOC

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Miyazaki	I-LOC

Pandaigdigang	B-ORG
Hukumang	I-ORG
Pangkatarungan	I-ORG

Daga-dagaan	B-LOC
(	I-LOC
sa	I-LOC
binti	I-LOC
)	I-LOC

2009	O
-	O
Wowowee	B-ORG
''	O

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Madagaskar	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mencius	B-PER
(	O
372-289	O
BCE	O
)	O

Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
,	I-LOC
Nebada	I-LOC

Beijing	B-LOC
,	O
Tsina	B-LOC
(	O
2002	O
)	O

'	O
''	O
Precious	B-PER
Lara	I-PER
Quigaman	I-PER
''	O
'	O

Jan	B-PER
Evangelista	I-PER
Purkyně	I-PER

Inang	B-PER
Emperatris	I-PER
Cixi	I-PER

Maria	B-PER
(	I-PER
ina	I-PER
ni	I-PER
Hesus	I-PER
)	I-PER

Estasyong	B-ORG
Kamuning	I-ORG
ng	I-ORG
MRT	I-ORG

Tondo	B-LOC
,	I-LOC
Maynila	I-LOC

Pinoy	B-PER
Pop	I-PER
Superstar	I-PER

Sa	O
timog-kanluran	O
naroon	O
ang	O
Golpo	B-LOC
ng	I-LOC
Davao	I-LOC
.	O

Hinlalaki	B-ORG
ng	I-ORG
paa	I-ORG

Salamangka	B-ORG
(	I-ORG
mahiya	I-ORG
)	I-ORG

Kolambugan	B-LOC
,	I-LOC
Lanao	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

''Pinakamahusay	O
na	O
Pangunahing	O
Aktres	O
''	O
Gina	B-PER
Alajar	I-PER

Santiago	B-PER
,	I-PER
anak	I-PER
ni	I-PER
Alfeo	I-PER

Gatas	B-ORG
ng	I-ORG
asno	I-ORG

'	O
''	O
Hungary	B-LOC
''	O
'	O

Lingguhang	B-ORG
kabahagi	I-ORG
ng	I-ORG
Tora	I-ORG

Epy	B-PER
Quizon	I-PER
bilang	O
Apolinario	B-PER
Mabini	I-PER

Nan'yo	B-LOC
,	I-LOC
Yamagata	I-LOC

Komisyon	B-ORG
sa	I-ORG
mga	I-ORG
Panagot	I-ORG
at	I-ORG
Palitan	I-ORG
(	I-ORG
Pilipinas	I-ORG
)	I-ORG

Paris	B-PER
(	I-PER
Iliada	I-PER
)	I-PER

Pagpapalabas	B-PER
na	I-PER
pambabae	I-PER

Pulo	B-LOC
ng	I-LOC
Man	I-LOC

Maximilien	B-PER
de	I-PER
Robespierre	I-PER

**	O
''	O
Bulong	B-ORG
ng	I-ORG
Puso	I-ORG
''	O
(	O
2009	O
)	O

Eugene	B-LOC
,	I-LOC
Oregon	I-LOC

Maggie	B-PER
L.	I-PER
Walker	I-PER

Louis	B-PER
XVI	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

''Hunters	O
''	O
(	O
2009-2010	O
,	O
MBC	B-ORG
)	O

Maning	B-ORG
malutong	I-ORG
at	I-ORG
marupok	I-ORG

Ipinanganak	O
siya	O
sa	O
Boston	B-LOC
.	O

Pigsa	B-ORG
ng	I-ORG
gilagid	I-ORG

Lupain	B-ORG
ng	I-ORG
Punt	I-ORG

Mga	B-LOC
wikang	I-LOC
Agta	I-LOC

Allan	B-PER
Caidic	I-PER
(	O
Presto	O
)	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

'	O
''	O
'	O
sung	O
by	O
Kyoko	B-PER
Koizumi	I-PER
''	O
.	O

Ruy	B-PER
López	I-PER
de	I-PER
Segura	I-PER

Cebu	B-LOC
(	O
Pilipinas	B-LOC
)	O

Dalubhasaang	B-ORG
Asya	I-ORG
Pasipiko	I-ORG

Malitbog	B-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

Mankomunidad	B-ORG
(	I-ORG
pook-insular	I-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG
)	I-ORG

Bundok	B-LOC
ng	I-LOC
Sinai	I-LOC

17	O
March	O
OxfordAged	B-LOC
about	O
24	O

Distritong	B-LOC
pambatas	I-LOC
ng	I-LOC
Occidental	I-LOC
Mindoro	I-LOC

Star	B-PER
Circle	I-PER
Quest	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Pamantasang	B-ORG
De	I-ORG
La	I-ORG
Salle	I-ORG
Maynila	I-ORG

Benigno	B-PER
Aquino	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
.	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Antique	B-LOC
,	O
Negros	B-LOC
Occidental	I-LOC
,	O
Negros	B-LOC
Oriental	I-LOC
,	O
Palawan	B-LOC

Kōshi	B-LOC
,	I-LOC
Kumamoto	I-LOC

Uosu	B-LOC
,	I-LOC
Toyama	I-LOC

Alejandro	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

''	O
Pinoy	B-ORG
Idol	I-ORG
Extra	I-ORG
''	O
(	O
2008	O
)	O

Obando	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Johan	B-PER
Strauss	I-PER
II	I-PER

Norman	B-PER
Foster	I-PER
Ramsey	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Ama	B-LOC
,	I-LOC
Aichi	I-LOC

Aklat	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Panaghoy	I-PER

'	O
''	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
''	O
'	O

**	O
''	O
My	B-ORG
Stalking	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

Mga	B-LOC
lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Polonya	I-LOC

Henry	B-PER
Morton	I-PER
Stanley	I-PER

Belvedere	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Booker	B-PER
T.	I-PER
Washington	I-PER

Heneral	B-LOC
Trias	I-LOC
,	I-LOC
Kabite	I-LOC

Mahathir	B-PER
bin	I-PER
Mohamad	I-PER

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Florencia	I-LOC

San	B-LOC
Juan	I-LOC
,	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Leyte	I-LOC

Lalawigan	B-LOC
ng	I-LOC
Artvin	I-LOC

Austria	B-LOC
(	O
1,970	O
)	O

Papa	B-PER
Bonifacio	I-PER
VI	I-PER

'	O
''	O
Raul	B-PER
Manglapus	I-PER
''	O
'	O

Trentino-Alto	B-LOC
Adige	I-LOC
/	I-LOC
Südtirol	I-LOC

Krus	B-ORG
na	I-ORG
Pula	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Louis–Joseph	B-PER
,	I-PER
Dauphin	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Mga	B-PER
manunulat	I-PER
na	I-PER
kababaihang	I-PER
Pilipino	I-PER

Central	B-ORG
Japan	I-ORG
Railway	I-ORG
Company	I-ORG

Antipapa	B-PER
Nicolas	I-PER
V	I-PER

Alejandro	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

Kaharian	B-LOC
ng	I-LOC
Dalawang	I-LOC
Sicilia	I-LOC

Morioka	B-LOC
(	O
''Kabisera	O
''	O
)	O

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Doroteo	I-ORG
Jose	I-ORG
ng	I-ORG
LRT	I-ORG

Jōyō	B-LOC
,	I-LOC
Kyoto	I-LOC

Mga	B-LOC
rehiyon	I-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Max	B-PER
von	I-PER
Laue	I-PER

Søren	B-PER
Kierkegaard	I-PER
(	O
1813–1855	O
)	O

Bangko	B-ORG
Nasyonal	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Ashibetsu	B-LOC
,	I-LOC
Hokkaido	I-LOC

Henry	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

Thomas	B-PER
Johann	I-PER
Seebeck	I-PER

Papa	B-PER
Sixto	I-PER
I	I-PER

Suliranin	B-PER
ni	I-PER
Elektra	I-PER

Bungkos	B-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
bulaklak	I-PER

Kapulungan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kinatawan	I-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

''	O
Monster	B-ORG
''	O
(	O
Old	O
Man	O
)	O

Gandang	B-ORG
Gabi	I-ORG
,	I-ORG
Vice	I-ORG
!	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Nakikibahagi	O
ang	O
teritoryong	O
lupa	O
nito	O
sa	O
Espanya	B-LOC
,	O
sa	O
hilaga	O
.	O

Gatas	B-ORG
ng	I-ORG
asno	I-ORG

Hēilóngjiāng	B-LOC
(	O
黑龙江	O
)	O

Organisasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Tratado	I-ORG
ng	I-ORG
Hilagang	I-ORG
Atlantiko	I-ORG

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Pokémon	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Orange	I-ORG
Island	I-ORG
League	I-ORG

Grapplers	B-ORG
(	I-ORG
komiks	I-ORG
)	I-ORG

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Madagaskar	I-ORG

'	O
''	O
Bitoy	B-ORG
's	I-ORG
Funniest	I-ORG
Videos	I-ORG
'	O
''	O

Boots	B-PER
Anson	I-PER
Roa	I-PER

Metro	B-ORG
ng	I-ORG
Beijing	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
,	I-LOC
Maynila	I-LOC

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Senado	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Susuka	B-LOC
,	I-LOC
Mie	I-LOC

Bitak	B-ORG
sa	I-ORG
katawan	I-ORG
ng	I-ORG
tao	I-ORG

Nova	B-PER
(	I-PER
Frankie	I-PER
Raye	I-PER
)	I-PER

Rod	B-ORG
Santiago	I-ORG
's	I-ORG
The	I-ORG
Sisters	I-ORG
''	O

Hokuto	B-LOC
,	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

Buadiposo-Buntong	B-LOC
,	I-LOC
Lanao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Amor	B-ORG
à	I-ORG
Vida	I-ORG
''Studio	O
C	O
''	O

Pangulo	B-ORG
ng	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

'	O
''	O
K-pop	B-ORG
Selection	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Nippur	B-LOC
(	O
''Afak	O
''	O
)	O

Pampamahalaang	B-ORG
Pamantasang	I-ORG
Teknolohikong	I-ORG
Don	I-ORG
Honorio	I-ORG
Ventura	I-ORG

'	O
''	O
Trinidad	B-ORG
at	I-ORG
Tobago	I-ORG
''	O
'	O

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Eat	B-ORG
Bulaga	I-ORG
!	I-ORG
''	O

Yunit	B-ORG
na	I-ORG
pang-astronomiya	I-ORG

Mga	B-LOC
misteryong	I-LOC
Greko-Romano	I-LOC

Kaugaliang	B-PER
sali't	I-PER
saling	I-PER
sabi	I-PER

Karl	B-PER
Ferdinand	I-PER
Braun	I-PER

Antipapa	B-PER
Nicolas	I-PER
V	I-PER

Pagpapahayag	B-ORG
ng	I-ORG
kalayaan	I-ORG

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

America	B-ORG
's	I-ORG
Best	I-ORG
Dance	I-ORG
Crew	I-ORG
(	O
2008-2012	O
)	O

Para	O
sa	O
munisipalidad	O
,	O
tingnan	O
Siquijor	B-LOC
,	I-LOC
Siquijor	B-LOC
.	O
''	O

Paroa	B-ORG
:	I-ORG
Ang	I-ORG
Kuwento	I-ORG
ni	I-ORG
Mariposa	I-ORG
''	O

**	O
''	O
Ang	B-ORG
Manananggala	I-ORG
:	I-ORG
Battle	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Half-Sisters	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Kōfu	B-LOC
,	I-LOC
Yamanashi	I-LOC

**	O
''	O
The	B-ORG
Mommy	I-ORG
Returns	I-ORG
:	I-ORG
Ang	I-ORG
Mommy	I-ORG
Kong	I-ORG
Mamaw	I-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Robert	B-PER
Andrews	I-PER
Millikan	I-PER

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Ageo	I-ORG

''	O
Van	B-PER
de	I-PER
Leon	I-PER

William	B-PER
IV	I-PER
ng	I-PER
Nagkakaisang	I-PER
Kaharian	I-PER

Optimum	B-ORG
Releasing	I-ORG
(	O
UK	O
)	O

G.	B-PER
H.	I-PER
Hardy	I-PER

Mercedes	B-LOC
,	I-LOC
Silangang	I-LOC
Samar	I-LOC

Joe	B-PER
``	I-PER
King	I-PER
''	I-PER
Oliver	I-PER

Edward	B-PER
Bulwer-Lytton	I-PER
,	I-PER
ika-1	I-PER
Baron	I-PER
Lytton	I-PER

San	B-LOC
José	I-LOC
de	I-LOC
Pare	I-LOC

Siya	O
ang	O
isa	O
sa	O
apat	O
na	O
napili	O
dito	O
kabilang	O
sina	O
John	B-PER
von	I-PER
Neumann	I-PER
at	O
Kurt	B-PER
Gödel	I-PER
na	O
kanyang	O
naging	O
malapit	O
na	O
kaibigan	O
.	O

Yusef	B-PER
Hamadāni	I-PER
Cohen	I-PER

Pamantasang	B-ORG
Centro	I-ORG
Escolar	I-ORG

Pamantasang	B-ORG
Ateneo	I-ORG
de	I-ORG
Manila	I-ORG

Hildegard	B-PER
ng	I-PER
Bingen	I-PER

Kabundukan	B-LOC
ng	I-LOC
Zambales	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Kobe	I-LOC

'	O
''	O
Aragón	B-LOC
''	O
'	O

Washington	B-LOC
,	I-LOC
D.C	I-LOC
.	I-LOC

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Dulong	I-ORG
Silangan	I-ORG

The	B-ORG
Prince	I-ORG
of	I-ORG
Tennis	I-ORG

Robert	B-PER
A.	I-PER
Heinlein	I-PER

J.P.	B-PER
de	I-PER
Rozier	I-PER

Bangko	B-ORG
sa	I-ORG
Pagpapaunlad	I-ORG
ng	I-ORG
Aprika	I-ORG

Dalubhasaan	B-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Escolastica	I-ORG

Kapulungan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kinatawan	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Maximiliano	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Mehiko	I-PER

Papa	B-PER
Alejandro	I-PER
VI	I-PER

Mga	B-ORG
Saksi	I-ORG
ni	I-ORG
Jehova	I-ORG

Papa	B-PER
Anastasio	I-PER
I	I-PER

Konpederadong	B-LOC
mga	I-LOC
Estado	I-LOC
ng	I-LOC
Amerika	I-LOC

Mas	B-LOC
malaking	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Benito	B-PER
ng	I-PER
Nursia	I-PER

22px	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Oro	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Tulay	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
Juanico	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kure	B-LOC
,	I-LOC
Hiroshima	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Iloilo	I-LOC

Tigranes	B-PER
ang	I-PER
Dakila	I-PER

Pangtimog	B-LOC
na	I-LOC
Hemispero	I-LOC

The	B-ORG
Prince	I-ORG
of	I-ORG
Tennis	I-ORG
''	O

Socrates	B-PER
(	O
470-399	O
BCE	O
)	O

Francisco	B-PER
ng	I-PER
Asisi	I-PER

Mas	B-LOC
malaking	I-LOC
kalamnang	I-LOC
pandibdib	I-LOC

Sentrong	B-ORG
Pambansa	I-ORG
ng	I-ORG
Akwatika	I-ORG
ng	I-ORG
Beijing	I-ORG

Papa	B-PER
Martin	I-PER
V	I-PER

Kinanta	O
ito	O
nina	O
Glaiza	B-PER
de	I-PER
Castro	I-PER
at	O
Lovi	B-PER
Poe	I-PER
.	O

Concord	B-LOC
(	I-LOC
California	I-LOC
)	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Ho	I-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC

Jamalul	B-PER
Kiram	I-PER
III	I-PER

Robert	B-PER
K.	I-PER
Merton	I-PER

Makapangkabuhayang	B-ORG
Lipunan	I-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Kaibigan	I-ORG
ng	I-ORG
Bansa	I-ORG

Jojo	B-PER
Lastimosa	I-PER
(	O
Purefoods	O
)	O

Bocaue	B-LOC
,	I-LOC
Bulacan	I-LOC

Dalubhasaan	B-ORG
ng	I-ORG
Santa	I-ORG
Escolastica	I-ORG

Ces	B-PER
Quesada	I-PER
(	O
1989-1991	O
)	O

Awtonomong	B-LOC
Oblast	I-LOC
ng	I-LOC
Nagorno-Karabah	I-LOC

Zora	B-PER
Neale	I-PER
Hurston	I-PER

Punong	B-PER
Ministro	I-PER
ng	I-PER
United	I-PER
Kingdom	I-PER

****	O
''	O
Buhi	B-LOC
(	O
Buhi'non	O
)	O
''	O

Mary	B-PER
Elizabeth	I-PER
Frye	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Harakat	B-ORG
al-Shabaab	I-ORG
Mujahideen	I-ORG

'	O
''	O
Mozambique	B-LOC
''	O
'	O

Maximilien	B-PER
de	I-PER
Robespierre	I-PER

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Simbahan	I-LOC

Keso	B-LOC
de	I-LOC
bola	I-LOC

Montréal	B-LOC
,	I-LOC
Québec	I-LOC

Kababaihan	B-PER
sa	I-PER
Pilipinas	I-PER

Carmen	B-LOC
,	I-LOC
Agusan	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Henry	B-PER
Ossian	I-PER
Flipper	I-PER

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
Notre	I-ORG
Dame	I-ORG

Severin	B-LOC
,	I-LOC
Alemanya	I-LOC

Mga	B-LOC
kasakupang	I-LOC
pederal	I-LOC
ng	I-LOC
Rusya	I-LOC

''	O
German	B-PER
Moreno	I-PER
''	O

Victoria	B-LOC
,	I-LOC
British	I-LOC
Columbia	I-LOC
,	O
Canada	B-LOC

*2001-2002	O
Aquilino	B-PER
Pimentel	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Partido	B-ORG
Komunista	I-ORG
ng	I-ORG
Tsina	I-ORG

Gamot	B-ORG
na	I-ORG
inarnibal	I-ORG

Nekropolis	B-ORG
ng	I-ORG
Giza	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Pavia	I-LOC

Rehiyon	B-LOC
ng	I-LOC
Pulo	I-LOC
ng	I-LOC
Negros	I-LOC

Siya	O
ang	O
nag-iisang	O
anak	O
nina	O
Dolphy	B-PER
at	O
Alma	B-PER
Moreno	I-PER
.	O

Ina	B-ORG
ng	I-ORG
Salambaw	I-ORG

Magkapatid	B-PER
na	I-PER
Montgolfier	I-PER

Estasyon	B-ORG
ng	I-ORG
Yōdo	I-ORG

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Kambal	B-ORG
na	I-ORG
Toreng	I-ORG
BSA	I-ORG
sa	I-ORG
St.	I-ORG
Francis	I-ORG
Square	I-ORG

Cromartie	B-ORG
High	I-ORG
School	I-ORG
''	O

Tuyo	B-ORG
(	I-ORG
pagkain	I-ORG
)	I-ORG

Papa	B-PER
Pablo	I-PER
VI	I-PER

**	O
Cape	B-LOC
Town	I-LOC
(	O
Opisinang	O
Liaison	O
)	O

Republika	B-LOC
ng	I-LOC
Macedonia	I-LOC

Datu	B-PER
Roman	I-PER
von	I-PER
Ungern-Sternberg	I-PER

Bangued	B-LOC
,	I-LOC
Abra	I-LOC

Cyrano	B-PER
de	I-PER
Bergerac	I-PER

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Lalawigan	I-LOC
ng	I-LOC
Torino	I-LOC

Mataas	B-ORG
na	I-ORG
Kapulungan	I-ORG
ng	I-ORG
Pilipinas	I-ORG

Kabundukan	B-LOC
ng	I-LOC
Zambales	I-LOC

(	O
**	O
)	O
Sabay	O
na	O
ginagampanan	O
bilang	O
Pangulo	B-LOC

Ang	O
nabuong	O
Vietnam	B-LOC
ay	O
sumali	O
rin	O
sa	O
unang	O
pagkakataon	O
.	O

'	O
''	O
Austria	B-LOC
''	O
'	O

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Pietro	B-PER
Andrea	I-PER
Mattioli	I-PER

Isa	O
siyang	O
talento	O
ni	O
Ike	B-PER
Lozada	I-PER
.	O

'	O
''	O
Jovito	B-PER
Salonga	I-PER
''	O
'	O

Henry	B-PER
Cabot	I-PER
Lodge	I-PER

Miguel	B-PER
de	I-PER
Cervantes	I-PER

Pamahalaan	B-LOC
ng	I-LOC
Katimugang	I-LOC
Sudan	I-LOC
(	I-LOC
2005-2011	I-LOC
)	I-LOC

Paroa	B-ORG
:	I-ORG
Ang	I-ORG
Kuwento	I-ORG
ni	I-ORG
Mariposa	I-ORG
''	O

''	O
Kaya	B-ORG
ng	I-ORG
Powers	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

Max	B-PER
Alvarado	I-PER
-	O
Badong	O
Busangol	O

Panahon	B-ORG
ng	I-ORG
Jazz	I-ORG

*Nanasama	O
sa	O
Seven	B-ORG
of	I-ORG
Seven	B-ORG

Mga	B-ORG
Kuwento	I-ORG
ni	I-ORG
Lola	I-ORG
Basyang	I-ORG

''	O
Palaban	B-ORG
''	O
(	O
2006–2007	O
)	O

Hudas	B-PER
ang	I-PER
Alagad	I-PER

Incheon	B-LOC
,	O
Timog	B-LOC
Korea	I-LOC
(	O
1988	O
)	O

Morigutsi	B-LOC
,	I-LOC
Osaka	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Prepektura	B-LOC
ng	I-LOC
Fukui	I-LOC

Most	O
Stylish	O
Loveteam	O
(	O
with	O
Elmo	B-PER
Magalona	I-PER
)	O

Pamantasang	B-ORG
Padre	I-ORG
Saturnino	I-ORG
Urios	I-ORG

Matsue	B-LOC
,	I-LOC
Shimane	I-LOC

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Ōita	I-LOC

Marlou	B-PER
Aquino	I-PER
(	O
Sta	O
.	O

Ikalimang	B-PER
Dalai	I-PER
Lama	I-PER
ng	I-PER
Tibet	I-PER

Saint	B-LOC
Vincent	I-LOC
and	I-LOC
the	I-LOC
Grenadines	I-LOC

Talaan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Pangulo	I-ORG
ng	I-ORG
Madagaskar	I-ORG

''	O
Impostora	B-ORG
''	O
(	O
2007	O
)	O

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Fukuoka	I-LOC

Ang	B-ORG
Magkakapatid	I-ORG
na	I-ORG
Marx	I-ORG

Lalawigan	B-ORG
ng	I-ORG
Kapuluan	I-ORG
ng	I-ORG
Riau	I-ORG

Pinoy	B-PER
Pop	I-PER
Superstar	I-PER

Cyrano	B-PER
de	I-PER
Bergerac	I-PER

Papa	B-PER
Juan	I-PER
Pablo	I-PER
II	I-PER

Pinagtambalan	O
nina	O
Nora	B-PER
Aunor	I-PER
at	O
Rico	B-PER
J.	I-PER
Puno	I-PER
kasama	O
rin	O
si	O
Armida	B-PER
Siguion-Reyna	I-PER
.	O

Jan	B-PER
van	I-PER
Eyck	I-PER

Juan	B-PER
Maria	I-PER
Vianney	I-PER

Nagkakaisang	B-ORG
Metodistang	I-ORG
Simbahan	I-ORG

Hilagang	B-LOC
Samar	I-LOC
,	O
Silangang	B-LOC
Samar	I-LOC

''	O
Christopher	B-PER
de	I-PER
Leon	I-PER

Philippe	B-PER
I	I-PER
,	I-PER
Duke	I-PER
ng	I-PER
Orléans	I-PER

'	O
''	O
Lyndon	B-PER
B.	I-PER
Johnson	I-PER
''	O
'August	O
27	O
,	O
1908	O
–	O
January	O
22	O
,	O
1973	O
(	O
aged	O
64	O
)	O

Ang	O
'	O
''	O
Werder	O
''	O
'	O
ay	O
isang	O
munisipalidad	O
sa	O
Alemanya	B-LOC
.	O

``	O
Kung	B-ORG
Ako'y	I-ORG
Iiwan	I-ORG
Mo	I-ORG
''	O

Junpei	B-PER
Takiguchi	I-PER
-	O
Doki-Doki	O
Dogurin	O

Naruto	B-LOC
,	I-LOC
Tokushima	I-LOC

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Ikaapat	B-PER
na	I-PER
Dalai	I-PER
Lama	I-PER
ng	I-PER
Tibet	I-PER

Naga	B-LOC
,	I-LOC
Camarines	I-LOC
Sur	I-LOC

Kolehiyong	B-ORG
Emilio	I-ORG
Aguinaldo	I-ORG

Pablo	B-PER
ng	I-PER
Krus	I-PER

Yogurt	B-ORG
na	I-ORG
pinatigas	I-ORG
sa	I-ORG
lamig	I-ORG

Ercole	B-PER
Antonio	I-PER
Mattioli	I-PER

Aklat	B-ORG
ni	I-ORG
Jonas	I-ORG

Perth	B-LOC
,	I-LOC
Kanlurang	I-LOC
Australya	I-LOC

1000000000	B-ORG
(	I-ORG
bilang	I-ORG
)	I-ORG

Samahan	B-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Estadong	I-ORG
Amerikano	I-ORG

'	O
''	O
India	B-LOC
''	O
'	O

Debate	B-ORG
with	I-ORG
Mare	I-ORG
at	I-ORG
Pare	I-ORG

Kalamnang	B-LOC
rectus	I-LOC
abdominis	I-LOC

''	O
Partners	B-ORG
with	I-ORG
Mel	I-ORG
Tiangco	I-ORG
''	O
(	O
2004	O
)	O

Konduktor	B-ORG
ng	I-ORG
musika	I-ORG

Enrique	B-PER
III	I-PER
ng	I-PER
Pransiya	I-PER

''	O
Tú	B-ORG
y	I-ORG
Yo	I-ORG
''	O
–	O
3:43	O

Distritong	B-LOC
pambatas	I-LOC
ng	I-LOC
Samar	I-LOC

Bayang	B-LOC
,	I-LOC
Lanao	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

Pagtatampok	B-ORG
sa	I-ORG
Krus	I-ORG
na	I-ORG
Banal	I-ORG

Lungsod	B-LOC
ng	I-LOC
Acuña	I-LOC
,	O
Coahuila	B-LOC

**	O
Ḥavakkuk	B-ORG
''	O
(	O
חבקוק	O
,	O
''Habacuc	O
''	O
)	O

Maximiliano	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Mehiko	I-PER

''	O
Alakdana	B-ORG
''	O
(	O
2011	O
)	O

Pamumukaw	B-ORG
ng	I-ORG
suso	I-ORG

Distrito	B-LOC
ng	I-LOC
Gatsibo	I-LOC

Nagsimula	O
siya	O
noong	O
2007	O
,	O
na	O
kinabibidahan	O
ni	O
Aga	B-PER
Muhlach	I-PER
.	O

**	O
''	O
Kay	B-ORG
Tagal	I-ORG
Kitang	I-ORG
Hinintay	I-ORG
''	O
(	O
2009	O
)	O

Kapatid	B-ORG
sa	I-ORG
kasal	I-ORG

Hero	B-PER
ng	I-PER
Alehandriya	I-PER

Pandaigdigang	B-ORG
Sistema	I-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Yunit	I-ORG

Estado	B-LOC
ng	I-LOC
Simbahan	I-LOC

Pader	B-ORG
ng	I-ORG
Berlin	I-ORG

Kipot	B-LOC
ng	I-LOC
Singgapura	I-LOC

Takashi	B-PER
Hosokawa	I-PER
(	O
32	O
)	O

Q	B-LOC
(	I-LOC
himpilang	I-LOC
pantelebisyon	I-LOC
)	I-LOC

Si	O
Marcus	B-PER
Douthit	I-PER
,	O
na	O
isa	O
ding	O
manlalaro	O
sa	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
noong	O
2004	O
ay	O
sumubok	O
sumali	O
sa	O
koponan	O
noong	O
Hunyo	O
2010	O
.	O

Papa	B-PER
Gregorio	I-PER
I	I-PER

Maria	B-PER
,	I-PER
Reyna	I-PER
ng	I-PER
mga	I-PER
Eskoses	I-PER

''Para	O
sa	O
Hopeless	O
Romantic	O
''	O
sa	O
Kabatiran	B-ORG
ng	I-ORG
Star	I-ORG
Cinema	I-ORG

''	O
Mulawin	B-PER
''	O
(	O
2004–2005	O
)	O

Pandaigdigang	B-ORG
Sistema	I-ORG
ng	I-ORG
mga	I-ORG
Yunit	I-ORG

Romeo	B-LOC
at	I-LOC
Julieta	I-LOC

Maria	B-PER
I	I-PER
ng	I-PER
Inglatera	I-PER

Akrotiri	B-LOC
at	I-LOC
Dhekelia	I-LOC

Francine	B-PER
Prieto	I-PER
bilang	O
Jingle	O

Eksarkado	B-LOC
ng	I-LOC
Pilipinas	I-LOC

Mga	B-LOC
comune	I-LOC
ng	I-LOC
Ain	I-LOC

Lala	B-LOC
,	I-LOC
Lanao	I-LOC
del	I-LOC
Norte	I-LOC

Kure	B-LOC
,	I-LOC
Hiroshima	I-LOC

Kenneth	B-PER
at	I-PER
Mamie	I-PER
Clark	I-PER

Radio	B-ORG
Philippines	I-ORG
Network	I-ORG

Johann	B-PER
Wolfgang	I-PER
von	I-PER
Goethe	I-PER

Pamantasan	B-ORG
ng	I-ORG
San	I-ORG
Agustin	I-ORG

That	B-PER
's	I-PER
Entertainment	I-PER

Puwerta	B-ORG
ng	I-ORG
Masedonya	I-ORG

Leon	B-PER
I	I-PER
Magno	I-PER

Santa	B-LOC
Rosa	I-LOC
,	I-LOC
Laguna	I-LOC

Halik	B-ORG
na	I-ORG
Pranses	I-ORG

Pagpapahayag	B-ORG
ng	I-ORG
kalayaan	I-ORG

Christina	B-PER
,	I-PER
Reyna	I-PER
ng	I-PER
Sweden	I-PER

Brad	B-PER
Garrett	I-PER
-	O
Lobo	B-PER

''	O
Etheria	B-ORG
''	O
(	O
2005–2006	O
)	O

San	B-PER
Wenceslao	I-PER
I	I-PER
,	I-PER
Duke	I-PER
ng	I-PER
Bohemya	I-PER

Chanakya	B-PER
(	O
350-283	O
BCE	O
)	O

Konsilyo	B-ORG
ng	I-ORG
Trento	I-ORG

Pamantasang	B-ORG
Ateneo	I-ORG
de	I-ORG
Manila	I-ORG

Pagkakatuklas	B-ORG
ng	I-ORG
Amerika	I-ORG

Benito	B-PER
ng	I-PER
Nursia	I-PER
