#	O
#	O
ユ	B-PER
リ	I-PER
ウ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ベ	I-PER
ー	I-PER
リ	I-PER
ッ	I-PER
ク	I-PER
#	O
1	O
9	O
9	O
9	O

#	O
ル	B-ORG
ノ	I-ORG
ー	I-ORG
、	O
日	B-ORG
産	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
に	O
資	O
本	O
参	O
加	O
。	O

ソ	B-LOC
マ	I-LOC
リ	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
（	O
事	O
実	O
上	O
独	O
立	O
し	O
た	O
地	O
域	O
、	O
他	O
に	O
ソ	O
マ	O
リ	O
語	O
、	O
ア	O
ラ	O
ビ	O
ア	O
語	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ス	B-ORG
レ	I-ORG
イ	I-ORG
マ	I-ORG
ニ	I-ORG
エ	I-ORG
・	I-ORG
モ	I-ORG
ス	B-ORG
ク	I-ORG

#	O
'	O
'	O
E	O
l	O
e	O
c	O
t	O
r	O
i	O
c	O
#	O
C	O
o	O
u	O
n	O
t	O
e	O
r	O
p	O
o	O
i	O
n	O
t	O
'	O
'	O
#	O
(	O
1	O
9	O
8	O
7	O
)	O
#	O
-	O
#	O
S	B-PER
t	I-PER
e	I-PER
v	I-PER
e	I-PER
#	O
R	I-PER
e	I-PER
i	I-PER
c	I-PER
h	I-PER

乾	O
寧	O
元	O
年	O
（	O
8	O
9	O
4	O
年	O
）	O
1	O
1	O
月	O
に	O
死	O
去	O
。	O
『	O
南	O
漢	O
書	O
』	O
に	O
よ	O
れ	O
ば	O
、	O
劉	O
知	O
謙	O
は	O
病	O
床	O
に	O
息	O
子	O
た	O
ち	O
を	O
集	O
め	O
、	O
「	O
い	O
ま	O
、	O
五	O
嶺	O
（	O
広	O
東	O
・	O
広	O
西	O
）	O
で	O
は	O
い	O
た	O
る	O
と	O
こ	O
ろ	O
で	O
盗	O
賊	O
が	O
決	O
起	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
我	O
に	O
は	O
精	O
鋭	O
の	O
兵	O
士	O
と	O
武	O
器	O
が	O
あ	O
る	O
。	O
汝	O
ら	O
は	O
努	O
め	O
て	O
功	O
を	O
建	O
て	O
よ	O
。	O
時	O
機	O
を	O
逃	O
し	O
て	O
は	O
な	O
ら	O
ぬ	O
!	O
」	O
と	O
言	O
い	O
残	O
し	O
た	O
と	O
い	O
う	O
。	O
南	O
漢	O
建	O
国	O
後	O
に	O
聖	O
武	O
皇	O
帝	O
と	O
追	O
尊	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
廟	B-PER
号	I-PER
は	O
代	O
祖	O
。	O

:	O
#	O
分	O
布	O
：	O
日	O
本	O
（	O
奄	B-LOC
美	I-LOC
大	I-LOC
島	I-LOC
、	O
石	O
垣	O
島	O
、	O
大	B-LOC
東	I-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
）	O
、	O
台	O
湾	O
。	O

最	O
初	O
の	O
奨	O
学	O
生	O
は	O
1	O
6	O
9	O
9	O
年	O
に	O
入	O
学	O
を	O
許	O
可	O
さ	O
れ	O
、	O
そ	O
の	O
ひ	O
と	O
り	O
が	O
ア	B-PER
ダ	I-PER
ム	I-PER
・	I-PER
ス	I-PER
ミ	I-PER
ス	I-PER
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
P	B-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
J	I-ORG
E	I-ORG
C	I-ORG
T	I-ORG
#	O
A	I-ORG
R	I-ORG
M	I-ORG
S	I-ORG
#	O
（	O
2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
-	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
）	O

オ	B-LOC
ホ	I-LOC
ー	I-LOC
ツ	I-LOC
ク	I-LOC
総	I-LOC
合	I-LOC
振	I-LOC
興	I-LOC
局	I-LOC
の	O
全	O
域	O

;	O
#	O
殿	O
村	O
#	O
厳	O
十	O
朗	O
（	O
と	O
の	O
む	O
ら	O
#	O
げ	O
ん	O
じ	O
ゅ	O
う	O
ろ	O
う	O
）	O
（	O
声	O
：	O
緑	B-PER
川	I-PER
光	I-PER
）	O

グ	B-ORG
レ	I-ORG
ン	I-ORG
研	I-ORG
究	I-ORG
セ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
#	O
J	O
o	O
h	O
n	O
#	O
H	O
.	O
#	O
G	O
l	O
e	O
n	O
n	O
#	O
R	O
e	O
s	O
e	O
a	O
r	O
c	O
h	O
#	O
C	O
e	O
n	O
t	O
e	O
r	O
#	O
(	O
G	O
R	O
C	O
）	O

#	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
U	O
S	O
S	O
ホ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
対	O
H	O
M	O
S	O
ピ	O
ー	O
コ	O
ッ	O
ク	O
（	O
2	O
月	O
2	O
4	O
日	O
）	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
:	O
#	O
ガ	B-LOC
イ	I-LOC
ア	I-LOC
ナ	I-LOC
の	O
ダ	O
メ	O
ラ	O
ラ	O
川	O
沖	O
で	O
、	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
海	O
軍	O
ス	O
ル	O
ー	O
プ	O
艦	O
'	O
'	O
ホ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
'	O
'	O
が	O
、	O
川	O
に	O
碇	O
泊	O
す	O
る	O
イ	O
ギ	O
リ	O
ス	O
海	O
軍	O
ス	O
ル	O
ー	O
プ	O
艦	O
'	O
'	O
エ	O
ス	O
ピ	O
ー	O
ゲ	O
ル	O
'	O
'	O
を	O
視	O
認	O
し	O
た	O
。	O
一	O
方	O
イ	O
ギ	O
リ	O
ス	O
海	O
軍	O
ス	O
ル	O
ー	O
プ	O
艦	O
'	O
'	O
ピ	O
ー	O
コ	O
ッ	O
ク	O
'	O
'	O
が	O
'	O
'	O
ホ	O
ー	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
'	O
'	O
に	O
向	O
か	O
っ	O
て	O
き	O
た	O
。	O
'	O
'	O
ピ	O
ー	O
コ	O
ッ	O
ク	O
'	O
'	O
か	O
ら	O
砲	O
撃	O
を	O
開	O
始	O
し	O
、	O
1	O
時	O
間	O
半	O
の	O
交	O
戦	O
の	O
後	O
で	O
大	O
き	O
な	O
損	O
傷	O
を	O
受	O
け	O
て	O
降	O
伏	O
し	O
、	O
乗	O
組	O
員	O
を	O
救	O
出	O
し	O
て	O
い	O
る	O
間	O
に	O
沈	O
ん	O
だ	O

ポ	B-LOC
ー	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
立	I-LOC
憲	I-LOC
王	I-LOC
国	I-LOC

#	O
魔	B-ORG
法	I-ORG
騎	I-ORG
士	I-ORG
レ	I-ORG
イ	I-ORG
ア	I-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG

#	O
1	O
9	O
7	O
6	O
年	O
#	O
-	O
#	O
ル	B-PER
ー	I-PER
・	I-PER
フ	I-PER
ォ	I-PER
ー	I-PER
ド	I-PER
、	O
プ	O
ロ	O
野	O
球	O
選	O
手	O

#	O
ボ	O
ー	O
ち	O
ゃ	O
ん	O
、	O
ぼ	O
う	O
し	O
ち	O
-	O
#	O
佐	B-PER
藤	I-PER
智	I-PER
恵	I-PER

京	B-LOC
都	I-LOC
府	I-LOC
福	B-LOC
知	I-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

#	O
天	B-PER
野	I-PER
之	I-PER
弥	I-PER
（	O
国	B-ORG
際	I-ORG
原	I-ORG
子	I-ORG
力	I-ORG
機	I-ORG
関	I-ORG
事	O
務	O
局	O
長	O
・	O
0	O
5	O
年	O
在	O
ウ	O
ィ	O
ー	O
ン	O
国	O
際	O
機	O
関	O
日	O
本	O
政	O
府	O
代	O
表	O
部	O
大	O
使	O
）	O

#	O
#	O
I	O
s	O
l	O
a	O
m	O
#	O
i	O
#	O
D	O
a	O
n	O
m	O
a	O
r	O
k	O
（	O
デ	O
ン	O
マ	O
ー	O
ク	O
の	O
イ	O
ス	O
ラ	O
ム	O
教	O
、	O
I	O
s	O
l	O
a	O
m	O
D	O
K	O
）	O
、	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
設	O
立	O
、	O
本	O
部	O
は	O
コ	B-LOC
ペ	I-LOC
ン	I-LOC
ハ	I-LOC
ー	I-LOC
ゲ	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
ネ	B-LOC
パ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
大	O
使	O
館	O

ボ	B-LOC
ー	I-LOC
ヴ	I-LOC
ェ	I-LOC
（	O
B	O
e	O
a	O
u	O
v	O
a	O
i	O
s	O
）	O

転	O
送	O
#	O
赴	B-LOC
戦	I-LOC
郡	I-LOC

と	O
っ	O
て	O
お	O
き	O
堺	O
（	O
堺	B-LOC
市	I-LOC
提	O
供	O
の	O
広	O
報	O
番	O
組	O
）	O

伊	B-PER
藤	I-PER
郁	I-PER
子	I-PER
原	O
案	O
、	O
佐	B-PER
藤	I-PER
順	I-PER
一	I-PER
総	O
監	O
督	O
。	O
全	O
2	O
6	O
話	O
。	O
前	O
半	O
1	O
3	O
話	O
に	O
「	O
卵	O
の	O
章	O
」	O
、	O
後	O
半	O
に	O
「	O
雛	O
の	O
章	O
」	O
と	O
い	O
う	O
サ	O
ブ	O
タ	O
イ	O
ト	O
ル	O
が	O
、	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
付	O
け	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
ビ	O
ル	O
・	O
ワ	O
ト	O
ロ	O
ー	O
ズ	O
#	O
-	O
#	O
ト	B-ORG
ロ	I-ORG
ン	I-ORG
ボ	I-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG

国	B-ORG
際	I-ORG
連	I-ORG
合	I-ORG
食	I-ORG
糧	I-ORG
農	I-ORG
業	I-ORG
機	I-ORG
関	I-ORG
（	O
F	O
A	O
O	O
）	O
で	O
は	O
食	O
料	O
過	O
不	O
足	O
の	O
し	O
き	O
い	O
値	O
を	O
2	O
7	O
0	O
0	O
k	O
c	O
a	O
l	O
と	O
し	O
て	O
お	O
り	O
、	O
2	O
1	O
世	O
紀	O
に	O
入	O
り	O
世	O
界	O
平	O
均	O
で	O
は	O
そ	O
れ	O
を	O
満	O
た	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
な	O
お	O
表	O
の	O
数	O
値	O
は	O
食	O
料	O
供	O
給	O
ベ	O
ー	O
ス	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
摂	O
取	O
量	O
は	O
そ	O
の	O
6	O
0	O
-	O
7	O
0	O
%	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

#	O
ア	B-PER
ル	I-PER
ベ	I-PER
ル	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
シ	I-PER
ュ	I-PER
ヴ	I-PER
ァ	I-PER
イ	I-PER
ツ	I-PER
ァ	I-PER
ー	I-PER

都	O
調	B-LOC
布	I-LOC
市	I-LOC

#	O
河	B-PER
野	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER

#	O
1	O
9	O
5	O
4	O
年	O
：	O
宮	B-LOC
城	I-LOC
県	I-LOC
に	O
生	O
ま	O
れ	O
る	O

#	O
終	O
点	O
#	O
:	O
#	O
静	O
岡	O
県	O
賀	O
茂	O
郡	O
松	B-LOC
崎	I-LOC
町	I-LOC
雲	O
見	O
字	O
金	O
沢	O

'	O
'	O
'	O
ズ	O
ビ	O
グ	O
ニ	O
ェ	O
フ	O
'	O
'	O
'	O
（	O
Z	O
b	O
i	O
g	O
n	O
i	O
e	O
w	O
）	O
は	O
、	O
ポ	B-LOC
ー	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
系	O
の	O
男	O
性	O
名	O
。	O

#	O
ボ	B-PER
ブ	I-PER
・	I-PER
バ	I-PER
ー	I-PER
マ	I-PER
ー	I-PER
#	O
-	O
#	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
の	O
情	O
報	O
工	O
学	O
者	O
。	O

E	B-ORG
A	I-ORG
R	I-ORG
T	I-ORG
H	I-ORG
S	I-ORG
H	I-ORG
A	I-ORG
K	I-ORG
E	B-ORG
R	I-ORG
の	O
ボ	O
ー	O
カ	O
ル	O
で	O
あ	O
る	O
西	O
田	O
昌	O
史	O
が	O
M	O
a	O
r	O
c	O
y	O
名	O
義	O
で	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
た	O
ソ	O
ロ	O
・	O
ア	O
ル	O
バ	O
ム	O
。	O
S	B-ORG
H	I-ORG
O	I-ORG
W	I-ORG
-	I-ORG
Y	I-ORG
A	I-ORG
の	O
寺	B-PER
田	I-PER
恵	I-PER
子	I-PER
と	O
の	O
「	O
H	O
I	O
P	O
S	O
」	O
の	O
楽	O
曲	O
や	O
、	O
ア	B-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ル	I-PER
イ	I-PER
ス	I-PER
に	O
提	O
供	O
し	O
た	O
「	O
天	O
使	O
よ	O
故	O
郷	O
を	O
見	O
よ	O
」	O
の	O
セ	O
ル	O
フ	O
カ	O
バ	O
ー	O
も	O
収	O
録	O
。	O

ガ	B-ORG
ラ	I-ORG
タ	I-ORG
サ	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
S	I-ORG
K	I-ORG
#	O
(	O
2	O
)	O

V	O
O	O
L	O
.	O
2	O
3	O
#	O
仮	B-ORG
面	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
ダ	I-ORG
ー	I-ORG
龍	I-ORG
騎	I-ORG
#	O
（	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
8	O
月	O
再	O
発	O
）	O

#	O
『	O
北	O
都	O
物	O
語	O
』	O
（	O
読	B-ORG
売	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
#	O
1	O
9	O
7	O
5	O
年	O
）	O

#	O
,	O
#	O
,	O
#	O
ト	B-LOC
ビ	I-LOC

#	O
火	O
村	O
勇	O
馬	O
#	O
-	O
#	O
鈴	B-PER
木	I-PER
勝	I-PER
大	I-PER

シ	B-ORG
ボ	I-ORG
レ	I-ORG
ー	I-ORG

E	O
T	O
A	O
に	O
よ	O
る	O
テ	O
ロ	O
が	O
原	O
因	O
で	O
3	O
4	O
3	O
人	O
も	O
の	O
民	O
間	O
人	O
が	O
殺	O
害	O
さ	O
れ	O
、	O
治	O
安	O
部	O
隊	O
は	O
4	O
8	O
6	O
人	O
(	O
グ	B-ORG
ア	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ア	I-ORG
・	I-ORG
シ	I-ORG
ビ	I-ORG
ル	I-ORG
2	O
0	O
3	O
人	O
、	O
ス	O
ペ	O
イ	O
ン	O
国	O
家	O
警	O
察	O
1	O
4	O
6	O
人	O
、	O
ス	B-ORG
ペ	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
陸	I-ORG
軍	I-ORG
9	O
8	O
人	O
、	O
地	O
方	O
警	O
察	O
1	O
3	O
人	O
、	O
バ	O
ス	O
ク	O
警	O
察	O
1	O
人	O
、	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
警	O
察	O
1	O
人	O
)	O
の	O
犠	O
牲	O
者	O
を	O
出	O
し	O
た	O
。	O
一	O
方	O
で	O
E	O
T	O
A	O
側	O
は	O
治	O
安	O
部	O
隊	O
の	O
攻	O
撃	O
を	O
受	O
け	O
約	O
4	O
0	O
0	O
人	O
が	O
死	O
亡	O
し	O
4	O
2	O
5	O
0	O
人	O
が	O
負	O
傷	O
、	O
3	O
万	O
人	O
ほ	O
ど	O
の	O
逮	O
捕	O
者	O
を	O
出	O
し	O
た	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
カ	B-ORG
レ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
バ	I-ORG
イ	I-ORG
オ	I-ORG
ロ	I-ORG
ジ	I-ORG
ー	I-ORG

大	B-PER
島	I-PER
優	I-PER
子	I-PER
(	O
『	O
紙	O
の	O
月	O
』	O
)	O

#	O
#	O
辻	B-PER
尾	I-PER
真	I-PER
二	I-PER
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
)	O
#	O

デ	O
ィ	O
・	O
ヴ	O
ェ	O
ル	O
ト	O
は	O
、	O
ア	O
ク	O
セ	O
ル	O
・	O
シ	O
ュ	O
ブ	O
リ	O
ン	O
ガ	O
ー	O
の	O
高	O
級	O
紙	O
市	O
場	O
の	O
中	O
で	O
い	O
わ	O
ゆ	O
る	O
も	O
っ	O
と	O
も	O
重	O
要	O
な	O
主	O
力	O
商	O
品	O
と	O
い	O
っ	O
て	O
も	O
い	O
い	O
。	O
ラ	O
イ	O
バ	O
ル	O
は	O
、	O
フ	B-ORG
ラ	I-ORG
ン	I-ORG
ク	I-ORG
フ	B-ORG
ル	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
ル	I-ORG
ゲ	I-ORG
マ	I-ORG
イ	I-ORG
ネ	I-ORG
・	I-ORG
ツ	I-ORG
ァ	I-ORG
イ	I-ORG
ト	I-ORG
ゥ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
、	O
（	O
南	O
ド	O
イ	O
ツ	O
新	O
聞	O
）	O
、	O
と	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
経	O
営	O
的	O
に	O
は	O
、	O
長	O
期	O
に	O
わ	O
た	O
り	O
低	O
落	O
傾	O
向	O
に	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
は	O
否	O
め	O
な	O
い	O
。	O
ま	O
た	O
一	O
般	O
的	O
に	O
高	O
級	O
紙	O
と	O
み	O
ら	O
れ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
そ	O
の	O
記	O
事	O
は	O
日	O
本	O
国	O
内	O
そ	O
の	O
他	O
世	O
界	O
の	O
報	O
道	O
関	O
係	O
機	O
関	O
に	O
引	O
用	O
さ	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
も	O
あ	O
る	O
が	O
、	O
そ	O
の	O
記	O
事	O
内	O
容	O
な	O
ど	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
は	O
ド	O
イ	O
ツ	O
国	O
内	O
の	O
学	O
識	O
者	O
、	O
上	O
階	O
層	O
に	O
は	O
決	O
し	O
て	O
評	O
判	O
が	O
良	O
い	O
と	O
い	O
う	O
わ	O
け	O
で	O
は	O
な	O
い	O
。	O
南	O
ド	O
イ	O
ツ	O
新	O
聞	O
や	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ク	O
フ	O
ル	O
タ	O
ー	O
・	O
ア	O
ル	O
ゲ	O
マ	O
イ	O
ネ	O
・	O
ツ	O
ァ	O
イ	O
ト	O
ゥ	O
ン	O
グ	O
と	O
比	O
べ	O
る	O
と	O
記	O
事	O
内	O
容	O
が	O
落	O
ち	O
る	O
と	O
の	O
認	O
識	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
な	O
お	O
、	O
西	O
ド	O
イ	O
ツ	O
の	O
新	O
聞	O
王	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
ア	B-ORG
ク	I-ORG
セ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
シ	I-ORG
ュ	I-ORG
プ	I-ORG
リ	I-ORG
ン	I-ORG
ガ	I-ORG
ー	I-ORG
が	O
創	O
業	O
し	O
た	O
ア	O
ク	O
セ	O
ル	O
・	O
シ	O
ュ	O
プ	O
リ	O
ン	O
ガ	O
ー	O
株	O
式	O
会	O
社	O
は	O
、	O
ド	O
イ	O
ツ	O
国	O
内	O
最	O
大	O
の	O
タ	O
ブ	O
ロ	O
イ	O
ド	O
で	O
あ	O
る	O
ビ	B-ORG
ル	I-ORG
ト	I-ORG
も	O
発	O
刊	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

「	O
サ	B-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
#	O
プ	O
レ	O
ミ	O
ア	O
ム	O
モ	O
ル	O
ツ	O
」	O

#	O
石	B-PER
住	I-PER
昭	I-PER
彦	I-PER
#	O

パ	O
ー	O
ス	O
]	O
]	O
（	O
ス	B-LOC
ワ	I-LOC
ン	I-LOC
川	I-LOC
）	O

#	O
銀	B-ORG
牙	I-ORG
伝	I-ORG
説	I-ORG
W	I-ORG
E	I-ORG
E	I-ORG
D	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
ジ	O
ェ	O
ロ	O
ム	O
'	O
'	O
'	O
）	O

#	O
1	O
9	O
3	O
0	O
年	O
代	O
、	O
元	O
G	B-ORG
M	I-ORG
の	O
技	O
術	O
者	O
を	O
招	O
聘	O
す	O
る	O
な	O
ど	O
、	O
ス	O
ウ	O
ェ	O
ー	O
デ	O
ン	O
の	O
比	O
較	O
的	O
広	O
大	O
な	O
国	O
土	O
に	O
合	O
わ	O
せ	O
た	O
「	O
小	O
さ	O
な	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
車	O
」	O
的	O
な	O
設	O
計	O
が	O
な	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

石	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC

#	O
グ	B-PER
ロ	I-PER
リ	I-PER
ア	I-PER
・	I-PER
ル	I-PER
ー	I-PER
ベ	I-PER
ン	I-PER
#	O
-	O
#	O
（	O
リ	O
ン	O
カ	O
ー	O
ン	O
家	O
の	O
家	O
政	O
婦	O
、	O
元	O
・	O
奴	O
隷	O
）	O

佐	B-PER
藤	I-PER
謙	I-PER
介	I-PER

松	B-ORG
山	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

:	O
市	B-LOC
川	I-LOC
市	B-LOC
・	O
船	B-LOC
橋	I-LOC
市	I-LOC
・	O
習	B-LOC
志	I-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
・	O
鎌	B-ORG
ケ	I-ORG
谷	I-ORG
市	I-ORG
・	O
八	B-LOC
千	I-LOC
代	I-LOC
市	I-LOC
・	O
浦	B-LOC
安	I-LOC
市	I-LOC

#	O
ウ	B-LOC
ィ	I-LOC
ー	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
イ	B-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
ゥ	I-ORG
・	I-ORG
エ	I-ORG
タ	I-ORG
ニ	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
ー	I-ORG
#	O
(	O
I	O
n	O
t	O
o	O
#	O
E	O
t	O
e	O
r	O
n	O
i	O
t	O
y	O
)	O

#	O
宮	B-PER
崎	I-PER
駿	I-PER
（	O
ア	O
ニ	O
メ	O
監	O
督	O
）	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
生	O
ま	O
れ	O
。	O
母	O
が	O
山	B-LOC
梨	I-LOC
県	I-LOC
出	O
身	O

ビ	B-ORG
ー	I-ORG
ム	I-ORG
ス	I-ORG
：	O
（	O
2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
#	O
第	O
1	O
7	O
戦	O
日	O
本	O
G	O
P	O
）	O

#	O
ケ	B-PER
ヴ	I-PER
ィ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
オ	I-PER
コ	I-PER
ネ	I-PER
ル	I-PER
、	O
グ	B-PER
レ	I-PER
ッ	I-PER
グ	B-PER
・	I-PER
P	I-PER
・	I-PER
ラ	I-PER
ッ	I-PER
セ	I-PER
ル	I-PER
、	O
リ	B-PER
ー	I-PER
・	I-PER
オ	I-PER
ル	I-PER
ロ	I-PER
フ	I-PER

#	O
ロ	B-ORG
ッ	I-ORG
テ	I-ORG
リ	I-ORG
ア	I-ORG
の	O
店	O
内	O
放	O
送	O
番	O
組	O
「	O
L	O
O	O
T	O
T	O
E	O
R	O
I	O
A	O
#	O
Y	O
e	O
l	O
l	O
#	O
M	O
u	O
s	O
i	O
c	O
」	O

#	O
国	B-ORG
道	I-ORG
3	I-ORG
6	I-ORG
1	I-ORG
号	I-ORG
（	O
笠	O
原	O
入	O
口	O
交	O
差	O
点	O
）	O

筑	B-ORG
波	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

:	O
J	O
R	O
三	B-ORG
本	I-ORG
松	I-ORG
駅	I-ORG
と	O
高	O
速	O
大	O
内	O
バ	O
ス	O
ス	O
ト	O
ッ	O
プ	O
を	O
結	O
ぶ	O
路	O
線	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
利	O
用	O
者	O
減	O
に	O
よ	O
り	O
廃	O
止	O
。	O

#	O
ふ	B-ORG
た	I-ORG
り	I-ORG
は	I-ORG
最	I-ORG
高	I-ORG
!	I-ORG
#	O
ダ	I-ORG
ー	I-ORG
マ	I-ORG
&	I-ORG
グ	I-ORG
レ	I-ORG
ッ	I-ORG
グ	I-ORG
シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
1	O
，	O
3	O
，	O
4	O
（	O
ク	O
レ	O
ア	O
）	O

ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
で	O
ア	B-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
・	I-ORG
ア	B-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
ヤ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
の	O
ア	O
ン	O
ト	O
レ	O
プ	O
レ	O
ナ	O
ー	O
・	O
オ	O
ブ	O
・	O
ザ	O
・	O
イ	O
ヤ	O
ー	O
賞	O
の	O
審	O
査	O
員	O
及	O
び	O
審	O
査	O
委	O
員	O
長	O
を	O
#	O
(	O
1	O
9	O
9	O
9	O
−	O
2	O
0	O
0	O
4	O
)	O
、	O
モ	B-LOC
ン	I-LOC
テ	I-LOC
カ	I-LOC
ル	I-LOC
ロ	I-LOC
で	O
行	O
わ	O
れ	O
た	O
#	O
2	O
0	O
0	O
7	O
#	O
年	O
の	O
世	O
界	O
プ	O
ロ	O
グ	O
ラ	O
ム	O
で	O
は	O
審	O
査	O
員	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O
日	O
本	O
で	O
は	O
同	O
プ	O
ロ	O
グ	O
ラ	O
ム	O
開	O
始	O
以	O
来	O
、	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
ま	O
で	O
審	O
査	O
員	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O
さ	O
ら	O
に	O
、	O
世	O
界	O
中	O
で	O
行	O
わ	O
れ	O
る	O
い	O
く	O
つ	O
か	O
の	O
同	O
様	O
の	O
コ	O
ン	O
ペ	O
テ	O
ィ	O
シ	O
ョ	O
ン	O
に	O
お	O
い	O
て	O
も	O
審	O
査	O
員	O
と	O
し	O
て	O
の	O
役	O
割	O
を	O
担	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ロ	B-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
・	I-ORG
ユ	I-ORG
ニ	I-ORG
バ	I-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG

解	O
放	O
後	O
、	O
共	O
産	O
体	O
制	O
下	O
の	O
ユ	O
ー	O
ゴ	O
ス	O
ラ	O
ビ	O
ア	O
へ	O
の	O
帰	O
国	O
を	O
拒	O
否	O
し	O
、	O
西	B-LOC
ド	I-LOC
イ	I-LOC
ツ	I-LOC
に	O
亡	O
命	O
し	O
た	O
。	O

#	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
5	O
月	O
#	O
-	O
#	O
「	O
M	O
E	O
R	O
R	O
Y	O
#	O
S	O
M	O
I	O
L	O
E	O
#	O
A	O
C	O
T	O
I	O
O	O
N	O
#	O
i	O
n	O
#	O
原	O
宿	O
」	O
（	O
東	O
京	O
都	O
・	O
原	B-LOC
宿	I-LOC
#	O
）	O

#	O
コ	O
ー	O
リ	O
ー	O
・	O
ス	O
チ	O
ュ	O
ア	O
ー	O
ト	O
#	O
-	O
#	O
（	O
堀	B-PER
勝	I-PER
之	I-PER
祐	I-PER
）	O

#	O
北	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC

鹿	B-ORG
島	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
ラ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG

#	O
東	B-ORG
京	I-ORG
ス	I-ORG
カ	I-ORG
パ	I-ORG
ラ	I-ORG
ダ	I-ORG
イ	I-ORG
ス	I-ORG
オ	I-ORG
ー	I-ORG
ケ	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
ラ	I-ORG

:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
水	B-PER
瀬	I-PER
い	I-PER
の	I-PER
り	I-PER

栃	B-LOC
木	I-LOC
市	I-LOC

#	O
ヴ	B-ORG
ィ	I-ORG
ラ	I-ORG
・	I-ORG
ノ	I-ORG
ヴ	B-ORG
ァ	I-ORG

福	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
添	B-LOC
田	I-LOC
町	I-LOC
英	O
彦	O
山	O
1	O
2	O
4	O
0	O

#	O
金	B-PER
容	I-PER
淳	I-PER
#	O
－	O
#	O
北	O
朝	O
鮮	O
の	O
政	O
治	O
家	O
、	O
1	O
9	O
3	O
4	O
年	O
平	O
原	O
郡	O
生	O
ま	O
れ	O
。	O

#	O
ジ	B-PER
ャ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
コ	I-PER
ク	I-PER
ト	I-PER
ー	I-PER
：	O
ピ	O
ア	O
フ	O
と	O
並	O
ぶ	O
親	O
友	O
の	O
1	O
人	O
。	O

元	O
「	O
美	B-ORG
勇	I-ORG
伝	I-ORG
」	O
の	O
三	B-PER
好	I-PER
絵	I-PER
梨	I-PER
香	I-PER
と	O
同	O
級	O
生	O
。	O

#	O
ミ	O
サ	O
イ	O
ル	O
マ	O
ン	O
（	O
声	O
：	O
納	B-PER
谷	I-PER
六	I-PER
朗	I-PER
）	O

:	O
橋	B-PER
本	I-PER
到	I-PER
#	O
6	O
5	O
→	O
3	O
2	O

宮	O
地	O
雪	O
江	O
：	O
大	B-PER
竹	I-PER
し	I-PER
の	I-PER
ぶ	I-PER

山	B-PER
本	I-PER
昌	I-PER
邦	I-PER

#	O
オ	B-LOC
コ	I-LOC
ニ	I-LOC
ー	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
-	O
#	O
南	O
東	O

#	O
-	O
#	O
タ	B-ORG
イ	I-ORG
王	I-ORG
国	I-ORG
陸	I-ORG
軍	I-ORG

#	O
G	B-ORG
R	I-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
N	I-ORG

メ	B-LOC
ッ	I-LOC
ツ	I-LOC
ァ	I-LOC
ー	I-LOC
ナ	I-LOC

#	O
ヘ	O
ア	O
ウ	O
ッ	O
ド	O
ハ	O
ウ	O
ス	O
付	O
設	O
日	O
本	O
庭	O
園	O
（	O
ウ	B-LOC
ェ	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
ヨ	I-LOC
ー	I-LOC
ク	I-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
ー	I-LOC
州	I-LOC
リ	B-LOC
ー	I-LOC
ズ	I-LOC
市	I-LOC
ヘ	O
ア	O
ウ	O
ッ	O
ド	O
）	O

:	O
1	O
9	O
6	O
7	O
年	O
、	O
津	B-ORG
軽	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
よ	O
り	O
譲	O
受	O
し	O
た	O
機	O
械	O
式	O
気	O
動	O
車	O
。	O
書	O
類	O
上	O
は	O
当	O
初	O
「	O
コ	O
ハ	O
1	O
0	O
」	O
と	O
い	O
う	O
客	O
車	O
扱	O
い	O
で	O
、	O
ほ	O
ど	O
な	O
く	O
西	O
武	O
所	O
沢	O
工	O
場	O
で	O
気	O
動	O
車	O
化	O
さ	O
れ	O
た	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
が	O
、	O
実	O
際	O
に	O
は	O
1	O
9	O
3	O
1	O
年	O
日	O
本	O
車	O
両	O
製	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
三	B-ORG
岐	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
キ	O
ハ	O
3	O
→	O
津	O
軽	O
鉄	O
道	O
キ	O
ハ	O
2	O
4	O
0	O
4	O
と	O
渡	O
り	O
歩	O
い	O
た	O
の	O
ち	O
、	O
上	O
武	O
鉄	O
道	O
に	O
た	O
ど	O
り	O
着	O
い	O
た	O
。	O
前	O
面	O
三	O
窓	O
、	O
両	O
端	O
に	O
荷	O
台	O
つ	O
き	O
の	O
車	O
両	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O
し	O
か	O
し	O
旅	O
客	O
営	O
業	O
が	O
客	O
車	O
1	O
両	O
で	O
こ	O
と	O
足	O
り	O
て	O
い	O
た	O
同	O
鉄	O
道	O
に	O
は	O
宝	O
の	O
持	O
ち	O
腐	O
れ	O
状	O
態	O
で	O
、	O
西	O
武	O
化	O
学	O
前	O
駅	O
構	O
内	O
に	O
留	O
置	O
さ	O
れ	O
た	O
ま	O
ま	O
ほ	O
と	O
ん	O
ど	O
使	O
用	O
さ	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
な	O
く	O
、	O
廃	O
止	O
の	O
翌	O
年	O
1	O
9	O
7	O
3	O
年	O
に	O
ひ	O
っ	O
そ	O
り	O
と	O
廃	O
車	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
エ	B-PER
リ	I-PER
ア	I-PER
・	I-PER
ソ	I-PER
ウ	I-PER
ザ	I-PER

『	O
日	O
本	O
を	O
変	O
え	O
る	O
－	O
自	O
立	O
し	O
た	O
民	O
を	O
め	O
ざ	O
し	O
て	O
』	O
#	O
（	O
中	B-ORG
央	I-ORG
公	I-ORG
論	I-ORG
新	I-ORG
社	I-ORG
、	O
2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
）	O

山	B-ORG
形	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG

2	O
0	O
1	O
1	O
シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
よ	O
り	O
ス	O
ー	O
ル	O
シ	O
ャ	O
ー	O
ル	O
が	O
監	O
督	O
に	O
就	O
任	O
。	O
3	O
月	O
1	O
8	O
日	O
の	O
開	O
幕	O
戦	O
は	O
サ	B-ORG
ル	I-ORG
プ	I-ORG
ス	I-ORG
ボ	I-ORG
ル	I-ORG
グ	I-ORG
0	I-ORG
8	I-ORG
に	O
0	O
-	O
3	O
と	O
大	O
敗	O
し	O
、	O
4	O
月	O
3	O
日	O
に	O
行	O
わ	O
れ	O
た	O
ホ	O
ー	O
ム	O
開	O
幕	O
戦	O
ト	B-ORG
ロ	I-ORG
ム	I-ORG
ソ	I-ORG
I	I-ORG
L	I-ORG
戦	O
は	O
2	O
-	O
2	O
の	O
引	O
き	O
分	O
け	O
に	O
終	O
わ	O
る	O
。	O

#	O
'	O
'	O
'	O
S	O
A	O
Z	O
I	O
'	O
'	O
'	O
#	O
–	O
#	O
#	O
–	O
#	O
,	O
#	O
ブ	B-LOC
エ	I-LOC
ノ	I-LOC
ス	I-LOC
ア	I-LOC
イ	I-LOC
レ	I-LOC
ス	I-LOC
州	I-LOC

朝	B-ORG
日	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG

1	O
9	O
9	O
2	O
年	O
に	O
ノ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
ウ	I-LOC
エ	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
準	I-LOC
州	I-LOC
の	O
副	O
弁	O
務	O
官	O
に	O
選	O
ば	O
れ	O
た	O
の	O
ち	O
、	O
弁	O
務	O
官	O
（	O
,	O
#	O
州	O
の	O
副	B-PER
総	I-PER
督	I-PER
に	O
相	O
当	O
す	O
る	O
役	O
職	O
）	O
に	O
昇	O
進	O
し	O
て	O
、	O
1	O
9	O
9	O
5	O
年	O
1	O
月	O
1	O
6	O
日	O
か	O
ら	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
3	O
月	O
2	O
6	O
日	O
ま	O
で	O
務	O
め	O
た	O
。	O
マ	O
ク	O
サ	O
ガ	O
ク	O
は	O
ノ	O
ー	O
ス	O
ウ	O
エ	O
ス	O
ト	O
準	O
州	O
の	O
弁	O
務	O
官	O
に	O
選	O
ば	O
れ	O
た	O
最	O
初	O
の	O
女	O
性	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
最	O
初	O
の	O
イ	O
ヌ	O
イ	O
ッ	O
ト	O
で	O
も	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O
そ	O
の	O
後	O
、	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
4	O
月	O
1	O
日	O
か	O
ら	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
4	O
月	O
1	O
日	O
ま	O
で	O
発	O
足	O
後	O
初	O
の	O
ヌ	B-LOC
ナ	I-LOC
ブ	I-LOC
ト	I-LOC
準	I-LOC
州	I-LOC
の	O
弁	O
務	O
官	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O

#	O
川	B-PER
口	I-PER
松	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
#	O
-	O
#	O
小	O
説	O
家	O
・	O
劇	O
作	O
家	O

ス	B-PER
ー	I-PER
リ	I-PER
ヤ	I-PER
ヴ	I-PER
ァ	I-PER
ル	I-PER
マ	I-PER
ン	I-PER
2	I-PER
世	I-PER
（	O
在	O
位	O
：	O
1	O
1	O
1	O
3	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1	O
1	O
5	O
0	O
年	O
頃	O
）	O

#	O
ビ	B-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
た	I-PER
け	I-PER
し	I-PER

#	O
オ	B-PER
ル	I-PER
ガ	I-PER
・	I-PER
シ	I-PER
シ	I-PER
ギ	I-PER
ナ	I-PER
#	O
-	O
#	O
カ	O
ザ	O
フ	O
ス	O
タ	O
ン	O
の	O
陸	O
上	O
選	O
手	O
。	O

監	O
視	O
だ	O
け	O
で	O
な	O
く	O
、	O
市	O
民	O
に	O
対	O
す	O
る	O
恣	O
意	O
的	O
逮	O
捕	O
や	O
拷	O
問	O
も	O
日	O
常	O
的	O
に	O
行	O
わ	O
れ	O
た	O
。	O
ア	B-ORG
ム	I-ORG
ネ	I-ORG
ス	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
に	O
よ	O
る	O
と	O
サ	O
ッ	O
ダ	O
ー	O
ム	O
時	O
代	O
に	O
は	O
1	O
0	O
7	O
種	O
類	O
の	O
拷	O
問	O
が	O
イ	O
ラ	O
ク	O
各	O
地	O
の	O
刑	O
務	O
所	O
で	O
行	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
そ	O
の	O
拷	O
問	O
は	O
わ	O
ざ	O
と	O
苦	O
痛	O
を	O
感	O
じ	O
さ	O
せ	O
て	O
、	O
障	O
害	O
を	O
残	O
す	O
よ	O
う	O
な	O
極	O
め	O
て	O
残	O
忍	O
な	O
拷	O
問	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
ヒ	B-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
マ	I-ORG
ン	I-ORG
・	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
ツ	I-ORG
・	I-ORG
ウ	I-ORG
ォ	I-ORG
ッ	I-ORG
チ	I-ORG
の	O
報	O
告	O
に	O
よ	O
る	O
と	O
サ	O
ッ	O
ダ	O
ー	O
ム	O
政	O
権	O
下	O
で	O
約	O
2	O
9	O
万	O
人	O
が	O
失	O
踪	O
あ	O
る	O
い	O
は	O
殺	O
害	O
さ	O
れ	O
た	O
と	O
報	O
告	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
1	O
1	O
月	O
7	O
日	O
#	O
-	O
#	O
ア	B-PER
メ	I-PER
リ	I-PER
ア	B-PER
・	I-PER
ベ	I-PER
ガ	I-PER
、	O
ミ	O
ス	O
・	O
ユ	O
ニ	O
バ	O
ー	O
ス	O

:	O
#	O
雄	O
太	O
が	O
小	O
学	O
3	O
年	O
生	O
の	O
時	O
に	O
京	B-ORG
王	I-ORG
線	I-ORG
で	O
出	O
会	O
っ	O
た	O
お	O
じ	O
さ	O
ん	O
。	O
雄	O
太	O
た	O
ち	O
が	O
乗	O
っ	O
た	O
電	O
車	O
の	O
ル	O
ー	O
ト	O
が	O
最	O
短	O
の	O
は	O
ず	O
が	O
、	O
乗	O
り	O
換	O
え	O
駅	O
で	O
そ	O
の	O
ま	O
ま	O
乗	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
お	O
じ	O
さ	O
ん	O
が	O
先	O
回	O
り	O
し	O
て	O
到	O
着	O
駅	O
に	O
い	O
た	O
た	O
め	O
雄	O
太	O
が	O
驚	O
く	O
。	O
雄	O
太	O
の	O
妹	O
公	O
香	O
は	O
サ	B-PER
ン	I-PER
タ	I-PER
ク	I-PER
ロ	I-PER
ー	I-PER
ス	I-PER
、	O
F	O
5	O
（	O
エ	O
フ	O
ァ	O
）	O
の	O
森	O
川	O
さ	O
く	O
ら	O
は	O
仙	O
人	O
、	O
T	O
3	O
小	O
笠	O
原	O
未	O
来	O
は	O
天	O
狗	O
、	O
T	O
3	O
今	O
野	O
七	O
海	O
は	O
宇	O
宙	O
人	O
で	O
は	O
な	O
い	O
か	O
と	O
そ	O
れ	O
ぞ	O
れ	O
仮	O
説	O
を	O
立	O
て	O
る	O
。	O
2	O
年	O
後	O
、	O
同	O
じ	O
時	O
刻	O
の	O
電	O
車	O
の	O
同	O
じ	O
席	O
に	O
座	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
（	O
第	O
1	O
3	O
巻	O
）	O

#	O
ド	O
リ	O
ー	O
ム	O
ト	O
ラ	O
ッ	O
ク	O
2	O
：	O
き	B-PER
ゃ	I-PER
り	I-PER
ー	I-PER
ぱ	I-PER
み	I-PER
ゅ	I-PER
ぱ	I-PER
み	I-PER
ゅ	I-PER
None	O
「	O
コ	O
ス	O
メ	O
テ	O
ィ	O
ッ	O
ク	O
コ	O
ー	O
ス	O
タ	O
ー	O
」	O
（	O
「	O
き	O
ゃ	O
り	O
ー	O
ぱ	O
み	O
ゅ	O
ぱ	O
み	O
ゅ	O
#	O
X	O
R	O
ラ	O
イ	O
ド	O
」	O
使	O
用	O
曲	O
）	O

:	O
声	O
：	O
平	B-PER
田	I-PER
広	I-PER
明	I-PER

高	B-PER
嶋	I-PER
政	I-PER
宏	I-PER

#	O
ポ	B-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC
ハ	I-LOC
ー	I-LOC
コ	I-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC

#	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
#	O
-	O
#	O
ヒ	B-PER
ョ	I-PER
ー	I-PER
ド	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ク	I-PER
リ	I-PER
モ	I-PER
フ	I-PER
、	O
フ	O
ィ	O
ギ	O
ュ	O
ア	O
ス	O
ケ	O
ー	O
ト	O
選	O
手	O

#	O
大	B-ORG
塚	I-ORG
国	I-ORG
際	I-ORG
美	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG

#	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC

#	O
コ	B-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
民	I-LOC
主	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
と	O
の	O
国	O
境	O
（	O
チ	B-LOC
ビ	I-LOC
ト	I-LOC
ケ	I-LOC
県	I-LOC
）	O
#	O

ハ	B-PER
ム	I-PER
・	I-PER
ウ	I-PER
ン	I-PER
ジ	I-PER
ョ	I-PER
ン	I-PER

#	O
市	B-PER
井	I-PER
紗	I-PER
耶	I-PER
香	I-PER

#	O
は	B-PER
る	I-PER
な	I-PER
愛	I-PER
#	O

#	O
吉	B-PER
田	I-PER
半	I-PER
兵	I-PER
衛	I-PER

A	B-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
2	O
0	O
1	O
4	O
-	O
1	O
5	O
#	O
2	O
位	O

#	O
千	B-LOC
葉	I-LOC
県	I-LOC
柏	B-LOC
市	I-LOC
末	O
広	O
町	O

#	O
（	O
ビ	O
ル	O
マ	O
）	O
#	O
-	O
#	O
ネ	B-LOC
ピ	I-LOC
ド	I-LOC
ー	I-LOC

神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
出	O
身	O
。	O

#	O
'	O
'	O
'	O
F	O
G	O
A	O
B	O
'	O
'	O
'	O
#	O
–	O
#	O
ア	B-ORG
ン	I-ORG
ノ	I-ORG
ボ	I-ORG
ン	I-ORG
空	I-ORG
港	I-ORG
#	O
–	O
#	O
サ	B-LOC
ン	I-LOC
ア	I-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
ニ	I-LOC
オ	I-LOC
・	I-LOC
デ	I-LOC
・	I-LOC
パ	I-LOC
レ	I-LOC

昭	O
和	O
3	O
2	O
年	O
3	O
月	O
3	O
1	O
日	O
富	O
士	O
郡	O
芝	B-LOC
川	I-LOC
町	I-LOC
の	O
一	O
部	O

先	O
述	O
の	O
ベ	O
ー	O
ト	O
ー	O
ヴ	O
ェ	O
ン	O
の	O
ほ	O
か	O
、	O
シ	B-PER
ュ	I-PER
ー	I-PER
ベ	I-PER
ル	I-PER
ト	I-PER
や	O
ヴ	B-PER
ェ	I-PER
ー	I-PER
バ	I-PER
ー	I-PER
、	O
シ	O
ュ	O
ー	O
マ	O
ン	O
、	O
ブ	B-PER
ラ	I-PER
ー	I-PER
ム	I-PER
ス	I-PER
と	O
い	O
っ	O
た	O
、	O
と	O
り	O
わ	O
け	O
ド	B-LOC
イ	I-LOC
ツ	I-LOC
・	O
ロ	B-PER
マ	I-PER
ン	I-PER
派	I-PER
音	I-PER
楽	I-PER
を	O
得	O
意	O
と	O
し	O
た	O
。	O

鳥	B-LOC
取	I-LOC
県	I-LOC
、	O
島	B-LOC
根	I-LOC
県	I-LOC
、	O
岡	B-LOC
山	I-LOC
県	I-LOC
、	O
広	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
、	O
山	B-LOC
口	I-LOC
県	I-LOC
を	O
営	O
業	O
エ	O
リ	O
ア	O
と	O
す	O
る	O
。	O

#	O
富	B-ORG
士	I-ORG
フ	I-ORG
イ	I-ORG
ル	I-ORG
ム	I-ORG

:	O
横	O
浜	O
市	O
旭	B-LOC
区	I-LOC
鶴	O
ヶ	O
峰	O
1	O
丁	O
目	O
4	O
番	O
1	O
2	O
号	O
（	O
横	O
浜	O
市	O
旭	O
区	O
役	O
所	O
屋	O
上	O
）	O

#	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
#	O
ト	B-LOC
ゥ	I-LOC
ー	I-LOC
ロ	I-LOC
ン	I-LOC
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
2	O
月	O
2	O
9	O
日	O
～	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
3	O
月	O
4	O
日	O

#	O
長	B-LOC
崎	I-LOC
県	I-LOC

#	O
大	B-ORG
分	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG

#	O
川	B-PER
島	I-PER
永	I-PER
嗣	I-PER
（	O
大	B-ORG
宮	I-ORG
ア	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ー	I-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
）	O

#	O
「	O
メ	O
キ	O
シ	O
コ	O
シ	O
テ	O
ィ	O
歴	O
史	O
地	O
区	O
と	O
ソ	B-LOC
チ	I-LOC
ミ	I-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
」	O
（	O
1	O
9	O
8	O
7	O
年	O
登	O
録	O
）	O
の	O
一	O
部	O
。	O

#	O
ウ	B-PER
ラ	I-PER
ジ	I-PER
ミ	I-PER
ー	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ラ	I-PER
ド	I-PER
マ	I-PER
ノ	I-PER
ビ	I-PER
ッ	I-PER
チ	I-PER
#	O

:	O
（	O
板	O
に	O
よ	O
っ	O
て	O
傾	O
向	O
は	O
異	O
な	O
る	O
。	O
ま	O
た	O
、	O
煽	O
り	O
荒	B-ORG
ら	I-ORG
し	I-ORG
行	O
為	O
の	O
口	O
実	O
と	O
さ	O
れ	O
る	O
場	O
合	O
が	O
多	O
い	O
）	O

貴	B-LOC
陽	I-LOC
市	I-LOC

佐	B-PER
伯	I-PER
幸	I-PER
三	I-PER

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
、	O
琉	B-ORG
球	I-ORG
ゴ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ン	I-ORG
キ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
ス	I-ORG
に	O
入	O
団	O
。	O
チ	O
ー	O
ム	O
で	O
は	O
2	O
番	O
目	O
、	O
外	O
国	O
人	O
最	O
多	O
と	O
な	O
る	O
1	O
2	O
3	O
2	O
分	O
出	O
場	O
。	O
チ	O
ー	O
ム	O
最	O
多	O
の	O
6	O
5	O
1	O
得	O
点	O
を	O
た	O
た	O
き	O
出	O
す	O
。	O

#	O
ベ	B-LOC
ル	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
2	O
0	O
0	O
0	O
-	O
2	O
0	O
0	O
1	O
#	O
#	O
S	B-ORG
L	I-ORG
ベ	I-ORG
ン	I-ORG
フ	I-ORG
ィ	I-ORG
カ	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
覚	B-PER
猷	I-PER

大	B-LOC
分	I-LOC
ス	O
テ	O
ー	O
シ	O
ョ	O
ン	O

東	O
新	O
潟	O
営	O
業	O
所	O
#	O
:	O
#	O
新	O
潟	O
市	O
江	B-PER
南	I-PER
区	I-PER
東	O
早	O
通	O
1	O
-	O
2	O
-	O
3	O
6	O

'	O
'	O
'	O
オ	B-ORG
ー	I-ORG
レ	I-ORG
ス	I-ORG
ン	I-ORG
F	I-ORG
K	I-ORG
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
1	O
)	O

#	O
ミ	B-LOC
ヒ	I-LOC
ェ	I-LOC
ル	I-LOC
バ	I-LOC
ッ	I-LOC
ハ	I-LOC
・	I-LOC
ア	I-LOC
ン	I-LOC
・	I-LOC
デ	I-LOC
ア	I-LOC
・	I-LOC
ビ	I-LOC
ル	I-LOC
ツ	I-LOC
#	O
(	O
M	O
i	O
c	O
h	O
e	O
l	O
b	O
a	O
c	O
h	O
#	O
a	O
n	O
#	O
d	O
e	O
r	O
#	O
B	O
i	O
l	O
z	O
#	O
)	O

#	O
石	B-PER
川	I-PER
梨	I-PER
華	I-PER
の	O
第	O
3	O
弾	O
の	O
写	O
真	O
集	O
の	O
タ	O
イ	O
ト	O
ル	O
。	O
イ	O
ニ	O
シ	O
ャ	O
ル	O
で	O
あ	O
る	O
'	O
'	O
'	O
I	O
'	O
'	O
'	O
s	O
h	O
i	O
k	O
a	O
w	O
a	O
か	O
ら	O
。	O

#	O
マ	B-LOC
ン	I-LOC
チ	I-LOC
ェ	I-LOC
ス	I-LOC
タ	I-LOC
ー	I-LOC

神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
出	O
身	O

司	B-PER
馬	I-PER
遼	I-PER
太	I-PER
郎	I-PER
は	O
エ	O
ッ	O
セ	O
イ	O
「	O
大	O
正	O
生	O
ま	O
れ	O
の	O
「	O
故	O
老	O
」	O
」	O
中	O
で	O
、	O
東	O
條	O
を	O
「	O
集	O
団	O
的	O
政	O
治	O
発	O
狂	O
組	O
合	O
の	O
事	O
務	O
局	O
長	O
の	O
よ	O
う	O
な	O
人	O
」	O
と	O
言	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
死	B-PER

#	O
カ	B-ORG
ー	I-ORG
ド	I-ORG
キ	I-ORG
ャ	I-ORG
プ	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
さ	I-ORG
く	I-ORG
ら	I-ORG
（	O
1	O
9	O
9	O
8	O
年	O
-	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
）	O
#	O
絵	O
コ	O
ン	O
テ	O
・	O
演	O
出	O

#	O
マ	B-LOC
リ	I-LOC
オ	I-LOC
ン	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
(	I-LOC
ジ	I-LOC
ョ	I-LOC
ー	I-LOC
ジ	I-LOC
ア	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

#	O
化	B-LOC
学	I-LOC

#	O
J	O
A	O
E	O
#	O
S	O
E	O
E	O
D	O
#	O
T	O
a	O
n	O
t	O
e	O
i	O
#	O
S	O
t	O
o	O
r	O
y	O
#	O
i	O
n	O
#	O
P	O
u	O
r	O
o	O
l	O
a	O
n	O
d	O
（	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
3	O
月	O
2	O
4	O
日	O
、	O
サ	B-ORG
ン	I-ORG
リ	I-ORG
オ	I-ORG
ピ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
ロ	I-ORG
ラ	I-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
）	O

ハ	B-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
ィ	I-PER
ー	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ス	I-PER
タ	I-PER
ン	I-PER
ト	I-PER
ン	I-PER

や	B-PER
し	I-PER
き	I-PER
た	I-PER
か	I-PER
じ	I-PER
ん	I-PER
（	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
3	O
月	O
に	O
降	O
板	O
）	O

ブ	B-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
タ	I-LOC
川	I-LOC
、	O
ア	B-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ジ	I-LOC
ェ	I-LOC
川	I-LOC
の	O
下	O
流	O
域	O
に	O
あ	O
た	O
る	O
。	O

ジ	B-LOC
ェ	I-LOC
ロ	I-LOC
ー	I-LOC
ム	I-LOC
戦	I-LOC
争	I-LOC
移	I-LOC
住	I-LOC
セ	I-LOC
ン	I-LOC
タ	I-LOC
ー	I-LOC
：	O
ロ	O
ー	O
ワ	O
ー	O
戦	O
争	O
移	O
住	O
セ	O
ン	O
タ	O
ー	O
の	O
南	O
西	O
3	O
0	O
マ	O
イ	O
ル	O
#	O
(	O
4	O
8	O
.	O
3	O
#	O
k	O
m	O
)	O
#	O
に	O
位	O
置	O
。	O

熊	B-LOC
本	I-LOC
県	I-LOC

な	O
お	O
、	O
混	O
同	O
さ	O
れ	O
が	O
ち	O
な	O
「	O
東	B-ORG
京	I-ORG
消	I-ORG
防	I-ORG
庁	I-ORG
」	O
は	O
全	O
く	O
別	O
の	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
の	O
組	O
織	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
区	O
別	O
す	O
る	O
た	O
め	O
「	O
'	O
'	O
'	O
総	O
務	O
省	O
消	O
防	O
庁	O
'	O
'	O
'	O
」	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
場	O
合	O
も	O
多	O
い	O
。	O

#	O
と	B-ORG
っ	I-ORG
と	B-ORG
こ	I-ORG
ハ	I-ORG
ム	I-ORG
太	I-ORG
郎	I-ORG
（	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
、	O
絵	O
コ	O
ン	O
テ	O
）	O

#	O
岩	B-LOC
手	I-LOC
県	I-LOC
奥	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
衣	O
川	O
区	O
大	O
字	O
下	O
衣	O
川	O
字	O
七	O
日	O
市	O
場	O

#	O
ブ	B-PER
ラ	I-PER
ッ	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ペ	I-PER
ニ	I-PER
ー	I-PER
（	O
2	O
0	O
1	O
2	O
途	O
#	O
-	O
#	O
途	O
）	O

:	O
:	O
欣	B-ORG
澳	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
迪	O
士	O
尼	O
駅	O
'	O
'	O
'	O

#	O
リ	O
ン	O
グ	O
ネ	O
ー	O
ム	O
の	O
サ	O
イ	O
モ	O
ン	O
は	O
彼	O
の	O
師	O
匠	O
で	O
あ	O
る	O
デ	B-PER
ィ	I-PER
ー	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
マ	I-PER
レ	I-PER
ン	I-PER
コ	I-PER
の	O
本	O
名	O
の	O
デ	O
ィ	O
ー	O
ン	O
・	O
サ	O
イ	O
モ	O
ン	O
か	O
ら	O
と	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

王	B-ORG
立	I-ORG
裁	I-ORG
判	I-ORG
所	I-ORG

:	O
:	O
:	O
#	O
廿	B-ORG
日	I-ORG
市	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
宮	O
内	O
串	O
戸	O
駅	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
阿	B-ORG
品	I-ORG
駅	I-ORG

東	O
#	O
-	O
#	O
埼	B-LOC
玉	I-LOC
県	I-LOC
新	B-LOC
座	I-LOC
市	I-LOC

シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
終	O
了	O
後	O
に	O
ニ	B-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
ヨ	I-ORG
ー	I-ORG
ク	I-ORG
・	I-ORG
ニ	B-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
へ	O
移	O
籍	O
。	O
だ	O
が	O
、	O
移	O
籍	O
後	O
は	O
故	O
障	O
に	O
苦	O
し	O
み	O
成	O
績	O
を	O
大	O
き	O
く	O
落	O
と	O
し	O
て	O
し	O
ま	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

岩	B-LOC
手	I-LOC
県	I-LOC

#	O
I	B-ORG
E	I-ORG
E	I-ORG
E	I-ORG
-	I-ORG
C	I-ORG
S	I-ORG

#	O
開	O
局	O
直	O
前	O
：	O
再	O
度	O
T	O
B	O
S	O
&	O
N	O
E	O
T	O
系	O
ク	O
ロ	O
ス	O
ネ	O
ッ	O
ト	O
の	O
方	O
針	O
（	O
当	O
時	O
社	O
長	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
代	O
議	O
士	O
の	O
田	B-PER
沢	I-PER
吉	I-PER
郎	I-PER
の	O
個	O
人	O
的	O
な	O
理	O
由	O
と	O
、	O
T	O
B	O
S	O
関	O
係	O
者	O
も	O
猛	O
烈	O
に	O
巻	O
き	O
返	O
し	O
を	O
図	O
っ	O
た	O
た	O
め	O
）	O

#	O
ヨ	B-LOC
ー	I-LOC
ロ	I-LOC
ッ	I-LOC
パ	I-LOC

広	O
島	O
県	O
世	B-LOC
羅	I-LOC
郡	I-LOC
世	B-LOC
羅	I-LOC
町	I-LOC

長	O
野	O
県	O
富	B-LOC
士	I-LOC
見	I-LOC
町	I-LOC
と	O
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC
多	B-LOC
摩	I-LOC
市	I-LOC
お	O
よ	O
び	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
川	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
多	O
摩	O
・	O
川	O
崎	O
両	O
市	O
の	O
研	O
修	O
施	O
設	O
が	O
富	O
士	O
見	O
町	O
に	O
あ	O
る	O

フ	B-ORG
ァ	I-ORG
ミ	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
マ	I-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG
南	O
福	O
島	O
北	O
店	O

こ	O
の	O
た	O
め	O
、	O
黒	O
竜	O
江	O
省	O
で	O
は	O
省	O
都	O
ハ	O
ル	O
ビ	O
ン	O
に	O
次	O
ぐ	O
富	O
裕	O
な	O
都	O
市	O
と	O
な	O
り	O
、	O
北	O
辺	O
の	O
小	O
深	B-LOC
圳	I-LOC
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
。	O

西	B-PER
野	I-PER
カ	I-PER
ナ	I-PER
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
代	O
、	O
カ	O
ン	O
カ	O
ン	O
帽	O
と	O
ワ	O
ン	O
ピ	O
ー	O
ス	O
の	O
ス	O
タ	O
イ	O
ル	O
を	O
若	O
い	O
女	O
性	O
の	O
間	O
に	O
流	O
行	O
さ	O
せ	O
た	O
1	O
人	O
。	O

#	O
国	B-ORG
道	I-ORG
3	I-ORG
7	I-ORG
0	I-ORG
号	I-ORG

フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
デ	I-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
地	I-LOC
域	I-LOC

#	O
サ	B-ORG
ク	I-ORG
ラ	I-ORG
メ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
・	I-ORG
キ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
ス	I-ORG

パ	O
イ	O
ン	O
は	O
金	O
細	O
工	O
人	O
見	O
習	O
い	O
と	O
し	O
て	O
の	O
経	O
歴	O
が	O
始	O
ま	O
っ	O
た	O
。	O
彼	O
は	O
ま	O
た	O
フ	B-ORG
ラ	I-ORG
ン	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
版	O
画	O
家	O
(	O
1	O
6	O
7	O
3	O
–	O
1	O
7	O
3	O
3	O
)	O
に	O
も	O
師	O
事	O
し	O
た	O
。	O
ピ	O
カ	O
ー	O
ト	O
は	O
歴	O
史	O
家	O
マ	O
ー	O
ガ	O
レ	O
ッ	O
ト	O
・	O
ヤ	O
コ	O
ブ	O
に	O
書	O
か	O
れ	O
た	O
“	O
R	O
a	O
d	O
i	O
c	O
a	O
l	O
#	O
E	O
n	O
l	O
i	O
g	O
h	O
t	O
e	O
n	O
m	O
e	O
n	O
t	O
.	O
”	O
に	O
関	O
連	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

A	B-ORG
N	I-ORG
A	B-ORG
『	O
誘	O
う	O
ド	O
ラ	O
マ	O
』	O
キ	O
ャ	O
ン	O
ペ	O
ー	O
ン	O
ソ	O
ン	O
グ	O

大	B-LOC
槌	I-LOC
町	I-LOC

秋	B-LOC
田	I-LOC
駅	I-LOC
#	O
-	O
#	O
青	B-LOC
森	I-LOC
駅	I-LOC
間	O

俳	O
優	O
：	O
堀	B-PER
江	I-PER
慶	I-PER

:	O
#	O
総	O
合	O
優	O
勝	O
：	O
ジ	B-PER
ー	I-PER
ノ	I-PER
・	I-PER
バ	I-PER
ル	I-PER
タ	I-PER
リ	I-PER
（	O
イ	B-LOC
タ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
）	O

中	B-PER
居	I-PER
正	I-PER
広	I-PER
#	O
-	O
#	O
フ	O
レ	O
ッ	O
ツ	O
光	O

;	O
#	O
絶	O
滅	O
危	O
惧	O
I	O
I	O
類	O
(	O
V	O
U	O
)	O
:	O
#	O
静	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
、	O
愛	B-LOC
知	I-LOC
県	I-LOC
、	O
岐	B-LOC
阜	I-LOC
県	I-LOC
、	O
三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
、	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
、	O
広	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC

バ	B-ORG
チ	I-ORG
カ	I-ORG
ン	I-ORG
美	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG
（	O
ロ	B-LOC
ー	I-LOC
マ	I-LOC
）	O

ア	B-PER
ス	I-PER
ベ	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
キ	I-PER
プ	I-PER
ロ	I-PER
プ	I-PER

'	O
'	O
H	B-ORG
J	I-ORG
K	I-ORG
ヘ	I-ORG
ル	I-ORG
シ	I-ORG
ン	I-ORG
キ	I-ORG
'	O
'	O

:	O
声	O
#	O
-	O
#	O
勝	B-PER
生	I-PER
真	I-PER
沙	I-PER
子	I-PER

#	O
コ	B-ORG
ヴ	I-ORG
ェ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
・	I-ORG
ク	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
マ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
#	O
(	O
1	O
9	O
8	O
2	O
)	O

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
ナ	B-PER
ン	I-PER
シ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
リ	I-PER
ッ	I-PER
チ	I-PER
ー	I-PER
'	O
'	O
'	O
#	O
'	O
'	O
'	O
マ	B-PER
リ	I-PER
ア	I-PER
・	I-PER
ブ	I-PER
エ	I-PER
ノ	I-PER
'	O
'	O
'	O
#	O

#	O
忍	B-ORG
者	I-ORG
キ	I-ORG
ャ	I-ORG
プ	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG

#	O
#	O
モ	B-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
ル	I-LOC
国	I-LOC

オ	B-PER
リ	I-PER
ビ	I-PER
エ	I-PER
・	I-PER
パ	I-PER
ニ	I-PER
ス	I-PER
や	O
ペ	B-PER
ド	I-PER
ロ	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
・	I-PER
ラ	I-PER
・	I-PER
ロ	I-PER
サ	I-PER
と	O
同	O
じ	O
く	O
開	O
発	O
能	O
力	O
を	O
高	O
く	O
評	O
価	O
さ	O
れ	O
、	O
レ	O
ギ	O
ュ	O
ラ	O
ー	O
ド	O
ラ	O
イ	O
ブ	O
の	O
機	O
会	O
が	O
な	O
い	O
時	O
期	O
も	O
チ	O
ー	O
ム	O
を	O
下	O
支	O
え	O
し	O
て	O
き	O
た	O
存	O
在	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
に	O
F	O
1	O
引	O
退	O
を	O
発	O
表	O
し	O
た	O
際	O
、	O
フ	B-PER
ラ	I-PER
ン	I-PER
ク	I-PER
・	I-PER
ウ	I-PER
ィ	I-PER
リ	I-PER
ア	I-PER
ム	I-PER
ズ	I-PER
は	O
「	O
こ	O
れ	O
ま	O
で	O
チ	O
ー	O
ム	O
が	O
一	O
緒	O
に	O
仕	O
事	O
を	O
し	O
て	O
き	O
た	O
中	O
で	O
も	O
最	O
高	O
の	O
テ	O
ス	O
ト	O
及	O
び	O
開	O
発	O
ド	O
ラ	O
イ	O
バ	O
ー	O
の	O
一	O
人	O
」	O
と	O
語	O
っ	O
た	O
。	O

名	B-ORG
鉄	I-ORG
岐	I-ORG
阜	I-ORG
駅	I-ORG

#	O
寺	O
島	O
伸	O
夫	O
（	O
ノ	O
ブ	O
:	O
B	O
L	O
A	O
C	O
K	O
#	O
S	O
T	O
O	O
N	O
E	O
S	O
）	O
：	O
成	B-PER
宮	I-PER
寛	I-PER
貴	I-PER

最	O
初	O
の	O
少	B-ORG
将	I-ORG
司	O
令	O
官	O
。	O
任	O
期	O
中	O
に	O
東	O
イ	O
ン	O
ド	O
艦	O
隊	O
は	O
ア	O
ジ	O
ア	O
艦	O
隊	O
に	O
名	O
称	O
変	O
更	O
さ	O
れ	O
た	O
た	O
め	O
、	O
初	O
代	O
の	O
ア	O
ジ	O
ア	O
艦	O
隊	O
司	O
令	O
官	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
在	O
職	O
中	O
に	O
荒	O
天	O
の	O
た	O
め	O
大	O
阪	O
湾	O
天	B-LOC
保	I-LOC
山	I-LOC
沖	O
で	O
水	O
難	O
死	O
。	O

転	O
送	O
#	O
ア	B-PER
ラ	I-PER
ス	I-PER
テ	I-PER
ア	B-PER
・	I-PER
ウ	I-PER
ィ	I-PER
ン	I-PER
ザ	I-PER
ー	I-PER
#	O
(	I-PER
第	I-PER
2	I-PER
代	I-PER
コ	I-PER
ノ	I-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
公	I-PER
爵	I-PER
)	I-PER

マ	B-PER
ル	I-PER
テ	I-PER
ィ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ヴ	I-PER
ァ	I-PER
ル	I-PER
ザ	I-PER
ー	I-PER

パ	B-LOC
サ	I-LOC
イ	I-LOC

天	B-LOC
川	I-LOC
村	I-LOC

#	O
U	B-LOC
-	I-LOC
1	I-LOC
7	I-LOC
日	I-LOC
本	I-LOC
代	I-LOC
表	I-LOC

バ	O
ア	O
ス	O
党	O
の	O
結	O
党	O
当	O
初	O
の	O
目	O
標	O
は	O
、	O
西	O
洋	O
に	O
よ	O
っ	O
て	O
線	O
引	O
き	O
さ	O
れ	O
た	O
既	O
存	O
の	O
国	O
家	O
群	O
を	O
解	O
体	O
し	O
、	O
統	O
一	O
し	O
た	O
ア	O
ラ	O
ブ	O
民	O
族	O
に	O
よ	O
る	O
国	O
家	O
を	O
建	O
国	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
目	O
的	O
で	O
あ	O
り	O
（	O
バ	O
ア	O
ス	O
党	O
の	O
シ	O
ン	O
ボ	O
ル	O
に	O
も	O
表	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
）	O
、	O
そ	O
の	O
領	O
土	O
は	O
西	O
は	O
北	B-LOC
ア	I-LOC
フ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
の	O
モ	B-LOC
ー	I-LOC
リ	I-LOC
タ	I-LOC
ニ	I-LOC
ア	I-LOC
か	O
ら	O
、	O
東	O
は	O
イ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
の	O
フ	B-LOC
ー	I-LOC
ゼ	I-LOC
ス	I-LOC
タ	I-LOC
ー	I-LOC
ン	I-LOC
州	I-LOC
、	O
南	O
は	O
東	B-LOC
ア	I-LOC
フ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
の	O
ソ	B-LOC
マ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
ま	O
で	O
含	O
ま	O
れ	O
る	O
。	O

#	O
モ	B-PER
ス	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
フ	I-PER

#	O
R	B-ORG
e	I-ORG
:	I-ORG
キ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
ー	I-ORG
ハ	I-ORG
ニ	I-ORG
ー	I-ORG
#	O
（	O
2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
）	O
#	O
-	O
#	O
原	O
画	O
（	O
O	O
P	O
、	O
1	O
話	O
、	O
3	O
話	O
）	O

#	O
1	O
8	O
6	O
5	O
年	O
#	O
デ	B-PER
ュ	I-PER
カ	I-PER
ス	I-PER
：	O
1	O
曲	O
（	O
変	O
ホ	O
短	O
調	O
）	O

#	O
京	B-LOC
都	I-LOC
府	I-LOC

京	O
都	O
府	O
立	O
医	O
学	O
専	O
門	O
学	O
校	O
（	O
京	B-ORG
都	I-ORG
府	I-ORG
立	I-ORG
医	I-ORG
科	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
）	O

樹	B-PER
木	I-PER
希	I-PER
林	I-PER
、	O
渡	B-PER
辺	I-PER
満	I-PER
里	I-PER
奈	I-PER
ほ	O
か	O

#	O
リ	B-ORG
ク	I-ORG
ル	I-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG

ボ	B-ORG
ロ	I-ORG
ー	I-ORG
ニ	I-ORG
ャ	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
（	O
ボ	B-LOC
ロ	I-LOC
ー	I-LOC
ニ	I-LOC
ャ	I-LOC
）	O

#	O
津	B-LOC
島	I-LOC
町	I-LOC
（	O
愛	B-LOC
媛	I-LOC
県	I-LOC
北	B-LOC
宇	I-LOC
和	I-LOC
郡	I-LOC
、	O
現	O
・	O
宇	B-LOC
和	I-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
）	O

ノ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
カ	I-LOC
ロ	I-LOC
ラ	I-LOC
イ	I-LOC
ナ	I-LOC
州	I-LOC
の	O
民	O
主	O
党	O
員	O
に	O
と	O
っ	O
て	O
「	O
そ	O
の	O
真	O
実	O
は	O
明	O
白	O
だ	O
っ	O
た	O
か	O
ら	O
」	O
政	O
治	O
腐	O
敗	O
は	O
強	O
力	O
な	O
告	O
発	O
だ	O
っ	O
た	O
、	O
と	O
歴	O
史	O
家	O
の	O
ポ	O
ー	O
ル	O
・	O
エ	O
ス	O
コ	O
ッ	O
ト	O
は	O
指	O
摘	O
す	O
る	O
。	O
例	O
え	O
ば	O
、	O
ミ	O
ル	O
ト	O
ン	O
・	O
S	O
・	O
リ	O
ト	O
ル	O
フ	O
ィ	O
ー	O
ル	O
ド	O
将	O
軍	O
は	O
「	O
カ	O
ー	O
ペ	O
ッ	O
ト	O
バ	O
ッ	O
ガ	O
ー	O
の	O
王	O
子	O
」	O
と	O
い	O
う	O
渾	O
名	O
だ	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
「	O
壮	O
大	O
で	O
詐	O
欺	O
的	O
な	O
鉄	O
道	O
敷	O
設	O
計	O
画	O
を	O
支	O
持	O
す	O
る	O
た	O
め	O
に	O
」	O
議	O
会	O
の	O
票	O
を	O
買	O
っ	O
た	O
。	O
エ	O
ス	O
コ	O
ッ	O
ト	O
は	O
、	O
何	O
人	O
か	O
の	O
民	O
主	O
党	O
員	O
は	O
巻	O
き	O
込	O
ま	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
共	O
和	O
党	O
員	O
は	O
「	O
鉄	O
道	O
と	O
そ	O
れ	O
に	O
伴	O
う	O
汚	O
職	O
の	O
た	O
め	O
の	O
州	O
予	O
算	O
2	O
,	O
8	O
0	O
0	O
万	O
ド	O
ル	O
の	O
問	O
題	O
に	O
主	O
要	O
な	O
責	O
任	O
が	O
あ	O
る	O
。	O
こ	O
の	O
額	O
は	O
当	O
時	O
と	O
し	O
て	O
は	O
巨	O
大	O
な	O
も	O
の	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
大	O
き	O
な	O
関	O
心	O
を	O
呼	O
ん	O
だ	O
。	O
」	O
と	O
結	O
論	O
付	O
け	O
た	O
。	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
は	O
リ	O
ト	O
ル	O
フ	O
ィ	O
ー	O
ル	O
ド	O
が	O
そ	O
の	O
鉄	O
道	O
に	O
州	O
の	O
予	O
算	O
を	O
充	O
て	O
る	O
案	O
に	O
議	O
会	O
の	O
支	O
持	O
を	O
得	O
る	O
た	O
め	O
2	O
0	O
万	O
ド	O
ル	O
（	O
賄	O
賂	O
）	O
を	O
支	O
払	O
い	O
、	O
民	O
主	O
党	O
員	O
も	O
共	O
和	O
党	O
員	O
も	O
有	O
罪	O
だ	O
と	O
言	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
ノ	O
ー	O
ス	O
カ	O
ロ	O
ラ	O
イ	O
ナ	O
州	O
民	O
主	O
党	O
員	O
は	O
「	O
毎	O
日	O
賄	O
賂	O
を	O
受	O
け	O
取	O
っ	O
た	O
」	O
議	O
会	O
の	O
「	O
堕	O
落	O
し	O
た	O
悪	O
人	O
」	O
を	O
非	O
難	O
し	O
た	O
。	O
あ	O
る	O
地	O
元	O
の	O
共	O
和	O
党	O
公	O
職	O
者	O
は	O
。	O
「	O
私	O
は	O
議	O
会	O
の	O
私	O
の	O
友	O
人	O
数	O
人	O
の	O
と	O
っ	O
た	O
行	O
動	O
と	O
財	O
政	O
的	O
事	O
項	O
に	O
関	O
し	O
て	O
そ	O
こ	O
か	O
ら	O
派	O
生	O
し	O
た	O
も	O
の	O
を	O
心	O
か	O
ら	O
残	O
念	O
に	O
思	O
う	O
。	O
実	O
に	O
当	O
惑	O
さ	O
せ	O
る	O
こ	O
と	O
だ	O
。	O
」	O
と	O
こ	O
ぼ	O
し	O
た	O
。	O

#	O
松	B-PER
浦	I-PER
孝	I-PER
亮	I-PER

#	O
東	B-ORG
京	I-ORG
・	I-ORG
横	I-ORG
浜	I-ORG
独	I-ORG
逸	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
（	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
）	O
平	O
成	O
1	O
5	O
年	O
1	O
0	O
月	O
2	O
9	O
日	O
付	O

#	O
日	B-ORG
吉	I-ORG
大	I-ORG
社	I-ORG
#	O
-	O
#	O
滋	O
賀	O
県	O
大	O
津	O
市	O
坂	O
本	O
の	O
神	O
社	O

山	O
陽	O
本	O
線	O
：	O
瀬	B-ORG
野	I-ORG
#	O
-	O
#	O
五	B-ORG
日	I-ORG
市	I-ORG
間	O

#	O
丸	O
亀	O
工	O
場	O
（	O
香	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
丸	B-LOC
亀	I-LOC
市	I-LOC
）	O

#	O
#	O
イ	B-PER
リ	I-PER
エ	I-PER
・	I-PER
ド	I-PER
ゥ	I-PER
ミ	I-PER
ト	I-PER
レ	I-PER
ス	I-PER
ク	I-PER
#	O
2	O
0	O
0	O
0	O
-	O
2	O
0	O
0	O
1	O

#	O
#	O
テ	B-PER
ー	I-PER
ム	I-PER
・	I-PER
タ	I-PER
イ	I-PER
ニ	I-PER
オ	I-PER
#	O
1	O
9	O
9	O
7	O
-	O
2	O
0	O
0	O
5	O

#	O
ハ	B-ORG
イ	I-ORG
キ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG
#	O
終	I-ORG
わ	I-ORG
り	I-ORG
と	I-ORG
始	I-ORG
ま	I-ORG
り	I-ORG
（	O
芝	O
山	O
優	O
生	O
）	O

#	O
カ	B-LOC
リ	I-LOC
ブ	I-LOC
ー	I-LOC
地	I-LOC
域	I-LOC
#	O
(	O
)	O

#	O
#	O
ア	B-PER
リ	I-PER
オ	I-PER
ナ	I-PER
・	I-PER
サ	I-PER
フ	I-PER
チ	I-PER
ェ	I-PER
ン	I-PER
コ	I-PER
a	O
n	O
d	O
#	O
ロ	B-PER
ビ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ゾ	I-PER
ル	I-PER
コ	I-PER
ー	I-PER
ヴ	I-PER
ィ	I-PER
#	O

城	B-LOC
島	I-LOC
町	I-LOC

セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
市	O
は	O
運	O
動	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
関	O
心	O
が	O
高	O
い	O
。	O
ボ	B-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
ン	I-ORG
・	I-ORG
レ	I-ORG
ッ	I-ORG
ド	I-ORG
ソ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
の	O
ク	O
ラ	O
ス	O
A	O
傘	O
下	O
で	O
あ	O
る	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
・	O
レ	O
ッ	O
ド	O
ソ	O
ッ	O
ク	O
ス	O
が	O
本	O
拠	O
地	O
に	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
全	O
米	O
大	O
学	O
体	O
育	O
協	O
会	O
の	O
デ	O
ィ	O
ビ	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
I	O
I	O
I	O
全	O
国	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
選	O
手	O
権	O
（	O
別	O
名	O
エ	O
イ	O
モ	O
ス	O
・	O
ア	O
ロ	O
ン	O
ゾ	O
・	O
ス	O
タ	O
ッ	O
グ	O
・	O
ボ	O
ウ	O
ル	O
）	O
が	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
・	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
・	O
ス	O
タ	O
ジ	O
ア	O
ム	O
で	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
が	O
こ	O
の	O
大	O
会	O
を	O
開	O
催	O
し	O
て	O
成	O
功	O
し	O
て	O
い	O
る	O
こ	O
と	O
で	O
、	O
全	O
米	O
大	O
学	O
体	O
育	O
協	O
会	O
は	O
、	O
デ	O
ィ	O
ビ	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
I	O
I	O
I	O
男	O
子	O
バ	O
ス	O
ケ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
選	O
手	O
権	O
と	O
同	O
バ	O
レ	O
ー	O
ボ	O
ー	O
ル	O
選	O
手	O
権	O
を	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
・	O
シ	O
ビ	O
ッ	O
ク	O
セ	O
ン	O
タ	O
ー	O
に	O
移	O
し	O
、	O
ま	O
た	O
同	O
女	O
子	O
ソ	O
フ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
選	O
手	O
権	O
を	O
モ	O
イ	O
ヤ	O
ー	O
・	O
フ	O
ィ	O
ー	O
ル	O
ド	O
に	O
移	O
し	O
た	O
。	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
、	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
・	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
・	O
ス	O
タ	O
ジ	O
ア	O
ム	O
で	O
、	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ニ	O
ア	O
州	O
南	O
西	O
部	O
教	O
育	O
ク	O
ラ	O
シ	O
ッ	O
ク	O
が	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
こ	O
の	O
大	O
会	O
は	O
毎	O
年	O
ロ	O
ア	O
ノ	O
ー	O
ク	O
・	O
バ	O
レ	O
ー	O
で	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
昔	O
か	O
ら	O
の	O
黒	O
人	O
カ	O
レ	O
ッ	O
ジ	O
と	O
黒	O
人	O
大	O
学	O
か	O
ら	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
チ	O
ー	O
ム	O
が	O
参	O
加	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
市	O
内	O
で	O
は	O
他	O
に	O
も	O
州	O
、	O
地	O
域	O
、	O
全	O
国	O
の	O
ス	O
ポ	O
ー	O
ツ	O
大	O
会	O
を	O
開	O
催	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
こ	O
れ	O
ら	O
の	O
行	O
事	O
は	O
、	O
市	O
の	O
受	O
容	O
性	O
、	O
近	O
代	O
的	O
な	O
施	O
設	O
お	O
よ	O
び	O
全	O
体	O
的	O
な	O
支	O
持	O
で	O
誘	O
致	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
セ	O
イ	O
ラ	O
ム	O
高	O
校	O
は	O
そ	O
の	O
運	O
動	O
競	O
技	O
で	O
知	O
ら	O
れ	O
、	O
特	O
に	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
チ	O
ー	O
ム	O
は	O
1	O
9	O
9	O
6	O
年	O
か	O
ら	O
州	O
の	O
選	O
手	O
権	O
を	O
6	O
度	O
制	O
し	O
て	O
お	O
り	O
、	O
科	O
学	O
捜	O
査	O
チ	O
ー	O
ム	O
も	O
7	O
年	O
連	O
続	O
で	O
州	O
の	O
チ	O
ャ	O
ン	O
ピ	O
オ	O
ン	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

ヴ	B-LOC
ィ	I-LOC
ッ	I-LOC
ラ	I-LOC
ド	I-LOC
ッ	I-LOC
ソ	I-LOC
ラ	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
セ	B-ORG
グ	I-ORG
ン	I-ORG
ダ	I-ORG
・	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ビ	I-ORG
シ	I-ORG
オ	I-ORG
ン	I-ORG
#	O
:	O
#	O
2	O
回	O
'	O
'	O
'	O

協	O
力	O
:	O
K	B-ORG
A	I-ORG
D	I-ORG
O	I-ORG
K	B-ORG
A	I-ORG
W	I-ORG
A	I-ORG
/	O
G	B-ORG
A	I-ORG
I	I-ORG
N	I-ORG
A	I-ORG
X	I-ORG

:	O
#	O
宇	O
佐	O
美	O
#	O
-	O
#	O
草	B-PER
薙	I-PER
幸	I-PER
二	I-PER
郎	I-PER

#	O
ハ	B-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ベ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
#	O

「	O
酸	O
素	O
ボ	O
ン	O
ベ	O
」	O
と	O
称	O
さ	O
れ	O
る	O
程	O
の	O
試	O
合	O
終	O
盤	O
ま	O
で	O
走	O
り	O
続	O
け	O
る	O
こ	O
と	O
の	O
で	O
き	O
る	O
豊	O
富	O
な	O
運	O
動	O
量	O
と	O
ス	O
ピ	O
ー	O
ド	O
が	O
最	O
大	O
の	O
武	O
器	O
。	O
特	O
に	O
運	O
動	O
量	O
に	O
関	O
し	O
て	O
は	O
評	O
価	O
が	O
高	O
く	O
、	O
リ	B-PER
オ	I-PER
・	I-PER
フ	I-PER
ァ	I-PER
ー	I-PER
デ	I-PER
ィ	I-PER
ナ	I-PER
ン	I-PER
ド	I-PER
や	O
パ	B-PER
ト	I-PER
リ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
エ	I-PER
ヴ	I-PER
ラ	I-PER
か	O
ら	O
も	O
評	O
価	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
'	O
'	O
'	O
C	O
Y	O
B	O
U	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
Y	O
B	O
U	O
)	O
#	O
-	O
#	O
#	O
-	O
#	O
,	O
#	O
サ	B-LOC
ス	I-LOC
カ	I-LOC
チ	I-LOC
ュ	I-LOC
ワ	I-LOC
ン	I-LOC
州	I-LOC

#	O
新	B-PER
く	I-PER
ま	I-PER
の	I-PER
プ	I-PER
ー	I-PER
さ	I-PER
ん	I-PER
（	O
ベ	O
ビ	O
ー	O
シ	O
ッ	O
タ	O
ー	O
）	O

ア	B-ORG
ウ	I-ORG
ト	I-ORG
ー	I-ORG
ド	I-ORG
ロ	I-ORG
モ	I-ORG
・	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
テ	I-ORG
ル	I-ORG
ナ	I-ORG
シ	I-ORG
オ	I-ORG
ナ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
ア	B-ORG
ル	I-ORG
ガ	I-ORG
ル	I-ORG
ヴ	I-ORG
ェ	I-ORG
の	O
オ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
は	O
、	O
ジ	O
ョ	O
ー	O
ン	O
ズ	O
の	O
事	O
故	O
後	O
、	O
追	O
悼	O
の	O
意	O
を	O
込	O
め	O
て	O
コ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
の	O
一	O
つ	O
に	O
そ	O
の	O
名	O
を	O
付	O
け	O
た	O
。	O

松	B-PER
浦	I-PER
淳	I-PER
六	I-PER
郎	I-PER
#	O
中	O
将	O
：	O
1	O
9	O
3	O
8	O
年	O
（	O
昭	O
和	O
1	O
3	O
年	O
）	O
5	O
月	O
1	O
6	O
日	O
#	O
-	O
#	O
1	O
9	O
3	O
9	O
年	O
（	O
昭	O
和	O
1	O
4	O
年	O
）	O
5	O
月	O
1	O
9	O
日	O

ま	O
た	O
、	O
擬	O
態	O
関	O
係	O
に	O
あ	O
る	O
複	O
数	O
種	O
が	O
出	O
現	O
す	O
る	O
場	O
合	O
が	O
あ	O
り	O
、	O
そ	O
の	O
内	O
容	O
に	O
よ	O
っ	O
て	O
'	O
'	O
'	O
ベ	B-PER
イ	I-PER
ツ	I-PER
型	O
擬	O
態	O
'	O
'	O
'	O
（	O
ベ	O
イ	O
ツ	O
が	O
た	O
ぎ	O
た	O
い	O
）	O
、	O
'	O
'	O
'	O
ミ	B-PER
ュ	I-PER
ー	I-PER
ラ	I-PER
ー	I-PER
型	O
擬	O
態	O
'	O
'	O
'	O
（	O
ミ	O
ュ	O
ー	O
ラ	O
ー	O
が	O
た	O
ぎ	O
た	O
い	O
）	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
。	O

:	O
発	O
売	O
元	O
：	O
カ	B-ORG
ル	I-ORG
チ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
ブ	I-ORG
レ	I-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG
、	O
発	O
売	O
日	O
：	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
1	O
月	O
2	O
2	O
日	O
。	O

#	O
#	O
船	B-LOC
橋	I-LOC
市	I-LOC
(	O
日	B-LOC
本	I-LOC
)	O

#	O
お	O
嬢	O
さ	O
ん	O
と	O
な	O
ら	O
ず	O
者	O
作	O
曲	O
：	O
ド	B-PER
ミ	I-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
リ	I-PER
イ	I-PER
・	I-PER
シ	I-PER
ョ	I-PER
ス	I-PER
タ	I-PER
コ	I-PER
ー	I-PER
ヴ	I-PER
ィ	I-PER
チ	I-PER

立	B-LOC
山	I-LOC

#	O
ロ	B-LOC
ー	I-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
(	O
東	O
)	O

#	O
'	O
'	O
'	O
B	O
O	O
E	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
F	O
C	O
O	O
B	O
)	O
#	O
–	O
#	O
B	O
o	O
u	O
n	O
d	O
j	O
i	O
#	O
空	O
港	O
#	O
–	O
#	O
B	O
o	O
u	O
n	O
d	O
j	O
i	O
、	O
コ	B-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC

2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
よ	O
り	O
『	O
L	B-ORG
O	I-ORG
S	I-ORG
T	I-ORG
』	O
で	O
は	O
シ	O
ー	O
ズ	O
ン	O
4	O
か	O
ら	O
、	O
ダ	O
ニ	O
エ	O
ル	O
・	O
フ	O
ァ	O
ラ	O
デ	O
ー	O
役	O
で	O
出	O
演	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
ジ	B-PER
ョ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ル	I-PER
ダ	I-PER
ッ	I-PER
ク	I-PER

#	O
御	B-ORG
殿	I-ORG
場	I-ORG
線	I-ORG
御	B-ORG
殿	I-ORG
場	I-ORG
駅	I-ORG
が	O
最	O
寄	O

バ	O
ッ	O
フ	O
ァ	O
ロ	O
ー	O
シ	O
テ	O
ィ	O
ー	O
]	O
]	O
（	O
イ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
・	I-LOC
ロ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
ン	I-LOC
及	O
び	O
ビ	B-LOC
シ	I-LOC
ョ	I-LOC
、	O
キ	B-LOC
ン	I-LOC
グ	I-LOC
ウ	I-LOC
ィ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
ム	I-LOC
ズ	I-LOC
タ	I-LOC
ウ	I-LOC
ン	I-LOC
を	O
含	O
む	O
）	O

#	O
京	B-ORG
福	I-ORG
バ	I-ORG
ス	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
沈	B-ORG
下	I-ORG
橋	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
太	B-PER
宗	I-PER

:	O
#	O
マ	B-PER
ー	I-PER
カ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
グ	I-PER
ロ	I-PER
ン	I-PER
ホ	I-PER
ル	I-PER
ム	I-PER
#	O
、	O
ミ	B-PER
ッ	I-PER
コ	I-PER
・	I-PER
ヒ	I-PER
ル	I-PER
ボ	I-PER
ネ	I-PER
ン	I-PER

#	O
み	B-ORG
な	I-ORG
み	B-ORG
け	I-ORG
#	O
（	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
）	O

[	O
[	O
住	O
吉	O
大	O
社	O
で	O
の	O
奉	O
納	O
土	O
俵	O
入	O
り	O
に	O
お	O
け	O
る	O
貴	O
乃	O
花	O
親	O
方	O
と	O
北	B-PER
の	I-PER
湖	I-PER
理	I-PER
事	I-PER
長	I-PER
（	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
3	O
月	O
2	O
日	O
）	O
]	O
]	O

:	O
#	O
○	O
ジ	B-PER
・	I-PER
ア	I-PER
ン	I-PER
ダ	I-PER
ー	I-PER
テ	I-PER
イ	I-PER
カ	I-PER
ー	I-PER
#	O
(	O
w	O
#	O
/	O
#	O
ポ	B-PER
ー	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ベ	I-PER
ア	I-PER
ラ	I-PER
ー	I-PER
)	O
#	O
v	O
s	O
#	O
ビ	B-PER
ッ	I-PER
グ	I-PER
・	I-PER
ボ	I-PER
ス	I-PER
マ	I-PER
ン	I-PER
●	O

#	O
富	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ノ	B-PER
ロ	I-PER
ド	I-PER
ム	I-PER
・	I-PER
ス	I-PER
ラ	I-PER
マ	I-PER
リ	I-PER
ッ	I-PER
ト	I-PER

レ	B-PER
ナ	I-PER
ー	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ニ	I-PER
モ	I-PER
イ	I-PER

ア	B-PER
ル	I-PER
ブ	I-PER
レ	I-PER
ヒ	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
フ	I-PER
ォ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ロ	I-PER
ー	I-PER
ン	I-PER

ラ	B-PER
ス	I-PER
ロ	I-PER
・	I-PER
ボ	I-PER
ド	I-PER
ロ	I-PER
ギ	I-PER

た	O
だ	O
し	O
ブ	O
ラ	O
ウ	O
ン	O
の	O
独	O
断	O
専	O
行	O
に	O
、	O
中	O
国	O
共	O
産	O
党	O
将	O
校	O
達	O
は	O
不	O
満	O
を	O
持	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
と	O
も	O
い	O
う	O
。	O
特	O
に	O
軍	O
の	O
指	O
揮	O
権	O
を	O
1	O
9	O
3	O
2	O
年	O
1	O
0	O
月	O
に	O
取	O
り	O
上	O
げ	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
毛	B-PER
沢	I-PER
東	I-PER
に	O
と	O
っ	O
て	O
は	O
、	O
ブ	O
ラ	O
ウ	O
ン	O
は	O
目	O
の	O
上	O
の	O
コ	O
ブ	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
グ	B-LOC
ラ	I-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
、	O
フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC

C	O
H	O
-	O
3	O
8	O
2	O
2	O
#	O
ラ	B-LOC
ウ	I-LOC
タ	I-LOC
ー	I-LOC
ブ	I-LOC
ル	I-LOC
ン	I-LOC
ネ	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
オ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
テ	I-LOC
ィ	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
瑳	B-PER
川	I-PER
哲	I-PER
朗	I-PER
#	O
-	O
#	O
『	O
ブ	O
ラ	O
ッ	O
ド	O
・	O
ワ	O
ー	O
ク	O
』	O
（	O
テ	O
リ	O
ー	O
・	O
マ	O
ッ	O
ケ	O
ー	O
レ	O
ブ	O
）	O
(	O
テ	O
レ	O
ビ	O
版	O
)	O
、	O
『	O
ミ	O
リ	O
オ	O
ン	O
ダ	O
ラ	O
ー	O
・	O
ベ	O
イ	O
ビ	O
ー	O
』	O
（	O
フ	O
ラ	O
ン	O
キ	O
ー	O
・	O
ダ	O
ン	O
）	O
（	O
テ	O
レ	O
ビ	O
東	O
京	O
版	O
）	O
：	O
ク	O
リ	O
ン	O
ト	O
・	O
イ	O
ー	O
ス	O
ト	O
ウ	O
ッ	O
ド	O

1	O
1	O
月	O
2	O
2	O
日	O
#	O
両	B-ORG
国	I-ORG
国	I-ORG
技	I-ORG
館	I-ORG
に	O
て	O
開	O
催	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

#	O
#	O
ピ	B-PER
ー	I-PER
タ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ト	I-PER
ム	I-PER
ソ	I-PER
ン	I-PER

茅	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC

オ	B-ORG
カ	I-ORG
リ	I-ORG
ナ	I-ORG

ト	B-LOC
ル	I-LOC
ヴ	I-LOC
ィ	I-LOC
ス	I-LOC
コ	I-LOC
ー	I-LOC
ザ	I-LOC

B	B-LOC
o	I-LOC
u	I-LOC
c	I-LOC
h	I-LOC
e	I-LOC
t	I-LOC
#	O
&	I-LOC
#	O
R	I-LOC
o	I-LOC
c	I-LOC
r	I-LOC
o	I-LOC
i	I-LOC
#	O
2	I-LOC
0	I-LOC
0	I-LOC
5	I-LOC
で	O
は	O
、	O
後	O
鰓	O
類	O
を	O
I	O
n	O
f	O
o	O
r	O
m	O
a	O
l	O
#	O
g	O
r	O
o	O
u	O
p	O
と	O
位	O
置	O
づ	O
け	O
、	O
そ	O
の	O
下	O
に	O
7	O
つ	O
の	O
c	O
l	O
a	O
d	O
e	O
と	O
2	O
つ	O
の	O
g	O
r	O
o	O
u	O
p	O
#	O
(	O
A	O
c	O
o	O
c	O
h	O
l	O
i	O
d	O
i	O
a	O
c	O
e	O
a	O
,	O
#	O
C	O
y	O
l	O
i	O
n	O
d	O
r	O
o	O
b	O
u	O
l	O
l	O
i	O
d	O
a	O
)	O
#	O
を	O
認	O
め	O
て	O
い	O
る	O
。	O
こ	O
れ	O
ら	O
は	O
階	O
級	O
分	O
類	O
で	O
は	O
目	O
相	O
当	O
だ	O
が	O
、	O
こ	O
こ	O
で	O
は	O
類	O
と	O
す	O
る	O
。	O

#	O
バ	B-ORG
ン	I-ORG
ダ	I-ORG
イ	I-ORG
、	O
3	O
D	O
デ	O
コ	O
デ	O
ル	O
カ	O
（	O
2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
）	O

:	O
声	O
:	O
カ	B-PER
ー	I-PER
テ	I-PER
ィ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
ー	I-PER
ム	I-PER
ス	I-PER
ト	I-PER
ロ	I-PER
ン	I-PER
グ	I-PER

#	O
ハ	B-PER
ー	I-PER
バ	I-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
フ	I-PER
ラ	I-PER
ム	I-PER
#	O
-	O
#	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
の	O
テ	O
ニ	O
ス	O
選	O
手	O
。	O

#	O
琉	B-ORG
球	I-ORG
朝	I-ORG
日	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG
（	O
テ	O
レ	O
ビ	O
・	O
決	O
勝	O
と	O
準	O
決	O
勝	O
の	O
一	O
部	O
を	O
中	O
継	O
）	O

チ	B-LOC
ャ	I-LOC
ー	I-LOC
チ	B-LOC
ル	I-LOC
#	O
(	I-LOC
マ	I-LOC
ニ	I-LOC
ト	I-LOC
バ	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
#	O
-	O
#	O
カ	B-LOC
ナ	I-LOC
ダ	I-LOC
の	O
都	O
市	O

セ	B-PER
ル	I-PER
ゲ	I-PER
イ	I-PER
・	I-PER
イ	I-PER
グ	I-PER
ナ	I-PER
シ	I-PER
ェ	I-PER
ヴ	I-PER
ィ	I-PER
ッ	I-PER
チ	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
タ	B-LOC
マ	I-LOC
オ	I-LOC
ヤ	I-LOC
モ	I-LOC
リ	I-LOC
属	I-LOC

#	O
ダ	B-LOC
ン	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
-	O
#	O
南	O
東	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
前	B-LOC
原	I-LOC
市	I-LOC

南	B-ORG
羽	I-ORG
生	I-ORG
駅	I-ORG

シ	B-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
プ	I-ORG

東	B-LOC
京	I-LOC
都	I-LOC

ハ	B-LOC
ワ	I-LOC
イ	I-LOC
州	I-LOC
ホ	B-LOC
ノ	I-LOC
ル	I-LOC
ル	I-LOC
で	O
生	O
ま	O
れ	O
、	O
カ	B-LOC
リ	I-LOC
フ	I-LOC
ォ	I-LOC
ル	I-LOC
ニ	I-LOC
ア	I-LOC
州	I-LOC
で	O
育	O
つ	O
。	O
南	B-ORG
カ	I-ORG
リ	I-ORG
フ	I-ORG
ォ	I-ORG
ル	I-ORG
ニ	I-ORG
ア	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
で	O
学	O
ぶ	O
。	O
学	O
生	O
時	O
代	O
は	O
水	O
泳	O
選	O
手	O
と	O
し	O
て	O
活	O
躍	O
し	O
た	O
。	O

ス	B-LOC
イ	I-LOC
ス	B-LOC
・	O
H	O
i	O
t	O
p	O
a	O
r	O
a	O
d	O
e	O
#	O
T	O
o	O
p	O
#	O
1	O
0	O
0	O
#	O
A	O
l	O
b	O
u	O
m	O

#	O
宮	B-LOC
城	I-LOC
県	I-LOC
白	B-LOC
石	I-LOC
市	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
郵	O
便	O
局	O
。	O
本	O
記	O
事	O
に	O
て	O
記	O
述	O
す	O
る	O
。	O

#	O
宮	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC

#	O
ガ	B-LOC
ー	I-LOC
フ	I-LOC
ィ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
ド	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
-	O
#	O
北	O

#	O
武	B-ORG
蔵	I-ORG
野	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
#	O
薬	O
科	O
学	O
研	O
究	O
科	O

#	O
三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
志	B-LOC
摩	I-LOC
市	I-LOC

久	B-PER
邇	I-PER
宮	I-PER
邦	I-PER
彦	I-PER
王	I-PER

:	O
:	O
;	O
綾	B-LOC
歌	I-LOC
郡	I-LOC

そ	O
の	O
他	O
に	O
テ	B-LOC
レ	I-LOC
ビ	I-LOC
シ	I-LOC
ョ	I-LOC
ッ	I-LOC
ピ	I-LOC
ン	I-LOC
グ	I-LOC
を	O
模	O
し	O
た	O
単	O
語	O
学	O
習	O
の	O
コ	O
ー	O
ナ	O
ー	O
が	O
あ	O
る	O
。	O

富	B-ORG
津	I-ORG
市	I-ORG

#	O
ル	B-PER
イ	I-PER
ジ	I-PER
・	I-PER
ボ	I-PER
ッ	I-PER
ケ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
ニ	I-PER
#	O
(	O
1	O
7	O
4	O
3	O
-	O
1	O
8	O
0	O
5	O
)	O

#	O
ア	B-PER
ン	I-PER
ト	I-PER
ニ	I-PER
オ	I-PER
猪	I-PER
木	I-PER

#	O
土	B-PER
井	I-PER
雪	I-PER
広	I-PER

#	O
R	B-ORG
I	I-ORG
P	I-ORG
#	O
S	I-ORG
L	I-ORG
Y	I-ORG
M	I-ORG
E	I-ORG
#	O
「	O
G	O
o	O
o	O
d	O
#	O
D	O
a	O
y	O
#	O
a	O
d	O
i	O
d	O
a	O
s	O
#	O
o	O
r	O
i	O
g	O
i	O
n	O
a	O
l	O
s	O
#	O
r	O
e	O
m	O
i	O
x	O
#	O
b	O
y	O
#	O
D	O
J	O
#	O
F	O
U	O
M	O
I	O
Y	O
A	O
」	O

:	O
#	O
ダ	B-LOC
ー	I-LOC
ウ	I-LOC
ィ	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
福	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
#	O
-	O
#	O
会	O
津	O
学	O
生	O
寮	O
（	O
東	O
京	O
都	O
文	O
京	O
区	O
、	O
会	O
津	O
地	O
方	O
出	O
身	O
者	O
ま	O
た	O
は	O
父	O
兄	O
が	O
会	O
津	O
に	O
居	O
住	O
）	O

『	O
徳	B-PER
川	I-PER
慶	I-PER
喜	I-PER
と	O
華	O
麗	O
な	O
る	O
一	O
族	O
』	O
東	O
京	O
堂	O
出	O
版	O
None	O
1	O
9	O
9	O
7	O

国	B-ORG
民	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG
党	I-ORG

吉	B-LOC
林	I-LOC
省	I-LOC
長	B-LOC
春	I-LOC
市	I-LOC
に	O
本	O
拠	O
地	O
を	O
置	O
く	O
。	O

#	O
Y	O
e	O
s	O
#	O
o	O
r	O
#	O
N	O
o	O
#	O
o	O
r	O
#	O
L	O
o	O
v	O
e	O
#	O
/	O
#	O
チ	B-ORG
ャ	I-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
モ	I-ORG
ン	I-ORG
チ	B-ORG
ー	I-ORG

#	O
ト	O
ゥ	O
ー	O
ル	O
、	O
ア	B-LOC
ン	I-LOC
グ	I-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC
ム	I-LOC
経	O
由	O
ロ	B-LOC
ワ	I-LOC
イ	I-LOC
ヤ	I-LOC
ン	I-LOC
行	O
（	O
夏	O
期	O
の	O
み	O
）	O

#	O
ソ	B-PER
ー	I-PER
#	O
-	O
#	O
T	O
h	O
o	O
r	O

奇	B-ORG
子	I-ORG

新	B-LOC
潟	I-LOC
県	I-LOC

'	O
'	O
'	O
川	O
敬	O
商	O
店	O
'	O
'	O
'	O
（	O
遠	B-LOC
田	I-LOC
郡	I-LOC
美	B-LOC
里	I-LOC
町	I-LOC
）	O

フ	B-ORG
ィ	I-ORG
リ	I-ORG
ッ	I-ORG
プ	I-ORG
モ	I-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG
(	O
P	O
h	O
i	O
l	O
i	O
p	O
#	O
M	O
o	O
r	O
r	O
i	O
s	O
)	O
None	O
タ	O
バ	O
コ	O

島	O
の	O
人	O
口	O
は	O
約	O
4	O
0	O
0	O
0	O
人	O
。	O
島	O
内	O
に	O
は	O
、	O
チ	B-ORG
リ	I-ORG
海	I-ORG
軍	I-ORG
が	O
駐	O
留	O
し	O
、	O
数	O
ヶ	O
月	O
に	O
1	O
度	O
は	O
物	O
資	O
と	O
と	O
も	O
に	O
海	O
兵	O
隊	O
も	O
や	O
っ	O
て	O
来	O
る	O
。	O

永	B-PER
田	I-PER
亮	I-PER
太	I-PER

#	O
フ	B-LOC
タ	I-LOC
コ	I-LOC
ブ	I-LOC
ラ	I-LOC
ク	I-LOC
ダ	I-LOC
（	I-LOC
野	I-LOC
生	I-LOC
種	I-LOC
）	I-LOC
#	O
'	O
'	O
'	O
'	O

孔	B-ORG
徳	I-ORG
駅	I-ORG

#	O
八	B-ORG
王	I-ORG
子	I-ORG
駅	I-ORG
構	O
内	O

な	O
お	O
、	O
元	O
付	O
き	O
人	O
で	O
も	O
あ	O
っ	O
た	O
大	B-PER
仁	I-PER
田	I-PER
厚	I-PER
を	O
非	O
常	O
に	O
可	O
愛	O
が	O
っ	O
て	O
お	O
り	O
、	O
本	O
気	O
で	O
養	O
子	O
に	O
し	O
よ	O
う	O
か	O
と	O
悩	O
ん	O
で	O
い	O
た	O
時	O
期	O
も	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
息	O
子	O
ケ	B-PER
イ	I-PER
シ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ケ	B-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
#	O
(	O
C	O
a	O
s	O
e	O
y	O
#	O
K	O
e	O
l	O
l	O
y	O
、	O
投	O
手	O
)	O

テ	O
ィ	O
ー	O
パ	O
ー	O
ラ	O
ー	O
#	O
ア	O
ッ	O
プ	O
ル	O
フ	O
ロ	O
ー	O
ト	O
テ	O
ィ	O
ー	O
（	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
1	O
1	O
月	O
）	O
#	O
-	O
#	O
ア	B-ORG
イ	I-ORG
ス	I-ORG
ク	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
ム	I-ORG
が	O
の	O
っ	O
た	O
フ	O
ロ	O
ー	O
ト	O
テ	O
ィ	O
ー	O
を	O
イ	O
メ	O
ー	O
ジ	O
し	O
、	O
バ	B-LOC
ニ	I-LOC
ラ	I-LOC
の	O
香	O
り	O
を	O
付	O
け	O
た	O
カ	O
ロ	O
リ	O
ー	O
ゼ	O
ロ	O
設	O
計	O
（	O
栄	O
養	O
成	O
分	O
表	O
示	O
上	O
は	O
1	O
0	O
0	O
m	O
l	O
あ	O
た	O
り	O
0	O
~	O
4	O
.	O
8	O
k	O
c	O
a	O
l	O
）	O
の	O
ア	O
ッ	O
プ	O
ル	O
テ	O
ィ	O
ー	O
。	O

#	O
バ	B-ORG
ダ	I-ORG
ル	I-ORG
プ	I-ORG
ル	I-ORG
駅	I-ORG
#	O

#	O
ス	B-ORG
ー	I-ORG
パ	I-ORG
ー	I-ORG
大	I-ORG
回	I-ORG
転	I-ORG

し	O
か	O
し	O
、	O
そ	O
の	O
後	O
に	O
厳	O
し	O
い	O
時	O
代	O
が	O
続	O
い	O
た	O
。	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
ン	O
・	O
ス	O
レ	O
ッ	O
ド	O
社	O
は	O
1	O
9	O
8	O
5	O
年	O
に	O
ノ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
カ	I-LOC
ロ	I-LOC
ラ	I-LOC
イ	I-LOC
ナ	I-LOC
州	I-LOC
に	O
移	O
転	O
し	O
た	O
。	O
同	O
社	O
が	O
無	O
け	O
れ	O
ば	O
町	O
の	O
経	O
済	O
は	O
低	O
迷	O
し	O
た	O
。	O
1	O
9	O
8	O
3	O
年	O
、	O
市	O
と	O
ウ	O
ィ	O
ン	O
ダ	O
ム	O
町	O
が	O
統	O
合	O
さ	O
れ	O
、	O
再	O
度	O
1	O
つ	O
の	O
町	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O
統	O
合	O
さ	O
れ	O
た	O
ウ	O
ィ	O
ン	O
ダ	O
ム	O
町	O
の	O
失	O
業	O
率	O
は	O
2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
1	O
2	O
月	O
時	O
点	O
で	O
7	O
.	O
8	O
%	O
だ	O
っ	O
た	O
。	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
、	O
「	O
ハ	O
ー	O
ト	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ド	O
・	O
ク	O
ー	O
ラ	O
ン	O
ト	O
」	O
紙	O
が	O
、	O
町	O
の	O
小	O
さ	O
さ	O
に	O
比	O
例	O
し	O
な	O
い	O
ウ	O
ィ	O
リ	O
マ	O
ン	O
テ	O
ィ	O
ッ	O
ク	O
で	O
の	O
ヘ	O
ロ	O
イ	O
ン	O
の	O
異	O
常	O
な	O
使	O
用	O
を	O
説	O
明	O
す	O
る	O
「	O
ヘ	O
ロ	O
イ	O
ン	O
の	O
町	O
」	O
と	O
い	O
う	O
議	O
論	O
の	O
多	O
い	O
捜	O
査	O
を	O
行	O
っ	O
た	O
。	O
こ	O
の	O
記	O
事	O
は	O
地	O
元	O
住	O
民	O
を	O
混	O
乱	O
さ	O
せ	O
た	O
が	O
、	O
州	O
は	O
こ	O
の	O
問	O
題	O
を	O
研	O
究	O
す	O
る	O
タ	O
ス	O
ク	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ス	O
を	O
指	O
名	O
し	O
た	O
。	O
さ	O
ら	O
に	O
加	O
え	O
て	O
、	O
か	O
つ	O
て	O
薬	O
物	O
の	O
使	O
用	O
と	O
売	O
春	O
で	O
知	O
ら	O
れ	O
た	O
ホ	O
テ	O
ル	O
・	O
フ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
が	O
、	O
セ	O
ス	O
・	O
シ	O
ョ	O
ー	O
ン	O
シ	O
ー	O
・	O
ホ	O
テ	O
ル	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
過	O
渡	O
的	O
住	O
居	O
施	O
設	O
と	O
し	O
て	O
振	O
り	O
向	O
け	O
ら	O
れ	O
た	O
。	O
こ	O
の	O
ホ	O
テ	O
ル	O
は	O
後	O
に	O
ウ	O
ィ	O
ン	O
ダ	O
ム	O
・	O
ハ	O
ウ	O
ス	O
と	O
改	O
名	O
さ	O
れ	O
、	O
現	O
在	O
は	O
閉	O
鎖	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

'	O
'	O
'	O
三	B-ORG
菱	I-ORG
重	I-ORG
工	I-ORG
相	I-ORG
模	I-ORG
原	I-ORG
ダ	I-ORG
イ	I-ORG
ナ	I-ORG
ボ	I-ORG
ア	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
'	O
'	O
'	O

令	B-PER
子	I-PER
内	I-PER
親	I-PER
王	I-PER

慶	O
応	O
元	O
年	O
（	O
1	O
8	O
6	O
5	O
年	O
）	O
、	O
備	B-LOC
後	I-LOC
国	I-LOC
沼	O
隈	O
郡	O
鞆	O
町	O
（	O
現	O
在	O
の	O
広	B-LOC
島	I-LOC
県	I-LOC
福	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
）	O
に	O
て	O
和	O
田	O
五	O
平	O
・	O
イ	O
ト	O
の	O
二	O
男	O
と	O
し	O
て	O
出	O
生	O
。	O

#	O
テ	B-LOC
ッ	I-LOC
サ	I-LOC
ロ	I-LOC
ニ	I-LOC
キ	I-LOC
国	O
際	O
映	O
画	O
祭	O
（	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
）	O
新	O
た	O
な	O
展	O
望	O
部	O
門	O

#	O
あ	O
し	O
た	O
へ	O
ア	O
タ	O
ッ	O
ク	O
／	O
バ	O
レ	O
ー	O
ボ	O
ー	O
ル	O
が	O
好	O
き	O
（	O
あ	B-ORG
し	I-ORG
た	I-ORG
へ	I-ORG
ア	I-ORG
タ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
!	I-ORG
#	O
主	O
題	O
歌	O
・	O
E	O
D	O
）	O

三	B-LOC
角	I-LOC
点	I-LOC
等	O
級	O

ノ	B-LOC
イ	I-LOC
ブ	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
デ	I-LOC
ン	I-LOC
ブ	I-LOC
ル	I-LOC
ク	I-LOC
#	O
-	O
#	O
計	O
画	O
は	O
1	O
3	O
世	O
紀	O
で	O
、	O
数	O
百	O
年	O
前	O
ほ	O
ぼ	O
円	O
形	O
を	O
ベ	O
ー	O
ス	O
に	O
、	O
伝	O
統	O
的	O
な	O
ス	O
ト	O
リ	O
ー	O
ト	O
グ	O
リ	O
ッ	O
ド	O
で	O
、	O
終	O
戦	O
後	O
1	O
9	O
4	O
5	O
年	O
に	O
、	O
旧	O
市	O
街	O
が	O
大	O
規	O
模	O
な	O
破	O
壊	O
に	O
さ	O
ら	O
さ	O
れ	O
再	O
建	O

#	O
石	B-PER
塚	I-PER
さ	I-PER
よ	I-PER
り	I-PER

#	O
終	O
点	O
#	O
:	O
#	O
秋	O
田	O
県	O
秋	O
田	O
市	O
土	O
崎	O
港	O
中	O
央	O
5	O
丁	O
目	O
4	O
番	O
1	O
（	O
土	O
崎	O
公	O
民	O
館	O
入	O
口	O
交	O
差	O
点	O
、	O
国	B-ORG
道	I-ORG
7	I-ORG
号	I-ORG
交	O
点	O
）	O

#	O
漫	O
画	O
2	B-ORG
0	I-ORG
世	I-ORG
紀	I-ORG
少	I-ORG
年	I-ORG
#	O
-	O
#	O
物	O
語	O
中	O
、	O
共	O
同	O
体	O
の	O
名	O
と	O
し	O
て	O
「	O
東	O
村	O
山	O
」	O
が	O
登	O
場	O
す	O
る	O
。	O

#	O
チ	B-PER
ェ	I-PER
イ	I-PER
ン	I-PER
ズ	I-PER
（	O
C	O
h	O
a	O
i	O
n	O
z	O
）	O
（	O
ブ	O
ラ	O
イ	O
ア	O
ン	O
・	O
リ	O
ー	O
、	O
イ	O
ー	O
ヴ	O
ィ	O
ル	O
・	O
ア	O
ン	O
ダ	O
ー	O
テ	O
イ	O
カ	O
ー	O
）	O
（	O
1	O
9	O
9	O
4	O
年	O
、	O
1	O
9	O
9	O
7	O
年	O
#	O
-	O
#	O
1	O
9	O
9	O
8	O
年	O
）	O

#	O
#	O
イ	B-LOC
ン	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ア	I-LOC
ナ	I-LOC
ポ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
#	O
（	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
None	O
イ	B-LOC
ン	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ア	I-LOC
ナ	I-LOC
州	I-LOC
）	O
#	O
-	O
#	O
姉	O
妹	O
都	O
市	O
提	O
携	O

#	O
朝	B-LOC
鮮	I-LOC
#	O
:	O

室	B-LOC
蘭	I-LOC
市	I-LOC

:	O
#	O
シ	B-ORG
グ	I-ORG
ル	I-ORG
イ	I-ORG
（	O
掛	B-LOC
川	I-LOC
市	I-LOC
）	O

日	B-LOC
本	I-LOC

ル	B-PER
イ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
ル	B-PER
コ	I-PER
ナ	I-PER
ー	I-PER
ダ	I-PER

2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
#	O
横	B-ORG
浜	I-ORG
F	I-ORG
・	I-ORG
マ	I-ORG
リ	I-ORG
ノ	I-ORG
ス	I-ORG

高	B-LOC
崎	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
こ	O
ん	O
や	O
ま	O
ち	O

#	O
N	B-ORG
I	I-ORG
C	I-ORG
O	I-ORG
#	O
T	I-ORG
o	I-ORG
u	I-ORG
c	I-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
#	O
t	I-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
#	O
W	I-ORG
a	I-ORG
l	I-ORG
l	I-ORG
s	I-ORG

:	O
#	O
声	O
：	O
#	O
-	O
#	O
/	O
#	O
下	B-PER
野	I-PER
紘	I-PER

#	O
獣	B-ORG
拳	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
ゲ	I-ORG
キ	I-ORG
レ	I-ORG
ン	I-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG

リ	B-LOC
ヴ	I-LOC
ォ	I-LOC
ル	I-LOC
ノ	I-LOC
#	O
-	O
#	O
バ	O
ス	O
テ	O
ィ	O
ア	O

小	B-PER
谷	I-PER
野	I-PER
栄	I-PER
一	I-PER

北	B-ORG
斉	I-ORG
の	O
北	O
徐	O
州	O
刺	O
史	O
・	O
祖	B-PER
珽	I-PER
は	O
陳	B-LOC
の	O
攻	O
撃	O
を	O
受	O
け	O
た	O
際	O
、	O
城	O
門	O
を	O
開	O
放	O
し	O
、	O
守	O
備	O
兵	O
を	O
降	O
ろ	O
し	O
て	O
城	O
内	O
を	O
静	O
め	O
さ	O
せ	O
、	O
人	O
や	O
鶏	O
・	O
犬	O
の	O
往	O
来	O
を	O
禁	O
じ	O
た	O
。	O
陳	O
の	O
軍	O
勢	O
は	O
城	O
内	O
が	O
無	O
人	O
で	O
は	O
な	O
い	O
か	O
と	O
考	O
え	O
て	O
備	O
え	O
を	O
設	O
け	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
。	O
祖	O
珽	O
が	O
兵	O
に	O
叫	O
ば	O
せ	O
鼓	O
を	O
響	O
か	O
せ	O
た	O
と	O
こ	O
ろ	O
、	O
陳	O
の	O
軍	O
勢	O
は	O
驚	O
い	O
て	O
遁	O
走	O
し	O
た	O
。	O

:	O
#	O
演	O
#	O
-	O
#	O
松	B-PER
尾	I-PER
ス	I-PER
ズ	I-PER
キ	I-PER

#	O
高	B-LOC
知	I-LOC
県	I-LOC
高	B-LOC
知	I-LOC
市	I-LOC
本	O
町	O
三	O
丁	O
目	O
2	O
番	O
1	O
5	O
号	O

大	B-PER
徹	I-PER
忠	I-PER
晃	I-PER
#	O
-	O
#	O
ダ	O
ダ	O
ダ	O
ダ	O
大	O
徹	O
大	O
徹	O
#	O
ダ	O
ダ	O
ダ	O
ダ	O
大	O
徹	O
#	O
大	O
徹	O
大	O
徹	O
#	O
『	O
頑	O
張	O
っ	O
て	O
ね	O
』	O
『	O
大	O
徹	O
で	O
す	O
』	O

ヤ	B-LOC
ボ	I-LOC
ク	I-LOC
の	I-LOC
奔	I-LOC
流	I-LOC
の	I-LOC
谷	I-LOC

#	O
国	B-ORG
分	I-ORG
寺	I-ORG
駅	I-ORG
南	O
口	O
→	O
東	O
元	O
町	O
→	O
新	O
町	O
三	O
丁	O
目	O
→	O
長	O
谷	O
戸	O
橋	O
→	O
国	O
分	O
寺	O
駅	O
南	O
口	O

#	O
エ	B-ORG
ウ	I-ORG
ス	I-ORG
カ	I-ORG
ル	I-ORG
テ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
エ	B-ORG
ウ	I-ORG
ス	I-ORG
カ	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG

1	O
9	O
8	O
8	O
年	O
#	O
マ	B-LOC
カ	I-LOC
ル	I-LOC
ー	I-LOC
（	O
単	O
独	O
登	O
頂	O
）	O

関	B-PER
俊	I-PER
彦	I-PER
：	O
真	O
岡	O
市	O
（	O
宮	B-LOC
城	I-LOC
県	I-LOC
仙	B-LOC
台	I-LOC
市	I-LOC
出	O
生	O
）	O

#	O
フ	B-ORG
ィ	I-ORG
ラ	I-ORG
デ	I-ORG
ル	I-ORG
フ	B-ORG
ィ	I-ORG
ア	I-ORG
・	I-ORG
フ	B-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
ヤ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG

#	O
八	B-LOC
雲	I-LOC
町	I-LOC

南	B-LOC
青	I-LOC
山	I-LOC
#	O
-	O
#	O
誠	O
人	O
と	O
み	O
ゆ	O
き	O
が	O
行	O
っ	O
た	O
ウ	O
ェ	O
デ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
展	O
会	O
場	O
。	O

グ	B-LOC
ア	I-LOC
ル	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ア	I-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC
ジ	I-LOC
ャ	I-LOC
#	O
(	O
C	O
B	O
)	O
#	O
-	O
#	O
北	O

#	O
ナ	B-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ナ	B-ORG
ル	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
週	O
間	O
M	O
V	O
P	O
#	O
1	O
回	O

平	B-PER
沼	I-PER
騏	I-PER
一	I-PER
郎	I-PER

#	O
平	B-PER
原	I-PER
綾	I-PER
香	I-PER
#	O

;	O
#	O
日	B-ORG
光	I-ORG
宇	I-ORG
都	I-ORG
宮	I-ORG
道	I-ORG
路	I-ORG

:	O
町	B-LOC
田	I-LOC
市	I-LOC

ア	B-LOC
ザ	I-LOC
ド	I-LOC
・	I-LOC
カ	I-LOC
シ	I-LOC
ミ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC

#	O
ミ	B-LOC
ズ	I-LOC
ー	I-LOC
リ	I-LOC
州	I-LOC
セ	B-LOC
ン	I-LOC
ト	I-LOC
ル	I-LOC
イ	I-LOC
ス	I-LOC
ブ	B-ORG
ッ	I-ORG
シ	I-ORG
ュ	I-ORG
・	I-ORG
ス	I-ORG
タ	I-ORG
ジ	I-ORG
ア	I-ORG
ム	I-ORG

#	O
ジ	B-ORG
ェ	I-ORG
フ	I-ORG
ユ	I-ORG
ナ	I-ORG
イ	I-ORG
テ	I-ORG
ッ	I-ORG
ド	I-ORG
市	I-ORG
原	I-ORG
・	I-ORG
千	I-ORG
葉	I-ORG
U	O
-	O
1	O
8	O
#	O
コ	O
ー	O
チ	O
#	O

:	O
#	O
第	O
3	O
4	O
話	O
で	O
、	O
京	O
都	O
で	O
の	O
ザ	O
・	O
ホ	O
ー	O
ル	O
消	O
滅	O
任	O
務	O
を	O
成	O
功	O
さ	O
せ	O
た	O
も	O
の	O
の	O
フ	O
ォ	O
ー	O
ゼ	O
に	O
敗	O
れ	O
た	O
こ	O
と	O
で	O
ダ	O
ー	O
ク	O
ネ	O
ビ	O
ュ	O
ラ	O
送	O
り	O
に	O
さ	O
れ	O
そ	O
う	O
に	O
な	O
る	O
が	O
、	O
そ	O
の	O
際	O
の	O
極	O
限	O
の	O
恐	O
怖	O
心	O
に	O
よ	O
り	O
「	O
超	O
新	O
星	O
」	O
が	O
覚	O
醒	O
、	O
他	O
人	O
の	O
星	O
の	O
運	O
命	O
を	O
見	O
る	O
「	O
'	O
'	O
'	O
ラ	B-ORG
プ	I-ORG
ラ	B-ORG
ス	I-ORG
の	I-ORG
瞳	I-ORG
'	O
'	O
'	O
」	O
を	O
会	O
得	O
し	O
た	O
こ	O
と	O
で	O
処	O
分	O
保	O
留	O
と	O
な	O
り	O
、	O
翌	O
話	O
か	O
ら	O
早	O
速	O
、	O
今	O
ま	O
で	O
滞	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
は	O
ず	O
の	O
ホ	O
ロ	O
ス	O
コ	O
ー	O
プ	O
ス	O
の	O
覚	O
醒	O
を	O
い	O
と	O
も	O
容	O
易	O
く	O
成	O
し	O
遂	O
げ	O
る	O
と	O
い	O
う	O
成	O
果	O
を	O
見	O
せ	O
、	O
同	O
時	O
に	O
自	O
己	O
過	O
信	O
や	O
傲	O
慢	O
さ	O
を	O
ま	O
す	O
ま	O
す	O
増	O
長	O
さ	O
せ	O
た	O
為	O
、	O
立	O
神	O
か	O
ら	O
時	O
折	O
そ	O
の	O
こ	O
と	O
を	O
踏	O
ま	O
え	O
た	O
皮	O
肉	O
や	O
嫌	O
味	O
を	O
吐	O
か	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
一	O
方	O
で	O
、	O
古	O
参	O
で	O
あ	O
り	O
な	O
が	O
ら	O
我	O
望	O
の	O
目	O
的	O
や	O
コ	O
ア	O
ス	O
イ	O
ッ	O
チ	O
の	O
存	O
在	O
、	O
ヴ	O
ァ	O
ル	O
ゴ	O
の	O
素	O
性	O
お	O
よ	O
び	O
変	O
身	O
者	O
で	O
あ	O
る	O
江	O
本	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
は	O
一	O
切	O
知	O
ら	O
さ	O
れ	O
て	O
お	O
ら	O
ず	O
、	O
我	O
望	O
に	O
た	O
び	O
た	O
び	O
疑	O
念	O
を	O
抱	O
く	O
よ	O
う	O
に	O
な	O
る	O
。	O

#	O
長	O
野	O
地	O
域	O
事	O
務	O
所	O
None	O
担	O
当	O
地	O
区	O
：	O
長	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
、	O
須	B-LOC
坂	I-LOC
市	I-LOC
、	O
中	B-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
、	O
飯	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
、	O
千	B-LOC
曲	I-LOC
市	I-LOC
、	O
飯	B-LOC
綱	I-LOC
町	I-LOC
、	O
信	B-LOC
濃	I-LOC
町	I-LOC
、	O
小	B-LOC
川	I-LOC
村	I-LOC
、	O
小	B-LOC
布	I-LOC
施	I-LOC
町	I-LOC
、	O
山	B-LOC
ノ	I-LOC
内	I-LOC
町	I-LOC
、	O
高	B-LOC
山	I-LOC
村	I-LOC
、	O
栄	B-LOC
村	I-LOC
、	O
木	B-LOC
島	I-LOC
平	I-LOC
村	I-LOC
、	O
野	B-LOC
沢	I-LOC
温	I-LOC
泉	I-LOC
村	I-LOC

#	O
パ	B-PER
ウ	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ク	I-PER
レ	I-PER
ー	I-PER
「	O
子	O
供	O
と	O
伯	O
母	O
」	O

#	O
ジ	B-LOC
ュ	I-LOC
ネ	I-LOC
ー	I-LOC
ヴ	I-LOC

#	O
東	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG

若	B-LOC
林	I-LOC
区	I-LOC

建	B-ORG
仁	I-ORG
寺	I-ORG

#	O
リ	B-ORG
ビ	I-ORG
ア	I-ORG
飛	I-ORG
行	I-ORG
禁	I-ORG
止	I-ORG
空	I-ORG
域	I-ORG
、	O
第	O
三	O
次	O
バ	O
ー	O
バ	O
リ	O
戦	O
争	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
も	O
あ	O
る	O

#	O
神	B-ORG
戸	I-ORG
製	I-ORG
鋼	I-ORG
所	I-ORG
（	O
業	O
務	O
用	O
空	O
調	O
）	O

#	O
第	O
7	O
2	O
回	O
#	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
6	O
月	O
3	O
日	O
#	O
岩	B-PER
城	I-PER
滉	I-PER
一	I-PER

熊	B-LOC
本	I-LOC
県	I-LOC

ト	B-PER
マ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ホ	I-PER
ッ	I-PER
ブ	I-PER
ズ	I-PER
著	O
、	O
永	O
井	O
道	O
雄	O
、	O
宗	O
方	O
邦	O
義	O
訳	O
『	O
世	O
界	O
の	O
名	O
著	O
2	O
3	O
#	O
リ	O
ヴ	O
ァ	O
イ	O
ア	O
サ	O
ン	O
』	O
中	O
央	O
公	O
論	O
社	O
、	O
昭	O
和	O
4	O
6	O
年	O

;	O
#	O
福	B-ORG
岡	I-ORG
ソ	I-ORG
フ	I-ORG
ト	I-ORG
バ	I-ORG
ン	I-ORG
ク	I-ORG
ホ	I-ORG
ー	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG

:	O
#	O
声	O
：	O
平	B-PER
野	I-PER
綾	I-PER

#	O
ビ	B-LOC
ル	I-LOC
バ	I-LOC
オ	I-LOC
、	O
ス	B-LOC
ペ	I-LOC
イ	I-LOC
ン	I-LOC

#	O
日	B-ORG
蓮	I-ORG
宗	I-ORG
#	O

:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
山	B-PER
崎	I-PER
和	I-PER
佳	I-PER
奈	I-PER

#	O
第	B-ORG
一	I-ORG
工	I-ORG
業	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

#	O
川	B-PER
口	I-PER
信	I-PER
男	I-PER

#	O
弘	B-PER
田	I-PER
佳	I-PER
孝	I-PER

#	O
廃	B-ORG
駅	I-ORG

#	O
『	O
花	O
と	O
鳥	O
た	O
ち	O
の	O
パ	O
ラ	O
ダ	O
イ	O
ス	O
#	O
—	O
#	O
江	O
戸	O
時	O
代	O
長	O
崎	O
派	O
の	O
花	O
鳥	O
画	O
#	O
—	O
』	O
#	O
神	B-ORG
戸	I-ORG
市	I-ORG
立	I-ORG
博	I-ORG
物	I-ORG
館	I-ORG
、	O
1	O
9	O
9	O
3	O
年	O

柏	B-LOC
原	I-LOC
市	I-LOC

#	O
マ	B-ORG
ク	I-ORG
ロ	I-ORG
ス	I-ORG
7	I-ORG
#	O
1	I-ORG
#	O
ロ	I-ORG
ン	I-ORG
ゲ	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
･	I-ORG
ノ	I-ORG
イ	I-ORG
ズ	I-ORG
･	I-ORG
デ	I-ORG
イ	I-ORG
（	O
ジ	O
ョ	O
ー	O
ジ	O
ア	O
、	O
他	O
）	O

ク	O
エ	O
ー	O
ル	O
は	O
男	O
2	O
人	O
（	O
他	O
に	O
マ	O
イ	O
ク	O
）	O
、	O
女	O
2	O
人	O
（	O
ク	O
リ	O
ス	O
と	O
マ	O
ー	O
サ	O
）	O
の	O
4	O
人	O
兄	O
弟	O
の	O
長	O
男	O
と	O
し	O
て	O
こ	O
の	O
世	O
に	O
生	O
を	O
受	O
け	O
て	O
い	O
る	O
。	O
1	O
9	O
7	O
2	O
年	O
1	O
1	O
月	O
、	O
ク	O
エ	O
ー	O
ル	O
は	O
イ	B-LOC
ン	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ア	I-LOC
ナ	I-LOC
ポ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
出	O
身	O
の	O
マ	B-PER
リ	I-PER
リ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
タ	I-PER
ッ	I-PER
カ	I-PER
ー	I-PER
と	O
結	O
婚	O
し	O
、	O
3	O
人	O
の	O
子	O
供	O
（	O
タ	O
ッ	O
カ	O
ー	O
、	O
ベ	B-PER
ン	I-PER
ジ	I-PER
ャ	I-PER
ミ	I-PER
ン	I-PER
、	O
コ	O
リ	O
ン	O
）	O
に	O
恵	O
ま	O
れ	O
た	O
。	O
趣	O
味	O
は	O
ゴ	O
ル	O
フ	O
、	O
テ	O
ニ	O
ス	O
、	O
バ	O
ス	O
ケ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
、	O
乗	O
馬	O
、	O
フ	O
ラ	O
イ	O
・	O
フ	O
ィ	O
ッ	O
シ	O
ン	O
グ	O
、	O
読	O
書	O
な	O
ど	O
多	O
彩	O
に	O
わ	O
た	O
り	O
、	O
と	O
り	O
わ	O
け	O
子	O
供	O
達	O
が	O
団	O
体	O
競	O
技	O
に	O
参	O
加	O
す	O
る	O
の	O
を	O
見	O
る	O
の	O
を	O
何	O
よ	O
り	O
の	O
楽	O
し	O
み	O
と	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O
ク	O
エ	O
ー	O
ル	O
（	O
Q	O
u	O
a	O
y	O
l	O
e	O
）	O
は	O
そ	O
の	O
姓	O
か	O
ら	O
分	O
か	O
る	O
よ	O
う	O
に	O
マ	B-LOC
ン	I-LOC
島	I-LOC
出	O
身	O
者	O
の	O
子	O
孫	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

#	O
ハ	O
ロ	O
プ	O
ロ	O
研	O
修	O
生	O
#	O
発	O
表	O
会	O
#	O
2	O
0	O
1	O
5	O
#	O
～	O
春	O
の	O
公	O
開	O
実	O
力	O
診	O
断	O
テ	O
ス	O
ト	O
～	O
（	O
2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
5	O
月	O
4	O
日	O
、	O
中	B-ORG
野	I-ORG
サ	I-ORG
ン	I-ORG
プ	I-ORG
ラ	I-ORG
ザ	I-ORG
）	O

'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
#	O
'	O
'	O
'	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
合	I-LOC
衆	I-LOC
国	I-LOC
'	O
'	O
'	O
（	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
/	O
亜	O
米	O
利	O
加	O
/	O
米	O
国	O
/	O
米	O
/	O
合	O
衆	O
国	O
）	O

#	O
佐	B-PER
野	I-PER
史	I-PER
郎	I-PER

#	O
オ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
ラ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
（	O
刑	O
）	O
、	O
ニ	B-LOC
ュ	I-LOC
ー	I-LOC
ジ	I-LOC
ー	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
（	O
刑	O
・	O
[	O
民	O
]	O
）	O
、	O
ス	B-LOC
リ	I-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
カ	I-LOC
（	O
刑	O
）	O
、	O
ト	B-LOC
ン	I-LOC
ガ	I-LOC
（	O
刑	O
・	O
[	O
民	O
]	O
）	O
、	O
ク	B-LOC
ッ	I-LOC
ク	B-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
（	O
刑	O
）	O
、	O
マ	B-LOC
ー	I-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
ル	I-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
（	O
刑	O
）	O
、	O
ア	B-LOC
メ	I-LOC
リ	I-LOC
カ	I-LOC
領	I-LOC
サ	I-LOC
モ	I-LOC
ア	B-LOC
（	O
刑	O
）	O
、	O
グ	B-LOC
ア	I-LOC
ム	I-LOC
（	O
刑	O
・	O
民	O
）	O
、	O
北	B-LOC
マ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
ナ	I-LOC
諸	I-LOC
島	I-LOC
（	O
刑	O
・	O
民	O
）	O

ヴ	B-LOC
ァ	I-LOC
ー	I-LOC
サ	I-LOC
州	I-LOC

#	O
大	O
阪	O
支	O
店	O
（	O
大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
大	B-LOC
阪	I-LOC
市	I-LOC
東	B-LOC
成	I-LOC
区	I-LOC
）	O

#	O
ブ	B-ORG
リ	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
ッ	I-ORG
シ	I-ORG
ュ	I-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
イ	I-ORG
リ	I-ORG
ッ	I-ORG
シ	I-ORG
ュ	I-ORG
・	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
オ	I-ORG
ン	I-ORG
ズ	I-ORG

#	O
石	B-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
輪	B-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
大	O
沢	O
町	O

'	O
'	O
'	O
F	B-ORG
A	I-ORG
I	I-ORG
R	I-ORG
#	O
W	I-ORG
A	I-ORG
R	I-ORG
N	I-ORG
I	I-ORG
N	I-ORG
G	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
1	O
9	O
9	O
2	O
）	O

9	O
1	O
1	O
7	O
4	O
#	O
-	O
#	O
シ	B-LOC
ュ	I-LOC
パ	I-LOC
ル	I-LOC
ト	I-LOC
#	O
(	O
S	O
p	O
a	O
l	O
t	O
)	O

よ	O
み	O
う	O
り	O
テ	O
レ	O
ビ	O
手	B-ORG
塚	I-ORG
プ	I-ORG
ロ	I-ORG
ダ	I-ORG
ク	I-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ン	I-ORG

堀	B-PER
井	I-PER
雄	I-PER
二	I-PER
#	O
ボ	O
ス	O
モ	O
ン	O
ス	O
タ	O
ー	O
「	O
ト	O
ン	O
テ	O
ン	O
カ	O
ン	O
」	O

#	O
熊	B-LOC
本	I-LOC
市	I-LOC
中	B-PER
央	I-PER
区	I-PER
世	O
安	O
町	O
7	O
番	O
地	O
（	O
〒	O
8	O
6	O
0	O
-	O
8	O
5	O
2	O
2	O
）	O

;	O
#	O
凶	O
悪	O
乙	O
女	O
・	O
松	B-PER
永	I-PER
久	I-PER
秀	I-PER

翌	O
日	O
、	O
売	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
く	O
ヴ	O
ァ	O
リ	O
ニ	O
ア	O
の	O
姿	O
を	O
目	O
撃	O
し	O
た	O
ス	O
パ	O
ル	O
タ	O
カ	O
ス	O
は	O
、	O
怒	O
り	O
に	O
ま	O
か	O
せ	O
て	O
マ	O
ー	O
セ	O
ラ	O
ス	O
に	O
襲	O
い	O
掛	O
か	O
り	O
、	O
他	O
の	O
剣	O
闘	O
士	O
と	O
協	O
力	O
し	O
て	O
マ	O
ー	O
セ	O
ラ	O
ス	O
と	O
衛	O
兵	O
を	O
殺	O
害	O
し	O
た	O
。	O
そ	O
の	O
勢	O
い	O
の	O
ま	O
ま	O
剣	O
闘	O
士	O
達	O
は	O
養	O
成	O
所	O
を	O
制	O
圧	O
。	O
や	O
が	O
て	O
ヴ	B-LOC
ェ	I-LOC
ス	I-LOC
ヴ	B-LOC
ィ	I-LOC
オ	I-LOC
山	O
中	O
に	O
立	O
て	O
こ	O
も	O
っ	O
て	O
、	O
他	O
の	O
奴	O
隷	O
達	O
を	O
仲	O
間	O
に	O
加	O
え	O
て	O
そ	O
の	O
数	O
は	O
急	O
速	O
に	O
膨	O
れ	O
上	O
が	O
っ	O
た	O
。	O
そ	O
の	O
中	O
に	O
ロ	O
ー	O
マ	O
に	O
向	O
か	O
う	O
途	O
中	O
で	O
逃	O
げ	O
出	O
し	O
た	O
ヴ	O
ァ	O
リ	O
ニ	O
ア	O
も	O
お	O
り	O
、	O
ス	O
パ	O
ル	O
タ	O
カ	O
ス	O
と	O
結	O
ば	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
石	B-PER
川	I-PER
智	I-PER
晶	I-PER
#	O
-	O
#	O
ほ	O
ぼ	O
全	O
楽	O
曲	O
の	O
編	O
曲	O
#	O

#	O
初	O
登	O
板	O
で	O
対	O
戦	O
し	O
た	O
第	O
一	O
打	O
者	O
に	O
被	O
本	O
塁	O
打	O
：	O
「	O
初	O
登	O
板	O
」	O
の	O
項	O
を	O
参	O
照	O
、	O
1	O
回	O
表	O
無	O
死	O
に	O
浅	B-PER
村	I-PER
栄	I-PER
斗	I-PER
に	O
左	O
越	O
先	O
頭	O
打	O
者	O
本	O
塁	O
打	O
None	O
※	O
史	O
上	O
6	O
3	O
人	O
目	O
（	O
セ	O
・	O
リ	O
ー	O
グ	O
2	O
5	O
人	O
目	O
）	O

:	O
福	B-LOC
岡	I-LOC
県	I-LOC
の	O
『	O
糸	B-LOC
島	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
大	B-ORG
野	I-ORG
城	I-ORG
市	I-ORG
』	O
『	O
春	B-LOC
日	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
糟	B-LOC
屋	I-LOC
郡	I-LOC
』	O
『	O
古	B-LOC
賀	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
太	B-LOC
宰	I-LOC
府	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
筑	B-LOC
紫	I-LOC
郡	I-LOC
』	O
『	O
筑	B-LOC
紫	I-LOC
野	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
福	B-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
福	B-LOC
津	I-LOC
市	I-LOC
』	O
『	O
宗	B-LOC
像	I-LOC
市	I-LOC
』	O
。	O

:	O
#	O
陸	O
奥	O
国	O
牡	B-LOC
鹿	I-LOC
郡	I-LOC
大	O
領	O
。	O

ド	B-ORG
イ	I-ORG
ツ	I-ORG
の	I-ORG
ボ	I-ORG
ー	I-ORG
ド	B-ORG
ゲ	I-ORG
ー	I-ORG
ム	I-ORG

実	O
施	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
は	O
上	O
記	O
の	O
通	O
り	O
阪	O
急	O
と	O
同	O
時	O
に	O
発	O
表	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
阪	B-ORG
神	I-ORG
電	I-ORG
気	I-ORG
鉄	I-ORG
道	I-ORG
（	O
阪	O
神	O
）	O
で	O
は	O
、	O
2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
4	O
月	O
に	O
導	O
入	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
路	O
線	O
記	O
号	O
は	O
「	O
'	O
'	O
'	O
H	O
'	O
'	O
'	O
a	O
n	O
'	O
'	O
'	O
S	O
'	O
'	O
'	O
h	O
i	O
n	O
」	O
か	O
ら	O
「	O
'	O
'	O
'	O
H	O
S	O
'	O
'	O
'	O
」	O
と	O
な	O
る	O
。	O
ま	O
た	O
、	O
阪	O
急	O
と	O
異	O
な	O
り	O
記	O
号	O
部	O
と	O
番	O
号	O
部	O
の	O
間	O
は	O
ハ	O
イ	O
フ	O
ン	O
が	O
な	O
く	O
、	O
東	O
武	O
と	O
同	O
様	O
に	O
路	O
線	O
毎	O
に	O
番	O
台	O
区	O
分	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
（	O
本	O
線	O
・	O
神	O
戸	O
高	O
速	O
線	O
は	O
連	O
番	O
）	O
。	O
な	O
お	O
、	O
他	O
事	O
業	O
者	O
管	O
理	O
の	O
共	O
同	O
使	O
用	O
駅	O
で	O
あ	O
る	O
西	B-ORG
代	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
山	B-ORG
陽	I-ORG
電	I-ORG
鉄	I-ORG
）	O
・	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
難	I-ORG
波	I-ORG
駅	I-ORG
（	O
近	B-ORG
鉄	I-ORG
難	I-ORG
波	I-ORG
線	I-ORG
）	O
に	O
つ	O
い	O
て	O
は	O
発	O
表	O
時	O
点	O
で	O
協	O
議	O
中	O
と	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
こ	O
の	O
う	O
ち	O
山	O
陽	O
電	O
鉄	O
と	O
の	O
共	O
同	O
使	O
用	O
駅	O
で	O
あ	O
る	O
西	O
代	O
駅	O
に	O
関	O
し	O
て	O
は	O
、	O
山	O
陽	O
電	O
鉄	O
の	O
駅	O
ナ	O
ン	O
バ	O
リ	O
ン	O
グ	O
導	O
入	O
に	O
伴	O
い	O
阪	O
神	O
・	O
山	O
陽	O
両	O
社	O
の	O
駅	O
ナ	O
ン	O
バ	O
リ	O
ン	O
グ	O
を	O
与	O
え	O
る	O
こ	O
と	O
と	O
な	O
っ	O
た	O
。	O
ま	O
た	O
、	O
大	O
阪	O
難	O
波	O
駅	O
も	O
導	O
入	O
当	O
初	O
は	O
阪	O
神	O
側	O
の	O
駅	O
ナ	O
ン	O
バ	O
リ	O
ン	O
グ	O
の	O
み	O
が	O
付	O
与	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
8	O
月	O
に	O
近	O
鉄	O
の	O
駅	O
ナ	O
ン	O
バ	O
リ	O
ン	O
グ	O
導	O
入	O
に	O
伴	O
い	O
、	O
近	O
鉄	O
側	O
の	O
駅	O
ナ	O
ン	O
バ	O
リ	O
ン	O
グ	O
も	O
付	O
与	O
さ	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

#	O
少	O
年	O
プ	O
ロ	O
レ	O
ス	O
王	O
#	O
鉄	O
腕	O
リ	O
キ	O
ヤ	O
（	O
絵	O
：	O
吉	B-PER
田	I-PER
竜	I-PER
夫	I-PER
）	O

Y	B-PER
O	I-PER
S	I-PER
H	I-PER
I	I-PER
K	I-PER
A	I-PER
#	O
/	O
#	O
y	O
o	O
u	O
&	O
m	O
e	O
#	O
N	O
i	O
c	O
e	O
#	O
D	O
r	O
e	O
a	O
m	O
s	O
#	O
M	O
i	O
x	O
（	O
2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
）	O
#	O

#	O
ア	B-ORG
ヴ	I-ORG
ァ	I-ORG
イ	I-ORG

T	O
E	O
E	O
]	O
]	O
」	O
（	O
T	O
E	O
E	O
&	O
二	O
宮	O
愛	O
）	O
「	O
バ	B-ORG
レ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
・	I-ORG
キ	I-ORG
ッ	I-ORG
ス	I-ORG
／	O
国	B-PER
生	I-PER
さ	I-PER
ゆ	I-PER
り	I-PER
」	O
（	O
女	O
性	O
U	O
T	O
A	O
G	O
E	O
ア	O
ー	O
テ	O
ィ	O
ス	O
ト	O
全	O
員	O
）	O

青	B-ORG
二	I-ORG
プ	I-ORG
ロ	I-ORG
ダ	I-ORG
ク	I-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ン	I-ORG

#	O
ブ	O
ス	O
の	O
瞳	O
に	O
恋	O
し	O
て	O
る	O
#	O
恋	O
の	O
軌	O
跡	O
、	O
愛	O
の	O
未	O
来	O
ス	O
ペ	O
シ	O
ャ	O
ル	O
〜	O
初	O
め	O
て	O
の	O
ク	O
リ	O
ス	O
マ	O
ス	O
・	O
エ	B-PER
ビ	I-PER
ち	I-PER
ゃ	I-PER
ん	I-PER
の	O
逆	O
襲	O
〜	O
（	O
2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
1	O
2	O
月	O
2	O
6	O
日	O
）	O

#	O
星	B-ORG
獣	I-ORG
戦	I-ORG
隊	I-ORG
ギ	I-ORG
ン	I-ORG
ガ	I-ORG
マ	I-ORG
ン	I-ORG
（	O
イ	O
リ	O
エ	O
ス	O
魔	O
人	O
族	O
デ	O
ス	O
フ	O
ィ	O
ア	O
ス	O
の	O
声	O
）	O

●	O
T	O
I	O
M	O
E	O
#	O
M	O
A	O
C	O
H	O
I	O
N	O
E	O
／	O
D	B-ORG
o	I-ORG
#	O
A	I-ORG
s	I-ORG
#	O
I	I-ORG
n	I-ORG
f	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
i	I-ORG
t	I-ORG
y	I-ORG

#	O
鹿	B-LOC
児	I-LOC
島	I-LOC
湾	I-LOC

'	O
'	O
'	O
ス	B-ORG
タ	I-ORG
ン	I-ORG
ダ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
リ	I-ORG
エ	I-ORG
ー	I-ORG
ジ	I-ORG
ュ	I-ORG
'	O
'	O
'	O
#	O
#	O

!	O
2	O
1	O
号	O
）	O
や	O
柏	B-PER
木	I-PER
由	I-PER
紀	I-PER
（	O
A	B-ORG
K	I-ORG
B	I-ORG
4	I-ORG
8	I-ORG
兼	O
N	B-ORG
M	I-ORG
B	I-ORG
4	I-ORG
8	I-ORG
）	O
ら	O
と	O
と	O
も	O
に	O
「	O
ワ	O
タ	O
ナ	O
ベ	O
ガ	O
ー	O
ル	O
ズ	O
」	O
を	O
結	O
成	O
。	O

医	O
療	O
用	O
は	O
エ	B-ORG
ー	I-ORG
ザ	I-ORG
イ	I-ORG
株	O
式	O
会	O
社	O
が	O
販	O
売	O
し	O
て	O
い	O
る	O
（	O
2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
6	O
月	O
ま	O
で	O
は	O
ブ	B-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
マ	I-ORG
イ	I-ORG
ヤ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
株	O
式	O
会	O
社	O
が	O
販	O
売	O
し	O
て	O
い	O
た	O
）	O
。	O

:	O
ミ	O
リ	O
タ	O
リ	O
ー	O
好	O
き	O
で	O
恰	O
幅	O
の	O
い	O
い	O
体	O
格	O
を	O
し	O
た	O
レ	O
ス	O
ラ	O
ー	O
。	O
モ	O
チ	O
ー	O
フ	O
は	O
ダ	B-PER
イ	I-PER
ナ	I-PER
マ	I-PER
イ	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
関	I-PER
西	I-PER
。	O
得	O
意	O
技	O
は	O
ス	O
プ	O
ラ	O
ッ	O
シ	O
ュ	O
マ	O
ウ	O
ン	O
テ	O
ン	O
。	O

#	O
長	B-LOC
与	I-LOC
町	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ダ	B-PER
マ	I-PER
ス	I-PER
コ	I-PER
の	I-PER
イ	I-PER
オ	I-PER
ア	I-PER
ン	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
カ	B-LOC
ポ	I-LOC
ッ	I-LOC
ク	I-LOC

:	O
#	O
'	O
'	O
'	O
ハ	B-LOC
マ	I-LOC
グ	I-LOC
リ	I-LOC
'	O
'	O
'	O

#	O
川	B-PER
上	I-PER
と	I-PER
も	I-PER
子	I-PER
（	O
声	O
優	O
）	O

テ	B-LOC
ィ	I-LOC
ア	I-LOC
ル	I-LOC
ノ	I-LOC
・	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
・	I-LOC
ソ	I-LOC
プ	I-LOC
ラ	I-LOC
#	O
-	O
#	O
西	O
#	O

;	O
輪	B-LOC
島	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
ゲ	B-PER
ン	I-PER
ナ	I-PER
ジ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ス	I-PER
ト	I-PER
レ	I-PER
カ	I-PER
ロ	I-PER
フ	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
タ	B-ORG
イ	I-ORG
・	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ヴ	I-ORG
ィ	I-ORG
ジ	I-ORG
ョ	I-ORG
ン	I-ORG
1	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
グ	I-ORG
:	O
#	O
1	O
回	O

#	O
ザ	B-ORG
・	I-ORG
ド	I-ORG
リ	I-ORG
フ	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG

#	O
泣	O
き	O
た	O
い	O
と	O
き	O
の	O
ク	O
ス	O
リ	O
2	O
0	O
0	O
8	O
#	O
ポ	O
ン	O
太	O
の	O
話	O
（	O
2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
1	O
2	O
月	O
8	O
日	O
#	O
-	O
#	O
1	O
1	O
日	O
、	O
T	B-ORG
O	I-ORG
K	I-ORG
Y	I-ORG
O	I-ORG
#	O
F	I-ORG
M	I-ORG
）	O
#	O
-	O
#	O
浅	O
田	O
#	O
役	O

#	O
ユ	B-ORG
ー	I-ORG
リ	I-ORG
カ	I-ORG
#	O
〜	I-ORG
事	I-ORG
件	I-ORG
で	I-ORG
す	I-ORG
!	I-ORG
カ	I-ORG
ー	I-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
保	I-ORG
安	I-ORG
官	I-ORG
〜	I-ORG
#	O
'	O
'	O
E	O
u	O
r	O
e	O
k	O
a	O
'	O
'	O
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
6	O
)	O

プ	B-LOC
ラ	I-LOC
ハ	I-LOC

絵	O
の	O
よ	O
う	O
な	O
美	O
し	O
い	O
港	O
や	O
、	O
有	O
名	O
人	O
が	O
古	O
く	O
か	O
ら	O
訪	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
で	O
知	O
ら	O
れ	O
る	O
高	O
級	O
リ	O
ゾ	O
ー	O
ト	O
地	O
で	O
、	O
東	B-LOC
京	I-LOC
デ	I-LOC
ィ	I-LOC
ズ	I-LOC
ニ	I-LOC
ー	I-LOC
シ	I-LOC
ー	I-LOC
の	O
テ	O
ー	O
マ	O
ポ	O
ー	O
ト	O
「	O
メ	B-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ー	I-ORG
ニ	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ハ	I-ORG
ー	I-ORG
バ	I-ORG
ー	I-ORG
」	O
や	O
、	O
ユ	B-ORG
ニ	I-ORG
バ	I-ORG
ー	I-ORG
サ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
オ	I-ORG
ー	I-ORG
ラ	I-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
リ	I-ORG
ゾ	I-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG
に	O
あ	O
る	O
「	O
」	O
の	O
モ	O
デ	O
ル	O
に	O
も	O
な	O
っ	O
た	O
。	O

転	O
送	O
#	O
ダ	B-ORG
ル	I-ORG
ハ	I-ORG
ウ	I-ORG
ジ	I-ORG
ー	I-ORG
伯	I-ORG
爵	I-ORG

#	O
ジ	B-LOC
ャ	I-LOC
ッ	I-LOC
ク	I-LOC
郡	I-LOC
#	O
-	O
#	O
西	O

#	O
#	O
ガ	B-PER
ス	I-PER
ト	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
マ	I-PER
ッ	I-PER
ツ	I-PER
ァ	I-PER
カ	I-PER
ー	I-PER
ネ	I-PER

中	B-PER
川	I-PER
雅	I-PER
治	I-PER

渡	B-PER
辺	I-PER
え	I-PER
り	I-PER
子	I-PER
None	O
山	B-LOC
形	I-LOC
県	I-LOC
山	B-LOC
形	I-LOC
市	I-LOC
出	O
身	O

南	B-ORG
海	I-ORG
放	I-ORG
送	I-ORG

#	O
反	O
イ	O
ラ	O
ン	O
政	O
府	O
テ	O
ロ	O
組	O
織	O
（	O
モ	B-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
ー	I-ORG
ヘ	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ー	I-ORG
ネ	I-ORG
・	I-ORG
ハ	I-ORG
ル	I-ORG
グ	I-ORG
）	O
へ	O
の	O
支	O
援	O

滋	B-LOC
賀	I-LOC
県	I-LOC

#	O
周	B-LOC
智	I-LOC
郡	I-LOC
森	B-LOC
町	I-LOC

#	O
グ	O
ラ	O
フ	O
ィ	O
ッ	O
ク	O
ス	O
端	B-ORG
末	I-ORG
#	O
:	O
#	O
D	B-ORG
E	I-ORG
C	I-ORG
#	O
V	O
A	O
X	O
s	O
t	O
a	O
t	O
i	O
o	O
n	O
#	O
1	O
0	O
0	O
、	O
シ	B-ORG
リ	I-ORG
コ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
ラ	I-ORG
フ	I-ORG
ィ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
#	O
I	O
R	O
I	O
S	O
#	O
1	O
0	O
0	O
0	O
#	O
お	O
よ	O
び	O
#	O
1	O
2	O
0	O
0	O

#	O
エ	B-PER
イ	I-PER
ド	I-PER
リ	I-PER
ア	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
レ	I-PER
ス	I-PER
タ	I-PER
ー	I-PER
#	O
-	O
#	O
イ	O
ギ	O
リ	O
ス	O
の	O
俳	O
優	O
。	O

#	O
長	B-PER
島	I-PER
昭	I-PER
久	I-PER

'	O
'	O
'	O
サ	O
ン	O
＝	O
ピ	O
エ	O
ー	O
ル	O
'	O
'	O
'	O
（	O
'	O
'	O
'	O
S	O
a	O
i	O
n	O
t	O
-	O
P	O
i	O
e	O
r	O
r	O
e	O
'	O
'	O
'	O
）	O
は	O
、	O
フ	B-LOC
ラ	I-LOC
ン	I-LOC
ス	I-LOC
領	O
サ	B-LOC
ン	I-LOC
ピ	I-LOC
エ	I-LOC
ー	I-LOC
ル	I-LOC
島	I-LOC
・	I-LOC
ミ	I-LOC
ク	I-LOC
ロ	I-LOC
ン	I-LOC
島	I-LOC
の	O
首	B-LOC
都	I-LOC
で	O
あ	O
る	O
。	O
サ	O
ン	O
ピ	O
エ	O
ー	O
ル	O
島	O
に	O
位	O
置	O
す	O
る	O
。	O
サ	O
ン	O
ピ	O
エ	O
ー	O
ル	O
・	O
ミ	O
ク	O
ロ	O
ン	O
に	O
あ	O
る	O
2	O
つ	O
の	O
コ	B-LOC
ミ	I-LOC
ュ	I-LOC
ー	I-LOC
ン	I-LOC
（	O
も	O
う	O
一	O
つ	O
は	O
ミ	O
ク	O
ロ	O
ン	O
島	O
の	O
）	O
の	O
内	O
の	O
ひ	O
と	O
つ	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

#	O
ヴ	B-LOC
ィ	I-LOC
ー	I-LOC
ツ	I-LOC
ェ	I-LOC
プ	I-LOC
ス	I-LOC
ク	I-LOC
方	O
面	O

羽	B-PER
地	I-PER
登	I-PER
志	I-PER
晃	I-PER

#	O
ベ	B-ORG
ル	I-ORG
サ	I-ORG
イ	I-ORG
ズ	I-ORG
・	I-ORG
パ	I-ORG
ー	I-ORG
ク	I-ORG

#	O
獣	B-ORG
戦	I-ORG
士	I-ORG
ガ	I-ORG
ル	I-ORG
キ	I-ORG
ー	I-ORG
バ	I-ORG
（	O
ガ	O
イ	O
）	O

伊	O
豆	O
清	O
水	O
氏	O
は	O
、	O
伊	B-PER
勢	I-PER
新	I-PER
九	I-PER
郎	I-PER
盛	I-PER
時	I-PER
の	O
家	O
臣	O
と	O
し	O
て	O
伊	B-LOC
豆	I-LOC
国	I-LOC
に	O
下	O
っ	O
た	O
と	O
も	O
、	O
元	O
々	O
伊	O
豆	O
の	O
土	O
豪	O
と	O
も	O
言	O
わ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
そ	O
れ	O
以	O
前	O
の	O
系	O
図	O
は	O
不	O
明	O
。	O

#	O
新	B-ORG
居	I-ORG
関	I-ORG
所	I-ORG

#	O
（	O
仮	O
称	O
）	O
モ	O
ラ	O
ー	O
ジ	O
ュ	O
上	O
河	O
内	O
（	O
栃	B-LOC
木	I-LOC
県	I-LOC
宇	B-LOC
都	I-LOC
宮	I-LOC
市	I-LOC
）	O

ヌ	B-LOC
ー	I-LOC
シ	I-LOC
ャ	I-LOC
テ	I-LOC
ル	I-LOC
,	O
#	O
2	O
0	O
0	O
6	O
.	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
マ	B-LOC
ク	I-LOC
マ	B-LOC
ー	I-LOC
ド	I-LOC
ド	I-LOC
ラ	I-LOC
イ	I-LOC
バ	I-LOC
レ	I-LOC
ー	I-LOC

'	O
'	O
'	O
ス	O
ミ	O
ッ	O
ツ	O
'	O
'	O
'	O
（	O
S	O
m	O
i	O
t	O
s	O
）	O
は	O
、	O
オ	O
ラ	O
ン	O
ダ	O
系	O
の	O
姓	O
。	O
鍛	O
冶	O
屋	O
を	O
意	O
味	O
す	O
る	O
ス	B-LOC
ミ	I-LOC
ッ	I-LOC
ト	I-LOC
の	O
異	O
形	O
で	O
あ	O
る	O
。	O

#	O
宇	B-LOC
部	I-LOC
市	I-LOC

#	O
ハ	B-LOC
ワ	I-LOC
イ	I-LOC
州	I-LOC
#	O

#	O
量	B-LOC
子	I-LOC
光	I-LOC
学	I-LOC

#	O
Λ	B-ORG
u	I-ORG
c	I-ORG
i	I-ORG
f	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
#	O
-	O
#	O
こ	O
の	O
作	O
品	O
よ	O
り	O
派	O
生	O
し	O
た	O
バ	O
ン	O
ド	O
。	O

#	O
'	O
'	O
'	O
A	O
N	O
L	O
'	O
'	O
'	O
#	O
–	O
#	O
A	O
n	O
d	O
u	O
l	O
o	O
#	O
空	O
港	O
#	O
–	O
#	O
A	O
n	O
d	O
u	O
l	O
o	O
、	O
ア	B-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
ラ	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
4	O
月	O
5	O
日	O
、	O
T	O
A	O
J	O
I	O
R	O
I	O
以	O
下	O
元	O
S	O
M	O
A	O
S	O
H	O
所	O
属	O
全	O
選	O
手	O
、	O
レ	O
フ	O
ェ	O
リ	O
ー	O
、	O
練	O
習	O
生	O
と	O
と	O
も	O
に	O
、	O
新	O
団	O
体	O
「	O
W	B-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
t	I-ORG
l	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
g	I-ORG
#	O
N	I-ORG
e	I-ORG
w	I-ORG
#	O
C	I-ORG
l	I-ORG
a	I-ORG
s	I-ORG
s	I-ORG
i	I-ORG
c	I-ORG
」	O
に	O
移	O
籍	O
。	O

全	B-LOC
羅	I-LOC
南	I-LOC
道	I-LOC
霊	B-LOC
岩	I-LOC
で	O
生	O
ま	O
れ	O
た	O
。	O
文	B-ORG
禄	I-ORG
・	I-ORG
慶	I-ORG
長	I-ORG
の	I-ORG
役	I-ORG
で	O
は	O
全	O
羅	O
兵	O
使	O
李	B-PER
福	I-PER
男	I-PER
の	O
旗	O
下	O
で	O
、	O
勇	O
猛	O
を	O
ふ	O
る	O
っ	O
た	O
。	O
1	O
5	O
9	O
7	O
年	O
に	O
武	O
科	O
に	O
合	O
格	O
し	O
、	O
慶	O
尚	O
防	O
禦	O
使	O
の	O
幕	O
下	O
に	O
入	O
り	O
、	O
任	O
期	O
を	O
終	O
え	O
、	O
帰	O
途	O
で	O
日	O
本	O
軍	O
と	O
遭	O
遇	O
し	O
、	O
打	O
ち	O
破	O
る	O
と	O
い	O
う	O
功	O
を	O
挙	O
げ	O
た	O
。	O

#	O
国	B-ORG
道	I-ORG
3	I-ORG
5	I-ORG
3	I-ORG
号	I-ORG
（	O
群	O
馬	O
県	O
桐	B-LOC
生	I-LOC
市	I-LOC
#	O
-	O
#	O
新	O
潟	O
県	O
柏	O
崎	O
市	O
）	O

ベ	B-PER
ネ	I-PER
デ	I-PER
ィ	I-PER
ク	I-PER
ト	I-PER
ゥ	I-PER
ス	I-PER
5	I-PER
世	I-PER
None	O
(	O
9	O
6	O
4	O
)	O

:	O
#	O
声	O
#	O
-	O
#	O
井	B-PER
口	I-PER
裕	I-PER
香	I-PER

#	O
A	B-ORG
P	I-ORG
O	I-ORG
E	I-ORG
L	I-ORG
ニ	I-ORG
コ	I-ORG
シ	I-ORG
ア	I-ORG
#	O

#	O
ヴ	B-PER
ィ	I-PER
ン	I-PER
チ	I-PER
ェ	I-PER
ン	I-PER
ツ	I-PER
ォ	I-PER
・	I-PER
ニ	I-PER
バ	I-PER
リ	I-PER

#	O
ア	B-LOC
ス	I-LOC
ペ	I-LOC
イ	I-LOC
テ	I-LOC
ィ	I-LOC
ア	B-LOC

#	O
ボ	B-PER
リ	I-PER
ス	I-PER
ラ	I-PER
フ	I-PER
・	I-PER
ミ	I-PER
ハ	I-PER
イ	I-PER
ロ	I-PER
フ	I-PER

#	O
1	O
8	O
8	O
8	O
#	O
-	O
#	O
G	B-LOC
a	I-LOC
l	I-LOC
o	I-LOC
p	I-LOC
i	I-LOC
n	I-LOC

#	O
名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
都	I-ORG
心	I-ORG
環	I-ORG
状	I-ORG
線	I-ORG

#	O
#	O
カ	B-LOC
ル	I-LOC
ロ	I-LOC
ヴ	I-LOC
ォ	I-LOC
、	O
ブ	B-LOC
ル	I-LOC
ガ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
#	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
名	B-ORG
探	I-ORG
偵	I-ORG
コ	I-ORG
ナ	I-ORG
ン	I-ORG
#	O
1	I-ORG
1	I-ORG
人	I-ORG
目	I-ORG
の	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
ラ	I-ORG
イ	I-ORG
カ	I-ORG
ー	I-ORG

#	O
泉	B-LOC
南	I-LOC
市	I-LOC

#	O
横	B-LOC
浜	I-LOC
赤	I-LOC
レ	I-LOC
ン	I-LOC
ガ	I-LOC
倉	I-LOC
庫	I-LOC
（	O
神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
県	I-LOC
横	B-LOC
浜	I-LOC
市	I-LOC
中	B-LOC
区	I-LOC
）	O

#	O
キ	B-LOC
ロ	I-LOC
ヴ	I-LOC
ォ	I-LOC
フ	I-LOC
ラ	I-LOC
ー	I-LOC
ド	I-LOC
#	O

#	O
ネ	B-ORG
ギ	I-ORG
が	O
好	O
き	O
で	O
、	O
自	O
身	O
の	O
ユ	O
ニ	O
ッ	O
ト	O
曲	O
「	O
く	O
る	O
く	O
る	O
ぱ	O
ー	O
」	O
で	O
は	O
主	O
に	O
ネ	O
ギ	O
を	O
持	O
っ	O
て	O
踊	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
プ	O
ラ	O
イ	O
ベ	O
ー	O
ト	O
で	O
は	O
「	O
み	O
ね	O
ぎ	O
し	O
」	O
と	O
名	O
付	O
け	O
た	O
ネ	O
ギ	O
を	O
育	O
て	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
枯	O
れ	O
て	O
し	O
ま	O
い	O
、	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
4	O
月	O
2	O
0	O
日	O
よ	O
り	O
再	O
度	O
ネ	O
ギ	O
の	O
栽	O
培	O
に	O
チ	O
ャ	O
レ	O
ン	O
ジ	O
し	O
収	O
穫	O
に	O
成	O
功	O
。	O

=	O
=	O
=	O
ト	B-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
=	O
=	O
=	O

#	O
#	O
リ	B-LOC
ト	I-LOC
ア	I-LOC
ニ	I-LOC
ア	I-LOC

マ	B-PER
イ	I-PER
ク	I-PER
・	I-PER
カ	I-PER
ー	I-PER
シ	I-PER
ュ	I-PER
ナ	I-PER
ー	I-PER
#	O
(	O
M	O
i	O
k	O
e	O
#	O
K	O
i	O
r	O
c	O
h	O
n	O
e	O
r	O
)	O
#	O
-	O
#	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
の	O
プ	O
ロ	O
レ	O
ス	O
ラ	O
ー	O
。	O

土	B-PER
井	I-PER
美	I-PER
加	I-PER
、	O
原	B-PER
え	I-PER
り	I-PER
こ	I-PER
、	O
龍	B-PER
田	I-PER
直	I-PER
樹	I-PER

#	O
ク	B-LOC
ル	I-LOC
ビ	I-LOC
ン	I-LOC
県	I-LOC

起	B-PER
爆	I-PER
薬	I-PER
#	O
(	O
P	O
y	O
r	O
o	O
t	O
e	O
c	O
h	O
n	O
i	O
c	O
#	O
i	O
n	O
i	O
t	O
i	O
a	O
t	O
o	O
r	O
)	O

神	B-LOC
島	I-LOC
#	O
(	I-LOC
三	I-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC
)	I-LOC

#	O
ブ	B-PER
ル	I-PER
ー	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ベ	I-PER
レ	I-PER
ス	I-PER
フ	I-PER
ォ	I-PER
ー	I-PER
ド	I-PER
#	O

#	O
帰	B-ORG
宅	I-ORG
部	I-ORG
活	I-ORG
動	I-ORG
記	I-ORG
録	I-ORG
（	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
、	O
シ	O
リ	O
ー	O
ズ	O
構	O
成	O
・	O
脚	O
本	O
）	O

#	O
モ	B-LOC
ス	I-LOC
ク	I-LOC
ワ	I-LOC

#	O
ク	B-PER
リ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
ロ	I-PER
ッ	I-PER
ク	B-PER

セ	B-ORG
ブ	I-ORG
ン	I-ORG
&	I-ORG
ア	I-ORG
イ	I-ORG
・	I-ORG
ホ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
デ	I-ORG
ィ	I-ORG
ン	I-ORG
グ	I-ORG
ス	I-ORG
#	O
『	O
J	O
e	O
a	O
n	O
#	O
P	O
a	O
u	O
l	O
#	O
G	O
A	O
U	O
L	O
T	O
I	O
E	O
R	O
#	O
F	O
O	O
R	O
#	O
S	O
E	O
P	O
T	O
#	O
P	O
R	O
E	O
M	O
I	O
È	O
R	O
E	O
S	O
』	O
#	O
C	O
M	O
ソ	O
ン	O
グ	O

源	B-PER
義	I-PER
仲	I-PER
（	O
木	O
曾	O
義	O
仲	O
）	O

月	B-ORG
刊	I-ORG
ド	I-ORG
ラ	I-ORG
ゴ	I-ORG
ン	I-ORG
エ	I-ORG
イ	I-ORG
ジ	I-ORG

#	O
セ	B-ORG
イ	I-ORG
ン	I-ORG
ト	I-ORG
・	I-ORG
ビ	I-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG
ト	I-ORG
#	O
シ	O
リ	O
ー	O
ズ	O
#	O
（	O
白	O
虎	O
の	O
ガ	O
イ	O
）	O

千	O
葉	O
県	O
匝	B-LOC
瑳	I-LOC
市	I-LOC

#	O
『	O
フ	B-ORG
ァ	I-ORG
イ	I-ORG
ヤ	I-ORG
ー	I-ORG
マ	I-ORG
ン	I-ORG
』	O

#	O
本	O
校	O
#	O
-	O
#	O
鈴	B-LOC
鹿	I-LOC
市	I-LOC
、	O
亀	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
、	O
津	O
市	O

窪	B-PER
之	I-PER
内	I-PER
英	I-PER
策	I-PER

#	O
#	O
キ	B-LOC
リ	I-LOC
バ	I-LOC
ス	I-LOC
#	O

ル	B-LOC
ク	I-LOC
セ	I-LOC
ン	I-LOC
ブ	I-LOC
ル	B-LOC
ク	I-LOC
（	O
ポ	O
ル	O
ト	O
ガ	O
ル	O
系	O
が	O
人	O
口	O
の	O
1	O
5	O
%	O
）	O

:	O
#	O
右	O
上	O
に	O
「	O
J	O
O	O
A	O
X	O
-	O
T	O
V	O
」	O
「	O
日	B-ORG
本	I-ORG
テ	I-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
」	O
の	O
字	O
、	O
中	O
央	O
に	O
精	O
工	O
舎	O
の	O
社	O
章	O
と	O
英	O
字	O
ロ	O
ゴ	O
タ	O
イ	O
プ	O
が	O
表	O
示	O
さ	O
れ	O
、	O
「	O
こ	O
ち	O
ら	O
は	O
日	O
本	O
テ	O
レ	O
ビ	O
で	O
ご	O
ざ	O
い	O
ま	O
す	O
」	O
と	O
女	O
性	O
の	O
ナ	O
レ	O
ー	O
シ	O
ョ	O
ン	O
。	O
社	O
章	O
と	O
ロ	O
ゴ	O
が	O
「	O
精	O
工	O
舎	O
の	O
時	O
計	O
」	O
と	O
い	O
う	O
テ	O
ロ	O
ッ	O
プ	O
に	O
変	O
化	O
す	O
る	O
。	O

ト	O
ロ	O
イ	O
ル	O
ス	O
None	O
ジ	B-PER
ェ	I-PER
フ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
チ	I-PER
ョ	I-PER
ー	I-PER
サ	I-PER
ー	I-PER
#	O
国	O
文	O
社	O
、	O
2	O
0	O
0	O
5	O
.	O
1	O
2	O
.	O
ト	O
ロ	O
イ	O
ア	O
叢	O
書	O

エ	O
ス	O
ト	O
ニ	O
ア	O
南	O
部	O
の	O
ポ	B-LOC
ル	I-LOC
ヴ	I-LOC
ァ	I-LOC
県	I-LOC
生	O
ま	O
れ	O
た	O
ネ	O
ル	O
ヴ	O
ァ	O
は	O
、	O
作	O
曲	O
家	O
と	O
な	O
る	O
教	O
育	O
を	O
受	O
け	O
、	O
1	O
9	O
9	O
6	O
年	O
に	O
は	O
「	O
ハ	O
ー	O
モ	O
ニ	O
ー	O
」	O
と	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
C	O
D	O
ア	O
ル	O
バ	O
ム	O
を	O
リ	O
リ	O
ー	O
ス	O
し	O
た	O
。	O
1	O
9	O
9	O
8	O
年	O
、	O
画	O
家	O
に	O
転	O
身	O
。	O
当	O
初	O
は	O
、	O
ア	O
ク	O
リ	O
ル	O
画	O
の	O
手	O
法	O
を	O
用	O
い	O
て	O
独	O
特	O
の	O
画	O
風	O
を	O
発	O
展	O
さ	O
せ	O
、	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
に	O
は	O
ワ	O
イ	O
ド	O
ス	O
ク	O
リ	O
ー	O
ン	O
デ	O
ジ	O
タ	O
ル	O
ボ	O
ー	O
ド	O
と	O
描	O
画	O
の	O
た	O
め	O
の	O
特	O
別	O
な	O
ア	O
ー	O
ト	O
ペ	O
ン	O
を	O
用	O
い	O
始	O
め	O
、	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
に	O
彼	O
は	O
特	O
殊	O
な	O
ア	O
ー	O
ト	O
プ	O
リ	O
ン	O
タ	O
を	O
使	O
用	O
し	O
て	O
、	O
キ	O
ャ	O
ン	O
バ	O
ス	O
に	O
プ	O
リ	O
ン	O
ト	O
す	O
る	O
ジ	O
ク	O
レ	O
ー	O
・	O
グ	O
ラ	O
フ	O
ィ	O
ッ	O
ク	O
ス	O
の	O
作	O
成	O
を	O
開	O
始	O
し	O
た	O
。	O

#	O
ア	B-ORG
ッ	I-ORG
シ	I-ORG
ュ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
バ	I-ORG
ニ	I-ORG
パ	I-ORG
ル	I-ORG
の	I-ORG
図	I-ORG
書	I-ORG
館	I-ORG

:	O
#	O
南	O
京	O
と	O
も	O
呼	O
ば	O
れ	O
る	O
。	O
島	B-LOC
根	I-LOC
県	I-LOC
の	O
天	O
然	O
記	O
念	O
物	O
。	O
丸	O
子	O
型	O
の	O
特	O
徴	O
を	O
よ	O
く	O
残	O
し	O
、	O
背	O
ビ	O
レ	O
が	O
な	O
く	O
頭	O
部	O
の	O
肉	O
瘤	O
は	O
発	O
達	O
し	O
て	O
い	O
な	O
い	O
。	O
色	O
は	O
白	O
勝	O
ち	O
の	O
更	O
紗	O
が	O
よ	O
く	O
、	O
白	O
地	O
に	O
口	O
と	O
各	O
ヒ	O
レ	O
の	O
み	O
が	O
赤	O
い	O
六	O
鱗	O
（	O
ろ	O
く	O
り	O
ん	O
）	O
が	O
よ	O
い	O
と	O
さ	O
れ	O
る	O
。	O
酢	O
な	O
ど	O
で	O
人	O
工	O
的	O
に	O
色	O
を	O
整	O
え	O
て	O
作	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
あ	O
る	O
。	O
尾	O
は	O
四	O
つ	O
尾	O
。	O
あ	O
ま	O
り	O
丈	O
夫	O
で	O
は	O
な	O
く	O
飼	O
育	O
は	O
難	O
し	O
い	O
と	O
い	O
わ	O
れ	O
る	O
。	O

森	B-PER
英	I-PER
介	I-PER

:	O
#	O
星	O
川	O
#	O
智	O
明	O
（	O
同	O
署	O
の	O
刑	O
事	O
）	O
#	O
-	O
#	O
柳	B-PER
憂	I-PER
怜	I-PER

神	B-LOC
奈	I-LOC
川	I-LOC
区	I-LOC

#	O
#	O
電	O
王	O
ペ	O
ー	O
ジ	O
（	O
エ	B-ORG
イ	I-ORG
ベ	I-ORG
ッ	I-ORG
ク	I-ORG
ス	I-ORG
）	O

#	O
武	O
蔵	O
と	O
小	O
次	O
郎	O
（	O
1	O
9	O
5	O
2	O
年	O
、	O
松	B-ORG
竹	I-ORG
）	O
#	O
-	O
#	O
宮	B-PER
本	I-PER
武	I-PER
蔵	I-PER

転	O
送	O
#	O
チ	B-LOC
ョ	I-LOC
ン	I-LOC
ゴ	I-LOC
ニ	I-LOC
の	I-LOC
岩	I-LOC
絵	I-LOC
地	I-LOC
域	I-LOC

#	O
愛	B-LOC
媛	I-LOC
県	I-LOC

弦	B-ORG
五	I-ORG
部	I-ORG

#	O
住	B-ORG
吉	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

ボ	B-ORG
ル	I-ORG
ボ	B-ORG

大	B-LOC
阪	I-LOC
府	I-LOC
大	B-LOC
阪	I-LOC
市	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
芸	O
能	O
プ	O
ロ	O
ダ	O
ク	O
シ	O
ョ	O
ン	O
創	O
叡	O
出	O
身	O
。	O

#	O
#	O
株	B-ORG
式	I-ORG
会	I-ORG
社	I-ORG
丸	I-ORG
井	I-ORG

関	B-LOC
市	I-LOC
#	O
:	O
#	O
八	O
幡	O
神	O
社	O
の	O
樫	O
の	O
木	O
#	O
-	O
#	O
岐	B-LOC
阜	I-LOC
県	I-LOC
関	O
市	O
上	O
之	O
保	O
宮	O
脇	O
先	O
谷	O
#	O
八	O
幡	O
神	O
社	O
境	O
内	O

こ	O
の	O
記	O
事	O
に	O
お	O
い	O
て	O
、	O
'	O
'	O
R	O
'	O
'	O
#	O
は	O
可	B-ORG
換	I-ORG
環	I-ORG
、	O
'	O
'	O
M	O
'	O
'	O
#	O
は	O
#	O
'	O
'	O
R	O
'	O
'	O
#	O
加	B-ORG
群	I-ORG
と	O
す	O
る	O
。	O

男	O
子	O
は	O
1	O
9	O
カ	O
国	O
、	O
女	O
子	O
は	O
1	O
4	O
カ	O
国	O
が	O
参	O
加	O
し	O
た	O
。	O
男	O
子	O
は	O
ソ	B-LOC
ビ	I-LOC
エ	I-LOC
ト	I-LOC
連	I-LOC
邦	I-LOC
が	O
優	O
勝	O
し	O
、	O
女	O
子	O
は	O
日	B-LOC
本	I-LOC
が	O
優	O
勝	O
し	O
た	O
。	O

は	O
A	O
A	O
A	O
級	O
シ	B-PER
ラ	I-PER
キ	I-PER
ュ	I-PER
ー	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
チ	I-PER
ー	I-PER
フ	I-PER
ス	I-PER
で	O
開	O
幕	O
を	O
迎	O
え	O
、	O
4	O
月	O
1	O
2	O
日	O
に	O
ナ	O
シ	O
ョ	O
ナ	O
ル	O
ズ	O
と	O
メ	O
ジ	O
ャ	O
ー	O
契	O
約	O
を	O
結	O
ん	O
だ	O
。	O
同	O
日	O
の	O
ア	B-ORG
ト	I-ORG
ラ	I-ORG
ン	I-ORG
タ	I-ORG
・	I-ORG
ブ	I-ORG
レ	I-ORG
ー	I-ORG
ブ	I-ORG
ス	I-ORG
戦	O
で	O
メ	O
ジ	O
ャ	O
ー	O
デ	O
ビ	O
ュ	O
ー	O
。	O
3	O
点	O
ビ	O
ハ	O
イ	O
ン	O
ド	O
の	O
6	O
回	O
裏	O
か	O
ら	O
登	O
板	O
し	O
、	O
2	O
回	O
を	O
投	O
げ	O
2	O
安	O
打	O
無	O
失	O
点	O
に	O
抑	O
え	O
た	O
。	O
同	O
年	O
は	O
先	O
発	O
で	O
7	O
試	O
合	O
、	O
リ	O
リ	O
ー	O
フ	O
で	O
8	O
試	O
合	O
に	O
登	O
板	O
し	O
、	O
先	O
発	O
防	O
御	O
率	O
3	O
.	O
0	O
0	O
・	O
リ	O
リ	O
ー	O
フ	O
防	O
御	O
率	O
1	O
.	O
2	O
3	O
と	O
い	O
う	O
数	O
字	O
を	O
残	O
す	O
好	O
投	O
を	O
見	O
せ	O
た	O
。	O

:	O
#	O
声	B-PER
#	O
-	O
#	O
潘	B-PER
め	I-PER
ぐ	I-PER
み	I-PER

:	O
大	B-ORG
船	I-ORG
渡	I-ORG
市	I-ORG

'	O
'	O
'	O
マ	B-LOC
コ	I-LOC
ガ	I-LOC
レ	I-LOC
イ	I-LOC
'	O
'	O
'	O
#	O
'	O
'	O
P	O
s	O
e	O
u	O
d	O
o	O
p	O
l	O
e	O
u	O
r	O
o	O
n	O
e	O
c	O
t	O
e	O
s	O
#	O
y	O
o	O
k	O
o	O
h	O
a	O
m	O
a	O
e	O
'	O
'	O
#	O
(	O
G	O
ü	O
n	O
t	O
h	O
e	O
r	O
,	O
#	O
1	O
8	O
7	O
7	O
)	O

#	O
ヴ	B-PER
ィ	I-PER
ニ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
チ	I-PER
ュ	I-PER
ー	I-PER
ク	I-PER

None	O
フ	B-PER
レ	I-PER
ッ	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ペ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
None	O
（	O
ベ	O
ス	O
ト	O
8	O
）	O

'	O
'	O
'	O
ア	O
ル	O
ゼ	O
ン	O
チ	O
ン	O
'	O
'	O
'	O
、	O
'	O
'	O
'	O
エ	O
ク	O
ア	O
ド	O
ル	O
'	O
'	O
'	O
、	O
'	O
'	O
'	O
ブ	O
ラ	O
ジ	O
ル	O
'	O
'	O
'	O
、	O
'	O
'	O
'	O
パ	O
ラ	O
グ	O
ア	O
イ	O
'	O
'	O
'	O
が	O
本	B-ORG
大	I-ORG
会	I-ORG
出	O
場	O
。	O

#	O
出	B-ORG
雲	I-ORG
ド	I-ORG
ー	I-ORG
ム	I-ORG

5	O
1	O
4	O
2	O
7	O
-	O
5	O
1	O
4	O
6	O
9	O
#	O
-	O
#	O
ベ	B-LOC
ル	I-LOC
ギ	I-LOC
ッ	I-LOC
シ	I-LOC
ュ	I-LOC
・	I-LOC
グ	I-LOC
ラ	I-LOC
ー	I-LOC
ト	I-LOC
バ	I-LOC
ッ	I-LOC
ハ	I-LOC
#	O
(	O
B	O
e	O
r	O
g	O
i	O
s	O
c	O
h	O
#	O
G	O
l	O
a	O
d	O
b	O
a	O
c	O
h	O
)	O

#	O
地	B-PER
井	I-PER
武	I-PER
男	I-PER

日	B-ORG
本	I-ORG
特	I-ORG
殊	I-ORG
陶	I-ORG
業	I-ORG

C	B-ORG
I	I-ORG
T	I-ORG
I	I-ORG
C	B-ORG
プ	I-ORG
ラ	I-ORG
ザ	I-ORG
(	O
中	O
信	O
広	O
場	O
)	O
#	O

不	O
知	O
火	O
町	O
史	O
編	O
さ	O
ん	O
委	O
員	O
会	O
編	O
#	O
『	O
不	O
知	O
火	O
町	O
史	O
』	O
#	O
不	B-LOC
知	I-LOC
火	I-LOC
町	I-LOC
、	O
1	O
9	O
7	O
2	O

マ	O
ダ	O
ラ	O
イ	O
ル	O
カ	O
は	O
世	O
界	O
中	O
の	O
温	O
帯	O
、	O
亜	O
熱	O
帯	O
、	O
熱	O
帯	O
の	O
海	O
域	O
、	O
大	O
雑	O
把	O
に	O
言	O
う	O
と	O
北	O
緯	O
4	O
0	O
度	O
か	O
ら	O
南	O
緯	O
4	O
0	O
度	O
の	O
海	O
域	O
に	O
棲	O
息	O
す	O
る	O
。	O
全	O
生	O
息	O
数	O
は	O
お	O
よ	O
そ	O
3	O
0	O
0	O
万	O
頭	O
以	O
上	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
ク	O
ジ	O
ラ	O
目	O
の	O
生	O
物	O
と	O
し	O
て	O
は	O
ハ	B-LOC
ン	I-LOC
ド	I-LOC
ウ	I-LOC
イ	I-LOC
ル	I-LOC
カ	I-LOC
に	O
次	O
い	O
で	O
2	O
番	O
目	O
に	O
多	O
い	O
。	O

#	O
林	B-PER
勇	I-PER
介	I-PER

;	O
松	O
本	O
龍	O
作	O
：	O
井	B-PER
川	I-PER
比	I-PER
佐	I-PER
志	I-PER

#	O
#	O
#	O
(	O
ト	B-LOC
ル	I-LOC
コ	I-LOC
)	O

#	O
吉	O
野	O
の	O
君	O
#	O
-	O
#	O
京	B-PER
本	I-PER
政	I-PER
樹	I-PER

#	O
『	O
バ	B-ORG
ン	I-ORG
パ	I-ORG
イ	I-ORG
ヤ	I-ORG
（	O
第	O
2	O
部	O
）	O
』	O
（	O
1	O
9	O
6	O
8	O
年	O
-	O
1	O
9	O
6	O
9	O
年	O
）	O

#	O
そ	O
の	O
長	O
女	O
と	O
仲	O
良	O
く	O
な	O
り	O
た	O
い	O
一	O
心	O
か	O
ら	O
、	O
長	O
女	O
が	O
フ	O
ァ	O
ン	O
で	O
あ	O
る	O
嵐	B-ORG
の	O
二	B-PER
宮	I-PER
和	I-PER
也	I-PER
の	O
フ	O
ァ	O
ン	O
と	O
な	O
り	O
、	O
二	O
宮	O
の	O
フ	O
ァ	O
ッ	O
シ	O
ョ	O
ン	O
を	O
自	O
ら	O
模	O
倣	O
し	O
、	O
そ	O
れ	O
は	O
い	O
ろ	O
い	O
ろ	O
な	O
テ	O
レ	O
ビ	O
番	O
組	O
で	O
取	O
り	O
上	O
げ	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
津	O
川	O
#	O
-	O
#	O
大	B-PER
塚	I-PER
芳	I-PER
忠	I-PER

宜	B-LOC
君	I-LOC
県	I-LOC

転	O
送	O
#	O
許	B-PER
イ	I-PER
ン	I-PER

#	O
内	B-ORG
閣	I-ORG
府	I-ORG
#	O
-	O
#	O
日	O
本	O
の	O
行	O
政	O
機	O
関	O
#	O
(	O
C	O
a	O
b	O
i	O
n	O
e	O
t	O
#	O
O	O
f	O
f	O
i	O
c	O
e	O
)	O

7	O
0	O
年	O
代	O
「	O
ハ	B-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG
の	I-ORG
エ	I-ORG
ー	I-ORG
ス	I-ORG
が	I-ORG
出	I-ORG
て	I-ORG
こ	I-ORG
な	I-ORG
い	I-ORG
」	O

#	O
橋	B-PER
本	I-PER
真	I-PER
也	I-PER

#	O
北	B-LOC
茨	I-LOC
城	I-LOC
市	I-LOC
で	O
最	O
大	O
値	O
、	O
5	O
.	O
5	O
7	O
5	O
μ	O
S	O
v	O
/	O
h	O
が	O
5	O
時	O
5	O
0	O
分	O
に	O
観	O
測	O

近	B-PER
衛	I-PER
家	I-PER
実	I-PER
（	O
後	O
堀	O
河	O
朝	O
期	O
の	O
摂	O
政	O
）	O

田	B-ORG
園	I-ORG
調	I-ORG
布	I-ORG
学	I-ORG
園	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
：	O
川	O
崎	O
市	O
麻	B-LOC
生	I-LOC
区	I-LOC

1	O
6	O
8	O
k	O
m	O
#	O
の	O
コ	O
ー	O
ス	O
は	O
山	B-LOC
梨	I-LOC
県	I-LOC
富	B-LOC
士	I-LOC
河	I-LOC
口	I-LOC
湖	I-LOC
町	I-LOC
の	O
八	O
木	O
崎	O
公	O
園	O
が	O
ス	O
タ	O
ー	O
ト	O
・	O
ゴ	O
ー	O
ル	O
で	O
、	O
富	B-ORG
士	I-ORG
山	I-ORG
を	O
一	O
周	O
し	O
、	O
累	O
積	O
標	O
高	O
差	O
は	O
9	O
5	O
0	O
0	O
m	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
制	O
限	O
時	O
間	O
は	O
4	O
6	O
時	O
間	O
。	O
参	O
加	O
者	O
は	O
1	O
8	O
歳	O
以	O
上	O
限	O
定	O
で	O
、	O
他	O
の	O
ト	O
レ	O
イ	O
ル	O
レ	O
ー	O
ス	O
で	O
十	O
分	O
な	O
ポ	O
イ	O
ン	O
ト	O
を	O
獲	O
得	O
し	O
て	O
い	O
る	O
こ	O
と	O
を	O
証	O
明	O
し	O
な	O
い	O
と	O
い	O
け	O
な	O
い	O
。	O

渋	B-LOC
谷	I-LOC
区	I-LOC

#	O
熊	B-ORG
本	I-ORG

ワ	B-ORG
カ	I-ORG
ム	I-ORG
ラ	I-ORG
サ	I-ORG
キ	I-ORG
=	I-ORG
5	I-ORG
若	I-ORG
紫	I-ORG

'	O
'	O
'	O
デ	O
ビ	O
ッ	O
ド	O
・	O
テ	O
イ	O
ラ	O
ー	O
'	O
'	O
'	O
（	O
'	O
'	O
'	O
D	O
a	O
v	O
i	O
d	O
#	O
T	O
a	O
y	O
l	O
o	O
r	O
'	O
'	O
'	O
）	O
お	O
よ	O
び	O
'	O
'	O
'	O
デ	O
イ	O
ブ	O
・	O
テ	O
イ	O
ラ	O
ー	O
'	O
'	O
'	O
（	O
'	O
'	O
'	O
D	O
a	O
v	O
e	O
#	O
T	O
a	O
y	O
l	O
o	O
r	O
'	O
'	O
'	O
）	O
は	O
、	O
英	B-LOC
語	I-LOC
圏	I-LOC
に	O
お	O
け	O
る	O
男	O
性	O
の	O
人	O
名	O
。	O
#	O

C	B-ORG
I	I-ORG
A	I-ORG
M	I-ORG

#	O
美	B-PER
空	I-PER
ひ	I-PER
ば	I-PER
り	I-PER

ナ	B-PER
ス	I-PER
テ	I-PER
ィ	I-PER
ア	I-PER
・	I-PER
リ	I-PER
ュ	I-PER
ー	I-PER
キ	I-PER
ン	I-PER
（	O
体	O
操	O
女	O
子	O
平	O
均	O
台	O
）	O

大	B-ORG
阪	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG
大	B-ORG
学	I-ORG

「	O
我	O
々	O
、	O
保	B-ORG
守	I-ORG
革	I-ORG
命	I-ORG
家	O
が	O
絶	O
え	O
ず	O
意	O
識	O
す	O
る	O
事	O
実	O
と	O
は	O
、	O
有	O
機	O
的	O
過	O
程	O
が	O
第	O
一	O
次	O
的	O
な	O
も	O
の	O
で	O
あ	O
っ	O
て	O
、	O
我	O
々	O
の	O
建	O
築	O
設	O
計	O
図	O
は	O
こ	O
の	O
過	O
程	O
の	O
中	O
の	O
設	O
計	O
図	O
に	O
過	O
ぎ	O
な	O
い	O
と	O
い	O
う	O
こ	O
と	O
で	O
あ	O
り	O
、	O
言	O
い	O
換	O
え	O
れ	O
ば	O
、	O
生	O
と	O
設	O
計	O
図	O
の	O
間	O
に	O
矛	O
盾	O
が	O
起	O
き	O
た	O
場	O
合	O
に	O
は	O
、	O
常	O
に	O
正	O
し	O
い	O
の	O
は	O
生	O
の	O
方	O
で	O
あ	O
っ	O
て	O
設	O
計	O
図	O
は	O
生	O
に	O
従	O
っ	O
て	O
変	O
え	O
ら	O
れ	O
な	O
け	O
れ	O
ば	O
な	O
ら	O
な	O
い	O
と	O
い	O
う	O
こ	O
と	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
」	O

#	O
バ	B-PER
ー	I-PER
バ	B-PER
ラ	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
ア	I-PER

韓	B-LOC
国	I-LOC
で	O
は	O
2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
3	O
月	O
よ	O
り	O
、	O
ア	O
ニ	O
メ	O
専	O
門	O
チ	O
ャ	O
ン	O
ネ	O
ル	O
「	O
カ	B-ORG
ー	I-ORG
ト	I-ORG
ゥ	I-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG
#	O
ネ	I-ORG
ッ	I-ORG
ト	I-ORG
ワ	I-ORG
ー	I-ORG
ク	I-ORG
」	O
（	O
後	O
述	O
）	O
に	O
て	O
、	O
本	O
国	O
日	O
本	O
で	O
の	O
放	O
送	O
か	O
ら	O
僅	O
か	O
5	O
ヶ	O
月	O
と	O
い	O
う	O
異	O
例	O
の	O
早	O
さ	O
で	O
放	O
送	O
開	O
始	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

S	O
g	O
「	O
C	B-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
S	I-ORG
S	I-ORG
#	O
S	I-ORG
E	I-ORG
A	I-ORG
S	I-ORG
O	I-ORG
N	I-ORG
」	O

#	O
ア	B-LOC
イ	I-LOC
ア	B-LOC
モ	I-LOC
町	I-LOC
（	O
北	O
8	O
マ	O
イ	O
ル	O
、	O
1	O
3	O
#	O
k	O
m	O
）	O

:	O
演	O
#	O
-	O
#	O
三	B-PER
ツ	I-PER
木	I-PER
清	I-PER
隆	I-PER
（	O
第	O
4	O
3	O
6	O
話	O
#	O
-	O
#	O
第	O
5	O
0	O
9	O
話	O
）	O

ジ	B-PER
ョ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
オ	I-PER
ー	I-PER
ブ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
#	O
-	O
#	O
イ	O
ギ	O
リ	O
ス	O
の	O
好	O
古	O
家	O
、	O
作	O
家	O
。	O

#	O
三	B-LOC
重	I-LOC
県	I-LOC

ベ	O
ル	O
ギ	O
ー	O
王	O
フ	B-PER
ィ	I-PER
リ	I-PER
ッ	I-PER
プ	I-PER
と	O
王	O
妃	O
マ	B-PER
テ	I-PER
ィ	I-PER
ル	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
ュ	I-PER
デ	I-PER
ケ	I-PER
ム	I-PER
・	I-PER
ダ	I-PER
コ	I-PER
#	O
-	O
#	O
家	O
族	O
で	O
た	O
び	O
た	O
び	O
休	O
暇	O
を	O
過	O
ご	O
し	O
て	O
い	O
る	O

〔	O
s	O
h	O
o	O
r	O
t	O
〕	O
は	O
、	O
食	O
感	O
が	O
サ	O
ク	O
サ	O
ク	O
、	O
あ	O
る	O
い	O
は	O
ポ	O
ロ	O
ポ	O
ロ	O
す	O
る	O
と	O
言	O
う	O
意	O
味	O
の	O
形	O
容	O
詞	O
で	O
、	O
〔	O
b	O
r	O
e	O
a	O
d	O
〕	O
は	O
、	O
い	O
わ	O
ゆ	O
る	O
パ	B-ORG
ン	I-ORG
の	O
こ	O
と	O
で	O
あ	O
る	O
が	O
、	O
こ	O
の	O
2	O
つ	O
の	O
単	O
語	O
が	O
合	O
わ	O
さ	O
る	O
と	O
ひ	O
と	O
つ	O
の	O
名	O
詞	O
と	O
な	O
り	O
、	O
そ	O
の	O
場	O
合	O
に	O
は	O
「	O
バ	O
タ	O
ー	O
ク	O
ッ	O
キ	O
ー	O
」	O
（	O
油	O
分	O
の	O
た	O
く	O
さ	O
ん	O
入	O
っ	O
た	O
、	O
分	O
厚	O
い	O
も	O
の	O
）	O
を	O
指	O
す	O
。	O

テ	B-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
東	I-ORG
京	I-ORG

:	O
3	O
r	O
d	O
シ	O
ン	O
グ	O
ル	O
。	O
本	O
作	O
に	O
収	O
録	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
シ	O
ン	O
グ	O
ル	O
曲	O
の	O
中	O
で	O
最	O
も	O
古	O
い	O
楽	O
曲	O
。	O
本	O
作	O
に	O
収	O
録	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
の	O
は	O
ベ	O
ス	O
ト	O
ア	O
ル	O
バ	O
ム	O
『	O
T	B-LOC
H	I-LOC
E	I-LOC
#	O
S	I-LOC
I	I-LOC
X	I-LOC
T	B-LOC
H	I-LOC
#	O
D	I-LOC
A	I-LOC
Y	I-LOC
#	O
〜	I-LOC
S	I-LOC
I	I-LOC
N	I-LOC
G	I-LOC
L	I-LOC
E	I-LOC
#	O
C	I-LOC
O	I-LOC
L	I-LOC
L	I-LOC
E	I-LOC
C	I-LOC
T	B-LOC
I	I-LOC
O	I-LOC
N	I-LOC
〜	I-LOC
』	O
バ	O
ー	O
ジ	O
ョ	O
ン	O
。	O

漫	O
画	O
(	O
青	B-PER
山	I-PER
剛	I-PER
昌	I-PER
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ミ	B-ORG
ナ	I-ORG
ス	I-ORG
・	I-ORG
テ	I-ORG
ィ	I-ORG
リ	I-ORG
ス	I-ORG

#	O
第	O
1	O
1	O
回	O
（	O
半	O
生	O
ラ	O
イ	O
ブ	O
）	O
：	O
佐	B-PER
藤	I-PER
利	I-PER
奈	I-PER
（	O
ネ	O
ギ	O
・	O
ス	O
プ	O
リ	O
ン	O
グ	O
フ	O
ィ	O
ー	O
ル	O
ド	O
）	O

#	O
ラ	O
ケ	O
ル	O
南	O
大	O
沢	O
店	O
（	O
八	B-LOC
王	I-LOC
子	I-LOC
市	I-LOC
南	O
大	O
沢	O
）	O

1	O
8	O
8	O
0	O
年	O
代	O
に	O
な	O
る	O
と	O
広	O
東	O
艦	O
隊	O
は	O
大	O
幅	O
な	O
増	O
強	O
を	O
図	O
る	O
。	O
清	O
国	O
国	O
内	O
の	O
広	O
東	O
造	O
船	O
廠	O
や	O
福	B-ORG
州	I-ORG
造	I-ORG
船	I-ORG
廠	I-ORG
、	O
ド	O
イ	O
ツ	O
へ	O
発	O
注	O
が	O
な	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
国	O
内	O
で	O
建	O
造	O
さ	O
れ	O
た	O
艦	O
に	O
は	O
“	O
広	O
”	O
の	O
字	O
が	O
艦	O
名	O
に	O
つ	O
け	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

ウ	B-PER
ィ	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
イ	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
ム	I-PER

イ	B-ORG
ェ	I-ORG
ー	I-ORG
ル	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
の	O
神	O
学	O
部	O
に	O
進	O
学	O
し	O
、	O
ス	B-ORG
カ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
ア	I-ORG
ン	I-ORG
ド	I-ORG
・	I-ORG
ボ	I-ORG
ー	I-ORG
ン	I-ORG
ズ	I-ORG
の	O
メ	O
ン	O
バ	O
ー	O
で	O
あ	O
っ	O
た	O
。	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
ン	O
フ	O
ッ	O
ト	O
ボ	O
ー	O
ル	O
部	O
で	O
は	O
エ	O
ン	O
ド	O
と	O
し	O
て	O
プ	O
レ	O
ー	O
し	O
、	O
1	O
8	O
8	O
9	O
年	O
、	O
第	O
1	O
回	O
目	O
の	O
オ	O
ー	O
ル	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
ン	O
に	O
選	O
ば	O
れ	O
た	O
。	O
野	O
球	O
部	O
で	O
は	O
投	O
手	O
を	O
務	O
め	O
た	O
。	O
プ	O
ロ	O
野	O
球	O
選	O
手	O
と	O
は	O
な	O
ら	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
が	O
、	O
バ	O
ッ	O
テ	O
ィ	O
ン	O
グ	O
ケ	O
ー	O
ジ	O
を	O
発	O
明	O
、	O
野	O
球	O
に	O
大	O
き	O
な	O
影	O
響	O
を	O
与	O
え	O
た	O
。	O

ク	B-PER
リ	I-PER
ス	I-PER
・	I-PER
マ	I-PER
ル	I-PER
ケ	I-PER
ル	I-PER
#	O
-	O
#	O
映	O
画	O
監	O
督	O

転	O
送	O
#	O
マ	B-PER
ル	I-PER
セ	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ビ	I-PER
ッ	I-PER
チ	I-PER
ュ	I-PER

#	O
2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
3	O
月	O
3	O
1	O
日	O
#	O
-	O
#	O
気	O
仙	O
沼	O
市	O
と	O
合	O
併	O
し	O
て	O
'	O
'	O
'	O
気	B-ORG
仙	I-ORG
沼	I-ORG
市	I-ORG
'	O
'	O
'	O
と	O
な	O
る	O
。	O

#	O
#	O
フ	B-PER
レ	I-PER
ッ	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ペ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
#	O
v	O
s	O
.	O
#	O
#	O
ゴ	B-PER
ッ	I-PER
ト	I-PER
フ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
ト	I-PER
・	I-PER
フ	I-PER
ォ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ク	I-PER
ラ	I-PER
ム	I-PER
None	O
6	O
-	O
2	O
,	O
#	O
6	O
-	O
4	O
,	O
#	O
6	O
-	O
4	O

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
フ	B-PER
ェ	I-PER
ル	I-PER
ナ	I-PER
ン	I-PER
ド	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
ロ	I-PER
ン	I-PER
ソ	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
マ	B-ORG
ー	I-ORG
キ	I-ORG
ュ	I-ORG
リ	I-ORG
ー	I-ORG
・	I-ORG
レ	I-ORG
ヴ	I-ORG

#	O
â	O
g	O
e	O
（	O
ア	B-ORG
ー	I-ORG
ジ	I-ORG
ュ	I-ORG
）	O
#	O
-	O
#	O
日	O
本	O
の	O
ア	O
ダ	O
ル	O
ト	O
ゲ	O
ー	O
ム	O
メ	O
ー	O
カ	O
ー	O
。	O

都	B-ORG
営	I-ORG
地	I-ORG
下	I-ORG
鉄	I-ORG
浅	I-ORG
草	I-ORG
線	I-ORG
高	B-ORG
輪	I-ORG
台	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
徒	O
歩	O
1	O
分	O

同	O
年	O
8	O
月	O
6	O
日	O
、	O
後	O
の	O
I	B-ORG
B	I-ORG
F	I-ORG
世	O
界	O
ラ	O
イ	O
ト	O
級	O
王	O
者	O
レ	B-PER
バ	I-PER
ン	I-PER
ダ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ジ	I-PER
ョ	I-PER
ン	I-PER
ソ	I-PER
ン	I-PER
（	O
米	B-LOC
国	I-LOC
）	O
に	O
8	O
R	O
T	O
K	O
O	O
勝	O
ち	O
で	O
6	O
度	O
目	O
の	O
防	O
衛	O
に	O
成	O
功	O
。	O

#	O
マ	B-ORG
ッ	I-ORG
カ	I-ORG
ビ	I-ORG
・	I-ORG
テ	I-ORG
ル	I-ORG
ア	I-ORG
ビ	I-ORG
ブ	I-ORG

#	O
ア	O
ル	O
バ	O
ム	O
『	O
ク	O
エ	O
ン	O
チ	O
』	O
収	O
録	O
の	O
「	O
パ	O
ー	O
フ	O
ェ	O
ク	O
ト	O
1	O
0	O
」	O
に	O
ポ	B-PER
ー	I-PER
ル	I-PER
・	I-PER
ウ	I-PER
ェ	I-PER
ラ	I-PER
ー	I-PER
（	O
元	O
ザ	B-ORG
・	I-ORG
ジ	I-ORG
ャ	I-ORG
ム	I-ORG
、	O
ス	B-ORG
タ	I-ORG
イ	I-ORG
ル	I-ORG
・	I-ORG
カ	I-ORG
ウ	I-ORG
ン	I-ORG
シ	I-ORG
ル	I-ORG
）	O
が	O
ギ	B-ORG
タ	I-ORG
ー	I-ORG
で	O
参	O
加	O
し	O
て	O
い	O
る	O
。	O

エ	B-PER
マ	I-PER
ニ	I-PER
ュ	I-PER
エ	B-PER
ル	I-PER
・	I-PER
シ	I-PER
ュ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
キ	I-PER
ー	I-PER

#	O
#	O
ニ	B-PER
コ	I-PER
ラ	I-PER
・	I-PER
レ	I-PER
グ	I-PER
ロ	I-PER
ッ	I-PER
タ	I-PER
ー	I-PER
リ	I-PER
エ	I-PER
#	O
1	O
9	O
9	O
8	O
-	O
2	O
0	O
0	O
0	O
,	O
#	O
2	O
0	O
0	O
1	O
-	O
2	O
0	O
0	O
3	O

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
2	O
月	O
1	O
3	O
日	O
、	O
寧	B-ORG
辺	I-ORG
核	I-ORG
施	I-ORG
設	I-ORG
の	O
無	O
力	O
化	O
の	O
見	O
返	O
り	O
と	O
し	O
て	O
、	O
日	O
米	O
は	O
北	O
朝	O
鮮	O
と	O
の	O
国	O
交	O
正	O
常	O
化	O
の	O
協	O
議	O
を	O
開	O
始	O
し	O
た	O
。	O

2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
明	B-ORG
治	I-ORG
安	I-ORG
田	I-ORG
生	I-ORG
命	I-ORG
保	I-ORG
険	I-ORG
社	O
長	O
就	O
任	O
。	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
O	O
n	O
c	O
i	O
d	O
i	O
u	O
m	O
#	O
o	O
r	O
n	O
i	O
t	O
h	O
o	O
r	O
h	O
y	O
n	O
c	O
h	O
u	O
m	O
#	O
-	O
#	O
E	O
d	O
w	O
a	O
r	O
d	O
s	O
#	O
v	O
o	O
l	O
#	O
2	O
6	O
#	O
(	O
N	O
S	O
#	O
3	O
)	O
#	O
p	O
l	O
#	O
1	O
0	O
#	O
(	O
1	O
8	O
4	O
0	O
)	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
シ	B-PER
デ	I-PER
ナ	I-PER
ム	I-PER
・	I-PER
エ	I-PER
ド	I-PER
ワ	I-PER
ー	I-PER
ズ	I-PER
『	O
ボ	O
タ	O
ニ	O
カ	O
ル	O
・	O
レ	O
ジ	O
ス	O
タ	O
ー	O
』	O
の	O
図	O
版	O

#	O
ヤ	O
ク	O
ル	O
ト	O
球	O
団	O
（	O
東	B-ORG
京	I-ORG
ヤ	I-ORG
ク	I-ORG
ル	I-ORG
ト	I-ORG
ス	I-ORG
ワ	I-ORG
ロ	I-ORG
ー	I-ORG
ズ	I-ORG
の	O
運	O
営	O
会	O
社	O
）	O

メ	O
イ	O
ン	O
・	O
キ	O
ャ	O
ス	O
ト	O
の	O
中	O
の	O
ア	O
メ	O
リ	O
カ	O
人	O
は	O
ジ	B-PER
ョ	I-PER
ニ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
デ	I-PER
ッ	I-PER
プ	I-PER
と	O
ピ	O
ン	O
テ	O
ル	O
を	O
演	O
じ	O
る	O
リ	B-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ア	I-PER
レ	I-PER
ン	I-PER
バ	I-PER
ー	I-PER
グ	I-PER
の	O
ふ	O
た	O
り	O
の	O
み	O
。	O
オ	B-LOC
ー	I-LOC
ス	I-LOC
ト	I-LOC
ラ	I-LOC
リ	I-LOC
ア	I-LOC
出	O
身	O
の	O
ジ	B-PER
ェ	I-PER
フ	I-PER
リ	I-PER
ー	I-PER
・	I-PER
ラ	I-PER
ッ	I-PER
シ	I-PER
ュ	I-PER
が	O
バ	O
ル	O
ボ	O
ッ	O
サ	O
役	O
で	O
出	O
演	O
し	O
て	O
い	O
る	O
が	O
、	O
あ	O
と	O
は	O
す	O
べ	O
て	O
イ	B-LOC
ギ	I-LOC
リ	I-LOC
ス	I-LOC
人	O
の	O
俳	O
優	O
が	O
占	O
め	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
洪	B-PER
思	I-PER
翊	I-PER
#	O
中	O
将	O
、	O
第	B-ORG
1	I-ORG
4	I-ORG
方	I-ORG
面	I-ORG
軍	I-ORG
（	O
フ	O
ィ	O
リ	O
ピ	O
ン	O
）	O
兵	O
站	O
監	O

;	O
#	O
や	B-PER
な	I-PER
ぎ	I-PER
な	I-PER
ぎ	I-PER

#	O
ク	B-ORG
ロ	I-ORG
ー	I-ORG
バ	I-ORG
ー	I-ORG

#	O
カ	O
ル	O
ロ	O
ス	O
・	O
ビ	O
ラ	O
ル	O
#	O
-	O
#	O
ル	B-PER
ー	I-PER
ベ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
ブ	I-PER
ラ	I-PER
デ	I-PER
ス	I-PER
：	O
#	O
名	O
う	O
て	O
の	O
書	O
類	O
偽	O
造	O
屋	O
。	O
ト	O
ビ	O
ン	O
の	O
古	O
い	O
友	O
人	O
。	O

#	O
マ	B-PER
ー	I-PER
ク	I-PER
・	I-PER
ラ	I-PER
ン	I-PER
グ	I-PER
ス	I-PER
ト	I-PER
ン	I-PER
#	O
(	O
7	O
回	O
)	O
#	O

'	O
'	O
'	O
ル	B-ORG
イ	I-ORG
ビ	I-ORG
ル	B-ORG
・	I-ORG
グ	I-ORG
レ	I-ORG
イ	I-ORG
ズ	I-ORG
'	O
'	O
'	O

テ	B-ORG
レ	I-ORG
ビ	I-ORG
埼	I-ORG
玉	I-ORG
#	O
(	O
T	O
V	O
S	O
)	O

#	O
豊	B-LOC
田	I-LOC
町	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
サ	B-LOC
ウ	I-LOC
ジ	I-LOC
ア	I-LOC
ラ	I-LOC
ビ	I-LOC
ア	I-LOC
'	O
'	O
'	O
#	O

後	O
に	O
、	O
こ	O
の	O
阿	O
弥	O
陀	O
如	O
来	O
は	O
真	O
如	O
堂	O
（	O
真	B-ORG
正	I-ORG
極	I-ORG
楽	I-ORG
寺	I-ORG
）	O
の	O
阿	O
弥	O
陀	O
如	O
来	O
で	O
あ	O
る	O
こ	O
と	O
が	O
わ	O
か	O
り	O
返	O
還	O
す	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
る	O
。	O
残	O
念	O
に	O
思	O
っ	O
た	O
深	O
誉	O
が	O
二	O
十	O
一	O
日	O
間	O
の	O
念	O
仏	O
を	O
修	O
し	O
た	O
と	O
こ	O
ろ	O
、	O
最	O
後	O
の	O
夜	O
に	O
旅	O
の	O
僧	O
が	O
あ	O
ら	O
わ	O
れ	O
共	O
に	O
念	O
仏	O
す	O
る	O
が	O
、	O
次	O
の	O
朝	O
に	O
は	O
旅	O
の	O
僧	O
の	O
姿	O
は	O
な	O
く	O
、	O
本	O
尊	O
阿	O
弥	O
陀	O
如	O
来	O
が	O
二	O
体	O
に	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

山	B-LOC
形	I-LOC
県	I-LOC

神	B-PER
倭	I-PER
磐	I-PER
余	I-PER
彦	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER

ボ	B-LOC
ア	I-LOC
・	I-LOC
ヴ	I-LOC
ィ	I-LOC
ス	I-LOC
タ	I-LOC

ベ	B-LOC
ル	I-LOC
ゲ	I-LOC
ン	I-LOC
#	O
1	O
7	O
0	O
k	O
m	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
ロ	B-ORG
イ	I-ORG
＝	I-ORG
ナ	I-ORG
ム	I-ORG
ル	I-ORG
島	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
中	B-LOC
央	I-LOC
ア	I-LOC
ジ	I-LOC
ア	I-LOC

#	O
今	B-ORG
里	I-ORG
駅	I-ORG
#	O
-	O
#	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
市	I-ORG
営	I-ORG
地	I-ORG
下	I-ORG
鉄	I-ORG
千	I-ORG
日	I-ORG
前	I-ORG
線	I-ORG
・	O
今	B-ORG
里	I-ORG
筋	I-ORG
線	I-ORG

そ	O
の	O
後	O
、	O
ブ	O
ラ	O
イ	O
ア	O
ン	O
は	O
、	O
1	O
9	O
2	O
0	O
年	O
代	O
に	O
は	O
ブ	B-ORG
ロ	I-ORG
ー	I-ORG
ド	I-ORG
ウ	I-ORG
ェ	I-ORG
イ	I-ORG
の	O
レ	O
ビ	O
ュ	O
ー	O
な	O
ど	O
に	O
曲	O
を	O
提	O
供	O
し	O
、	O
さ	O
ら	O
に	O
1	O
9	O
3	O
0	O
年	O
代	O
か	O
ら	O
1	O
9	O
4	O
0	O
年	O
代	O
に	O
か	O
け	O
て	O
は	O
ハ	B-LOC
リ	I-LOC
ウ	I-LOC
ッ	I-LOC
ド	I-LOC
で	O
映	O
画	O
用	O
の	O
楽	O
曲	O
を	O
作	O
っ	O
た	O
。	O

'	O
'	O
'	O
延	O
壽	O
寺	O
'	O
'	O
'	O
（	O
え	O
ん	O
じ	O
ゅ	O
じ	O
）	O
は	O
、	O
兵	B-LOC
庫	I-LOC
県	I-LOC
神	B-LOC
崎	I-LOC
郡	I-LOC
市	B-LOC
川	I-LOC
町	I-LOC
に	O
あ	O
る	O
、	O
日	B-ORG
蓮	I-ORG
宗	I-ORG
の	O
寺	O
院	O
で	O
あ	O
る	O
。	O
旧	O
本	O
山	O
は	O
、	O
朝	O
日	O
山	O
妙	O
見	O
寺	O
。	O
親	O
師	O
法	O
縁	O
。	O

#	O
#	O
ア	B-LOC
ン	I-LOC
ダ	I-LOC
ル	I-LOC
シ	I-LOC
ア	B-LOC
州	I-LOC
#	O
(	O
)	O

外	O
交	O
問	O
題	O
に	O
発	O
展	O
し	O
な	O
い	O
よ	O
う	O
に	O
、	O
ク	B-ORG
ネ	I-ORG
セ	I-ORG
ト	I-ORG
の	O
議	O
員	O
で	O
あ	O
る	O
ル	B-PER
ー	I-PER
ベ	I-PER
ン	I-PER
・	I-PER
リ	I-PER
ブ	I-PER
リ	I-PER
ン	I-PER
の	O
反	O
対	O
を	O
押	O
し	O
切	O
り	O
、	O
記	O
念	O
碑	O
の	O
文	O
章	O
は	O
書	O
き	O
換	O
え	O
ら	O
れ	O
る	O
こ	O
と	O
に	O
な	O
っ	O
た	O
。	O
英	O
語	O
の	O
最	O
終	O
版	O
で	O
は	O
「	O
警	O
告	O
の	O
電	O
話	O
が	O
ホ	O
テ	O
ル	O
と	O
パ	O
レ	O
ス	O
チ	O
ナ	O
・	O
ポ	O
ス	O
ト	O
、	O
フ	O
ラ	O
ン	O
ス	O
領	O
事	O
館	O
に	O
送	O
ら	O
れ	O
、	O
ホ	O
テ	O
ル	O
に	O
い	O
る	O
人	O
間	O
は	O
た	O
だ	O
ち	O
に	O
退	O
去	O
す	O
る	O
よ	O
う	O
促	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
ホ	O
テ	O
ル	O
は	O
避	O
難	O
せ	O
ず	O
、	O
2	O
5	O
分	O
後	O
に	O
爆	O
弾	O
が	O
爆	O
発	O
し	O
た	O
。	O
イ	O
ル	O
グ	O
ン	O
に	O
と	O
っ	O
て	O
は	O
残	O
念	O
な	O
こ	O
と	O
に	O
9	O
2	O
名	O
が	O
殺	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
」	O
と	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
死	O
亡	O
者	O
数	O
に	O
は	O
A	O
v	O
r	O
a	O
h	O
a	O
m	O
#	O
A	O
b	O
r	O
a	O
m	O
o	O
v	O
i	O
t	O
z	O
が	O
含	O
ま	O
れ	O
て	O
い	O
る	O
。	O
彼	O
は	O
イ	O
ル	O
グ	O
ン	O
の	O
メ	O
ン	O
バ	O
ー	O
で	O
事	O
件	O
の	O
際	O
に	O
銃	O
撃	O
さ	O
れ	O
傷	O
が	O
元	O
で	O
後	O
に	O
亡	O
く	O
な	O
っ	O
て	O
い	O
る	O
。	O

#	O
大	B-PER
塚	I-PER
芳	I-PER
忠	I-PER

:	O
「	O
俺	O
パ	O
ソ	O
」	O
が	O
登	O
場	O
し	O
て	O
以	O
降	O
は	O
お	O
便	O
り	O
読	O
み	O
も	O
担	O
当	O
す	O
る	O
よ	O
う	O
に	O
な	O
る	O
が	O
、	O
漢	O
字	O
の	O
読	O
み	O
間	O
違	O
い	O
が	O
多	O
く	O
、	O
か	O
つ	O
そ	O
の	O
間	O
違	O
え	O
方	O
が	O
尋	O
常	O
で	O
は	O
な	O
か	O
っ	O
た	O
こ	O
と	O
か	O
ら	O
、	O
良	O
く	O
ネ	O
タ	O
と	O
し	O
て	O
弄	O
ら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
代	O
表	O
的	O
な	O
も	O
の	O
に	O
“	O
小	B-ORG
児	I-ORG
科	I-ORG
”	O
を	O
“	O
'	O
'	O
'	O
こ	O
じ	O
か	O
'	O
'	O
'	O
”	O
と	O
読	O
ん	O
で	O
し	O
ま	O
っ	O
た	O
「	O
'	O
'	O
'	O
小	O
児	O
科	O
事	O
件	O
'	O
'	O
'	O
」	O
や	O
、	O
“	O
猪	O
”	O
を	O
“	O
狼	O
”	O
と	O
読	O
み	O
間	O
違	O
え	O
た	O
「	O
'	O
'	O
'	O
狼	O
事	O
件	O
'	O
'	O
'	O
」	O
な	O
ど	O
が	O
挙	O
げ	O
ら	O
れ	O
る	O
。	O
