Procopii	B-PER
Gazaei	I-PER
Epistolai	O
et	O
declamationes	O
''	O
,	O
éd	O
.	O

'	O
''	O
Δανία	B-LOC
''	O
'	O

Βλαντίμιρ	B-PER
Βντοβιτσένκοφ	I-PER
ως	O
πρόεδρος	O
της	O
Ρωσίας	B-LOC

Explosions	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Sky	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Α.Ο.	B-ORG
η	I-ORG
Θήβα	I-ORG

Τυνησία	B-LOC
(	O
μεζουέντ	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Σλόβαν	B-ORG
Μπρατισλάβας	I-ORG
''	O
'	O

Σήμερα	O
,	O
εργάζεται	O
ως	O
βοηθός	O
προπονητής	O
για	O
λογαριασμό	O
της	O
Άρσεναλ	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Γκότλομπ	B-PER
Φρέγκε	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Ηρακλεωτών	I-LOC
--	O
==	O

Στο	O
σημείο	O
αυτό	O
λεγόταν	O
πως	O
υπήρχε	O
ο	O
τάφος	O
της	O
Καλλιστούς	B-PER
,	O
της	O
μητέρας	O
του	O
Αρκάδα	B-PER
.	O

'	O
''	O
Μόναχο	B-ORG
1860	I-ORG
''	O
'	O

Την	O
εξουσία	O
καταλαμβάνει	O
ο	O
στρατιωτικός	O
Φρανκ	B-PER
Μπαϊνιμαράμα	I-PER
.	O

Θεωρείται	O
ο	O
τροφοδότης	O
της	O
Εθνικής	B-ORG
Αγγλίας	I-ORG
.	O

Μάντσεστερ	B-ORG
Γιουνάιτεντ	I-ORG
[ΠΛ]Εκτός	O
''	O
'1–0	O
''	O
'	O

Ημέρα	O
των	O
ηρώων	O
στο	O
Λεσότο	B-LOC

'	O
''	O
Πολωνία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γοδεφρείδος	B-PER
της	I-PER
Νάντης	I-PER

Απέχει	O
150	O
χλμ	O
από	O
την	O
Αθήνα	B-LOC
,	O
74	O
χλμ	O
από	O
τη	O
Χαλκίδα	B-LOC
και	O
5	O
χλμ	O
από	O
την	O
Κύμη	B-LOC
.	O

Την	O
Αργεντινή	B-ORG
και	O
την	O
Βραζιλία	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Ακολούθησε	O
η	O
Γαλλία	B-LOC
και	O
η	O
Ιρλανδία	B-LOC
στη	O
2η	O
και	O
3η	O
θέση	O
αντίστοιχα	O
.	O

Πρωτεύουσα	O
είναι	O
η	O
Φορ-ντε-Φρανς	B-LOC
με	O
91.949	O
κατοίκους	O
.	O

Είναι	O
μία	O
από	O
τις	O
δύο	O
έδρες	O
του	O
Ευρωπαϊκού	B-ORG
Κοινοβουλίου	I-ORG
(	O
η	O
άλλη	O
είναι	O
οι	O
Βρυξέλλες	B-LOC
)	O
.	O

Τα	O
άκρα	O
είναι	O
ισχυρά	O
με	O
δυνατές	O
και	O
σχετικά	O
ογκώδεις	O
αρθρώσεις	B-ORG
.	O

Σάκης	B-PER
Μπουλάς	I-PER
ηθοποιός	O
,	O
τραγουδιστής	O

'	O
''	O
Άλαν	B-PER
Άρκιν	I-PER
''	O
'	O

Η	O
χρήση	O
του	O
αριθμού	O
τρία	O
υποστηρίζει	O
την	O
άποψη	O
που	O
θέλει	O
το	O
έργο	O
να	O
διαπνέεται	O
από	O
τις	O
ιδέες	O
του	O
Πυθαγόρα	B-PER
υποστηρίζει	O
ο	O
Han	O
Baltussen	O
.	O

]]	O
Ραφαέλ	B-PER
Ναδάλ	I-PER
''	O
'	O

24px]]	O
'	O
''	O
Γιουβέντους	B-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λουδοβίκος	B-PER
Γ΄	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER

'	O
''	O
Black	B-ORG
Night	I-ORG
''	O
'	O
-	O
6:15	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Μακρύ	I-LOC
Γιαλού	I-LOC
--	O
==	O

Στις	O
συναυλίες	O
αυτές	O
,	O
εκτός	O
του	O
Μιχάλη	B-PER
Ρακιντζή	I-PER
πλαισιωμένου	O
από	O
νέους	O
ταλαντούχους	O
καλλιτέχνες	O
,	O
συμμετείχε	O
και	O
ο	O
ίδιος	O
και	O
ερμηνευτικά	O
,	O
έγιναν	O
δε	O
36	O
περιοδείες	O
σε	O
όλη	O
την	O
Ελλάδα	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Δυτική	B-LOC
Γερμανία	I-LOC
''	O
'	O

National	B-ORG
Geographic	I-ORG
Channel	I-ORG
(	O
Ασία	B-LOC
)	O

Άγκυρα	B-LOC
/	O
Κωνσταντινούπολη	B-LOC
,	O
Τουρκία	B-LOC

Ειρηνευτική	B-ORG
δύναμη	I-ORG
των	I-ORG
Ηνωμένων	I-ORG
Εθνών	I-ORG
στην	I-ORG
Κύπρο	I-ORG

'	O
''	O
Γιουβέντους	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Μπορούσια	B-ORG
Ντόρτμουντ	I-ORG
''	O
'	O

Β΄]]	O
)	O
Ένωση	B-ORG
Νέων	I-ORG
Παρεκκλησιάς	I-ORG

Ροβέρτος	B-PER
Β΄	I-PER
του	I-PER
Αρτουά	I-PER

Rapture	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Deep	I-ORG
''	O
'	O
''	O
(	O
Gillan	O
,	O
Glover	O
,	O
Morse	O
,	O
Airey	O
,	O
Paice	O
)	O
''	O

'	O
''	O
BBC	B-ORG
Brit	I-ORG
''	O
'	O

Μάλιστα	O
,	O
ήταν	O
συνάδελφος	O
με	O
τον	O
ξακουστό	O
,	O
εκείνη	O
την	O
εποχή	O
,	O
Γιοχάνες	B-PER
Όκεγχεμ	I-PER
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Άρης	B-ORG
Λεμεσού	I-ORG
''	O
'	O

Το	O
είδος	O
αρίστευσε	O
στη	O
Χάγη	B-LOC
και	O
στο	O
Άμστερνταμ	B-LOC
.	O

Εθνική	B-ORG
Κινέζικης	I-ORG
Ταϊπέι	I-ORG
(	I-ORG
καλαθοσφαίριση	I-ORG
γυναικών	I-ORG
)	I-ORG

Πρωταίτιος	O
της	O
ανταρσίας	O
ήταν	O
ο	O
άγνωστος	O
τότε	O
ουγκαντανός	O
Τζον	B-PER
Οκέλο	I-PER
.	O

Απεβίωσε	O
στην	O
Κοπεγχάγη	B-LOC
σε	O
ηλικία	O
44	O
ετών	O
.	O

'	O
''	O
Βολουσιανός	B-PER
''	O
'	O
GAIVS	O
VIBIVS	O
'	O
''	O
VOLVSIANVS	O
''	O
'	O
AVGVSTVS	O

Συλλογή	O
72	O
διηγημάτων	O
,	O
κατά	O
το	O
πρότυπο	O
του	O
''Δεκαήμερου	O
''	O
του	O
Βοκκάκκιου	B-PER
.	O

Η	O
Ιταλία	B-ORG
και	O
η	O
Γερμανία	B-ORG
έχουν	O
κατακτήσει	O
από	O
τέσσερις	O
τίτλους	O
.	O

'	O
''	O
Αίας	B-ORG
Σαλαμίνας	I-ORG
''	O
'*	O

ΡΣΚ	B-ORG
Άντερλεχτ	I-ORG
2	O
,	O
ΚΦ	B-ORG
Μέχελεν	I-ORG
1	O

'	O
''	O
Εδεσσαϊκός	B-ORG
''	O
'	O
-	O
Α.Ε	O
.	O

Μεγάλωσε	O
στη	O
φτωχή	O
γειτονιά	O
του	O
''Bedford-Stuyvesant	O
''	O
και	O
μαθήτευσε	O
στα	O
ίδια	O
σχολεία	O
με	O
τους	O
Jay-Z	B-PER
και	O
Busta	B-PER
Rhymes	I-PER
.	O

Ένα	O
άλλο	O
πρόβλημα	O
είναι	O
η	O
υπερσυγκέντρωση	O
αρμοδιοτήτων	O
και	O
ευθυνών	O
στο	O
Υπουργείο	B-ORG
Οικονομικών	I-ORG
.	O

Τζέιμς	B-PER
Ερλ	I-PER
Τζόουνς	I-PER
ως	O
η	O
φωνή	O
του	O
Νταρθ	B-PER
Βεΐντερ	I-PER

Κέρτεζης	O
''	O
'	O
--	O
η	O
Κέρτεζη	B-LOC
[	O
400	O
]	O

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

Γεννήθηκαν	O
στην	O
Μπεζανσόν	B-LOC
της	O
Γαλλίας	B-LOC
ενώ	O
μεγάλωσαν	O
στην	O
πόλη	O
της	O
Λυών	B-LOC
.	O

**	O
Σίσι	B-PER
Σπέισεκ	I-PER
-	O
''Pictures	O
of	O
Hollis	O
Woods	O
''	O

Βραζιλία	B-LOC
34	O
Mt	O
,	O
και	O

*Σε	O
βομβιστική	O
επίθεση	O
αυτοκτονίας	O
στο	O
κέντρο	O
του	O
Μογκαντίσου	B-LOC
στη	O
Σομαλία	B-LOC
,	O
σκοτώνονται	O
τουλάχιστον	O
8	O
άνθρωποι	O
.	O

Κώστας	B-PER
Μανωλάς	I-PER
(	O
γενν	O
.	O

Ανάμεσα	O
τους	O
και	O
ο	O
εκτελεστής	O
του	O
Χριστιανοδημοκράτη	O
πρωθυπουργού	O
Άλντο	B-PER
Μόρο	I-PER
.	O

'	O
''	O
ΡΣΚ	B-ORG
Άντερλεχτ	I-ORG
''	O
'	O

Τάσος	B-PER
Γιαννόπουλος	I-PER
(	O
1931-1977	O
)	O
,	O
ηθοποιός	O

Εκλέχθηκε	O
μία	O
ημέρα	O
πριν	O
από	O
τον	O
πάπα	B-PER
Βονιφάτιο	I-PER
Ι΄	I-PER
.	O

Εθνική	B-ORG
Βουλγαρίας	I-ORG
U23	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Στέφανος	B-PER
Δραγούμης	I-PER
(	O
1842-1923	O
)	O

Πρώτος	O
σκόρερ	O
με	O
6	O
γκολ	O
στο	O
Παγκόσμιο	B-ORG
Κύπελλο	I-ORG
Ποδοσφαίρου	I-ORG
2014	I-ORG

Ήταν	O
ένας	O
από	O
τους	O
τέσσερις	O
γιους	O
του	O
Μπαλάνου	B-PER
Βασιλόπουλου	I-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Άντριαν	B-PER
φον	I-PER
Τσίγκλερ	I-PER

Τουρκία	B-LOC
,	O
Συρία	B-LOC
,	O
Λίβανος	B-LOC
,	O
Ισραήλ	B-LOC
,	O
Παλαιστίνη	B-LOC

Οι	O
καταγγελίες	O
έφτασαν	O
στην	O
Ρωμαϊκή	B-LOC
Κουρία	I-LOC
.	O

Α.Ο.	B-ORG
Νέας	I-ORG
Ιωνίας	I-ORG
44	O
43-33	O

'	O
''	O
ΑΝΤΟ	B-ORG
Ντεν	I-ORG
Χάαγκ	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Τουρμαλίνης	B-ORG
''	O
'	O

Ήταν	O
φίλος	O
του	O
Σεφέρη	B-PER
.	O

Αναφέρεται	O
ως	O
ένας	O
από	O
τους	O
συντρόφους	O
του	O
Δανιήλ	B-PER
κατά	O
την	O
εξορία	O
του	O
στη	O
Βαβυλώνα	B-LOC
.	O

Θεοβάλδος	B-PER
Ε΄	I-PER
του	I-PER
Μπλουά	I-PER

''	O
BBC	B-ORG
World	I-ORG
Service	I-ORG
Television	I-ORG
''	O

Επόμενος	O
''	O
Βιρακότσα	B-PER
Ίνκα	I-PER
''	O
'	O

Εθνική	B-ORG
Ιταλίας	I-ORG
U19	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

==	O
...	O
στο	O
Καλαμπάκι	B-LOC
της	O
Δράμας==	O

'	O
''	O
Ζενές	B-ORG
Ες	I-ORG
''	O
'	O

Σήμερα	O
ζει	O
στην	O
Άνω	B-LOC
Σύρο	I-LOC
.	O

Γεννήθηκε	O
στον	O
Μυστρά	B-LOC
και	O
ήταν	O
μέλος	O
της	O
Φιλικής	B-ORG
Εταιρείας	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Κωνσταντίνος	B-PER
Τσικλητήρας	I-PER
''	O
'	O
2	O
.	O

Τιτσιάνο	B-PER
,	O
''Δανάη	O
''	O

Αρωγούς	O
του	O
είχε	O
τον	O
Καποδίστρια	B-PER
και	O
τον	O
Ρομαντζώφ	O
.	O

'	O
''	O
Δ΄	B-ORG
Εθνική	I-ORG
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
1ος	O
Όμιλος	O
''	O
'	O
)	O

Ο	O
Ιουστινιανός	B-PER
Α´	I-PER
διατάσσει	O
την	O
ανακατασκευή	O
του	O
.	O

'	O
''	O
Ρεάλ	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
''	O
'	O

Ο	O
Μουράτ	B-PER
Γ	I-PER
'	I-PER
ήταν	O
γιός	O
του	O
Σελίμ	B-PER
Β	I-PER
'	I-PER
και	O
της	O
Νουρμπανού	B-PER
Σουλτάν	I-PER
.	O

Σχολικά	O
Λεωφορεία	O
|	O
Δημοσίευση	O
στον	O
επίσημο	O
ιστότοπο	O
της	O
ΟΝΝΕΔ	B-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Όθων	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Ελλάδας	I-PER

'	O
''	O
Άστον	B-ORG
Βίλα	I-ORG
''	O
'	O

Παρ	O
'	O
όλα	O
αυτά	O
αντιμετώπιζαν	O
ένα	O
εσωτερικό	O
πρόβλημα	O
,	O
με	O
τον	O
κιθαρίστα	O
Würzel	B-PER
να	O
συμμετέχει	O
απρόθυμα	O
στο	O
δίσκο	O
,	O
παίζοντας	O
μόλις	O
δύο	O
σόλο	O
,	O
αφού	O
λίγο	O
αργότερα	O
αποχώρησε	O
,	O
αφήνοντας	O
το	O
συγκρότημα	O
σε	O
μορφή	O
τρίου	O
και	O
πάλι	O
μετά	O
από	O
έντεκα	O
χρόνια	O
.	O

Παναθηναϊκός	B-ORG
(	I-ORG
καλαθοσφαίριση	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Τελικά	O
εισέβαλε	O
στην	O
Ελλάδα	B-LOC
,	O
αλλά	O
οι	O
βλέψεις	O
του	O
έλαβαν	O
τέλος	O
μετά	O
την	O
ταπεινωτική	O
ήττα	O
που	O
υπέστη	O
από	O
τους	O
Ρωμαίους	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ναός	B-ORG
Σταυροπόλεως	I-ORG
(	I-ORG
Βουκουρέστι	I-ORG
)	I-ORG

**	O
''	O
Πάει	O
λίγος	O
καιρός	O
''	O
-	O
Γιάννης	B-PER
Πλούταρχος	I-PER

'	O
''	O
Λουίς	B-PER
Σουάρες	I-PER
''	O
'	O

Στην	O
Ιαπωνία	B-LOC
,	O
1	O
στις	O
3	O
οικογένειες	O
είναι	O
μέλος	O
ενός	O
συνεταιρισμού	O
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

(	O
ΠΛ	O
)	O
=	O
Πρέμιερ	B-ORG
Λιγκ	I-ORG
Ομάδα	O

Με	O
καταγωγή	O
από	O
την	O
Σύμη	B-LOC
,	O
γεννήθηκε	O
στην	O
Αίγυπτο	B-LOC
και	O
έζησε	O
εκεί	O
μέχρι	O
τα	O
δεκαεπτά	O
της	O
χρόνια	O
.	O

'	O
''	O
ALPHA	B-ORG
''	O
'	O
(	O
Παιανία	B-LOC
&	O
Παλλήνη	B-LOC
)	O

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Ατρόμητος	B-ORG
Γεροσκήπου	I-ORG
''	O
'	O

Βέλγιο	B-LOC
(	O
5	O
)	O

Εκτίθεται	O
στο	O
Αρχαιολογικό	B-ORG
Μουσείο	I-ORG
Ηρακλείου	I-ORG
,	O
ενώ	O
αντίγραφο	O
του	O
φιλοξενείται	O
και	O
στο	O
Μητροπολιτικό	B-ORG
Μουσείο	I-ORG
Τέχνης	I-ORG
στη	O
Νέα	B-LOC
Υόρκη	I-LOC
.	O

Όμως	O
στο	O
εδώλιο	O
του	O
κατηγορουμένου	O
κάθισαν	O
εργάτες	O
,	O
4	O
από	O
τους	O
οποίους	O
καταδικάστηκαν	O
σε	O
18μηνη	O
φυλάκιση	O
και	O
δύο	O
χρόνια	O
εξορία	O
στον	O
Άγιο	B-LOC
Ευστράτιο	I-LOC
.	O

Σπούδασε	O
στο	O
Εθνικό	B-ORG
Πανεπιστήμιο	I-ORG
της	I-ORG
Αθήνας	I-ORG
και	O
συνέχισε	O
στο	O
Παρίσι	B-LOC
και	O
στο	O
Μόναχο	B-LOC
.	O

Κλιντ	B-PER
Μάνσελ	I-PER
,	O
μουσικός	O

Τζάρεντ	B-PER
Λέτο	I-PER
στο	O
ρόλο	O
της	O
''Ρέιον	O
''	O

ΧΓΚ	B-ORG
(	O
7	O
)	O

Γιώργος	B-PER
Βελέντζας	I-PER
(	O
2ος	O
πελάτης	O
κουρείου	O
)	O

Οι	B-ORG
Μεν	I-ORG
Και	I-ORG
Οι	B-ORG
Δεν	I-ORG

Με	O
τον	O
Ιβάν	B-PER
Κόλοφ	I-PER
,	O
με	O
τον	O
Άιρον	B-PER
Σέικ	I-PER
και	O
με	O
άλλους	O
.	O

Στον	O
Λέκτερ	O
(	O
Λέκτορ	O
στην	O
ταινία	O
)	O
έδωσε	O
σάρκα	O
και	O
οστά	O
ο	O
Βρετανός	B-LOC
ηθοποιός	O
Μπράιαν	B-PER
Κοξ	I-PER
.	O

Διαθέτοντας	O
ύψος	O
1,81	O
μέτρα	O
αγωνίζεται	O
ως	O
Shooting	B-PER
Guard	I-PER
.	O

Σαν	B-LOC
Χουάν	I-LOC
,	O
Πουέρτο	B-LOC
Ρίκο	I-LOC

'	O
''	O
Εθνικός	B-ORG
Άχνας	I-ORG
''	O
'	O

''Ουέιλς	O
''	O
)	O
είναι	O
μια	O
από	O
τις	O
τέσσερις	O
χώρες	O
που	O
συγκροτούν	O
το	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ντέιβ	B-PER
Λομπάρντο	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πακώρος	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Παρθίας	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
ΟΕ	B-ORG
Σαν	I-ORG
Ζουλιά	I-ORG

Γιος	O
του	O
βασιλιά	O
της	O
Τροίας	B-LOC
Πριάμου	B-PER
.	O

'	O
''	O
Ελλάδα	B-LOC
''	O
'	O

Συνολικά	O
η	O
εταιρεία	O
μετέφερε	O
3.000	O
Κινέζους	B-LOC
πολίτες	O
από	O
τη	O
Λιβύη	B-LOC
μέσω	O
της	O
Ελλάδος	B-LOC
.	O

Ακόμη	O
,	O
αποτελεί	O
την	O
δεύτερη	O
κατά	O
σειρά	O
από	O
τις	O
τρεις	O
κατηγορίες	O
της	O
Φούτμπολ	B-ORG
Λιγκ	I-ORG
.	O

Κωνσταντινούπολη	B-LOC
,	O
Μιλάνο	B-LOC
,	O
Μεσσήνη	B-LOC

Ανήκει	O
στο	O
Ελ	B-LOC
Σαλβαδόρ	I-LOC
.	O

Ήταν	O
ο	O
πρώτος	O
πρόεδρος	O
της	O
Κομισιόν	B-ORG
της	O
Ευρωπαϊκής	B-ORG
Οικονομικής	I-ORG
Κοινότητας	I-ORG
και	O
θεωρείται	O
ένας	O
από	O
τους	O
πρωτεργάτες	O
της	O
ίδρυσης	O
της	O
Ευρωπαϊκής	B-ORG
Ένωσης	I-ORG
.	O

Πέντε	O
μέρες	O
αργότερα	O
,	O
πέτυχε	O
το	O
πρώτο	O
του	O
τέρμα	O
για	O
την	O
ομάδα	O
στον	O
αγώνα	O
κατά	O
της	O
Τότεναμ	B-ORG
Χότσπερ	I-ORG
(	O
1-1	O
)	O
.	O

Μάχη	B-ORG
της	I-ORG
Μαντινείας	I-ORG
(	I-ORG
207	I-ORG
π.Χ	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG

Δημήτριος	B-PER
Α΄	I-PER
Σωτήρ	I-PER
,	O
(	O
?	O
?	O
?	O

'	O
''	O
Ολλανδία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λαϊκή	B-LOC
Δημοκρατία	I-LOC
της	I-LOC
Κίνας	I-LOC

'	O
''	O
Λιθουανία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ελένη	B-PER
Γλύκατζη	I-PER
-	I-PER
Αρβελέρ	I-PER

'	O
''	O
Mandrake	B-ORG
Root	I-ORG
''	O
'	O
1	O
-	O
30:02	O

Η	O
πρωτεύουσά	O
του	O
είναι	O
η	O
Κιγκάλι	B-LOC
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'33.165	O
–	O
'	O
''	O
36,32	O
%	O
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Καλομοίρα	B-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Αθλέτικ	B-ORG
Μπιλμπάο	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Σπόρτινγκ	B-ORG
Χιχόν	I-ORG

Στάδιο	B-ORG
Γεώργιος	I-ORG
Καραϊσκάκης	I-ORG
,	O
Πειραιάς	B-LOC

**	O
Φελίσιτι	B-PER
Χάφμαν	I-PER
–	O
''Transamerica	O
''	O

'	O
''	O
Τερτυλλιανός	B-PER
,	O
220	O
μ.Χ	O
.	O

Το	O
Περού	B-LOC
επιφυλάσσει	O
επίσημα	O
το	O
δικαίωμά	O
του	O
να	O
κάνει	O
διεκδίκηση	O
.	O

'	O
''	O
Ρόνι	B-PER
Τζέιμς	I-PER
Ντίο	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

Ο	O
πατέρας	O
του	O
,	O
ξάδερφος	O
της	O
μητέρας	O
του	O
Αλεξάνδρου	B-PER
Παπαδιαμάντη	I-PER
,	O
κατάγοταν	O
απ	O
'	O
το	O
Μυστρά	B-LOC
ενώ	O
η	O
μητέρα	O
του	O
από	O
τη	O
Σκιάθο	B-LOC
.	O

Και	O
σε	O
αυτό	O
το	O
ζήτημα	O
ας	O
ακολουθήσουμε	O
τον	O
Δημοσθένη	B-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Φρανκφούρτη	B-LOC
(	I-LOC
Όντερ	I-LOC
)	I-LOC

Τι	B-ORG
Ώρα	I-ORG
Θα	I-ORG
Βγούμε	I-ORG
;	I-ORG
''	O

Uniform	B-ORG
Resource	I-ORG
Locator	I-ORG

Ζωγραφική	B-PER
της	I-PER
``	I-PER
Χρυσής	I-PER
ολλανδικής	I-PER
εποχής	I-PER
''	I-PER

Ήταν	O
αυτός	O
που	O
πήρε	O
συνέντευξη	O
από	O
τη	O
θρυλική	O
Κυρά	B-PER
της	I-PER
Ρω	I-PER
.	O

Η	O
πόλη	O
κατάφερε	O
να	O
υπερκεράσει	O
την	O
πρωτεύουσα	O
Πόρτο-Νόβο	B-LOC
σε	O
ό	O
,	O
τι	O
αφορά	O
το	O
οικονομικό	O
στάτους	O
.	O

Αφού	O
πραγματοποίησε	O
συνολικά	O
39	O
εμφανίσεις	O
με	O
την	O
Αλμπινολέφφε	B-ORG
στη	O
Σέριε	B-ORG
Β	I-ORG
,	O
ο	O
Ρεντζέττι	O
επαναποκτήθηκε	O
από	O
την	O
Τζένοα	B-ORG
για	O
ποσό	O
ύψους	O
μόλις	O
€250.000	O
,	O
η	O
οποία	O
στη	O
συνέχεια	O
τον	O
πούλησε	O
εκ	O
νέου	O
υπό	O
καθεστώς	O
συνιδιοκτησίας	O
στο	O
σύλλογο	O
της	O
Σέριε	B-ORG
Β	I-ORG
,	O
Πάντοβα	B-ORG
για	O
ποσό	O
ύψους	O
€500.000	O
.	O

Χόρχε	B-PER
Λουίς	I-PER
Μπόρχες	I-PER
(	O
1899-1986	O
)	O

Ανήκει	O
στη	O
Βόρεια	B-LOC
Ρουάντα	I-LOC
και	O
είναι	O
η	O
πρωτεύουσα	O
του	O
Δήμου	B-LOC
Γκακένκε	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κάνσας	B-LOC
Σίτυ	I-LOC
(	I-LOC
Μιζούρι	I-LOC
)	I-LOC

Οι	O
εκβολές	O
του	O
Δνείπερου	B-ORG
(	O
Μπελομπέρεγιε	O
)	O
θα	O
διοικούνταν	O
ταυτόχρονα	O
και	O
από	O
τις	O
δύο	O
πλευρές	O
.	O

Κάρολος	B-PER
Α΄	I-PER
,	I-PER
δούκας	I-PER
της	I-PER
Ορλεάνης	I-PER

Το	O
έργο	O
δημιουργήθηκε	O
κατά	O
τη	O
διάρκεια	O
της	O
διαμονής	O
του	O
καλλιτέχνη	O
στο	O
Μόναχο	B-LOC
.	O

Μαξ	B-PER
Μπάρσκιχ	I-PER
(	O
2	O
νίκες	O
)	O

514	O
)	O
την	O
αναφέρει	O
μαζί	O
με	O
την	O
Απάμεια	B-LOC
στην	O
κατεύθυνση	O
προς	O
Ράγες	O
-Ευρωπό	O
.	O

στην	O
Αλβανία	B-LOC
,	O
τη	O
Βουλγαρία	B-LOC
,	O
και	O
την	O
Τουρκία	B-LOC
.	O

Πέθανε	O
στα	O
Μπαρμπάντος	B-LOC
,	O
ο	O
μεγαλύτερος	O
σε	O
ηλικία	O
άνδρας	O
στην	O
Καραϊβική	B-LOC

Αυτοί	O
που	O
παρέμειναν	O
κατοικούν	O
κυρίως	O
στην	O
περιοχή	O
της	O
Τουρ	B-LOC
Αμπντίν	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Έρικ	B-PER
Γκούναρ	I-PER
Ασπλούντ	I-PER

23px	O
'	O
''	O
Χρυσή	B-ORG
Αυγή	I-ORG
''	O
'2.209	O
-	O
'	O
''	O
5,55	O
%	O
'	O
''	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'139.995	O
–	O
'	O
''	O
41,61	O
%	O
'	O
''	O
(	O
5	O
)	O

Κρίστοφερ	B-PER
Πλάμερ	I-PER
,	O
ως	O
ο	O
Ράντγιαρντ	B-PER
Κίπλινγκ	I-PER
''	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ολλανδία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Χάιντουκ	B-ORG
Σπλιτ	I-ORG
''	O
'	O

Κατάλογος	B-ORG
εντύπων	I-ORG
της	I-ORG
Αχαΐας	I-ORG

Παρείχαν	O
την	O
μεταφορά	O
των	O
απαραίτητων	O
υλικών	O
για	O
την	O
κατασκευή	O
και	O
συντήρηση	O
των	O
στρατοπέδων	B-ORG
εξόντωσης	I-ORG

Κλεισωρείας	O
'	O
''	O
--	O
η	O
Κλεισώρεια	B-LOC
[	O
88	O
]	O

Ήταν	O
διτάξιο	O
και	O
για	O
περαιτέρω	O
μαθητεία	O
πήγαιναν	O
στο	O
Κοντοπούλι	B-LOC
.	O

Πολλοί	O
καλλιτέχνες	O
όπως	O
ο	O
Κουνισάντα	B-PER
εναντιώθηκαν	O
δυναμικά	O
στις	O
αλλαγές	O
αυτές	O
,	O
αντίθεση	O
που	O
αποτυπώθηκε	O
στα	O
έργα	O
τους	O
.	O

]]	O
'	O
''	O
Γιανίκ	B-PER
Νοά	I-PER
''	O
'	O

Γεννήθηκε	O
στο	O
''Hronec	O
''	O
του	O
Βασιλείου	B-LOC
της	I-LOC
Αυστροουγγαρίας	I-LOC
που	O
σήμερα	O
ανήκει	O
στην	O
Σλοβακία	B-LOC
και	O
πέθανε	O
στην	O
Ουγγαρία	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μουσείο	B-ORG
Βαλκανικών	I-ORG
Πολέμων	I-ORG

Ανάμεσα	O
στους	O
δασκάλους	O
του	O
συγκαταλέγονταν	O
και	O
οι	O
Γιόζεφ	B-PER
Λόσμιντ	I-PER
και	O
Γιόζεφ	B-ORG
Στέφαν	I-ORG
.	O

Αφέθηκε	O
λίγες	O
μέρες	O
αργότερα	O
ελεύθερος	O
,	O
και	O
για	O
άγνωστους	O
λόγους	O
κατευθύνθηκε	O
προς	O
την	O
Κωνσταντινούπολη	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Μπάγερν	B-ORG
Μονάχου	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γουλιέλμος	B-PER
Α΄	I-PER
του	I-PER
Αινώ	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πιερ	B-PER
Λ	I-PER
'	I-PER
Ανφάν	I-PER

Κόμπλεντς	B-LOC
–	O
Βόννη	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
The	B-ORG
Offspring	I-ORG
''	O
'	O

Στην	O
Ελλάδα	B-LOC
κυκλοφορεί	O
με	O
τον	O
τίτλο	O
«Οικοδομική»	O
.	O

Σήμερα	O
ο	O
πίνακας	O
βρίσκεται	O
στα	O
Βασιλικά	B-ORG
Μουσεία	I-ORG
Καλών	I-ORG
Τεχνών	I-ORG
του	I-ORG
Βελγίου	I-ORG
,	O
στις	O
Βρυξέλλες	B-LOC
του	O
Βελγίου	B-LOC
.	O

**	O
Υδρία	B-ORG
(	I-ORG
αγγείο	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

Θεοδώρα	B-PER
Κομνηνή	I-PER
(	I-PER
κόρη	I-PER
του	I-PER
Αλεξίου	I-PER
Α΄	I-PER
)	I-PER

23px	O
'	O
''	O
Χρυσή	B-ORG
Αυγή	I-ORG
''	O
'22.486	O
–	O
'	O
''	O
7,81	O
%	O
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O

Amurgo	O
-	O
Cristoforo	O
Buondelmonti	O
-	O
Αμοργός	B-LOC

**	O
Σε	O
ποσοστό	O
74	O
%	O
οι	O
ψηφοφόροι	O
στην	O
Ελβετία	B-LOC
απορρίπτουν	O
την	O
πρόταση	O
για	O
τη	O
μείωση	O
των	O
μεταναστών	O
από	O
γύρω	O
στα	O
80.000	O
σε	O
16.000	O
άτομα	O
ετησίως	O
.	O

Στην	O
φυλακή	O
της	O
Λιέιδα	B-LOC
έγραψε	O
το	O
πρώτο	O
του	O
βιβλίο	O
,	O
το	O
δοκίμιο	O
''Informe	O
sobre	O
la	O
información	O
''	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λογότυπο	B-ORG
της	I-ORG
Βικιπαίδειας	I-ORG

Η	O
πρώτη	O
φάση	O
της	O
επέκτασης	O
του	O
δικτύου	O
στην	O
περιοχή	O
της	O
Κεντρικής	B-LOC
Μακεδονίας	I-LOC
και	O
του	O
Βόλου	B-LOC
ολοκληρώθηκε	O
λίγο	O
μετά	O
.	O

'	O
''	O
Ουγγαρία	B-LOC
''	O
'	O

*οι	O
Λούρες	B-LOC
[	O
214	O
]	O

Παύλος	B-PER
Κουρούπης	I-PER
(	O
1929-	O
?	O

Το	O
περιστατικό	O
αυτό	O
αποτελεί	O
την	O
κορύφωση	O
αλλά	O
και	O
τον	O
επίλογο	O
του	O
Εθνικού	B-ORG
Διχασμού	I-ORG
.	O

Είναι	O
έδρα	O
του	O
Δήμου	B-LOC
Ακτίου	I-LOC
-	I-LOC
Βόνιτσας	I-LOC
,	O
ενώ	O
ήταν	O
πρώην	O
έδρα	O
του	O
δήμου	B-LOC
Ανακτορίου	I-LOC
,	O
με	O
πληθυσμό	O
8.830	O
κατοίκων	O
.	O

Άσκησε	O
το	O
επάγγελμά	O
του	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
.	O

*Βιβλιοπωλείο	O
''Κιβωτός	O
''	O
στη	O
Νεάπολη	B-LOC

'	O
''	O
Ατλέτικο	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Γκίζερ	B-PER
Μπάτλερ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''μπάσο	O
''	O

Στον	O
ναό	O
βρίσκεται	O
επίσης	O
ο	O
τάφος	O
του	O
Γεώργιου	B-PER
Καραϊσκάκη	I-PER
.	O

Αποφάσισε	O
,	O
τότε	O
,	O
να	O
μεταγραφεί	O
στην	O
Ζιροντέν	B-ORG
Μπορντό	I-ORG
η	O
οποία	O
αγωνιζόταν	O
στην	O
δεύτερη	B-ORG
κατηγορία	I-ORG
.	O

Διόδωρος	B-PER
Σικελιώτης	I-PER
,	O
Bibliotheca	O
,	O
xvii	O
.	O

Σήμερα	O
,	O
η	O
πρακτική	O
εφαρμόζεται	O
στη	O
Νικαράγουα	B-LOC
και	O
άλλες	O
χώρες	O
.	O

Απέχει	O
από	O
το	O
Μεσολόγγι	B-LOC
93	O
χλμ	O
.	O

Βρίσκεται	O
στο	O
σημερινό	O
Ισραήλ	B-LOC
.	O

Ο	O
Γιόχαν	B-PER
Κρόιφ	I-PER
,	O
προπονητής	O
τότε	O
της	O
Μπάρτσα	O
κάνει	O
λόγο	O
για	O
έναν	O
από	O
τους	O
πιο	O
ταλαντούχους	O
παίκτες	O
που	O
έχει	O
συνεργαστεί	O
.	O

Lipponen	O
,	O
Ilman	O
-	O
Δανία	B-LOC

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'13.583	O
–	O
'	O
''	O
34,11	O
%	O
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O

Μετά	O
την	O
ηχογράφηση	O
του	O
``	O
Spreading	B-ORG
the	I-ORG
Disease	I-ORG
''	O
''	O
των	O
Anthrax	B-ORG
,	O
ο	O
κιθαρίστας	O
Σκοτ	B-PER
Ίαν	I-PER
δημιούργησε	O
τον	O
χαρακτήρα	O
``	O
Sargent	O
D.	O
''	O
,	O
πάνω	O
στον	O
οποίο	O
βάσισε	O
την	O
εικόνα	O
του	O
νέου	O
πρότζεκτ	O
του	O
.	O

'	O
''	O
Τουρκία	B-LOC
''	O
'	O

Εγκαταστάθηκε	O
με	O
την	O
οικογένειά	O
του	O
στην	O
Χίο	B-LOC
,	O
όπου	O
είχε	O
επίσης	O
αρκετή	O
οικογενειακή	O
περιουσία	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Επταπύργιο	B-ORG
(	I-ORG
Θεσσαλονίκη	I-ORG
)	I-ORG

Μανιάκι	B-LOC
(	I-LOC
αποσαφήνιση	I-LOC
)	I-LOC

***	O
Άνω	B-LOC
Βροντού	I-LOC
1060μ	O
.	O

Πρωτεύουσα	O
είναι	O
η	O
Ολύμπια	B-LOC
και	O
μεγαλύτερη	O
πόλη	O
το	O
Σιάτλ	B-LOC
.	O

Γιος	O
του	O
Δαρδάνου	B-PER
και	O
της	O
Χρύσης	B-PER
.	O

Επίσης	O
,	O
ο	O
μόνος	O
έως	O
σήμερα	O
που	O
το	O
έχει	O
κατορθώσει	O
4	O
φορές	O
,	O
ο	O
πρώτος	O
που	O
κολύμβησε	O
το	O
γύρο	O
του	O
Μανχάταν	B-LOC
και	O
με	O
επιτυχία	O
τον	O
διάπλου	O
του	O
Βοσπόρου	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Νέο	B-LOC
Δελχί	I-LOC
''	O
'	O

Όντας	O
ακόμη	O
έφηβος	O
,	O
ξεκίνησε	O
να	O
εργάζεται	O
σε	O
εργοστάσιο	O
παπουτσιών	O
στο	O
Ζλιν	B-LOC
.	O

Πέτερ	B-PER
Πάουλ	I-PER
Ρούμπενς	I-PER
,	O
''Τοπίο	O
με	O
βοσκούς	O
και	O
κυνηγούς	O
''	O

Η	O
συνολική	O
έκταση	O
της	O
χώρας	O
είναι	O
181,3	O
τ.χλμ	B-ORG
.	I-ORG

Από	O
την	O
Πελοπόννησο	B-LOC
απέχει	O
9,5	O
ναυτ	O
.	O

'	O
''	O
ΦΚ	B-ORG
Ντιναμό	I-ORG
Μόσχας	I-ORG
''	O
'	O

Ξενοκράτης	B-PER
(	I-PER
ιατρός	I-PER
)	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Νονγκ	B-PER
Ντουκ	I-PER
Μαν	I-PER

Λουδοβίκος	B-PER
Φερδινάνδος	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER

'	O
''	O
Ρεάλ	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
''	O
'	O

Το	O
δεύτερο	O
αμφισβήτησε	O
ο	O
Κάρολος	B-PER
Α	I-PER
'	I-PER
των	I-PER
Καπέτων-Ανζού	I-PER
.	O

Αλέξανδρος	B-PER
Παπάγος	I-PER
(	O
1883-1955	O
)	O

'	O
''	O
Oasis	B-ORG
''	O
'	O

Συμπαραγωγή	O
από	O
τον	O
Μάικλ	B-PER
Τζάκσον	I-PER

'	O
''	O
Τζόνσον	B-PER
Τοριμπιόνγκ	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ζενές	B-ORG
Ες	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Β΄	B-ORG
Εθνική	I-ORG
''	O
'	O

Ωστόσο	O
,	O
δεν	O
κατάφερε	O
ποτέ	O
να	O
προσαρμοστεί	O
στα	O
δεδομένα	O
των	O
ερυθρόλευκων	O
,	O
με	O
αποτέλεσμα	O
να	O
μείνει	O
ελεύθερος	O
από	O
την	O
ομάδα	O
του	O
Πειραιά	B-LOC
το	O
καλοκαίρι	O
του	O
ίδιου	O
έτους	O
.	O

'	O
''	O
Τζον	B-PER
Λορντ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''πλήκτρα	O
''	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Λίβανος	B-LOC
(	O
2.300	O
)	O

'	O
''	O
Ουγγαρία	B-LOC
''	O
'	O

Τάφηκε	O
στη	O
Βασιλική	B-ORG
του	I-ORG
Αγίου	I-ORG
Πέτρου	I-ORG
.	O

Πείραμα	B-ORG
των	I-ORG
Χέρσεϊ	I-ORG
και	I-ORG
Τσέις	I-ORG

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Χιλ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''μπάσο	O
''	O

Αυτή	O
ήταν	O
η	O
πρώτη	O
συναυλία	O
που	O
είχε	O
απευθείας	O
μεταδώσει	O
η	O
Ελληνική	B-ORG
Τηλεόραση	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Down	B-ORG
to	I-ORG
Earth	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Συνέχισε	O
την	O
καριέρα	O
του	O
στον	O
Άρη	B-ORG
Θεσσαλονίκης	I-ORG
όπου	O
έπαιξε	O
για	O
ενάμιση	O
χρόνο	O
με	O
καλές	O
και	O
κακές	O
στιγμές	O
.	O

''	O
Σουλεϊμανίγια	B-LOC
''	O
'	O

Οι	O
πρόσφυγες	O
από	O
τη	O
Μικρά	B-LOC
Ασία	I-LOC
αρχικά	O
εγκαταστάθηκαν	O
στους	O
άδειους	O
χώρους	O
της	O
πόλης	O
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Σαν	B-LOC
Μιγκέλ	I-LOC
ντε	I-LOC
Τουκουμάν	I-LOC
''	O
'	O

Ήταν	O
επίσης	O
σε	O
αυτή	O
την	O
διοργάνωση	O
όπου	O
πέτυχε	O
το	O
πρώτο	O
του	O
επαγγελματικό	O
τέρμα	O
,	O
στη	O
διάρκεια	O
αναμέτρησης	O
μεταξύ	O
των	O
Σεντάν	B-ORG
και	O
Ντιζόν	B-ORG
.	O

Στάδιο	B-ORG
Σαντιάγο	I-ORG
Μπερναμπέου	I-ORG
,	O
Μαδρίτη	B-LOC

Έχει	O
σημείο	O
έναρξης	O
το	O
Λιμάνι	B-LOC
της	I-LOC
Θάσου	I-LOC
.	O

BBC	B-ORG
Two	I-ORG
Βόρεια	I-ORG
Ιρλανδία	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Μπόμπι	B-PER
Ροντινέλι	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

'	O
''	O
Ελλάδα	B-LOC
''	O
'	O

Βρίσκεται	O
δυτικά	O
της	O
Σμύρνης	B-LOC
απέναντι	O
από	O
την	O
Χίο	B-LOC
.	O

Πολεμικό	B-ORG
Ναυτικό	I-ORG
των	I-ORG
ΗΠΑ	I-ORG

Πέντε	O
μέρες	O
αργότερα	O
,	O
έκανε	O
το	O
ντεμπούτο	O
του	O
για	O
την	O
ομάδα	O
στον	O
αγώνα	O
με	O
την	O
ΑΦΚ	B-ORG
Μπόρνμουθ	I-ORG
,	O
όπου	O
έλαβε	O
και	O
τον	O
τίτλο	O
του	O
πιο	O
σημαντικού	O
παίκτη	O
του	O
αγώνα	O
.	O

**	O
Νταϊάν	B-PER
Λέιν	I-PER
–	O
''Άπιστη	O
''	O

Επέστρεψε	O
στην	O
Ελλάδα	B-LOC
και	O
εγκαταστάθηκε	O
στο	O
Ναύπλιο	B-LOC
και	O
μετά	O
από	O
λίγο	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
.	O

Σπούδασε	O
στη	O
Μεγάλη	B-ORG
του	I-ORG
Γένους	I-ORG
Σχολή	I-ORG
.	O

τησ	O
[[Φόρμουλα	O
1	O
Μίχαελ	B-PER
Σουμάχερ	I-PER
.	O

Η	O
γραμμή	O
περνάει	O
επίσης	O
από	O
το	O
Σουφλί	B-LOC
,	O
το	O
Διδυμότειχο	B-LOC
και	O
την	O
Ορεστιάδα	B-LOC
.	O

Το	O
βράδυ	O
και	O
ενώ	O
καθόντουσαν	O
όλοι	O
μαζί	O
σε	O
μία	O
pub	O
,	O
έφυγε	O
μαζί	O
με	O
τον	O
Ρίτσι	B-PER
Μπλάκμορ	I-PER
και	O
ξαναπήγαν	O
στο	O
στούντιο	O
.	O

'	O
''	O
Στοκχόλμη	B-LOC
''	O
'	O

Αρνούλφο	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Φλάνδρας	I-PER

Αυτός	O
ήταν	O
ο	O
πρώτος	O
δίσκος	O
του	O
συγκροτήματος	O
που	O
περιελάμβανε	O
το	O
ντράμερ	O
Ντον	B-PER
Πέρι	I-PER
ως	O
επίσημο	O
μέλος	O
της	O
σύνθεσης	O
των	O
Jethro	B-ORG
Tull	I-ORG
.	O

Δολίχης	O
'	O
''	O
--	O
η	O
Δολίχη	B-LOC
[	O
473	O
]	O

Αγωνίστηκε	O
στη	O
θέση	O
του	O
αμυντικού	B-PER
.	I-PER

Πρωταγωνιστούν	O
οι	O
Τομ	B-PER
Χανκς	I-PER
και	O
Μεγκ	B-PER
Ράιαν	I-PER
.	O

'	O
''	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
Αρμενίας	I-ORG
''	O
'	O

Νέα	B-LOC
Καμένη	I-LOC
Θήρας	I-LOC
,	O
η	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ρούι	B-PER
Λόπεθ	I-PER
ντε	I-PER
Σεγούρα	I-PER

Γιάννης	B-PER
Τσαρούχης	I-PER
,	O
Γυμνό	O

*MNP	O
-	O
Βόρειες	B-LOC
Μαριάνες	I-LOC
Νήσοι	I-LOC

Μετά	O
την	O
εκδίωξή	O
του	O
πήγε	O
στη	O
Ρώμη	B-LOC
,	O
όπου	O
κατέφυγε	O
στον	O
Πάπα	B-PER
Ιούλιο	I-PER
Α΄	I-PER
.	O

Necro	B-PER
–	O
vocals	O
,	O
lyrics	O
,	O
composing	O
,	O
production	O

Βασιλιάς	B-PER
Αλφόνσος	I-PER
ΣΤ΄	I-PER
της	I-PER
Πορτογαλίας	I-PER

'	O
''	O
Ζακ	B-PER
Γουάιλντ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

*η	O
Πετρούπολη	B-LOC
[	O
58.979	O
]	O

Φραγκίσκος	B-PER
Αλβέρτης	I-PER
,	O
Σαρούνας	B-PER
Γιασικεβίτσιους	I-PER
,	O
Δημήτρης	B-PER
Διαμαντίδης	I-PER
,	O
Βασίλης	B-PER
Σπανούλης	I-PER
,	O
Μάικλ	B-PER
Μπατίστ	I-PER
,	O
Κώστας	B-PER
Τσαρτσαρής	I-PER
,	O
Σάνι	B-PER
Μπετσίροβιτς	I-PER
,	O
Νίκος	B-PER
Χατζηβρέττας	I-PER
,	O
Δήμος	B-PER
Ντικούδης	I-PER
,	O
Κένεντι	B-PER
Ουίνστον	I-PER
,	O
Ντέγιαν	B-PER
Τομάσεβιτς	I-PER
,	O
Στράτος	B-PER
Περπέρογλου	I-PER
,	O
Νίκολα	B-PER
Πρκάτσιν	I-PER
,	O
Άντρια	B-PER
Ζίζιτς	I-PER
,	O
Άρης	B-PER
Ταταρούνης	I-PER

'	O
''	O
Ελβετία	B-LOC
''	O
'	O

Είναι	O
ιδρυτικό	O
μέλος	O
της	O
Εταιρείας	B-ORG
Συγγραφέων	I-ORG
.	O

Άλλωστε	O
η	O
πλειοψηφία	O
των	O
στρατιωτών	O
ήταν	O
από	O
την	O
Αυστραλία	B-LOC
και	O
τη	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αικατερίνη	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Ρωσίας	I-PER

2005	B-ORG
Χένκε	I-ORG
(	O
Καρλ	B-PER
Λούντβιχ	I-PER
Χένκε	I-PER
)	O

'	O
''	O
Παρί	B-ORG
Σεν	I-ORG
Ζερμέν	I-ORG
''	O
'	O

Άλμπεριχ	O
-	O
Νάνος	B-ORG
Νίμπελούνγκεν	O
(	O
''βαρύτονος	O
''	O
)	O

Χάρβεϊ	B-PER
Καϊτέλ	I-PER
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Μπέινς	O
''	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αργυρόκαστρο	B-ORG
(	I-ORG
κάστρο	I-ORG
)	I-ORG

Αυτό	O
το	O
δρόμο	O
ακολούθησε	O
ο	O
γιος	O
του	O
Οδυσσέα	B-PER
Τηλέμαχος	B-PER
πηγαίνοντας	O
στη	O
Σπάρτη	B-LOC
,	O
για	O
να	O
πάρει	O
πληροφορίες	O
από	O
τον	O
Μενέλαο	B-PER
για	O
τον	O
πατέρα	O
του	O
.	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

Στο	O
ρόλο	O
του	O
Σαβάς	O
πρωταγωνιστεί	O
ο	O
Μουράτ	B-PER
Γιλντιρίμ	I-PER
.	O

Κατά	O
την	O
διάρκεια	O
της	O
καριέρας	O
της	O
έχει	O
κυκλοφορήσει	O
πληθώρα	O
επιτυχημένων	O
δίσκων	O
,	O
μεταξύ	O
των	O
οποίων	O
και	O
τα	O
πολυβραβευμένα	O
Like	B-ORG
a	I-ORG
Prayer	I-ORG
,	O
Ray	B-ORG
of	I-ORG
Light	I-ORG
και	O
Confessions	B-ORG
on	I-ORG
a	I-ORG
Dance	I-ORG
Floor	I-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κομητειακή	B-ORG
Ποδοσφαιρική	I-ORG
Ομοσπονδία	I-ORG
Σέφιλντ	I-ORG
και	I-ORG
Χέιλαμσαϊρ	I-ORG

Μετά	O
το	O
τέλος	O
του	O
δανεισμού	O
,	O
υπέγραψε	O
συμβόλαιο	O
με	O
την	O
Βιγιαρρεάλ	B-ORG
ΚΦ	I-ORG
.	O

βορειοανατολικά	O
της	O
Αυστραλίας	B-LOC
Είναι	O
πρώην	O
βρετανική	B-LOC
αποικία	O
.	O

Το	O
Μεξικό	B-ORG
κατέκτησε	O
την	O
τρίτη	O
θέση	O
,	O
νικώντας	O
την	O
Ουρουγουάη	B-ORG
με	O
3-1	O
στον	O
μικρό	O
τελικό	O
.	O

Άγιος	B-LOC
Βλάσιος	I-LOC
Ινάχου	I-LOC
Αιτωλοακαρνανίας	I-LOC

'	O
''	O
ΦΚ	B-ORG
Σάντα	I-ORG
Κολόμα	I-ORG
''	O
'	O

Στην	O
Ελλάδα	B-LOC
τα	O
τελευταία	O
χρόνια	O
αναπτύχθηκε	O
πολύ	O
η	O
καλλιέργεια	O
αφού	O
αυξήθηκε	O
και	O
η	O
ζήτηση	O
.	O

Νομός	B-LOC
Κεφαλληνίας	I-LOC
,	O
έδρα	O
το	O
Αργοστόλιον	B-LOC

Τάσος	B-PER
Γιαννόπουλος	I-PER
...	O
μέλος	O
συγκροτήματος	O

Αντίπαλος	O
ήταν	O
η	O
ΕΠΑ	B-ORG
από	O
την	O
οποία	O
έχασε	O
με	O
2-1	O
.	O

Διαδέχθηκε	O
στην	O
προεδρία	O
τον	O
Μάικλ	B-PER
Σάτα	I-PER
μετά	O
το	O
θάνατο	O
του	O
τελευταίου	O
.	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

καθημερινή	O
εφημερίδα	O
Η	B-ORG
Αυγή	I-ORG
''	O
,	O

Αγία	B-PER
Φιλοθέη	I-PER
η	I-PER
Αθηναία	I-PER

Δημήτριος	B-PER
Βούλγαρης	I-PER
(	O
1802-1878	O
)	O

Διαμένει	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
και	O
έχει	O
συγγράψει	O
διάφορα	O
νομικά	O
βιβλία	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Προλεμούριος	B-LOC
ο	I-LOC
σιμός	I-LOC

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Εθνικός	B-ORG
Άσσιας	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Γιάννης	B-PER
Πλούταρχος	I-PER
''	O
'	O

που	O
χρησιμοποιεί	O
και	O
η	O
Αθήνα	B-LOC
.	O

Βρίσκεται	O
στο	O
μέσο	O
περίπου	O
της	O
διαδρομής	O
μεταξύ	O
Μεθώνης	B-LOC
και	O
Κορώνης	B-LOC
,	O
απέναντι	O
από	O
την	O
νησίδα	O
Σχίζα	B-LOC
.	O

Δανία]]	O
Βίγκο	B-PER
Γιένσεν	I-PER
(	O
Δανία	B-LOC
)	O

Ο	O
Πάουλο	B-PER
Μασάδο	I-PER
πήγε	O
στην	O
αντίθετη	O
ομάδα	O
,	O
με	O
μορφή	O
δανεισμού	O
.	O

'	O
''	O
Ρωσία	B-LOC
''	O
'	O

Το	O
αποτέλεσμα	O
ήταν	O
νίκη	O
για	O
τη	O
Βουλγαρική	B-ORG
Αγροτική	I-ORG
Εθνική	I-ORG
Ένωση	I-ORG
η	O
οποία	O
κέρδισε	O
212	O
από	O
τις	O
245	O
έδρες	O
.	O

η	O
Ευρασιατική	B-LOC
Ένωση	I-LOC
(	I-LOC
Ε.Ο.Ε	I-LOC
.	I-LOC
)	I-LOC
,	O
και	O

24px]]	O
'	O
''	O
Μπόστον	B-ORG
Σέλτικς	I-ORG
''	O
'	O

Τζιν	B-PER
Χάκμαν	I-PER
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Λέξ	O
Λούθορ	O
''	O

Συνολικά	O
14.000	O
αντικείμενα	O
καταγράφηκαν	O
τα	O
οποία	O
στεγάστηκαν	O
στο	O
Αρχαιολογικό	B-ORG
μουσείο	I-ORG
.	O

Η	O
απλή	O
αυτή	O
μορφή	O
του	O
μύθου	O
εμφανίζεται	O
και	O
στον	O
Σιμωνίδη	B-PER
.	O

Ράσελ	B-PER
Κρόου	I-PER
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Τζορ-Ελ	O
''	O

Είναι	O
η	O
πρωτεύουσα	O
της	O
Επαρχίας	B-LOC
Καγιάνζα	I-LOC
.	O

Είχε	O
σπουδάσει	O
νομικά	O
και	O
άσκησε	O
την	O
δικηγορία	O
στην	O
Καλαμάτα	B-LOC
.	O

Όθων	B-PER
ντε	I-PER
λα	I-PER
Ρος	I-PER

Τον	O
μύθο	O
πραγματεύθηκε	O
ο	O
Σοφοκλής	B-PER
.	O

Στόγιαν	B-PER
Βράνκοβιτς	I-PER
(	O
1992-1996	O
)	O

'	O
''	O
Λονδίνο	B-LOC
''	O
'	O

Ελληνική	B-ORG
Ορθόδοξη	I-ORG
Αρχιεπισκοπή	I-ORG
Αμερικής	I-ORG

Τελική	O
νικήτρια	O
της	O
διοργάνωσης	O
ήταν	O
η	O
Σπόρτινγκ	B-ORG
Κλούμπε	I-ORG
ντε	I-ORG
Μπράγκα	I-ORG
.	O

Και	O
οι	O
δύο	O
πάντως	O
εκτοπίστηκαν	O
στο	O
πάγκο	O
από	O
τον	O
Μπράνισλαβ	B-PER
Ιβάνοβιτς	I-PER
.	O

Δ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Όλυμπος	B-ORG
Ξυλοφάγου	I-ORG
''	O
'	O

*Ο	O
πληθυσμός	O
της	O
Αφρικής	B-LOC
φτάνει	O
το	O
1	O
δισεκατομμύριο	O
.	O

Μόνο	O
για	O
λίγες	O
μέρες	O
,	O
καθώς	O
η	O
Πόρτα	O
κέρδισε	O
την	O
Μπενφίκα	B-ORG
,	O
στο	O
σπίτι	O
της	O
και	O
την	O
ξεπέρασε	O
στη	O
βαθμολογία	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αλβέρτος	B-PER
Β΄	I-PER
του	I-PER
Μονακό	I-PER

*η	O
Δομνίστα	B-LOC
[	O
287	O
]	O

Στον	O
αγώνα	O
αυτό	O
μετείχε	O
και	O
ο	O
Σπύρος	B-PER
Λούης	I-PER
που	O
τερμάτισε	O
5ος	O
με	O
3	O
ώρ	O
.	O

Συναντήθηκε	O
με	O
τον	O
Νικίτα	B-PER
Χρουστσόφ	I-PER
στη	O
Μόσχα	B-LOC
ενώ	O
αργότερα	O
επισκέφτηκε	O
το	O
Πεκίνο	B-LOC
όπου	O
συνάντησε	O
τον	O
Μάο	B-PER
Τσετούνγκ	I-PER
και	O
έγινε	O
γενικά	O
θερμά	O
δεκτός	O
.	O

Αργότερα	O
υπηρέτησε	O
στην	O
Μεσόγειο	B-LOC
και	O
τον	O
Ινδικό	B-LOC
Ωκεανό	I-LOC
.	O

'	O
''	O
+	O
55	O
''	O
'	O
Βραζιλία	B-LOC

Ρέμπραντ	B-PER
,	O
''Η	O
Χεντρίκγε	O
Στόφελς	O
στο	O
παράθυρο	O
''	O

Γενικά	O
ως	O
προς	O
τις	O
διάφορες	O
έριδες	O
ιδεών	O
,	O
οι	O
Θωμιστές	O
έκλιναν	O
προς	O
τον	O
Αριστοτέλη	B-PER
ενώ	O
οι	O
Σκωτιστές	O
προς	O
τον	O
Πλάτωνα	B-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Στάντιο	B-LOC
Ολίμπικο	I-LOC
(	I-LOC
Άγιος	I-LOC
Μαρίνος	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Κλιντ	B-PER
Ίστγουντ	I-PER
-	O
''Ανίκητος	O
''	O

Ο	O
Αντρέι	B-PER
Κιριλένκο	I-PER
τιμήθηκε	O
ως	O
ένας	O
από	O
τους	O
καλύτερους	O
παίκτες	O
της	O
διοργάνωσης	O
.	O

Λάβδα	O
'	O
''	O
--	O
ο	O
Λάβδας	B-LOC
[	O
132	O
]	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Βερενίκη	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Αιγύπτου	I-PER

Εθνική	B-ORG
Τατζικιστάν	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Βρίσκεται	O
δυτικά	O
της	O
Θήβας	B-LOC
,	O
χτισμένο	O
ανάμεσα	O
σε	O
λόφους	O
σε	O
υψόμετρο	O
300	O
μέτρων	O
.	O

'	O
''	O
Τζον	B-PER
Μπόναμ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Λαϊκός	B-ORG
Σύνδεσμος	I-ORG
-	I-ORG
Χρυσή	I-ORG
Αυγή	I-ORG

'	O
''	O
Ατλέτικο	B-ORG
Νασιονάλ	I-ORG
''	O
'	O

Το	O
ζευγάρι	O
χώρισαν	O
το	O
χρόνο	O
τους	O
μεταξύ	O
της	O
ντόπιας	O
Ιταλίας	B-LOC
της	O
Κολονγκράντε	O
,	O
στη	O
Νέα	B-LOC
Υόρκη	I-LOC
,	O
στο	O
Λος	B-LOC
Άντζελες	I-LOC
,	O
στην	O
Καλιφόρνια	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ιμπραΐμ	B-PER
Μπουμπακάρ	I-PER
Κεϊτά	I-PER

Δήμος	B-LOC
Βάρης	I-LOC
-	I-LOC
Βούλας	I-LOC
-	I-LOC
Βουλιαγμένης	I-LOC

Αυτοδιοικούμενο	O
έδαφος	O
σε	O
ελεύθερη	O
σύνδεση	O
με	O
τη	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
.	O

Άρθρο	O
στην	O
εφημερίδα	O
Ριζοσπάστης	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Σαουθάμπτον	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

Παλάμη	B-ORG
(	I-ORG
μέτρο	I-ORG
)	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Προυσίας	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Βιθυνίας	I-PER

Α.Π.Ο.	B-ORG
Φωστήρας	I-ORG
Ταύρου	I-ORG

'	O
''	O
Αντρέι	B-PER
Σεβτσένκο	I-PER
''	O
'	O

Διεθνές	B-ORG
Δικαστήριο	I-ORG
για	I-ORG
το	I-ORG
Δίκαιο	I-ORG
της	I-ORG
Θάλασσας	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γαλλικά	B-LOC
Νότια	I-LOC
και	I-LOC
Ανταρκτικά	I-LOC
Εδάφη	I-LOC

Ισπανία	B-LOC
-	O
10	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εθνική	B-ORG
Οδός	I-ORG
8	I-ORG
(	I-ORG
Ελλάδα	I-ORG
)	I-ORG

Episode	B-ORG
Six	I-ORG
''	O
(	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
,	O
Ρότζερ	B-PER
Γκλόβερ	I-PER
)	O

Τρίτη	O
υποψηφιότητα	O
και	O
δεύτερη	O
νίκη	O
για	O
τον	O
Ανγκ	B-PER
Λι	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ίπσουιτς	B-ORG
Τάουν	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λαϊκό	B-ORG
Κοινωνικό	I-ORG
Κόμμα	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Σαϊέν	B-LOC
(	I-LOC
Ουαϊόμινγκ	I-LOC
)	I-LOC

Ήρθε	O
στη	O
Χαϊδελβέργη	B-LOC
ένα	O
χρόνο	O
αργότερα	O
για	O
να	O
συνεχίσει	O
εκεί	O
τις	O
σπουδές	O
του	O
.	O

*Ο	O
Κωστής	B-PER
Παλαμάς	I-PER
αναλαμβάνει	O
πρόεδρος	O
της	O
Ακαδημίας	B-ORG
Αθηνών	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Αυστραλία	B-LOC
''	O
'	O

Βρετανικό	B-ORG
Μουσείο	I-ORG
,	O
Λονδίνο	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Οργάνωση	B-ORG
Κομμουνιστών	I-ORG
Διεθνιστών	I-ORG
Ελλάδας	I-ORG

Έχει	O
έκταση	O
8	O
τ.χλμ	B-ORG
.	I-ORG
και	O
πληθυσμό	O
3.000	O
κατοίκους	O
.	O

''	O
BBC	B-ORG
Persian	I-ORG
Television	I-ORG
''	O

Διαδέχθηκε	O
τον	O
Αλέξανδρο	B-PER
Η΄	I-PER
(	O
1689–91	O
)	O
.	O

Διαδέχθηκε	O
τον	O
Πάπα	B-PER
Λέοντα	I-PER
Β΄	I-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ώστιν	B-LOC
(	I-LOC
Τέξας	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Ατλέτικο	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
''	O
'	O

Σουηδία	B-LOC
(	O
39.700	O
)	O

Τη	O
ζωή	O
της	O
σημάδεψε	O
ο	O
5χρονος	O
αρραβώνας	O
της	O
με	O
τον	O
Στέλιο	B-PER
Καζαντζίδη	I-PER
.	O

''Η	O
Σωσσάνα	O
και	O
οι	O
γέροι	O
''	O
,	O
Φλωρεντία	B-LOC
,	O
Ουφίτσι	B-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μυθολογία	B-ORG
του	I-ORG
Θιβέτ	I-ORG

Μετά	O
από	O
πορεία	O
90	O
περίπου	O
χιλιομέτρων	O
χύνεται	O
στον	O
Αδίγη	B-LOC
του	O
οποίου	O
αποτελεί	O
παραπόταμο	O
.	O

Άγιος	B-LOC
Γεώργιος	I-LOC
,	I-LOC
Άγιος	B-LOC
Βικέντιος	I-LOC
.	O

*Εισαγωγή	O
στο	O
Χρηματιστήριο	B-ORG
της	I-ORG
Νέας	I-ORG
Υόρκης	I-ORG
(	O
NYSE	O
)	O
.	O

'	O
''	O
ΦΚ	B-ORG
Μπανάντς	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
ΠΦΚ	B-ORG
Μπερόε	I-ORG
Στάρα	I-ORG
Ζαγόρα	I-ORG
''	O
'	O

Εκείνη	O
τη	O
χρονιά	O
το	O
έργο	O
που	O
οι	O
μαθητές	O
έπαιξαν	O
ήταν	O
οι	O
``	O
Φοιτηταί	O
''	O
του	O
Γρηγόριου	B-PER
Ξενόπουλου	I-PER
.	O

Πρωτεύουσα	O
είναι	O
η	O
Σιξ	B-LOC
Κρος	I-LOC
Ρόουντς	I-LOC
.	O

Οι	O
απεσταλμένοι	O
κατέγραψαν	O
την	O
απάντηση	O
και	O
επέστρεψαν	O
στις	O
Σάρδεις	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Εθνικός	B-ORG
Λατσιών	I-ORG
''	O
'	O

**	O
''Coriolanus	O
''	O
-	O
Ρέιφ	B-PER
Φάινς	I-PER
(	O
σκηνοθέτης	O
)	O

Συγκεκριμένα	O
παρέχεται	O
η	O
πληροφορία	O
πως	O
έζησε	O
όλη	O
του	O
τη	O
ζωή	O
στην	O
Αίγυπτο	B-LOC
.	O

Ροβέρτος	B-PER
Α΄	I-PER
του	I-PER
Αρτουά	I-PER

Περιέχει	O
αρκετά	O
στοιχεία	O
από	O
το	O
``	O
You	B-ORG
Rock	I-ORG
My	I-ORG
World	I-ORG
''	O
.	O

Έχει	O
έκταση	O
4,275	O
τ.	B-ORG
χλμ	I-ORG
.	I-ORG
και	O
είναι	O
ακατοίκητο	O
.	O

''από	O
το	O
δίσκο	O
Fresh	B-ORG
Cream	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Λονδίνο	B-LOC
(	O
Διεθνές	B-ORG
Αεροδρόμιο	I-ORG
Χίθροου	I-ORG
)	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'47.037	O
–	O
'	O
''	O
29,47	O
%	O

To	B-ORG
Venus	I-ORG
and	I-ORG
Back	I-ORG
''	O

Καταστράφηκε	O
ολοσχερώς	O
κατά	O
την	O
επιδρομή	O
του	O
Σύλλα	B-PER
.	O

Ο	O
Ματ	B-PER
Ντέιμον	I-PER
είχε	O
από	O
την	O
αρχή	O
δεσμευτεί	O
να	O
συμμετέχει	O
στο	O
πρότζεκτ	O
.	O

Ο	O
πατέρας	O
του	O
μνηστήρα	O
της	O
Πηνελόπης	B-PER
Αγελάου	B-PER
.	O

'	O
''	O
Ωκεανία	B-LOC
''	O
'	O

)	O
''Περὶ	O
Στάσεων	O
,	O
Περὶ	O
Εὑρέσεως	O
,	O
Περὶ	O
Ἰδεῶν	O
τοῦ	O
Λόγου	O
''	O
και	O
''Περὶ	O
Μεθόδου	O
Δεινότητος	O
''	O
,	O
με	O
την	O
προσθήκη	O
των	O
''Προγυμνασμάτων	O
''	O
του	O
Αφθονίου	B-PER
του	I-PER
Αντιοχέως	I-PER
(	O
4ος	O
αι	O
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Επαρχία	B-LOC
της	I-LOC
Βενετίας	I-LOC
-	O
841.609	O

Επανεκλέγεται	O
στις	O
βουλευτικές	B-ORG
εκλογές	I-ORG
του	I-ORG
2007	I-ORG
με	O
ποσοστό	O
60,12	O
%	O
των	O
ψήφων	O
.	O

Ως	O
ύποπτη	O
για	O
τις	O
επιθέσεις	O
θεωρείται	O
η	O
οργάνωση	O
Μπόκο	B-ORG
Χαράμ	I-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ρέτζο-Εμίλια	B-LOC
(	I-LOC
επαρχία	I-LOC
)	I-LOC

Τάχθηκε	O
υπέρ	O
συμφιλιωτικής	O
πολιτικής	O
με	O
τη	O
Γαλλία	B-LOC
και	O
με	O
τη	O
Μαγιότ	B-LOC
.	O

Καλλιστώ	B-PER
(	O
Hudson	O
Leick	O
)	O
.	O

Alfred	O
Döblin	O
(	O
Άλφρεντ	B-PER
Ντέμπλιν	I-PER
)	O

Ιβάν	B-PER
Ασέν	I-PER
Β΄	I-PER

Νικήτρια	O
του	O
θεσμού	O
είναι	O
η	O
Ατλέτικο	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ιαπωνία	B-LOC
''	O
'	O

Αρχαιότατα	O
δείγματα	O
ανακαλύφθηκαν	O
στην	O
Ασσυρία	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

Τήρης	B-PER
Α΄	I-PER
,	O
που	O
ένωσε	O
τις	O
φυλές	O
.	O

Ελισάβετ	B-PER
του	I-PER
Βιντ	I-PER
(	O
Elisabeth	O
zu	O
Wied	O
)	O

'	O
''	O
Ουέλλινγκτον	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Ώκλαντ	B-LOC
''	O

Ευστάθιος	B-PER
Γ΄	I-PER
της	I-PER
Βουλώνης	I-PER

Α.Γ.Ε.	B-ORG
Χαλκίδα	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Α.Ο.	B-ORG
Κολοσσός	I-ORG
Ρόδου	I-ORG
''	O
'	O

Γκρεΐ	B-PER
Ντελίσλε	I-PER
ως	O
η	O
φωνή	O
της	O
Πάντμε	O
Αμιντάλα	O
,	O
της	O
Asajj	O
Ventress	O
και	O
της	O
Shaak	O
Ti	O

Live	B-ORG
-	I-ORG
Bursting	I-ORG
Out	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Τιμ	B-PER
Όουενς	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

*ΑΒΥ	O
Η	B-PER
Πριγκίπισσα	I-PER
Αλεξάνδρα	I-PER
του	I-PER
Κεντ	I-PER

Κίνημα	B-ORG
Δεν	I-ORG
Πληρώνω	I-ORG
''	O
(	O
Βασ	O
.	O

*το	O
Αναβρυτό	B-LOC
[	O
52	O
]	O

'	O
''	O
Μάντσεστερ	B-ORG
Γιουνάιτεντ	I-ORG
''	O
'	O

Κατά	O
μήκος	O
του	O
Ζαμβέζη	B-LOC
,	O
οι	O
φυλές	O
πιστεύουν	O
ότι	O
τα	O
μπάομπαμπ	O
ήταν	O
όρθια	O
και	O
πολύ	O
περήφανα	O
.	O

'	O
''	O
Ελβετία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Holy	B-ORG
Diver	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Αυτοβυθίστηκε	O
από	O
το	O
πλήρωμα	O
του	O
στον	O
Αμβρακικό	B-LOC
κόλπο	I-LOC
.	O

Την	O
πρόταση	O
είχε	O
υποβάλει	O
ο	O
υποψήφιος	O
για	O
το	O
αξίωμα	O
του	O
γενικού	O
γραμματέα	O
Βιρμανός	O
Ου	B-PER
Θαντ	I-PER
.	O

Αποτέλεσε	O
ιδρυτική	O
συνιστώσα	O
,	O
τόσο	O
της	O
Μαχόμενης	B-ORG
Αριστεράς	I-ORG
όσο	O
και	O
του	O
Μετώπου	B-ORG
Ριζοσπαστικής	I-ORG
Αριστεράς	I-ORG
(	O
ΜΕ.Ρ.Α.	O
)	O
.	O

Ολοκληρώνεται	O
και	O
η	O
δεύτερη	O
ημέρα	O
της	O
ψηφοφορίας	O
για	O
το	O
δεύτερο	O
γύρο	O
των	O
προεδρικών	O
εκλογών	O
στην	O
Αίγυπτο	B-LOC
.	O

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Εθνικός	B-ORG
Άσσιας	I-ORG
''	O
'	O

*ο	O
Κουβαράς	B-LOC
[	O
1.426	O
]	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Νορβηγία	B-LOC
''	O
'	O

Εν	O
συνεχεία	O
αγωνίστηκε	O
με	O
τα	O
χρώματα	O
του	O
Παλαιού	B-ORG
Φαλήρου	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Νορβηγία	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Νέα	B-LOC
Γη	I-LOC
και	I-LOC
Λαμπραντόρ	I-LOC

Παρόλο	O
που	O
ο	O
σύλλογος	O
της	O
Νέας	B-LOC
Σμύρνης	I-LOC
είχε	O
μόλις	O
ολοκληρώσει	O
μια	O
καλή	O
αγωνιστικά	O
χρονιά	O
,	O
ήδη	O
τα	O
οικονομικά	O
προβλήματα	O
είχαν	O
αρχίσει	O
να	O
διαφαίνονται	O
,	O
αρχικά	O
με	O
κάποιες	O
ασυνήθιστες	O
για	O
τα	O
μέχρι	O
τότε	O
δεδομένα	O
του	O
συλλόγου	O
καθυστερήσεις	O
πληρωμών	O
.	O

BBC	B-ORG
Thames	I-ORG
Valley	I-ORG
FM	I-ORG

Αν	O
και	O
οι	O
παίκτες	O
εκείνης	O
της	O
εποχής	O
(	O
Νίκος	B-PER
Γκάλης	I-PER
,	O
Παναγιώτης	B-PER
Γιαννάκης	I-PER
,	O
Παναγιώτης	B-PER
Φασούλας	I-PER
,	O
Φάνης	B-PER
Χριστοδούλου	I-PER
κ.α	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Απόλλων	B-ORG
(	I-ORG
διαστημικό	I-ORG
πρόγραμμα	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Αντώνης	B-PER
Ρέμος	I-PER
''	O
'	O

Θωρείται	O
ο	O
τροφοδότης	O
της	O
Εθνικής	B-ORG
Βοσνίας	I-ORG
και	I-ORG
Ερζεγοβίνης	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'39.167	O
–	O
'	O
''	O
38,47	O
%	O
'	O
''	O
(	O
3	O
)	O

Πτολεμαίος	B-PER
Η’	I-PER
Ευεργέτης	I-PER
Β’	I-PER
Φύσκων	I-PER

Η	O
σειρά	O
προβάλλεται	O
από	O
το	O
κανάλι	O
Nickelodeon	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

Υπάρχουν	O
εικασίες	O
ότι	O
η	O
μελλοντική	O
της	O
πεθερά	O
Νουρμπανού	B-PER
Σουλτάν	I-PER
σχετιζόταν	O
με	O
αυτήν	O
.	O

Γεννήθηκε	O
στην	O
Κοζάνη	B-LOC
και	O
σπούδασε	O
νομικά	O
στη	O
Θεσσαλονίκη	B-LOC
.	O

Ύπατη	B-ORG
Αρμοστεία	I-ORG
του	I-ORG
ΟΗΕ	I-ORG
για	I-ORG
τους	I-ORG
Πρόσφυγες	I-ORG

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

Τεχνολογικό	B-ORG
Εκπαιδευτικό	I-ORG
Ίδρυμα	I-ORG
Πειραιά	I-ORG

Για	O
παράδειγμα	O
τα	O
Ιωάννινα	B-LOC
δέχονται	O
γύρω	O
στα	O
1.300	O
χλ	O
.	O

Γουριωτίσσης	O
'	O
''	O
--	O
η	O
Γουριώτισσα	B-LOC
[676]	O

Umberto	O
Giordano	O
(	O
Ουμπέρτο	B-PER
Τζορντάνο	I-PER
)	O

Ρόμπερτ	B-PER
Όλτμαν	I-PER
και	O
Κλαούντια	B-PER
Καρντινάλε	I-PER

Από	O
τον	O
Πλούταρχο	B-PER
περιγράφεται	O
ως	O
''δημιουργός	O
αηδιαστικών	O
και	O
ενοχλητικών	O
ποιημάτων	O
(	O
)	O
''	O
.	O

Κρις	B-PER
Πάιν	I-PER
&	O
Έμμα	B-PER
Γουάτσον	I-PER

LEN	B-ORG
Euro	I-ORG
Cup	I-ORG
ανδρών	I-ORG

'	O
''	O
Ντάλια	B-PER
Γκριμπαουσκάιτε	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Φινλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Σταύρος	B-PER
Σαράφης	I-PER
(	O
32	O
/	O
7	O
)	O

ανακατευθυνση	O
Ένωσις	B-ORG
Κέντρου	I-ORG
-	I-ORG
Νέες	I-ORG
Δυνάμεις	I-ORG

Τη	O
θέση	O
κατέλαβε	O
η	O
Ρέιντζερς	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αντίγονος	B-PER
ο	I-PER
Μονόφθαλμος	I-PER

Σπούδασε	O
ιστορικός	O
και	O
έζησε	O
τα	O
πρώτα	O
του	O
χρόνια	O
στη	O
Σκωτία	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ραδιοφωνική	B-ORG
Εταιρεία	I-ORG
Αμερικής	I-ORG

Γρηγόρης	B-PER
Γεωργάτος	I-PER
(	O
35	O
/	O
3	O
)	O

Μπέρσκα	B-ORG
(	I-ORG
καταστήματα	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Ατλέτικο	B-ORG
Μινέιρο	I-ORG
''	O
'	O

Πρόεδρος	B-ORG
των	I-ORG
Ηνωμένων	I-ORG
Πολιτειών	I-ORG

'	O
''	O
Αυστραλία	B-LOC
''	O
'	O

''	O
Creeping	B-ORG
Death	I-ORG
''	O
-	O
6:20	O

Περούτζια	B-LOC
(	O
''Perugia	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πρόγραμμα	B-ORG
των	I-ORG
Ηνωμένων	I-ORG
Εθνών	I-ORG
για	I-ORG
την	I-ORG
Ανάπτυξη	I-ORG

Διοργανωτής	O
ήταν	O
η	O
Ελληνική	B-ORG
Πολεμική	I-ORG
Αεροπορία	I-ORG
,	O
με	O
αφορμή	O
τον	O
εορτασμό	O
του	O
κατά	O
παράδοση	O
Αγίου-προστάτη	O
της	O
(	O
Μιχαήλ	B-PER
)	O
.	O

Φτωχή	B-ORG
μου	I-ORG
Αναστασία	I-ORG
(	I-ORG
τηλενουβέλλα	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Ελλάδα	B-LOC
(	O
50	O
)	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'	O
34.615	O
–	O
'	O
''	O
50,85	O
%	O

'	O
''	O
ΦΚ	B-ORG
Ρούγκελ	I-ORG
''	O
'66-6	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'34.679	O
–	O
'	O
''	O
35,40	O
%	O
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O

Η	O
υπόθεση	O
είχε	O
απασχολήσει	O
και	O
τη	O
Διεθνή	B-ORG
Αμνηστία	I-ORG
.	O

Στάδιο	B-ORG
Γουέμπλεϊ	I-ORG
(	O
νέο	O
)	O

Εγκατέλειψε	O
την	O
ομάδα	O
ύστερα	O
από	O
εννέα	O
χρόνια	O
για	O
να	O
πάει	O
στην	O
επαγγελματική	O
Λιλ	B-ORG
,	O
αλλά	O
αποχώρησε	O
από	O
την	O
ομάδα	O
ύστερα	O
από	O
τρία	O
χρόνια	O
καθώς	O
συνάντησε	O
δυσκολίες	O
στην	O
προσαρμογή	O
του	O
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Witchfinder	B-ORG
General	I-ORG
-	O
Death	B-ORG
Penalty	I-ORG
''	O

Δαρείος	B-PER
Γ΄	I-PER
της	I-PER
Περσίας	I-PER

Τα	O
έξι	O
αγόρια	O
,	O
οι	O
τρεις	O
αδελφές	O
τους	O
και	O
η	O
χήρα	O
μητέρα	O
τους	O
είχαν	O
έρθει	O
στο	O
Τενεσί	B-LOC
από	O
την	O
Βιρτζίνια	B-LOC
.	O

Συνορεύει	O
με	O
τις	O
Ουρουγουάη	B-LOC
,	O
Βραζιλία	B-LOC
,	O
Παραγουάη	B-LOC
,	O
Βολιβία	B-LOC
και	O
Χιλή	B-LOC
.	O

''	O
Μιχάλης	B-PER
Χατζηγιάννης	I-PER
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αντίγονος	B-PER
Β΄	I-PER
Γονατάς	I-PER

'	O
''	O
Α.Π.Σ.	B-ORG
Μακεδονικός	I-ORG
Νεάπολης	I-ORG

Γεννήθηκε	O
στην	O
Αίγινα	B-LOC
και	O
μεγάλωσε	O
στη	O
Θεσσαλονίκη	B-LOC
.	O

Κυβέρνηση	B-ORG
της	I-ORG
Ελλάδας	I-ORG

Εκτός	O
αυτών	O
,	O
εκεί	O
παρουσιάστηκαν	O
έργα	O
του	O
Σαίξπηρ	B-PER
,	O
του	O
Μολιέρου	B-PER
και	O
του	O
Κορνέιγ	B-PER
.	O

Αθήνα	B-LOC
,	O
Κως	B-LOC
,	O
Ρόδος	B-LOC

'	O
''	O
Νορβηγία	B-LOC
''	O
'	O

Διαδέχθηκε	O
τον	O
Λίβιο	B-PER
Σεβήρο	I-PER
,	O
ενώ	O
μετά	O
τη	O
δολοφονία	O
του	O
,	O
τον	O
διαδέχθηκε	O
ο	O
Γλυκέριος	B-PER
.	O

Σάντρο	B-PER
Μποττιτσέλλι	I-PER
,	O
''Pietà	O
''	O
,	O
περ.1490	O

αποκλεισμός	O
από	O
την	O
Κλαμπ	B-ORG
Μπρυζ	I-ORG
με	O
εκτός	O
έδρας	O
ήττα	O
0-2	O
και	O
εντός	O
έδρας	O
νίκη	O
1-0	O

Ο	O
Βαν	B-PER
Γκογκ	I-PER
εκθειάζει	O
τη	O
ρεαλιστική	O
δύναμη	O
στο	O
έργο	O
του	O
.	O

Ο	O
Θουκυδίδης	B-PER
(	O
V.11.1	O
)	O
αναφέρει	O
το	O
παράδειγμα	O
του	O
Βρασίδα	B-PER
στην	O
Αμφίπολη	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ισαάκιος	B-PER
Α΄	I-PER
Κομνηνός	I-PER

Πατέρας	O
του	O
ήταν	O
ο	O
Κίτσος	B-PER
Μπότσαρης	I-PER
.	O

Τις	O
συναυλίες	O
αυτές	O
άνοιγαν	O
οι	O
Αυστραλοί	B-LOC
AC	B-ORG
/	I-ORG
DC	I-ORG
.	O

Η	O
κηδεία	O
της	O
έγινε	O
στην	O
ιδιαίτερη	O
πατρίδα	O
της	O
,	O
το	O
Θέρισο	B-LOC
Χανίων	I-LOC
.	O

Κώστας	B-PER
Νεστορίδης	I-PER
(	O
1955-1965	O
)	O

''από	O
το	O
δίσκο	O
``	O
Long	B-ORG
Live	I-ORG
Rock	I-ORG
'n	I-ORG
Roll	I-ORG
''	O
''	O

Έδρα	O
της	O
ήταν	O
η	O
Θήβα	B-LOC
.	O

Παλαιότερα	O
ανήκε	O
στον	O
νομό	B-LOC
Λέσβου	I-LOC
.	O

==Η	O
μητέρα	O
τού	O
Μιχαήλ	B-PER
Γ΄	I-PER

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Φυλή	O
'	O
''	O
Subai'a	O
''	O
'	O
,	O
Κουβέιτ	B-LOC
.	O

Εμμανουήλ	B-PER
Μπενάκης	I-PER
,	O
μέλος	O

Ο	O
Ρόμπιν	B-PER
Ουίλιαμς	I-PER
του	O
τηλεφωνούσε	O
κάθε	O
δύο	O
εβδομάδες	O
για	O
να	O
του	O
φτιάξει	O
το	O
κέφι	O
καθώς	O
υπήρχε	O
πολύ	O
λίγη	O
χιουμοριστική	O
διάθεση	O
στο	O
πλατό	O
.	O

Τον	O
διαδέχθηκε	O
ο	O
γιος	O
του	O
Αρταβάσδης	B-PER
Γ΄	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ολιμπίκ	B-ORG
Μαρσέιγ	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
Ουκρανίας	I-ORG
''	O
'	O

Διοικητικά	O
ανήκει	O
στον	O
Δήμο	B-LOC
Ωλένης	I-LOC
.	O

Ο	O
βασιλιάς	O
της	O
Αρίσβης	B-PER
,	O
γιος	O
του	O
Υρτάκη	O
.	O

Άλλος	O
σημαντικός	O
σχεδιαστής	O
του	O
ήρωα	O
είναι	O
ο	O
Ντον	B-PER
Ρόσα	I-PER
.	O

Σε	O
αρκετές	O
υπήρξε	O
πλήρης	O
παραγωγή	O
,	O
ενώ	O
σε	O
άλλες	O
παρήχθη	O
μόνο	O
ως	O
συναρμολόγηση	O
από	O
εισαγόμενα	O
ανταλλακτικά	O
ή	O
και	O
από	O
μισο-έτοιμα	O
αμαξώματα	O
,	O
ιδίως	O
σε	O
δεξιοτίμονες	O
αγορές	O
,	O
όπως	O
στην	O
Ιρλανδία	B-LOC
,	O
στην	O
Ταϊλάνδη	B-LOC
,	O
στην	O
Ινδονησία	B-LOC
,	O
στη	O
Νότια	B-LOC
Αφρική	I-LOC
,	O
στην	O
Αυστραλία	B-LOC
και	O
στη	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Χάιντουκ	B-ORG
Σπλιτ	I-ORG
''	O
'	O

Φιλίππο	B-PER
Λίππι	I-PER
,	O
''Ευαγγελισμός	O
''	O
,	O
περ.1450	O

Χατζηκεμαλεντίνογλου	B-PER
Αλαεντίν	I-PER
Πασάς	I-PER
(	O
Hacıkemaleddinoğlu	O
Alaeddin	O
Paşa	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γεφύρι	B-ORG
της	I-ORG
Άρτας	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κυβέρνηση	B-ORG
της	I-ORG
Ελλάδας	I-ORG

Αισθητήρας	O
βροχής	B-ORG
για	O
τους	O
υαλοκαθαριστήρες	O

Έτσι	O
,	O
κάποια	O
στιγμή	O
,	O
μέλη	O
της	O
βρέθηκαν	O
στα	O
Επτάνησα	B-LOC
,	O
τα	O
οποία	O
τότε	O
αποτελούσαν	O
έδαφος	O
της	O
Γαληνοτάτης	B-LOC
Δημοκρατίας	I-LOC
της	I-LOC
Βενετίας	I-LOC
και	O
συγκεκριμένα	O
στην	O
Ζάκυνθο	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ελληνόρρυθμη	B-ORG
Καθολική	I-ORG
Εκκλησία	I-ORG

*1923-1924	O
–	O
Μαζί	O
με	O
τον	O
Λούντβιχ	B-PER
Μις	I-PER
φαν	I-PER
ντερ	I-PER
Ρόε	I-PER
ίδρυσε	O
το	O
Zehner-Ring	O

Η	O
Νότια	B-LOC
Αφρική	I-LOC
επιφυλάσσει	O
επίσημα	O
το	O
δικαίωμά	O
της	O
να	O
κάνει	O
διεκδίκηση	O
.	O

Ορφισμός	B-ORG
-	O
Ρομπέρ	B-PER
Ντελωναί	I-PER
(	O
Robert	O
Delaunay	O
)	O
,	O
Μαρσέλ	B-PER
Ντυσάν	I-PER

Νομός	B-LOC
Φθιώτιδας	I-LOC
(	O
158.231	O
)	O
==	O

'	O
''	O
Λιονέλ	B-PER
Μέσι	I-PER
''	O
'	O

Μαζάτσο	B-PER
,	O
''Sant’	O
Anna	O
Metterza	O
''	O

'	O
''	O
Βραΐλα	B-LOC
''	O
'	O

===Μετακίνηση	O
στο	O
Ραδιομέγαρο	B-ORG
του	I-ORG
BBC	I-ORG

Αρχιδούκας	B-PER
Κάρολος	I-PER
της	I-PER
Αυστρίας	I-PER

Διατέθηκε	O
μόνο	O
στη	O
Βόρεια	B-LOC
Αμερική	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

ανακατευθυνση	O
Μινόρκα	B-LOC
(	I-LOC
Μενόρκα	I-LOC
)	I-LOC

Όταν	O
έφτασε	O
στην	O
Κνίδο	B-LOC
συνειδητοποίησε	O
ότι	O
οι	O
εχθρικές	O
δυνάμεις	O
ήταν	O
διπλάσιες	O
από	O
τις	O
δικές	O
του	O
και	O
προτίμησε	O
να	O
μείνει	O
άπρακτος	O
.	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Ναρθακίου	I-LOC
--	O
==	O

Η	O
ομάδα	O
έχει	O
συμμετάσχει	O
10	O
φορές	O
στο	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
ποδοσφαίρου	I-ORG
Σουηδίας	I-ORG
.	O

Η	O
μαζική	O
παραγωγή	O
χειρογράφων	O
,	O
ωστόσο	O
,	O
επετεύχθη	O
από	O
τον	O
Δημήτριο	B-PER
Φαληρέα	I-PER
κατ	O
'	O
εντολήν	O
του	O
Πτολεμαίου	B-PER
Σωτήρα	I-PER
.	O

Στην	O
πόλη	O
λατρευόταν	O
η	O
Άρτεμις	B-ORG
και	O
υπήρχε	O
ο	O
ναός	O
της	O
''Νεμυδίας	O
Ἀρτέμιδος	O
''	O
.	O

Το	O
όνομα	O
της	O
Κοινοβουλευτικής	O
Ομάδας	O
είναι	O
'	O
''	O
Ανεξάρτητοι	B-ORG
Δημοκρατικοί	I-ORG
Βουλευτές	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Εμφανίστηκε	O
ως	O
ένα	O
κάλεσμα	O
προς	O
τους	O
πολίτες	O
της	O
Ελλάδας	B-LOC
να	O
αρνούνται	O
να	O
πληρώνουν	O
για	O
κοινωνικά	O
αγαθά	O
που	O
θα	O
έπρεπε	O
να	O
τους	O
παρέχονται	O
δωρεάν	O
ή	O
με	O
πολύ	O
χαμηλότερο	O
αντίτιμο	O
.	O

Έγινε	O
πρόεδρος	O
μετά	O
το	O
θάνατο	O
του	O
προέδρου	O
Λέβι	B-PER
Μουαναγουάσα	I-PER

Μη	O
αποδεχόμενος	O
όμως	O
τη	O
θέση	O
αυτή	O
,	O
ζήτησε	O
να	O
τεθεί	O
σε	O
διαθεσιμότητα	O
προκειμένου	O
να	O
μεταβεί	O
στην	O
Ελβετία	B-LOC
,	O
αίτημα	O
που	O
έγινε	O
αποδεκτό	O
.	O

'	O
''	O
Μπάγερν	B-ORG
Μονάχου	I-ORG
''	O
'	O

Ήταν	O
ο	O
επικεφαλής	O
της	O
Εφορίας	O
των	O
Φιλικών	O
του	O
Βουκουρεστίου	B-LOC
.	O

Τρεις	O
νεαρές	O
γυναίκες	O
χάνουν	O
την	O
ζωή	O
τους	O
από	O
ποδοπατήματα	O
σε	O
νυχτερινό	O
κέντρο	O
στην	O
Βουδαπέστη	B-LOC
.	O

===	O
Κλιπ	O
των	O
Serebro	B-ORG
===	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
El	B-ORG
Sexto	I-ORG
Sentido	I-ORG

'	O
''	O
Μπιλ	B-PER
Γουόρντ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
ΦΚ	B-ORG
Ούστι	I-ORG
ναντ	I-ORG
Λάμπεμ	I-ORG

Τον	O
διαδέχθηκε	O
στην	O
πρωθυπουργία	O
ο	O
Μίλτον	B-PER
Κάτο	I-PER
.	O

Στον	O
πρώτο	O
της	O
αγώνα	O
,	O
για	O
τον	O
τρίτο	O
όμιλο	O
,	O
ηττήθηκε	O
από	O
τη	O
Σουηδία	B-ORG
.	O

Κάρολος	B-PER
Λουδοβίκος	I-PER
των	I-PER
Βουρβόνων	I-PER
της	I-PER
Πάρμας	I-PER

Άγιος	B-PER
Νικόλαος	I-PER
(	O
Δυτικά	O
)	O

''	O
Άννα	B-PER
Βίσση	I-PER
''	O
'	O

*Στην	O
Επαρχία	B-LOC
του	I-LOC
Μιλάνου	I-LOC
.	O

Σαν	B-ORG
Πιέτρο	I-ORG
ιν	I-ORG
Βίνκολι	I-ORG

Τα	O
τρία	O
σινγκλ	O
του	O
δίσκου	O
,	O
``	O
''Limelight	O
''	O
''	O
,	O
``	O
''Tom	O
Sawyer	O
''	O
''	O
και	O
``	O
''Vital	O
Signs	O
''	O
''	O
κατάφεραν	O
να	O
μπουν	O
στις	O
λίστες	O
των	O
τσαρτ	O
και	O
να	O
ανεβάσουν	O
ακόμη	O
περισσότερο	O
την	O
δημοτικότητα	O
των	O
Rush	B-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ισαάκιος	B-PER
Α΄	I-PER
Κομνηνός	I-PER

Τον	O
διαδέχθηκε	O
στην	O
πρωθυπουργία	O
ο	O
Κολόα	B-PER
Ταλάκε	I-PER
.	O

Ως	O
Σχολάρχης	O
και	O
καθηγητής	O
Γυμνασίου	O
και	O
Διδασκαλείου	O
στη	O
Λάρισα	B-LOC
(	O
1901-1910	O
)	O
.	O

Είναι	O
μέλος	O
του	O
ΟΗΕ	B-ORG
.	O

Mercedes	B-ORG
Grand	I-ORG
Prix	I-ORG
Petronas	I-ORG

Εθνικό	B-ORG
Αρχαιολογικό	I-ORG
Μουσείο	I-ORG

•Εκεί	O
είναι	O
οι	O
τάφοι	O
του	O
Τουταγχαμών	B-PER
και	O
πολλών	O
άλλων	O
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'5.452	O
–	O
'	O
''	O
37,81	O
%	O
'	O
''	O

Αρχιεπίσκοπος	B-PER
Τιράνων	I-PER
,	I-PER
Δυρραχίου	I-PER
και	I-PER
πάσης	I-PER
Αλβανίας	I-PER
Αναστάσιος	I-PER

Υπάρχουν	O
επίσης	O
τα	O
Καταλώνια	B-LOC
Πιερίας	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Βερτσέλλι	B-ORG
''	O
'	O

Αντίγκουα	B-LOC
και	I-LOC
Μπαρμπούντα	I-LOC

**	O
Λόρενς	B-PER
Ολίβιε	I-PER
–	O
''Οθέλλος	O
''	O

''	O
Μπόμπι	B-PER
Μουρ	I-PER
,	O
αναφερόμενος	O
στον	O
αγώνα	O
της	O
Εθνικής	B-ORG
Αγγλίας	I-ORG
με	O
την	O
Εθνική	B-ORG
Βραζιλίας	I-ORG
στο	O
Παγκόσμιο	B-ORG
Κύπελλο	I-ORG
1970	I-ORG
.	O

Εθνική	B-ORG
Οργάνωσις	I-ORG
Κυπρίων	I-ORG
Αγωνιστών	I-ORG

ήταν	O
από	O
τους	O
πρώτους	O
που	O
υποστήριξαν	O
τον	O
Περδίκκα	B-PER
για	O
την	O
αρχηγία	O
.	O

Τιτσιάνο	B-PER
,	O
''Βιολάντε	O
''	O

'	O
''	O
Μπολτσάνο	B-LOC
''	O
'	O

Ο	O
σχεδιαστής	O
και	O
μηχανικός	O
του	O
έργου	O
ήταν	O
ο	O
Ευπαλίνος	B-PER
,	O
γιος	O
του	O
Ναυστρόφου	O
από	O
τα	O
Μέγαρα	B-LOC
.	O

Κιέρα	B-PER
Νάιτλι	I-PER
στο	O
ρόλο	O
της	O
''Σαμπέ	O
''	O

'	O
''	O
Γαλατασαράι	B-ORG
''	O
'	O

Χανς	B-PER
Μέμλινγκ	I-PER
,	O
''Προσωπογραφία	O
ανδρός	O
''	O

Στην	O
παράσταση	O
συμμετείχε	O
και	O
η	O
Αρετή	B-PER
Κετιμέ	I-PER
.	O

Η	O
διήγηση	O
αυτή	O
πάντως	O
είχε	O
καταγραφεί	O
παλαιότερα	O
από	O
τον	O
Αισχύλο	B-PER
.	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

20px]]	O
'	O
''	O
Ρουμανία	B-LOC
''	O
'	O

Φίλιππος	B-PER
του	I-PER
Αρτουά	I-PER
του	I-PER
Ε	I-PER
(	O
1357–1397	O
)	O

'	O
''	O
Ρότζερ	B-PER
Γκλόβερ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''μπάσο	O
''	O

Σπόρτινγκ	B-ORG
Λισαβόνας	I-ORG
(	O
Πορτογαλία	B-LOC
)	O

*το	O
Ηράκλειο	B-LOC
[	O
49642	O
]	O

Ελληνικός	B-ORG
Στρατός	I-ORG
Ξηράς	I-ORG

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

Τον	O
διαδέχθηκε	O
ομαλά	O
ο	O
μεγαλύτερος	O
γιος	O
και	O
διάδοχος	O
του	O
Ορμίσδας	B-PER
Δ	I-PER
'	I-PER
.	O

περίπου	O
της	O
Στοκχόλμης	B-LOC
,	O
επίσης	O
προς	O
τα	O
ΒΔ	O
.	O

Άρνολντ	B-PER
Σβαρτσενέγκερ	I-PER
στο	O
ρόλο	O
του	O
''Εξολοθρευτή	O
''	O

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Οθέλλος	B-ORG
Αθηαίνου	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ισπανία	B-LOC
''	O
'	O

Φίλων	B-PER
ο	I-PER
Αλεξανδρεύς	I-PER

'	O
''	O
Αμμώνιος	B-PER
''	O
'	O
''	O

Την	O
περίοδο	O
2010-2013	O
,	O
εργάστηκε	O
στον	O
ΣΚΑΪ	B-ORG
,	O
παρουσιάζοντας	O
την	O
ενημερωτική	O
εκπομπή	O
''ΣΚΑΪ	O
Τώρα	O
''	O
.	O

Ας	O
είναι	O
η	O
συνάρτηση	B-ORG
ζ	I-ORG
του	I-ORG
Ρίμαν	I-ORG
.	O

*Στη	O
Βεατρίκη	B-PER
της	I-PER
Σικελίας	I-PER
(	O
1252-1275	O
)	O
.	O

Ο	O
ίδιος	O
κατάφερε	O
να	O
δραπετεύσει	O
στην	O
Αντιόχεια	B-LOC
με	O
μονάχα	O
έξι	O
από	O
τους	O
συντρόφους	O
του	O
που	O
κατάφεραν	O
να	O
επιζήσουν	O
.	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Ευρωστίνης	I-LOC
--	O
==	O

Βασίλειο	B-LOC
της	I-LOC
Σεβίλλης	I-LOC
/	O
Reino	O
de	O
Sevilla	O

Μπρέντγουντ	O
και	O
Όνγκαρ	O
(	O
Έσσεξ	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Φιορεντίνα	B-ORG
''	O
'	O

Η	O
μοναδική	O
αναφορά	O
για	O
την	O
ύπαρξη	O
της	O
πόλεως	O
είναι	O
ο	O
Στέφανος	B-PER
ο	I-PER
Βυζάντιος	I-PER
.	O

Γεννιέται	O
ο	O
Αλέξανδρος	B-PER
ο	I-PER
Μέγας	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ντερβίς	B-PER
Έρογλου	I-PER
''	O
'	O

Σπούδασε	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
στη	O
Δραματική	B-ORG
Σχολή	I-ORG
του	I-ORG
Εθνικού	I-ORG
Θεάτρου	I-ORG
.	O

Η	O
πίστη	O
του	O
προς	O
αυτόν	O
,	O
σύμφωνα	O
με	O
την	O
Άννα	B-PER
Κομνηνή	I-PER
,	O
ήταν	O
αμφίβολη	O
,	O
ενώ	O
φαίνεται	O
να	O
πρόδωσε	O
τον	O
Αυτοκράτορα	O
.	O

'	O
''	O
Δανία	B-LOC
''	O
'	O

Το	O
κέντρο	O
της	O
Τολιάρα	B-LOC
,	O
2007]]	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Φίλιππος	B-PER
Ε΄	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER

Μαζί	O
,	O
προτάθηκε	O
η	O
θέση	O
του	O
μπασίστα	O
στον	O
Ρότζερ	B-PER
Γκλόβερ	I-PER
ο	O
οποίος	O
αποδέχθηκε	O
την	O
πρόταση	O
.	O

Επίσης	O
κατά	O
καιρούς	O
έβγαινε	O
με	O
τους	O
Μάθιου	B-PER
Μακόναχι	I-PER
και	O
Ράιαν	B-PER
Γκόσλινγκ	I-PER
.	O

'	O
''	O
Βραζιλία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Αγγλία	B-LOC
''	O
'	O

Καλιφόρνια	B-LOC
,	O
προτιμώνται	O
τα	O
δένδρα	O
,	O
κατά	O
κύριο	O
λόγο	O
.	O

'	O
''	O
Led	B-ORG
Zeppelin	I-ORG
Boxed	I-ORG
Set	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Πρόεδρος	O
της	O
διορίστηκε	O
ο	O
Φώτης	B-PER
Κουβέλης	I-PER
.	O

Συμμετέχει	O
στην	O
Σούπερ	B-ORG
Λιγκ	I-ORG
Τουρκίας	I-ORG
.	O

Π.Ο.	B-ORG
Ατσαλένιος	I-ORG
Ηρακλείου	I-ORG

'	O
''	O
Τζον	B-PER
Μπόναμ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

'	O
''	O
Κουβέιτ	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τζοβάνι	B-PER
Τζιρόλαμο	I-PER
Σακέρι	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γερμανικό	B-LOC
πρωτάθλημα	I-LOC
ποδοσφαίρου	I-LOC
ανδρών	I-LOC
2010-11	I-LOC

Κυβέρνησε	O
συνολικά	O
για	O
έξι	O
χρόνια	O
,	O
μέχρι	O
που	O
έχασε	O
το	O
θρόνο	O
του	O
από	O
τους	O
ανταγωνιστές	O
του	O
,	O
Λυσίμαχο	B-PER
και	O
Πύρρο	B-PER
.	O

Ο	O
πρόεδρος	O
Αμπντελαζίζ	B-PER
Μπουτεφλίκα	I-PER
επανεκλέγεται	O
για	O
τρίτη	O
θητεία	O
με	O
90,2	O
%	O
των	O
ψήφων	O
.	O

'	O
''	O
Στηβ	B-PER
Μορς	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

Μίμης	B-PER
Δομάζος	I-PER
(	O
50	O
/	O
4	O
)	O

'	O
''	O
Ολλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Κατόπιν	O
λαμβάνει	O
με	O
το	O
μέρος	O
του	O
και	O
την	O
Αιτωλική	B-ORG
Συμπολιτεία	I-ORG
.	O

Στερεά	B-LOC
Ελλάδα	I-LOC
(	O
ονομάζεται	O
επίσης	O
'Ρούμελη	O
'	O
)	O

Διώρυγα	B-ORG
του	I-ORG
Κέντρου	I-ORG
(	I-ORG
Γαλλία	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Νορβηγία	B-LOC
''	O
'	O

Το	O
Κόμμα	B-ORG
Προοδευτικών	I-ORG
πήρε	O
3,73	O
%	O
.	O

Τιντορέττο	B-PER
,	O
''Γυναίκα	O
που	O
αποκαλύπει	O
τα	O
στήθη	O
της	O
''	O
,	O
περ.1570	O

Με	O
προϋπολογισμό	O
90	O
εκατομμύρια	O
δολάρια	O
,	O
τα	O
γυρίσματα	O
διήρκησαν	O
πάνω	O
από	O
εφτά	O
μήνες	O
και	O
πραγματοποιήθγκαν	O
στη	O
Σουηδία	B-LOC
,	O
Ελβετία	B-LOC
και	O
Νορβηγία	B-LOC
.	O

Ozzy	B-PER
Osbourne	I-PER
(	O
Dreamer	O
)	O

Αυτή	O
ήταν	O
η	O
πρώτη	O
μέρα	O
της	O
αποχαιρετιστήριας	O
περιοδείας	O
του	O
καλλιτέχνη	O
για	O
το	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
και	O
την	O
Ευρώπη	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Μεγάλοι	O
καλλιτέχνες	O
,	O
όπως	O
ο	O
Πάμπλο	B-PER
Πικάσο	I-PER
και	O
ο	O
Μαρκ	B-PER
Σαγκάλ	I-PER
,	O
την	O
επισκέφτηκαν	O
και	O
αποτύπωσαν	O
σε	O
σχέδια	O
τα	O
αυστηρά	O
της	O
σχήματα	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εθνική	B-ORG
Ανγκόλας	I-ORG
(	I-ORG
καλαθοσφαίριση	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Ήταν	O
στενός	O
συνεργάτης	O
του	O
Αρχιεπίσκοπου	B-PER
Χριστόδουλου	I-PER
.	O

'	O
''	O
Κλαμπ	B-ORG
Μπρυζ	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Πρόεδρος	O
εξελέγη	O
ο	O
Νικολάς	B-PER
Μαδούρο	I-PER
.	O

Ο	O
σύμμαχός	O
τους	O
Πτολεμαίος	B-PER
απουσίαζε	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Άλαν	B-PER
της	I-PER
Βρετάνης	I-PER
,	I-PER
1ος	I-PER
κόμης	I-PER
του	I-PER
Ρίτσμοντ	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γεώργιος	B-PER
Τέρτερ	I-PER
Α΄	I-PER

Οι	O
αδελφές	O
του	O
δεν	O
επιτρεπόταν	O
να	O
μπουν	O
στο	O
σχολείο	O
αποθαρρυμένες	O
αφενός	O
από	O
την	O
παράδοση	O
της	O
Μέσης	B-LOC
Ανατολής	I-LOC
αλλά	O
και	O
τις	O
οικονομικές	O
δυσκολίες	O
της	O
οικογένειας	O
.	O

Αποσκοπούσε	O
στην	O
εγκαθίδρυση	O
μιας	O
Κοινής	O
Αγοράς	O
με	O
ανοιχτά	O
μεταξύ	O
των	O
μελών	O
της	O
σύνορα	O
και	O
επιτρέποντας	O
την	O
ελεύθερη	O
μετακίνηση	O
''εμπορευμάτων	O
''	O
,	O
''προσώπων	O
''	O
,	O
''υπηρεσιών	O
''	O
,	O
και	O
''κεφαλαίων	O
''	O
,	O
κατά	O
τα	O
πρότυπα	O
του	O
Διαφωτισμού	B-ORG
και	O
της	O
επιγραμματικής	O
εκφράσεως	O
''laissez	O
faire	O
,	O
laissez	O
aller	O
,	O
laissez	O
passer	O
''	O
.	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Τροπαίων	I-LOC
--	O
==	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

Η	O
καταδίκη	O
αυτή	O
τον	O
εξανάγκασε	O
να	O
καταφύγει	O
στην	O
Κωνσταντινούπολη	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εδουάρδος	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Αγγλίας	I-PER

Στη	O
Γιούτα	B-ORG
Τζαζ	I-ORG
αγωνίστηκε	O
για	O
τρία	O
χρόνια	O
.	O

'	O
''	O
Ισπανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Δανία	B-LOC
''	O
'	O

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Οθέλλος	B-ORG
Αθηαίνου	I-ORG
''	O
'	O

Υπάρχει	O
,	O
επίσης	O
,	O
ένας	O
αξιόλογος	O
πληθυσμός	O
τους	O
,	O
που	O
ζει	O
στο	O
χωριό	O
Γκαχάρ	O
στα	O
κατεχόμενα	O
από	O
τους	O
Ισραηλινούς	O
Υψώματα	B-LOC
του	I-LOC
Γκολάν	I-LOC
.	O

Σε	O
κάποια	O
περίσταση	O
διώχθηκαν	O
από	O
τις	O
Μυκήνες	B-LOC
και	O
κατέφυγαν	O
στην	O
Σπάρτη	B-LOC
,	O
όπου	O
βασιλιάς	O
ήταν	O
ο	O
Τυνδάρεως	B-PER
.	O

Τιντορέττο	B-PER
,	O
''Αποκαθήλωση	O
''	O

Αποκτήθηκε	O
από	O
το	O
Mauritshuis	B-ORG
το	O
2012]]	O

Έχει	O
κάνει	O
πολλές	O
ατομικές	O
εκθέσεις	O
σε	O
Ελλάδα	B-LOC
και	O
εξωτερικό	O
και	O
έχει	O
συμμετάσχει	O
σε	O
πολλές	O
ομαδικές	O
.	O

Πατσακούτι	B-PER
Ίνκα	I-PER
Γιουπάνκι	I-PER

Νασιονάλ	B-ORG
(	O
1	O
)	O

Είναι	O
το	O
διοικητικό	O
κέντρο	O
της	O
Περιφέρειας	B-LOC
Τσελιάμπινσκ	I-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Σαντζάκι	B-LOC
του	I-LOC
Αλατζά	I-LOC
Χισάρ	I-LOC

'	O
''	O
Φέγενορντ	B-ORG
''	O
'	O

Πρέπει	O
να	O
ήταν	O
σύγχρονος	O
του	O
Αρχία	B-PER
του	I-PER
Αντιοχέα	I-PER
,	O
με	O
τον	O
οποίον	O
ο	O
Beckby	O
τον	O
ταυτίζει	O
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'118.751	O
–	O
'	O
''	O
41,42	O
%	O

Στην	O
περιοχή	O
έχουν	O
θεσμοθετηθεί	O
δεκαπέντε	O
φυσικά	O
καταφύγια	O
,	O
μερικά	O
από	O
τα	O
οποία	O
είναι	O
υπό	O
την	O
προστασία	O
της	O
UNESCO	B-ORG
.	O

Θεωρείται	O
ως	O
η	O
αξιολογότερη	O
τραγουδίστρια	O
έργων	O
του	O
Ροσσίνι	B-PER
.	O

Στο	O
έργο	O
του	O
Πλάτωνα	B-ORG
,	O
αναφέρονται	O
ως	O
κόρες	O
της	O
Ανάγκης	B-PER
.	O

'	O
''	O
Ελβετία	B-LOC
''	O
'	O

)	O
,	O
ενώ	O
άλλοι	O
θεωρούν	O
τον	O
'	O
''	O
Φιλέταιρο	B-PER
''	O
'	O
.	O

*η	O
Μαθία	B-LOC
[	O
59	O
]	O

''Βαγγέλ’ς	O
''	O
,	O
''Βαγγελάκ’ς	O
''	O
,	O
''Βάγγιλους	O
''	O
,	O
στη	O
Σκιάθο	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ισπανία	B-LOC
''	O
'	O

Η	O
απόπειρα	O
αποτυγχάνει	O
και	O
η	O
Γκεστάπο	B-ORG
αναλαμβάνει	O
την	O
εξιχνίασή	O
της	O
.	O

*1108-1137	O
Λουδοβίκος	B-PER
Ζ´	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER
ο	O
νέος	O

Μεγάλη	B-LOC
φρεγάτα	I-LOC
(	O
''Fregata	O
minor	O
''	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Νταντά	B-ORG
Αμέσου	I-ORG
Δράσεως	I-ORG

BBC	B-ORG
Radio	I-ORG
Ulster	I-ORG
''	O

Norwegian	B-ORG
Air	I-ORG
Shuttle	I-ORG
(	O
)	O

Αχιλλείων	B-LOC
(	I-LOC
πρώην	I-LOC
δήμος	I-LOC
-	I-LOC
10.319	I-LOC
)	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Α.Π.Σ.	B-ORG
Εθνικός	I-ORG
Φιλιππιάδας	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μαρία	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Αγγλίας	I-PER

Μέσα	O
σε	O
τρεις	O
μέρες	O
από	O
την	O
κυκλοφορία	O
του	O
στην	O
Ιαπωνία	B-LOC
,	O
πούλησε	O
2.3	O
εκατομμύρια	O
αντίγραφα	O
.	O

The	B-ORG
Number	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Beast	I-ORG
''	O

Ο	O
'	O
''	O
Σμήναρχος	O
''	O
'	O
(	O
Σμχος	O
)	O
είναι	O
ανώτερος	O
Αξιωματικός	O
της	O
Ελληνικής	B-ORG
Πολεμικής	I-ORG
Αεροπορίας	I-ORG
,	O
ανώτερος	O
του	O
Αντισμήναρχου	B-ORG
και	O
κατώτερος	O
του	O
Ταξίαρχου	B-ORG
.	O

Γεννήθηκε	O
στην	O
Αβάνα	B-LOC
της	O
Κούβας	B-LOC
αλλά	O
μεγάλωσε	O
στο	O
Κίνγκστον	B-LOC
της	O
Τζαμάικα	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ρουμανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Σπάρτα	B-ORG
Πράγας	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αντώνιος	B-PER
του	I-PER
Βοντεμόν	I-PER

'	O
''	O
Ελβετία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τερκς	B-LOC
και	I-LOC
Κέικος	I-LOC

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

''	O
BBC	B-ORG
Choice	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Μασαγιόσι	B-PER
Οχίρα	I-PER
''	O
'大平	O
正芳	O

Τον	O
διαδέχθηκε	O
ο	O
Ουρβανός	B-PER
Η΄	I-PER
.	O

Αγρουπαθιόν	B-ORG
Ντεπορτίβα	I-ORG
Πλας	I-ORG
Ούλτρα	I-ORG

Συμμετέχει	O
στην	O
Πρώτη	B-ORG
κατηγορία	I-ORG
ποδοσφαίρου	I-ORG
Τουρκίας	I-ORG
.	O

Συμμετέχει	O
στο	O
Πρωτάθλημα	B-ORG
ποδοσφαίρου	I-ORG
Ρουμανίας	I-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ηνωμένον	B-ORG
Κράτος	I-ORG
των	I-ORG
Ιονίων	I-ORG
Νήσων	I-ORG

Ο	O
Δίας	B-PER
την	O
επιθύμησε	O
,	O
αλλά	O
εκείνη	O
δέχτηκε	O
τις	O
προσφορές	O
του	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Παλαιά	B-LOC
Επίδαυρος	I-LOC
Αργολίδας	I-LOC

'	O
''	O
Βέλγιο	B-LOC
''	O
'	O

Οι	O
πρώτοι	O
κάτοικοι	O
''	O
(	O
Μπογορδέοι	O
,	O
Ρομποτέοι	O
&	O
Βικεντέοι	O
)	O
''	O
ήταν	O
από	O
την	O
Ιταλία	B-LOC
ενώ	O
το	O
πρωταρχικό	O
όνομα	O
του	O
χωριού	O
ήταν	O
''Αζάνι	O
''	O
.	O

Ρωσοτουρκικός	B-ORG
πόλεμος	I-ORG
(	I-ORG
1877-1878	I-ORG
)	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ιωάννα	B-PER
των	I-PER
Βουρβόνων	I-PER

Ο	O
Πλίνιος	B-PER
(	O
vi	O
.	O

Πιερικός]]	O
''	O
'	O
-	O
Εδεσσαϊκός	B-ORG

Βρίσκεται	O
νοτιοανατολικά	O
της	O
Τενερίφης	B-LOC
και	O
δυτικά	O
της	O
Φουερτεβεντούρα	B-LOC
.	O

Οι	O
Παλιάτσοι]]Σαμψών	O
-	O
Σαμψών	B-ORG
και	I-ORG
Δαλιδά	I-ORG

'	O
''	O
ΝΝ	B-ORG
Γκόριτσα	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Σίδνεϊ	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Ο	O
σχεδιασμός	O
του	O
κτηρίου	O
έγινε	O
από	O
την	O
πορτογαλική	B-LOC
εταιρεία	O
'Contemporânea	O
Lda	O
'	O
,	O
αλλά	O
μόνο	O
για	O
την	O
αρχή	O
,	O
γιατί	O
τα	O
οικονομικά	O
δεν	O
συμβαδίζανε	O
με	O
το	O
αποτέλεσμα	O
.	O

Αργότερα	O
έγινε	O
η	O
νόμιμη	O
σύζυγός	O
του	O
και	O
μητέρα	O
τού	O
Σουλτάνου	B-LOC
Σελίμ	B-PER
Β΄	I-PER
.	O

Είσαι	B-ORG
το	I-ORG
ταίρι	I-ORG
μου	I-ORG

Το	O
όνομα	O
της	O
Κοινοβουλευτικής	O
Ομάδας	O
είναι	O
'	O
''	O
Ανεξάρτητοι	B-ORG
Δημοκρατικοί	I-ORG
Βουλευτές	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Αλσατία	B-LOC
(	O
Alsace-Lorraine	O
)	O
.	O

Παρά	O
ταύτα	O
,	O
συγκεκριμένα	O
εφόδια	O
στη	O
νομοθεσία	O
εξετάζονται	O
στο	O
Κογκρέσο	B-ORG
.	O

Υπήρξε	O
αρχικά	O
μαθητής	O
του	O
Γοργία	B-PER
και	O
στην	O
συνέχεια	O
του	O
Σωκράτη	B-PER
.	O

Κάποια	O
«παράλληλα	O
σώματα»	O
,	O
όπως	O
για	O
παράδειγμα	O
αυτό	O
των	O
Ναϊτών	B-ORG
Ιπποτών	I-ORG
,	O
έχουν	O
επιπλέον	O
απαιτήσεις	O
λόγω	O
της	O
φύσης	O
τους	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Οίκος	B-ORG
των	I-ORG
Χοενστάουφεν	I-ORG

οπότε	O
πέρασαν	O
στον	O
έλεγχο	O
των	O
Αθηναίων	B-ORG
.	O

1	O
Αυτό	O
το	O
ματς	O
έγινε	O
στο	O
Ντεν	B-LOC
Μπος	I-LOC
.	O

Από	O
τα	O
σατυρικά	O
δράματα	O
ένα	O
μόνον	O
έργο	O
έχει	O
σωθεί	O
πλήρες	O
,	O
ο	O
''Κύκλωψ	O
''	O
του	O
Ευριπίδη	B-PER
και	O
το	O
θέμα	O
του	O
αντλείται	O
από	O
την	O
ομηρική	B-PER
Οδύσσεια	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Harvest	B-ORG
Records	I-ORG
''	O
'	O
TC-SHVL-793	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εθνική	B-ORG
Μαδαγασκάρης	I-ORG
(	I-ORG
καλαθοσφαίριση	I-ORG
γυναικών	I-ORG
)	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ένωση	B-ORG
Εκδοτών	I-ORG
(	I-ORG
Ηνωμένο	I-ORG
Βασίλειο	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
W.A.S.P	B-ORG
.	I-ORG
''	O
'	O

Ο	O
Γιόχαν	B-PER
Σεμπάστιαν	I-PER
Μπαχ	I-PER
εγκαθίσταται	O
στη	O
Λειψία	B-LOC
.	O

1222-1235	O
Ανδρόνικος	B-PER
Α΄	I-PER
Γίδος	I-PER

Τους	O
δύο	O
τελευταίους	O
μήνες	O
της	O
περιοδείας	O
,	O
το	O
συγκρότημα	O
πραγματοποίησε	O
εμφανίσεις	O
στην	O
Γερμανία	B-LOC
,	O
την	O
Ολλανδία	B-LOC
,	O
το	O
Βέλγιο	B-LOC
,	O
την	O
Γαλλία	B-LOC
,	O
την	O
Σουηδία	B-LOC
και	O
την	O
Μεγάλη	B-LOC
Βρετανία	I-LOC
.	O

''ο	O
Π.Ο.Κ	B-ORG
Έσπερος	I-ORG
''	O

The	B-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
Red	I-ORG
Hot	I-ORG
Chili	I-ORG
Peppers	I-ORG
''	O

από	O
την	O
έκρηξη	O
του	O
Βεζούβιου	B-LOC
.	O

Διοικητικά	O
ανήκει	O
στην	O
περιφέρεια	B-LOC
Ντίσελντορφ	B-LOC
.	O

Για	O
να	O
αποφύγει	O
τη	O
δικαστική	O
δίωξη	O
των	O
δανειστών	O
του	O
,	O
ο	O
πατέρας	O
του	O
κατέφυγε	O
στη	O
Μόσχα	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ζενίτ	B-ORG
Αγίας	I-ORG
Πετρούπολης	I-ORG
''	O
'	O

Στον	O
θρόνο	O
τον	O
διαδέχτηκε	O
ο	O
γιος	O
του	O
Χριστιανός	B-PER
Δ΄	I-PER
.	O

Σούτινγκ	B-PER
γκαρντ	I-PER
/	O
Σμολ	B-PER
φόργουορντ	I-PER

2013-	O
Ρεάλ	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
61	O
(	O
2	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κόντιακ	B-LOC
(	I-LOC
νήσος	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ΝΚ	B-ORG
Μάριμπορ	I-ORG
''	O
'	O

Γελένα	B-PER
Πανόβα	I-PER
-	O
Βίκα	O
Κόλτσινα	O

Πρωταγωνιστούν	O
οι	O
Τζένη	B-PER
Καρέζη	I-PER
,	O
Διονύσης	B-PER
Παπαγιαννόπουλος	I-PER
και	O
Ανδρέας	B-PER
Μπάρκουλης	I-PER
.	O

Τον	O
διαδέχεται	O
ο	O
17χρονος	O
γιος	O
του	O
,	O
Ιουστινιανός	B-PER
Β´	I-PER
.	O

Άλμπρεχτ	B-PER
Άλτντόρφερ	I-PER
,	O
''Η	O
Γέννηση	O
''	O

Σοβιετική	B-LOC
Σοσιαλιστική	I-LOC
Δημοκρατία	I-LOC
του	I-LOC
Τατζικιστάν	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Θόλος	B-ORG
του	I-ORG
Βράχου	I-ORG

Κάρολος	B-PER
Δ΄	I-PER
της	I-PER
Γαλλίας	I-PER

Ο	O
Ιωνικός	B-ORG
Ν.Φ	I-ORG
.	O

Μπρόντμπυ	B-ORG
ΙΦ	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Αν	B-ORG
Αβάν	I-ORG
ντε	I-ORG
Γκανγκάμπ	I-ORG

''	O
Τζάστιν	B-PER
Τίμπερλεϊκ	I-PER
''	O
'	O

*28	O
Οκτωβρίου-	O
Τρέβορ	B-PER
Μπέρμπικ	I-PER
,	O
πυγμάχος	O
(	O
δολοφονία	O
)	O
(	O
51	O
)	O

'	O
''	O
Άντερς	B-PER
Φογκ	I-PER
Ράσμουσεν	I-PER
''	O
'	O
(	O
1953–	O
)	O

Δημόσια	B-ORG
Βιβλιοθήκη	I-ORG
της	I-ORG
Νέας	I-ORG
Υόρκης	I-ORG

Βασίλης	B-PER
Σαλέας	I-PER
-	O
Αvδρέας	O
Σπυρόπoυλoς	O

'	O
''	O
Τζον	B-PER
Ντένσμορ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

Ο	O
πρώην	O
οδηγός	O
της	O
Γουίλιαμς	B-ORG
Φόρμουλα	I-ORG
1	I-ORG
,	O
Νίκο	B-PER
Ρόσμπεργκ	I-PER
,	O
υπέγραψε	O
με	O
την	O
ομάδα	O
της	O
Μερτσέντες	B-ORG
Γκραν	I-ORG
Πρι	I-ORG
.	O

Σημερινός	O
πρόεδρος	O
είναι	O
ο	O
Μαϊθριπάλα	B-PER
Σιρισένα	I-PER
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ιωάννης	B-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Κύπρου	I-PER

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Όφενμπαχ	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Γερμανία	B-LOC

Λέσβος	B-LOC
(	O
Μύρινα	B-LOC
Λήμνου	B-LOC
)	O
'	O
''	O
ΜΗ	O
''	O
'	O

Η	O
έκδοσή	O
του	O
έργου	O
θεωρήθηκε	O
πολύ	O
σημαντική	O
στο	O
σύνολο	O
της	O
Ευρώπης	B-LOC
προκαλώντας	O
τόσο	O
τον	O
άκριτο	O
θαυμασμό	O
όσο	O
και	O
την	O
περιφρόνηση	O
ή	O
τα	O
δυσμενή	O
σχόλια	O
από	O
άλλους	O
καλλιτέχνες	O
της	O
εποχής	O
,	O
μεταξύ	O
αυτών	O
και	O
ο	O
Δομήνικος	B-PER
Θεοτοκόπουλος	I-PER
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

Μαρόκο]]	O
Μαρόκο	B-LOC
(	O
MAR	O
)	O

'	O
''	O
Ολλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Αργότερα	O
εμφανίσθηκε	O
στη	O
πολιτική	O
σκηνή	O
ως	O
αντίπαλος	O
του	O
Περικλή	B-PER
.	O

Ο	O
Όμηρος	B-PER
,	O
σύμφωνα	O
με	O
τον	O
Πλάτωνα	B-PER
,	O
θεωρείτο	O
ως	O
ο	O
Παιδαγωγός	O
της	O
Ελλάδας	B-LOC
.	O

Στον	O
Ελλαδικό	O
χώρο	O
καταναλώνεται	O
ευρέως	O
στην	O
Κρήτη	B-LOC
και	O
στις	O
Κυκλάδες	B-LOC
αλλά	O
είναι	O
δημοφιλές	O
και	O
στα	O
υπόλοιπα	O
Βαλκάνια	B-LOC
και	O
στην	O
Τουρκία	B-LOC
.	O

Παραγγέλθηκε	O
από	O
τον	O
Alfonso	O
Maria	O
Visconti	O
di	O
Saliceto	O
,	O
ο	O
οποίος	O
τον	O
κληροδότησε	O
στην	O
Πινακοθήκη	B-ORG
Μπρέρα	I-ORG
.	O

Εδρεύει	O
στη	O
Λάρισα	B-LOC
και	O
αγωνίζεται	O
στη	O
Β΄	B-ORG
Εθνική	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

Α.Ο.	B-ORG
Νέας	I-ORG
Ιωνίας	I-ORG
51	O
51-23	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μιθριδάτης	B-PER
Δ΄	I-PER
της	I-PER
Παρθίας	I-PER

Αριχουέλα	O
-	O
'	O
''	O
Ατλέτικο	B-ORG
Μαδρίτης	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Θεωρούνται	O
ως	O
υπολείμματα	O
του	O
Δουκάτου	B-LOC
της	I-LOC
Νορμανδίας	I-LOC
,	O
ενώ	O
δεν	O
αποτελούν	O
τμήμα	O
του	O
Ηνωμένου	B-LOC
Βασιλείου	I-LOC
.	O

Χέιμνταλ	B-PER
,	O
φύλακας	O
των	O
θεών	O

Υπήρξε	O
συνεργάτης	O
του	O
Ανδρέα	B-PER
Παπανδρέου	I-PER
ήδη	O
από	O
την	O
προδικτατορική	O
περίοδο	O
.	O

Στο	O
Νησί	B-LOC
των	I-LOC
Χριστουγέννων	I-LOC
οι	O
φωλιές	O
βρίσκονται	O
πάνω	O
σε	O
δένδρα	O
,	O
ακόμη	O
και	O
στα	O
ηπειρωτικά	O
του	O
νησιού	O
.	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Εθνική	B-ORG
Ελλάδας	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
γυναικών	I-ORG
)	I-ORG

Ο	O
Πλάτων	B-PER
συγκαταλέγεται	O
στις	O
φυσιογνωμίες	O
εκείνες	O
που	O
σημαδεύουν	O
ολόκληρη	O
τη	O
πνευματική	O
πορεία	O
της	O
ανθρωπότητας	O
.	O

2	O
-	O
Γερμανία	B-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Γουλιέλμος	B-PER
Η΄	I-PER
της	I-PER
Ακουιτανίας	I-PER

'	O
''	O
Γκάμπα	B-ORG
Οσάκα	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ρίτσι	B-PER
Μπλάκμορ	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

)	O
,	O
άνοδος	O
στη	O
Γ΄	B-ORG
Εθνική	I-ORG
ερασιτεχνική	I-ORG
(	O
δεν	O
δήλωσε	O
συμμετοχή	O
)	O
.	O

Ιωάννης	B-PER
Β΄	I-PER
του	I-PER
Αινώ	I-PER

Ιωάννινα	B-LOC
(	O
Α521-529	O
)	O

Το	O
μεγαλύτερο	O
τμήμα	O
του	O
διοικητικά	O
ανήκει	O
στην	O
Ηλεία	B-LOC
κι	O
ένα	O
μικρό	O
τμήμα	O
του	O
στην	O
Αχαΐα	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Άλντο	B-PER
Ρόσι	I-PER
(	O
1931–1997	O
)	O

Αλεξάντερ	B-PER
Σάδερλαντ	I-PER
Νηλ	I-PER

'	O
''	O
Ανζέ	B-ORG
ΣΚΟ	I-ORG
''	O
'	O

Αλλά	O
η	O
πόλη	O
είναι	O
η	O
Τηλέπυλος	B-ORG
.	O

Ηλίας	B-PER
Πουρσανίδης	I-PER
(	O
33	O
/	O
-	O
)	O

Σε	O
μια	O
άλλη	O
περίσταση	O
διέταξε	O
τους	O
πολίτες	O
να	O
συγκεντρώσουν	O
σε	O
μικρό	O
χρονικό	O
διάστημα	O
250	O
τάλαντα	B-ORG
,	O
κάτι	O
που	O
έσπευσαν	O
να	O
πράξουν	O
.	O

Έιμι	B-PER
Άνταμς	I-PER
στο	O
ρόλο	O
της	O
''Έιμι	O
''	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Η	O
ύπαρξη	O
επιγράμματος	O
που	O
τοποθετεί	O
τον	O
τάφο	O
του	O
στον	O
Πειραιά	B-LOC
,	O
πιθανώς	O
αναφέρεται	O
σε	O
κενοτάφιο	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Σέλευκος	B-PER
Γ΄	I-PER
Κεραυνός	I-PER

'	O
''	O
+	O
255	O
''	O
'	O
Τανζανία	B-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τζαν	B-PER
Λορέντσο	I-PER
Μπερνίνι	I-PER

ΒφΛ	B-ORG
Μπόχουμ	I-ORG
(	O
N	O
)	O

*2007-2008	O
Βοηθός	O
προπονητή	O
του	O
Τάκη	B-PER
Λεμονή	I-PER
στον	O
Ολυμπιακό	B-ORG
.	O

Κατά	O
την	O
παραμονή	O
της	O
στο	O
Παρίσι	B-LOC
ήρθε	O
σε	O
επαφή	O
με	O
την	O
ομάδα	O
που	O
εξέδιδε	O
το	O
πρωτοποριακό	O
για	O
την	O
εποχή	O
του	O
περιοδικό	O
Change	O
.	O

'	O
''	O
Midnight	B-ORG
Lightning	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

Οι	B-ORG
Μεν	I-ORG
Και	I-ORG
Οι	B-ORG
Δεν	I-ORG

Ο	O
Δήμος	B-LOC
Ιστιαίας	I-LOC
-	I-LOC
Αιδηψού	I-LOC
έχει	O
μόνιμο	O
πληθυσμό	O
21083	O
κατοίκους	O
.	O

Η	O
δημοτικότητα	O
του	O
ιδιαίτερα	O
στην	O
Γαλλία	B-LOC
είχε	O
μειωθεί	O
σημαντικά	O
.	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Θανάσης	B-PER
Βέγγος	I-PER
...	O
Σπαθής	O

'	O
''	O
Σ.Ε.Φ.Α.	B-ORG
Αρκαδικός	I-ORG
''	O
'	O

''Silphium	O
perplexum	O
''	O
''J.R.Allison	O
''	O
–	O
''Old	O
Cahaba	O
rosinweed	O
''	O
-	O
AL	B-LOC

Ήταν	O
μία	O
από	O
τις	O
κοιτίδες	O
το	O
αναδυόμενου	O
``	O
Νέου	B-LOC
Νότου	I-LOC
''	O
.	O

Ντάνα	B-PER
(	I-PER
Ιρλανδή	I-PER
τραγουδίστρια	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

H	O
Ίντερ	B-ORG
νίκησε	O
με	O
2-0	O
την	O
Μπάγερν	B-ORG
Μονάχου	I-ORG
στον	O
τελικό	O
και	O
κατέκτησε	O
το	O
τρόπαιο	O
,	O
έπειτα	O
από	O
45	O
χρόνια	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Μάσσιμο	B-PER
Ντ	I-PER
'	I-PER
Αλέμα	I-PER

**	O
'	O
''	O
Α.Σ.	B-ORG
Ρήγας	I-ORG
Φεραίος	I-ORG
Βελεστίνου	I-ORG
'	O
''	O

Επίσης	O
στα	O
ημιτελικά	O
,	O
σκόραρε	O
ένα	O
γκολ	O
στη	O
νίκη	O
με	O
3-1	O
επί	O
της	O
Μπαρτσελόνα	B-ORG
.	O

Αναγκάστηκε	O
να	O
μοιραστεί	O
το	O
θρόνο	O
με	O
τον	O
νικητή	O
Κνούτο	B-PER
.	O

Στις	O
γυναίκες	O
επικράτησε	O
η	O
'	O
''	O
Βουλγαρία	B-LOC
''	O
'	O
.	O

**	O
''	O
Θέλω	O
να	O
πω	O
''	O
-	O
Πασχάλης	B-PER
Τερζής	I-PER

Γεώργιος	B-PER
Παπανδρέου	I-PER
(	O
1888-1968	O
)	O

Σπύρος	B-PER
Μαραγκός	I-PER
(	O
2000–2002	O
)	O

Διάσκεψη	B-ORG
των	I-ORG
Ευρωπαϊκών	I-ORG
Εκκλησιών	I-ORG

Κόμμα	B-ORG
Φιλελευθέρων	I-ORG
Κόμμα	B-ORG
Φιλελευθέρων	I-ORG
Ελληνικός	B-ORG
Συναγερμός	I-ORG

***	O
Καναδικός	B-LOC
λύγκας	I-LOC
(	O
''Lynx	O
canadensis	O
''	O
)	O

Εθνική	B-ORG
Τράπεζα	I-ORG
της	I-ORG
Ελλάδος	I-ORG

'	O
''	O
Ιρλανδία	B-LOC
''	O
'	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'63.589	O
–	O
'	O
''	O
58,62	O
%	O
'	O
''	O
(	O
4	O
)	O

Ραφαήλ	B-PER
,	O
''Madonna	O
Aldobrandini	O
''	O

Στην	O
Κωνσταντινούπολη	B-LOC
εμφανίζονται	O
οι	O
Ρως	B-LOC
.	O

Κατέφυγε	O
οικογενειακώς	O
στην	O
Νάπολη	B-LOC
με	O
την	O
γυναίκα	O
του	O
και	O
τα	O
παιδιά	O
του	O
και	O
ακολούθησε	O
βίο	O
φτωχό	O
και	O
καταφρονημένο	O
.	O

Ζάκυνθος	B-LOC
,	O
Κιλκίς	B-LOC
,	O
Κέρκυρα	B-LOC
,	O
Τήνος	B-LOC
,	O
Κάλυμνος	B-LOC
,	O
Αθήνα	B-LOC
,	O
Περιστέρι	B-LOC
,	O
Καλαμάτα	B-LOC
,	O
Νέο	B-LOC
Ψυχικό	I-LOC

Μαξ	B-PER
Χορκχάιμερ	I-PER
,	O
Τέοντορ	B-PER
Αντόρνο	I-PER
,	O
και	O
Χέρμπερτ	B-PER
Μαρκούζε	I-PER

ΚΑΛΛΙΓΟΥΛΑΣ	O
του	O
Αλμπέρ	B-PER
Καμύ	I-PER

Νικήτρια	O
ήταν	O
η	O
Ανόρθωση	B-ORG
με	O
σκορ	O
3-1	O
.	O

Το	O
κανάλι	O
μεταδίδεται	O
μέσω	O
Digea	B-ORG
.	O

Ο	O
Φωκάς	B-PER
(	O
602-610	O
)	O

Κέι	B-PER
Κβικ	I-PER
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Τομ	B-PER
Αράγια	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O
,	O
''μπάσο	O
''	O

Ξυλοκοπήθηκε	O
άγρια	O
,	O
διαπομπεύτηκε	O
και	O
μεταφέρθηκε	O
στα	O
Γιαννιτσά	B-LOC
απ	O
'	O
όπου	O
κατάφερε	O
να	O
διαφύγει	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τορόντο	B-ORG
Μπλίζαρτ	I-ORG
(	I-ORG
1971-1984	I-ORG
)	I-ORG

Αγία	B-PER
Ελισάβετ	I-PER
της	I-PER
Ουγγαρίας	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
ΦΚ	B-ORG
Βιλάς	I-ORG
Μασαλλί	I-ORG

Τότε	O
ο	O
Ίνγκλις	O
λέει	O
στον	O
Μποφ	O
να	O
ενεργοποιήσει	O
το	O
ενοχοποιητικό	O
DVD	B-ORG
που	O
ανέκτησαν	O
.	O

'	O
''	O
Ελβετία	B-LOC
''	O
'	O

Επικρατέστερος	O
για	O
τη	O
νίκη	O
είναι	O
ο	O
σημερινός	O
πρόεδρος	O
,	O
Χαμίντ	B-PER
Καρζάι	I-PER
.	O

Σταθμός	B-ORG
Αγίου	I-ORG
Στεφάνου	I-ORG
Αττικής	I-ORG

Συγγραφέας	O
του	O
βιβλίου	O
είναι	O
ο	O
Λουκάς	B-PER
,	O
συνεργάτης	O
του	O
απόστολου	B-PER
Παύλου	I-PER
.	O

Στα	O
δυτικά	O
βρέχονταν	O
από	O
την	O
Βαλτική	B-LOC
Θάλασσα	I-LOC
.	O

Σολίστ	O
ήταν	O
ο	O
Ροστροπόβιτς	B-PER
,	O
στον	O
οποίο	O
ήταν	O
αφιερωμένο	O
το	O
έργο	O
.	O

Μάγκι	B-PER
Σμιθ	I-PER
στο	O
ρόλο	O
της	O
''Αιδεσιμώτατης	O
''	O

Στη	O
διοργάνωση	O
του	O
Κυπέλλου	B-LOC
Ελλάδος	I-LOC
αποκλείστηκε	O
στη	O
«Φάση	O
των	O
16»	O
κατόπιν	O
ήττας	O
με	O
σκορ	O
61-69	O
από	O
τον	O
Παναθηναϊκό	B-ORG
.	O

Έδρα	O
της	O
είναι	O
τα	O
Άβδηρα	B-LOC
.	O

Μιχάλης	B-PER
Ρακιντζής	I-PER
(	O
S.A.G.A.P.O	O
.	O

Είναι	O
η	O
έδρα	O
της	O
ομάδας	O
Κερέταρο	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
και	O
φιλοξένησε	O
το	O
Παγκόσμιο	B-ORG
Κύπελλο	I-ORG
το	I-ORG
1986	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ουίλιαμ	B-PER
Σόμερσετ	I-PER
Μομ	I-PER

Συμμετέχει	O
στην	O
Πριμέιρα	B-ORG
Λίγκα	I-ORG
.	O

Διεθνής	B-ORG
Αστρονομική	I-ORG
Ένωση	I-ORG

Προφίλ	O
του	O
Λαιβίν	O
Κουρζαουά	O
στην	O
επίσημη	O
ιστοσελίδα	O
της	O
FFF	B-ORG

Γαλλία	B-LOC
(	O
1	O
)	O

Θεωρείται	O
τροφοδότης	O
της	O
Εθνικής	B-ORG
Χιλής	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Ιρλανδία	B-LOC
''	O
'	O

Οι	O
διάφοροι	O
Σουλτάνοι	B-LOC
λαμβάνοντας	O
υπόψη	O
τη	O
διαφορετικότητα	O
των	O
διαφόρων	O
λαών	O
της	O
επικράτειας	O
,	O
όπως	O
στο	O
θρήσκευμα	O
,	O
αλλά	O
και	O
των	O
υπολοίπων	O
συνθηκών	O
εφάρμοσαν	O
διάφορα	O
μέτρα	O
για	O
τη	O
διοίκησή	O
τους	O
.	O

'	O
''	O
Ντούκλα	B-ORG
Πράγας	I-ORG
''	O
'	O

Η	O
Ολυμπιακή	B-ORG
Αεροπλοΐα	I-ORG
,	O
θυγατρική	O
εταιρεία	O
της	O
Ολυμπιακής	B-ORG
Αεροπορίας	I-ORG
-	I-ORG
Υπηρεσίες	I-ORG
.	O

42	O
Ευλόγιος	B-PER
Αλεξανδρείας	I-PER
(	O
581-608	O
)	O

'	O
''	O
Κριστιάνο	B-PER
Ρονάλντο	I-PER
''	O
'	O

Δημοκρατικούς]]	O
και	O
Κόμμα	B-ORG
Πειρατών	I-ORG
Ελλάδας	I-ORG
)	O

23px]]	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'71.979	O
–	O
'	O
''	O
52,01	O
%	O
'	O
''	O
(	O
5	O
)	O

Οι	O
Αετομηλιτσιώτες	O
σήμερα	O
είναι	O
διασκορπισμένοι	O
σε	O
όλη	O
την	O
Ελλάδα	B-LOC
.	O

Παγκόσμιο	B-ORG
Ταμείο	I-ORG
για	I-ORG
τη	I-ORG
Φύση	I-ORG

'	O
''	O
Ιαπωνία	B-LOC
''	O
'	O

Πατέρας	O
του	O
ήταν	O
ο	O
φημισμένος	O
Πραξιτέλης	B-PER
,	O
ενώ	O
παππούς	O
του	O
ήταν	O
ο	O
επίσης	O
Κηφισόδοτος	B-PER
,	O
από	O
τον	O
οποίο	O
είχε	O
το	O
όνομα	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ρενιέ	B-PER
Γ΄	I-PER
του	I-PER
Μονακό	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
UFO	B-ORG
(	I-ORG
συγκρότημα	I-ORG
)	I-ORG

''Esmeralda	O
(	O
Εσμεράλντα	B-ORG
)	O
''	O

του	O
Εθνικού	B-ORG
Θεάτρου	I-ORG
ο	O
Γιώργος	B-PER
Σεφέρης	I-PER
.	O

Δημιουργία	B-ORG
,	I-ORG
ξανά	I-ORG
!	I-ORG
2011-	O

Παντελής	B-PER
Καφές	I-PER
(	O
40	O
/	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Stained	B-ORG
Class	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Ιταλία	B-LOC
(	O
455.000	O
)	O

Γρανάδα	B-ORG
ΚΦ	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Σεβίλλη	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

==	O
--	O
Δήμος	B-LOC
Ενιππέα	I-LOC
--	O
==	O

Πολεμικό	B-ORG
Μουσείο	I-ORG
(	I-ORG
Χανιά	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Τζουρελάνγκ	B-PER
Ζεντκάια	I-PER
(	O
1950-2015	O
)	O

*1983-84	O
Σικάγο	B-ORG
Μπουλς	I-ORG
12.4	O
πόντοι	O
μ.ο	O
.	O

'	O
''	O
Ισπανία	B-LOC
''	O
'	O

Παλαιότερα	O
έχει	O
συμμετάσχει	O
στην	O
Μπουντεσλίγκα	B-ORG
2	O
φορές	O
.	O

Νίκος	B-PER
Λαζαρίδης	I-PER
(	O
γενν	O
.	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

Αυτήν	O
την	O
στιγμή	O
μένει	O
στην	O
Φλόριντα	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

Διεθνής	B-ORG
Οργάνωση	I-ORG
Εργασίας	I-ORG

''από	O
το	O
δίσκο	O
``	O
Straight	B-ORG
Between	I-ORG
the	I-ORG
Eyes	I-ORG
''	O
''	O

Βουλή	B-ORG
των	I-ORG
Αντιπροσώπων	I-ORG
(	I-ORG
Ιταλία	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Σουηδία	B-LOC
''	O
'	O

Σάκης	B-PER
Ρουβάς	I-PER
(	O
καλύτερη	O
έντεχνη	O
τραγουδίστρια	O
)	O

'	O
''	O
+	O
994	O
''	O
'	O
Αζερμπαϊτζάν	B-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αφάρ	B-LOC
(	I-LOC
περιφέρεια	I-LOC
)	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Έγκφριθ	B-PER
της	I-PER
Μερκίας	I-PER

Συνωμότες	O
τοποθετούν	O
στο	O
βυζαντινό	B-LOC
θρόνο	O
τον	O
Νικηφόρο	B-PER
Α	I-PER
'	I-PER
.	O

''	O
Στεάουα	B-ORG
Βουκουρεστίου	I-ORG
''	O
Χάποελ	B-ORG
Τελ	I-ORG
Αβίβ	I-ORG
89-58	O
,	O
97-95	O
.	O

'	O
''	O
Γαλλία	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κέβης	B-PER
εκ	I-PER
Θηβών	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Τέμενος	B-ORG
Τοκλού	I-ORG
Ντεντέ	I-ORG

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πρωθυπουργός	B-ORG
της	I-ORG
Μαδαγασκάρης	I-ORG

'	O
''	O
Αυστρία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ρωσία	B-LOC
''	O
'	O

Επικράτησε	O
η	O
Ρίβερ	B-ORG
Πλέιτ	I-ORG
με	O
1-0	O
.	O

===	O
Παγκόσμιο	B-ORG
Κύπελλο	I-ORG
Ποδοσφαίρου	I-ORG
2006	I-ORG
===	O

'	O
''	O
Σπάρτα	B-ORG
Πράγας	I-ORG
''	O
'	O

Κρούσματα	O
(	O
ύποπτα	O
ή	O
μη	O
)	O
παρουσιάζονται	O
σε	O
διάφορες	O
χώρες	O
,	O
όπως	O
η	O
Ισπανία	B-LOC
,	O
το	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
η	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
,	O
το	O
Ισραήλ	B-LOC
και	O
η	O
Κόστα	B-LOC
Ρίκα	I-LOC
.	O

Πάπας	B-PER
Ιωάννης	I-PER
Παύλος	I-PER
Β΄	I-PER

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πέτρος	B-PER
Μάρτυς	I-PER
της	I-PER
Ανγκιέρα	I-PER

'	O
''	O
Λιζιέ	B-ORG
''	O
'	O

*το	O
Νέο	B-LOC
Ψυχικό	I-LOC
[	O
10137	O
]	O

'	O
''	O
Βενετία	B-LOC
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
Venezia	O
''	O
'	O
)	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

Εθνική	B-ORG
Οργάνωσις	I-ORG
Κυπρίων	I-ORG
Αγωνιστών	I-ORG

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

Η	O
περιοχή	O
ωστόσο	O
,	O
έχοντας	O
πλούσιο	O
φυσικό	O
περιβάλλον	O
,	O
έχει	O
ενταχθεί	O
στον	O
κατάλογο	O
Natura	B-ORG
2000	I-ORG
.	O

Κατά	O
τη	O
διάρκεια	O
της	O
πολιτικής	O
σταδιοδρομίας	O
του	O
διετέλεσε	O
βουλευτής	O
,	O
υπουργός	O
σε	O
αρκετές	O
κυβερνήσεις	O
,	O
πρόεδρος	O
της	O
Βουλής	B-ORG
των	I-ORG
Ελλήνων	I-ORG
και	O
διοικητής	O
της	O
Εθνικής	B-ORG
Τράπεζας	I-ORG
της	I-ORG
Ελλάδος	I-ORG
.	O

Η	O
πρωτεύουσα	O
της	O
είναι	O
η	O
Ουέλβα	B-LOC
.	O

Έχει	O
επαμφοτερίζοντα	B-ORG
χαρακτήρα	O
δηλ	O
.	O

Πρόεδρος	O
εξελέγη	O
ο	O
Προκόπης	B-PER
Παυλόπουλος	I-PER

'	O
''	O
Ναντ	B-LOC
''	O
'	O

Πρωτεύουσα	O
είναι	O
η	O
Αμπεϊμπαρά	B-LOC
.	O

Αριστείδης	B-PER
Μωραϊτίνης	I-PER
(	O
1806-1875	O
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Λάμια	B-PER
(	I-PER
εταίρα	I-PER
)	I-PER

Red	B-ORG
Hot	I-ORG
Chili	I-ORG
Peppers	I-ORG
για	O
το	O
Give	B-ORG
It	I-ORG
Away	I-ORG

Επίσης	O
,	O
έχει	O
κατά	O
καιρούς	O
συνεργαστεί	O
με	O
διάφορους	O
τηλεοπτικούς	O
σταθμούς	O
στην	O
Ελλάδα	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Έντουιν	B-PER
Μ.	I-PER
ΜακΜίλαν	I-PER

''από	O
το	O
δίσκο	O
``	O
Ritchie	B-ORG
Blackmore	I-ORG
's	I-ORG
Rainbow	I-ORG
''	O
''	O

'	O
''	O
Περιφέρεια	B-ORG
Δυτικής	I-ORG
Μακεδονίας	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

Γερμανία	B-LOC
0-0	O
(	O
Προκρ	O
.	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Πέις	I-PER
''	O
'	O
-	O
''τύμπανα	O
''	O

'	B-ORG
''	I-ORG
ΕΡΤ	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG
(	O
2015-σήμερα	O
)	O

Παλαιότερα	O
συμμετείχε	O
στη	O
Μπουντεσλίγκα	B-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Στάδιο	B-ORG
Χοακίμα	I-ORG
Αμέρικο	I-ORG
Γκιμαράες	I-ORG

Την	O
πληροφορία	O
αυτή	O
επιβεβαιώνει	O
και	O
ο	O
Πλάτωνας	B-PER
,	O

Πολεμικό	B-ORG
Ναυτικό	I-ORG
των	I-ORG
ΗΠΑ	I-ORG

Δημήτριος	B-PER
Βάλβης	I-PER
(	O
1814-1886	O
)	O

Ζει	O
στο	O
Τόκιο	B-LOC
της	O
Ιαπωνίας	B-LOC
.	O

''	O
Τσάλεντζ	B-ORG
Λιγκ	I-ORG
Ελβετίας	I-ORG
''	O
'	O

BBC	B-ORG
Two	I-ORG
Σκωτία	I-ORG

'	O
''	O
Α.Ο.	B-ORG
Νήαρ	I-ORG
Ηστ	I-ORG
Καισαριανής	I-ORG
''	O
'	O

23px]]	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'77.783	O
–	O
'	O
''	O
36,86	O
%	O
'	O
''	O
(	O
3	O
)	O

Τελικά	O
έγινε	O
προστάτης	O
της	O
Άνω	B-LOC
Αιγύπτου	I-LOC
και	O
μία	O
από	O
της	O
δύο	O
προστάτιδες	O
θεές	O
της	O
Αρχαίας	B-LOC
Αιγύπτου	I-LOC
όταν	O
αυτή	O
επανενώθηκε	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Υάκινθος	B-ORG
(	I-ORG
φυτό	I-ORG
)	I-ORG

Στα	O
προημιτελικά	O
αποκλείστηκε	O
από	O
τη	O
Νέα	B-ORG
Σαλαμίνα	I-ORG
.	O

Μετά	O
την	O
ανατροπή	O
του	O
αδελφού	O
του	O
έβαλε	O
στόχο	O
την	O
ανατροπή	O
της	O
ίδιας	O
της	O
Παρθικής	B-LOC
δυναστείας	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Λος	B-ORG
Άντζελες	I-ORG
Λέικερς	I-ORG
''	O
'	O

Νικόλαος	B-PER
Στράτος	I-PER
(	O
1872-1922	O
)	O

Νικητής	O
ήταν	O
ο	O
ΑΠΟΕΛ	B-ORG
με	O
σκορ	O
1-0	O
.	O

Ο	O
Ερρίκος	B-ORG
Ντυνάν	I-ORG
ιδρυτής	O
του	O
Ερυθρού	B-ORG
Σταυρού	I-ORG
και	O

*Σκοτώνονται	O
σε	O
συγκρούσεις	O
στην	O
Κεντροαφρικανική	B-LOC
Δημοκρατία	I-LOC
6	O
στρατιώτες	O
της	O
ειρηνευτικής	O
δύναμης	O
,	O
υπήκοοι	O
Τσαντ	B-LOC
.	O

Σπόρτινγκ	B-ORG
Λισαβόνας	I-ORG
(	O
Πορτογαλία	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

Νίκος	B-ORG
&	I-ORG
Σωκράτης	I-ORG
Ερήμης	I-ORG

Γιάννης	B-PER
Αγγελάκας	I-PER
&	O
οι	O
Επισκέπτες	O
,	O
Από	O
'δω	O
και	O
πάνω	O
,	O
MINOS	O
–	O
MBI	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Πατριάρχης	B-ORG
Μόσχας	I-ORG
και	I-ORG
πασών	I-ORG
των	I-ORG
Ρωσιών	I-ORG

Πρωτεύουσα	O
είναι	O
η	O
Σερόουε	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Ο	O
δε	O
περιηγητής	O
Παυσανίας	B-PER
σημειώνει	O
ότι	O
αυτά	O
τα	O
περίαπτα	O
που	O
πωλούνταν	O
στη	O
περιοχή	O
χρησιμοποιούνταν	O
από	O
πολύ	O
παλαιότερα	O
σχετιζόμενα	O
πάντα	O
με	O
την	O
πολιούχο	O
θεά	O
.	O

'	O
''	O
Γιουγκοσλαβία	B-LOC
''	O
'	O

Εθνική	B-ORG
Αλβανίας	I-ORG
U19	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

Ph.D.	O
Thesis	O
,	O
Cornell	B-ORG
University	I-ORG
.	O

Ελ	B-LOC
Σαλβαδόρ	I-LOC
(	O
10	O
)	O

'	O
''	O
ΡΣΚ	B-ORG
Άντερλεχτ	I-ORG
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Βολογέσης	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Παρθίας	I-PER

Το	O
400αρι	O
Transalp	O
κυκλοφόρησε	O
σε	O
Ελλάδα	B-LOC
,	O
Ιαπωνία	B-LOC
,	O
Ολλανδία	B-LOC
&	O
Σιγκαπούρη	B-LOC
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Άγιος	B-LOC
Παύλος	I-LOC
Θεσσαλονίκης	I-LOC

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Αλ	B-ORG
Ιτιχάντ	I-ORG
Τζέντα	I-ORG

**	O
''	O
Game	B-PER
of	I-PER
Thrones	I-PER
''	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Λύκοι	B-PER
Λάιβ	I-PER
''	O
'	O

Το	O
``	O
Transcendence	B-ORG
''	O
''	O
περιέχει	O
το	O
τραγούδι	O
``	O
''Lonely	O
''	O
''	O
,	O
το	O
οποίο	O
έγινε	O
το	O
πρώτο	O
βίντεο	O
κλιπ	O
του	O
συγκροτήματος	O
και	O
έλαβε	O
μεγάλο	O
αριθμό	O
μεταδόσεων	O
από	O
το	O
τηλεοπτικό	O
δίκτυο	O
``	O
MTV	B-ORG
''	O
.	O

Ως	O
τότε	O
τα	O
πράγματα	O
για	O
την	O
ομάδα	O
στην	O
Ευρώπη	B-LOC
ήταν	O
κάπως	O
άσχημα	O
.	O

'	O
''	O
Σόφια	B-LOC
''	O
'	O
,	O

ανακατευθυνση	O
Ιάκωβος	B-PER
της	I-PER
Μαδρίτης	I-PER

Μυήθηκε	O
στην	O
Φιλική	B-ORG
Εταιρεία	I-ORG
και	O
μύησε	O
ένδεκα	O
πλοιάρχους	O
και	O
δέκα	O
εμπόρους	O
στις	O
Σπέτσες	B-LOC
και	O
στην	O
Σπάρτη	B-LOC
.	O

*Στην	O
Αίγυπτο	B-LOC
ο	O
Πρόεδρος	O
Μοχάμεντ	B-PER
Μόρσι	I-PER
ακυρώνει	O
το	O
διάταγμα	O
με	O
το	O
οποίο	O
είχε	O
αποκτήσει	O
υπερεξουσίες	O
.	O

Όταν	O
όμως	O
επιχείρησε	O
να	O
επιβληθεί	O
στη	O
διάδοχό	O
του	O
,	O
την	O
αυτοκράτειρα	O
Θεοδώρα	B-PER
,	O
αυτή	O
του	O
είπε	O
να	O
περιοριστεί	O
στα	O
εκκλησιαστικά	O
θέματα	O
.	O

Ελλάδα]]	O
Σωτήρης	B-PER
Βερσής	I-PER
Ελλάδα	B-LOC
(	O
GRE	O
)	O

Εθνική	B-ORG
Ιταλίας	I-ORG
U17	I-ORG
(	I-ORG
ποδόσφαιρο	I-ORG
ανδρών	I-ORG
)	I-ORG

από	O
την	O
Ευπατορία	B-LOC
και	O
περίπου	O
45	O
χλμ	O
.	O

'	O
''	O
Καναδάς	B-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Έντουιν	B-PER
Μ.	I-PER
ΜακΜίλαν	I-PER

==	O
Καστίλλη	B-LOC
και	I-LOC
Λεόν	I-LOC
==	O

Η	O
αξία	O
του	O
αναγνωρίστηκε	O
όταν	O
κλήθηκε	O
στην	O
Εθνική	B-ORG
Ελλάδος	I-ORG
,	O
αλλά	O
τελικά	O
δεν	O
αγωνίστηκε	O
.	O

Στην	O
ομάδα	O
του	O
Πειραιά	B-LOC
παραμένει	O
μέχρι	O
και	O
σήμερα	O
.	O

Είναι	O
μία	O
από	O
τις	O
πολλές	O
νησίδες	O
που	O
περιτριγυρίζουν	O
την	O
Κρήτη	B-LOC
.	O

Διετέλεσε	O
φρούραρχος	O
στο	O
Ναύπλιο	B-LOC
,	O
Πάτρα	B-LOC
,	O
Κέρκυρα	B-LOC
,	O
Λευκάδα	B-LOC
,	O
Άρτα	B-LOC
,	O
Καλαμάτα	B-LOC
,	O
και	O
τελικά	O
στην	O
Αθήνα	B-LOC
.	O

Κοίνος	B-PER
(	I-PER
στρατηγός	I-PER
)	I-PER

Στην	O
ομάδα	O
του	O
Κορυδαλλός	B-LOC
Αττικής	I-LOC
παρέμεινε	O
για	O
ένα	O
χρόνο	O
.	O

Είναι	O
μέλος	O
της	O
Εταιρείας	B-ORG
Συγγραφέων	I-ORG
στην	O
οποία	O
διετέλεσε	O
μέλος	O
του	O
Δ.Σ	O
.	O

Πρωταγωνιστούν	O
οι	O
Αλίκη	B-PER
Βουγιουκλάκη	I-PER
και	O
ο	O
Δημήτρης	B-PER
Παπαμιχαήλ	I-PER
.	O

'	O
''	O
Τόμι	B-PER
Μπόλιν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''κιθάρα	O
''	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Στάδιο	B-ORG
Χοσέ	I-ORG
Πινέιρο	I-ORG
Μπόρντα	I-ORG

'	O
''	O
Ιαπωνία	B-LOC
''	O
'	O

Separada	O
De	O
Ti	O
(	O
Μάιτε	B-PER
Περρόνι	I-PER
)	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Σβεν	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Δανίας	I-PER

Τα	O
τελευταία	O
χρόνια	O
χρησιμοποιεί	O
ως	O
έδρα	O
το	O
Μακάρειο	B-ORG
Στάδιο	I-ORG
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ροβέρτος	B-PER
Γ΄	I-PER
της	I-PER
Σκωτίας	I-PER

'	O
''	O
Τσέλσι	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

Παρμιτζανίνο	B-PER
(	O
Parmigianino	O
)	O
(	O
1503–1540	O
)	O

Αν	O
και	O
η	O
ταινία	O
διαδραματίζεται	O
στη	O
Νέα	B-LOC
Υόρκη	I-LOC
στην	O
πραγματικότητα	O
γυρίστηκε	O
στο	O
Λος	B-LOC
Άντζελες	I-LOC
.	O

Για	O
αιώνες	O
η	O
μελέτη	O
,	O
σχετική	O
με	O
το	O
πρόσωπό	O
του	O
,	O
επικεντρωνόταν	O
στην	O
''πολυειδεία	O
''	O
του	O
και	O
τα	O
στοιχεία	O
που	O
παρείχε	O
σε	O
σχέση	O
με	O
την	O
κλασική	B-ORG
Αθήνα	I-ORG
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'129.825	O
–	O
'	O
''	O
39,25	O
%	O
'	O
''	O
(	O
5	O
)	O

Επίσης	O
η	O
πόλη	O
εξυπηρετείται	O
με	O
τα	O
υπεραστικά	O
λεωφορεία	O
του	O
ΚΤΕΛ	B-ORG
που	O
εκτελούν	O
δρομολόγια	O
συνεχώς	O
με	O
τα	O
άλλα	O
σημαντικά	O
κέντρα	O
της	O
περιοχής	O
.	O

Πολωνικό	B-ORG
Λαϊκό	I-ORG
Κόμμα	I-ORG

'	O
''	O
Λέφσκι	B-ORG
Σόφιας	I-ORG
''	O
'	O

;	O
Αφρική	B-LOC
(	O
CAF	B-ORG
)	O

Jules	O
Massenet	O
(	O
Ζυλ	B-PER
Μασνέ	I-PER
)	O

Άφησε	O
ένα	O
γιο	O
και	O
μια	O
θυγατέρα	O
,	O
επίσης	O
καθηγήτρια	O
,	O
η	O
οποία	O
ζει	O
στη	O
Θεσσαλονίκη	B-LOC
.	O

Γεννήθηκε	O
με	O
τον	O
μοναδικό	O
σκοπό	O
να	O
σκοτώσει	O
τον	O
Χοντ	B-PER
ως	O
εκδίκηση	O
στον	O
ακούσιο	O
φόνο	O
του	O
αδερφού	O
του	O
Μπαλντρ	B-PER
.	O

'	O
''	O
Δανία	B-LOC
''	O
'	O

Genesis	B-ORG
(	O
1967-1999	O
και	O
αναδημ	O
.	O

Από	O
τους	O
πιο	O
φανατικούς	O
τηλεθεατές	O
της	O
εκπομπής	O
είναι	O
ο	O
Σωκράτης	B-PER
Κόκκαλης	I-PER
,	O
σύμφωνα	O
με	O
δήλωσή	O
του	O
.	O

Ο	O
ναός	O
αυτός	O
ήταν	O
αφιερωμένος	O
στην	O
Ρώμη	B-LOC
και	O
στον	O
πρώτο	O
αυτοκράτορά	O
της	O
Οκταβιανό	B-PER
Αύγουστο	I-PER
.	O

Η	O
κηδεία	O
του	O
τελέστηκε	O
με	O
μεγαλοπρέπεια	O
,	O
ενώ	O
ο	O
επικήδειος	O
εκφωνήθηκε	O
από	O
τον	O
Δημήτριο	B-PER
Γούναρη	I-PER
.	O

Επί	O
ηγεσίας	O
Αντώνη	B-PER
Σαμαρά	I-PER
η	O
στρατηγική	O
του	O
«μεσαίου	O
χώρου»	O
εγκαταλείφθηκε	O
.	O

Αργότερα	O
τα	O
οστά	O
του	O
μεταφέρθηκαν	O
και	O
τάφηκαν	O
στην	O
Σπάρτη	B-LOC

Αργότερα	O
του	O
ανατέθηκε	O
από	O
την	O
οργάνωση	O
η	O
περίθαλψη	O
των	O
προσφύγων	O
από	O
την	O
Κρήτη	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Άρης	B-ORG
Λεμεσού	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Γερμανία	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Ίαν	B-PER
Γκίλαν	I-PER
''	O
'	O
-	O
''φωνητικά	O
''	O

Πέτυχε	O
μόνο	O
2	O
νίκες	O
(	O
εντός	O
με	O
Εθνικό	B-ORG
Άχνας	I-ORG
και	O
εκτός	O
με	O
Αλκή	B-ORG
)	O
και	O
2	O
ισοπαλίες	O
(	O
εντός	O
έδρας	O
με	O
ΑΕΚ	B-ORG
και	O
Ολυμπιακό	B-ORG
)	O
.	O

Σύμφωνα	O
με	O
τον	O
Ζωναρά	B-PER
(	O
12ος	O
αι	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Ραδιοφωνική	B-ORG
Εταιρεία	I-ORG
Αμερικής	I-ORG

Ισπανία]]	O
'	O
''	O
Ρεάλ	B-ORG
Σαραγόσα	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Μπέρμιγχαμ	B-ORG
Σίτι	I-ORG
''	O
'	O
–	O
Άστον	B-ORG
Βίλα	I-ORG

Χίλων	B-PER
ο	I-PER
Πατρεύς	I-PER

Αποτελεί	O
έδρα	O
του	O
Δήμος	B-LOC
Πύδνας	I-LOC
-	I-LOC
Κολινδρού	I-LOC
.	O

Ο	O
Σωκράτης	B-PER
δεν	O
προσφωνεί	O
τους	O
δικαστές	O
του	O
με	O
το	O
συνηθισμένο	O
«άνδρες	O
δικασταί»	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Καθεδρικός	B-ORG
Ναός	I-ORG
της	I-ORG
Σαρτρ	I-ORG

Ο	O
Διόδωρος	B-PER
ο	I-PER
Σικελιώτης	I-PER
αναφέρει	O
ότι	O
η	O
πόλη	O
ιδρύθηκε	O
από	O
το	O
Μίνωα	B-PER
.	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Δικαστήριο	B-ORG
της	I-ORG
Ευρωπαϊκής	I-ORG
Ένωσης	I-ORG

Στην	O
αρχή	O
συγκυβέρνησε	O
μαζί	O
με	O
τον	O
πατέρα	O
του	O
Βασάραβα	B-PER
.	O

Ακόμα	O
και	O
ο	O
Κλάιβ	B-PER
Όουεν	I-PER
,	O
που	O
το	O
όνομά	O
του	O
είχε	O
ακουστεί	O
για	O
το	O
ρόλο	O
,	O
τον	O
υποστήριξε	O
.	O

works	O
by	O
J.	O
E.	O
Gray	O
on	O
Internet	B-ORG
Archive	I-ORG

Βασιλιάς	B-PER
Εμμανουήλ	I-PER
Β΄	I-PER
της	I-PER
Πορτογαλίας	I-PER

Γιώργος	B-PER
Παπανδρέου	I-PER
(	I-PER
ποδοσφαιριστής	I-PER
)	I-PER
(	O
γενν	O
.	O

23px	O
'	O
''	O
Νέα	B-ORG
Δημοκρατία	I-ORG
''	O
'65.678	O
–	O
'	O
''	O
24,59	O
%	O

Γ΄]]	O
)	O
'	O
''	O
Διγενής	B-ORG
Ακρίτας	I-ORG
Μόρφου	I-ORG
''	O
'	O

''Θερμιδάβα	O
''	O
,	O
πόλη	O
στη	O
σημερινή	O
Δαλματία	B-LOC
,	O
πιθανόν	O
εξελληνισμένη	O
μορφή	O
του	O
''Γκερμιντάβα	O
''	O
.	O

'	O
''	O
Α.Ο.	B-ORG
Χαλκίδα	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Deep	B-ORG
Purple	I-ORG
in	I-ORG
Concert	I-ORG
''	O
'	O
''	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
The	B-ORG
Velvet	I-ORG
Underground	I-ORG

Από	O
τον	O
κανόνα	O
του	O
αυτοκράτορα	O
Κλαύδιος	B-PER
(	O
41-54	O
μ.Χ	O
.	O

ΑΝΑΚΑΤΕΥΘΥΝΣΗ	O
Κανκούζο	B-LOC
(	I-LOC
επαρχία	I-LOC
)	I-LOC

*Ο	O
Βασιλιάς	O
της	O
Τόνγκα	B-LOC
,	O
Γεώργιος	B-PER
Τουπόου	I-PER
Ε΄	I-PER
πεθαίνει	O
στο	O
Χονγκ	B-LOC
Κονγκ	I-LOC
σε	O
ηλικία	O
63	O
ετών	O
.	O

Έτρεφε	O
σπάνια	O
φιλία	O
με	O
τον	O
Θεόδωρο	B-PER
Κολοκοτρώνη	I-PER
,	O
ο	O
οποίο	O
τον	O
σεβόταν	O
.	O

'	O
''	O
Σεβίλλη	B-ORG
ΦΚ	I-ORG
''	O
'	O

Αργότερα	O
ήρθε	O
και	O
στην	O
Καρύταινα	B-LOC
.	O

''από	O
το	O
``	O
Requiem	B-ORG
''	O
''	O

'	O
''	O
Γιουγκοσλαβία	B-LOC
'	O
''	O

Πρότυπο	B-ORG
Πειραματικό	I-ORG
Γυμνάσιο	I-ORG
και	I-ORG
Λύκειο	I-ORG
Ευαγγελικής	I-ORG
Σχολής	I-ORG
Σμύρνης	I-ORG

'	O
''	O
Νέα	B-LOC
Ζηλανδία	I-LOC
''	O
'	O

Αυτό	O
τον	O
καιρό	O
εργάζεται	O
ως	O
βοηθός	O
προπονητή	O
στην	O
Κουίνς	B-ORG
Παρκ	I-ORG
Ρέιντζερς	I-ORG
.	O

'	O
''	O
The	B-ORG
Dark	I-ORG
Saga	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Ηνωμένο	B-LOC
Βασίλειο	I-LOC
''	O
'	O

Ηνωμένες	B-LOC
Πολιτείες	I-LOC
Αμερικής	I-LOC
(	O
41.000.000	O
)	O

και	O
τον	O
επόμενο	O
χρόνο	O
συγκάλεσε	O
τη	O
Β	B-ORG
'	I-ORG
Οικουμενική	I-ORG
Σύνοδο	I-ORG
στην	O
Κωνσταντινούπολη	B-LOC
.	O

Ήταν	O
η	O
δεύτερη	O
γυναίκα	O
του	O
ήρωα	O
και	O
βασιλιά	O
της	O
Αθήνας	B-ORG
του	O
Θησέα	B-PER
.	O

Άγιος	B-LOC
Κωνσταντίνος	I-LOC
Λαυρεωτικής	I-LOC
,	O
ο	O

Βρισκόταν	O
στο	O
κεντρικό	O
τμήμα	O
του	O
νησιού	O
,	O
νοτιοανατολικά	O
της	O
πόλης	O
της	O
Χαλκίδας	B-LOC
.	O

Η	O
εμφάνισή	O
του	O
βελτιωνόταν	O
μόνο	O
όταν	O
επρόκειτο	O
να	O
πετάξει	O
,	O
επειδή	O
,	O
όπως	O
έλεγε	O
,	O
ήθελε	O
να	O
είναι	O
εμφανίσιμος	O
στις	O
αερομαχίες	O
,	O
ώστε	O
σε	O
ενδεχόμενο	O
κατάρριψής	O
του	O
να	O
είναι	O
αρεστός	O
στις	O
Γαλλίδες	B-LOC
.	O

Φραγκίσκος	B-PER
Α΄	I-PER
της	I-PER
Βρετάνης	I-PER

'	O
''	O
Άρης	B-ORG
Λεμεσού	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Πεσκάρα	B-LOC
''	O
'	O

Πήρε	O
μέρος	O
και	O
στις	O
ανασκαφές	O
στη	O
Σαμοθράκη	B-LOC
.	O

===	O
Greatest	B-ORG
Lovesongs	I-ORG
Vol.	I-ORG
666	I-ORG
===	O

Αποτελεί	O
την	O
πρώτη	O
εδαφική	O
σύνδεση	O
της	O
Μεγάλης	B-LOC
Βρετανίας	I-LOC
με	O
την	O
ηπειρωτική	O
Ευρώπη	B-LOC
.	O

Κατάγεται	O
από	O
τους	O
Πύργους	B-LOC
Κοζάνης	I-LOC
.	O

Δημοκρατία	B-LOC
του	I-LOC
Κονγκό	I-LOC
(	O
ανεστάλη	O
)	O

Ίδρυση	O
των	O
Metallica	B-ORG
.	O
