2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
：	O
李	B-PER
民	I-PER
基	I-PER
《	O
E	O
t	O
e	O
r	O
n	O
a	O
l	O
#	O
S	O
u	O
m	O
m	O
e	O
r	O
》	O

#	O
澳	B-ORG
門	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
田	O
家	O
炳	O
教	O
育	O
研	O
究	O
所	O

#	O
大	B-LOC
维	I-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
沙	I-LOC
漠	I-LOC

邁	B-ORG
克	I-ORG
和	I-ORG
茉	I-ORG
莉	I-ORG

小	B-PER
甲	I-PER

#	O
茱	B-PER
蒂	I-PER
·	I-PER
丹	I-PER
契	I-PER
饰	O
M	O
，	O
秘	O
密	O
情	O
报	O
局	O
主	O
管	O
，	O
邦	O
德	O
的	O
顶	O
头	O
上	O
司	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
暨	B-ORG
南	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
淡	B-ORG
马	I-ORG
锡	I-ORG
控	I-ORG
股	I-ORG

小	B-PER
坂	I-PER
誠	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
加	B-PER
西	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
切	I-PER
斯	I-PER
#	O
(	I-PER
卡	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
)	I-PER

#	O
灰	B-LOC
绿	I-LOC
藜	I-LOC

#	O
塞	B-ORG
利	I-ORG
米	I-ORG
耶	I-ORG
清	I-ORG
真	I-ORG
寺	I-ORG

熊	B-LOC
本	I-LOC
縣	I-LOC

2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
6	O
月	O
，	O
港	O
會	O
為	O
升	O
其	O
足	O
球	O
隊	O
升	O
班	O
甲	B-ORG
組	I-ORG
作	O
出	O
準	O
備	O
，	O
決	O
定	O
於	O
同	O
年	O
7	O
月	O
展	O
開	O
工	O
程	O
，	O
為	O
球	O
場	O
更	O
換	O
成	O
第	O
3	O
代	O
仿	O
真	O
草	O
草	O
皮	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
细	B-LOC
鼩	I-LOC
鼱	I-LOC

'	O
'	O
'	O
行	O
政	O
院	O
農	O
業	O
委	O
員	O
會	O
種	O
苗	O
改	O
良	O
繁	O
殖	O
場	O
'	O
'	O
'	O
（	O
簡	O
稱	O
'	O
'	O
'	O
種	O
苗	O
改	O
良	O
繁	O
殖	O
場	O
'	O
'	O
'	O
、	O
'	O
'	O
'	O
種	O
改	O
場	O
'	O
'	O
'	O
）	O
，	O
為	O
行	B-ORG
政	I-ORG
院	I-ORG
農	I-ORG
業	I-ORG
委	I-ORG
員	I-ORG
會	I-ORG
下	O
的	O
四	O
級	O
機	O
構	O
，	O
專	O
門	O
負	O
責	O
研	O
究	O
與	O
改	O
良	O
臺	O
灣	O
農	O
作	O
物	O
與	O
園	O
藝	O
作	O
物	O
種	O
苗	O
。	O

《	O
學	B-ORG
警	I-ORG
狙	I-ORG
擊	I-ORG
》	O

#	O
失	B-LOC
竊	I-LOC
的	I-LOC
一	I-LOC
代	I-LOC

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
D	O
r	O
i	O
v	O
e	O
i	O
n	O
#	O
G	O
y	O
u	O
d	O
o	O
n	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
本	O
州	O
四	O
國	O
連	O
絡	O
橋	O
淡	B-LOC
路	I-LOC
服	O
務	O
區	O
所	O
販	O
賣	O
之	O
-	O
{	O
z	O
h	O
-	O
h	O
a	O
n	O
s	O
:	O
牛	O
肉	O
饭	O
;	O
z	O
h	O
-	O
h	O
k	O
:	O
牛	O
肉	O
飯	O
;	O
z	O
h	O
-	O
t	O
w	O
:	O
牛	O
丼	O
;	O
}	O
-	O

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
殼	B-LOC
層	I-LOC
星	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
葡	B-ORG
萄	I-ORG
牙	I-ORG
裔	I-ORG
巴	I-ORG
西	I-ORG
人	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
凱	B-LOC
薩	I-LOC
宮	I-LOC
酒	I-LOC
店	I-LOC

#	O
#	O
唐	B-PER
佳	I-PER
庶	I-PER
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
5	O
-	O
2	O
0	O
0	O
6	O
)	O
†	O

#	O
英	B-LOC
国	I-LOC

太	B-ORG
平	I-ORG
湖	I-ORG
#	O
(	I-ORG
霹	I-ORG
雳	I-ORG
)	I-ORG
，	O
位	O
于	O
马	O
来	O
西	O
亚	O
霹	O
雳	O
州	O
太	O
平	O
市	O

石	B-PER
雄	I-PER

西	B-LOC
洋	I-LOC
菜	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
林	B-PER
纳	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
瓦	I-PER
兹	I-PER

#	O
多	B-LOC
爾	I-LOC
多	B-LOC
涅	I-LOC
省	I-LOC
的	O
松	B-LOC
露	I-LOC
。	O

香	B-LOC
港	I-LOC
日	I-LOC
佔	I-LOC
時	I-LOC
期	I-LOC

在	O
C	O
o	O
r	O
e	O
l	O
於	O
2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
8	O
月	O
終	O
止	O
L	O
i	O
n	O
u	O
x	O
的	O
業	O
務	O
後	O
，	O
其	O
系	O
統	O
源	O
始	O
碼	O
及	O
開	O
發	O
人	O
員	O
給	O
X	B-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
r	I-ORG
o	I-ORG
s	I-ORG
公	O
司	O
收	O
購	O
，	O
然	O
而	O
C	O
o	O
r	O
e	O
l	O
自	O
身	O
也	O
是	O
X	O
a	O
n	O
d	O
r	O
o	O
s	O
的	O
股	O
東	O
之	O
一	O
，	O
因	O
此	O
算	O
是	O
把	O
L	O
i	O
n	O
u	O
x	O
業	O
務	O
售	O
予	O
子	O
公	O
司	O
。	O

#	O
西	B-PER
塞	I-PER
罗	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
科	B-LOC
尔	I-LOC
切	I-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC

林	B-PER
仲	I-PER
秋	I-PER
①	O

重	O
定	O
向	O
#	O
马	B-PER
蒂	I-PER
亚	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
伯	I-PER
奇	I-PER

安	O
那	O
迪	O
爾	O
#	O
'	O
'	O
A	O
n	O
a	O
r	O
d	O
i	O
l	O
'	O
'	O
None	O
兒	O
子	O
，	O
即	O
塔	B-PER
爾	I-PER
-	I-PER
阿	I-PER
達	I-PER
瑞	I-PER
安	I-PER
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
奉	B-LOC
化	I-LOC
市	I-LOC

譚	B-PER
兆	I-PER
偉	I-PER
（	O
T	O
a	O
m	O
#	O
S	O
i	O
u	O
#	O
W	O
a	O
i	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
贝	B-LOC
尔	I-LOC
德	I-LOC
朗	I-LOC

元	B-PER
斌	I-PER
—	O
—	O
藝	O
人	O

#	O
1	B-ORG
9	I-ORG
5	I-ORG
4	I-ORG
年	I-ORG
#	O
-	O
#	O
八	O
強	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
塞	B-PER
西	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
罗	I-PER
兹	I-PER

奥	B-PER
利	I-PER
维	I-PER
耶	I-PER
·	I-PER
潘	I-PER
尼	I-PER
斯	I-PER

#	O
四	B-LOC
川	I-LOC
省	I-LOC

#	O
黑	B-LOC
龙	I-LOC
江	I-LOC
省	I-LOC

'	O
'	O
'	O
施	O
恩	O
祖	O
'	O
'	O
'	O
，	O
浙	O
江	O
绍	O
兴	O
人	O
，	O
是	O
一	O
名	O
清	B-LOC
朝	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O
监	O
生	O
出	O
身	O
。	O

宇	B-PER
佐	I-PER
美	I-PER
定	I-PER
滿	I-PER
－	O
上	B-PER
杉	I-PER
謙	I-PER
信	I-PER
越	O
後	O
流	O
軍	O
學	O
的	O
軍	O
師	O

1	O
0	O
月	O
2	O
6	O
日	O
，	O
於	O
官	O
方	O
網	O
頁	O
宣	O
佈	O
將	O
演	O
出	O
人	O
氣	O
作	O
家	O
湊	B-PER
佳	I-PER
苗	I-PER
原	O
作	O
的	O
懸	O
疑	O
電	O
影	O
《	O
白	O
雪	O
公	O
主	O
殺	O
人	O
事	O
件	O
》	O
。	O

S	B-ORG
h	I-ORG
o	I-ORG
w	I-ORG
!	I-ORG
#	O
音	I-ORG
樂	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG

#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
駭	B-LOC
黎	I-LOC
朋	I-LOC
猜	I-LOC

申	B-PER
翼	I-PER
熙	I-PER

#	O
四	B-ORG
川	I-ORG
音	I-ORG
乐	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG

:	O
#	O
歌	O
︰	O
E	O
G	O
O	O
I	O
S	O
T	O
（	O
V	O
o	O
c	O
a	O
l	O
:	O
c	O
h	O
e	O
l	O
l	O
y	O
）	O
（	O
A	B-ORG
n	I-ORG
i	I-ORG
p	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
x	I-ORG
）	O

作	O
为	O
之	O
前	O
优	O
异	O
服	O
役	O
的	O
回	O
报	O
，	O
1	O
8	O
0	O
8	O
年	O
莫	O
利	O
托	O
被	O
册	O
封	O
为	O
帝	O
国	O
伯	O
爵	O
，	O
并	O
被	O
授	O
予	O
了	O
巴	O
登	O
的	O
查	O
尔	O
斯	O
·	O
弗	O
里	O
德	O
里	O
希	O
大	O
十	O
字	O
勋	O
章	O
。	O
1	O
8	O
0	O
9	O
年	O
2	O
月	O
莫	O
利	O
托	O
开	O
始	O
在	O
马	O
塞	O
纳	O
元	O
帅	O
的	O
第	O
四	O
军	O
指	O
挥	O
第	O
三	O
师	O
，	O
并	O
在	O
4	O
月	O
份	O
参	O
加	O
了	O
诺	B-LOC
伊	I-LOC
马	I-LOC
克	I-LOC
特	I-LOC
战	O
役	O
。	O
在	O
大	O
兵	O
团	O
占	O
领	O
维	O
也	O
纳	O
并	O
准	O
备	O
兵	O
渡	O
多	O
瑙	O
河	O
时	O
，	O
莫	O
利	O
托	O
占	O
领	O
的	O
洛	O
伯	O
岛	O
成	O
为	O
了	O
法	O
军	O
北	O
上	O
的	O
跳	O
板	O
。	O
在	O
接	O
下	O
来	O
的	O
埃	O
斯	O
佩	O
恩	O
-	O
埃	O
斯	O
灵	O
战	O
役	O
中	O
，	O
莫	O
利	O
托	O
指	O
挥	O
第	O
三	O
师	O
在	O
阿	O
斯	O
佩	O
恩	O
多	O
次	O
击	O
败	O
了	O
奥	O
军	O
如	O
潮	O
水	O
般	O
的	O
进	O
攻	O
，	O
并	O
和	O
第	O
四	O
军	O
一	O
起	O
坚	O
持	O
到	O
法	O
军	O
的	O
完	O
全	O
撤	O
离	O
。	O
6	O
个	O
星	O
期	O
的	O
瓦	O
格	O
拉	O
姆	O
战	O
役	O
中	O
他	O
同	O
样	O
表	O
现	O
出	O
色	O
。	O

國	B-ORG
立	I-ORG
臺	I-ORG
灣	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
政	O
治	O
學	O
系	O
畢	O
業	O
(	O
1	O
9	O
5	O
7	O
年	O
)	O

马	B-PER
亨	I-PER
德	I-PER
拉	I-PER
,	I-PER
#	O
尼	I-PER
泊	I-PER
尔	I-PER
国	I-PER
王	I-PER
#	O
(	O
1	O
9	O
6	O
0	O
年	O
)	O

陳	B-PER
慧	I-PER
琳	I-PER
#	O
-	O
#	O
寶	O
萊	O
塢	O
生	O
死	O
戀	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
双	B-LOC
斑	I-LOC
疹	I-LOC
贝	I-LOC

涞	O
流	O
河	O
自	O
西	O
北	O
南	O
流	O
，	O
绕	O
京	O
三	O
面	O
，	O
东	O
入	O
于	O
曲	O
江	O
，	O
其	O
北	O
东	O
流	O
为	O
按	O
出	O
河	O
。	O
又	O
有	O
御	O
河	O
、	O
沙	O
河	O
、	O
黑	O
河	O
、	O
潢	O
河	O
、	O
鸭	O
子	O
河	O
、	O
他	O
鲁	O
河	O
、	O
狼	O
河	O
、	O
苍	O
耳	O
河	O
、	O
辋	O
子	O
河	O
、	O
胪	O
朐	O
河	O
（	O
今	O
称	O
克	B-LOC
鲁	I-LOC
伦	I-LOC
河	I-LOC
）	O
、	O
阴	O
凉	O
河	O
、	O
猪	O
河	O
、	O
鸳	O
鸯	O
湖	O
、	O
兴	O
国	O
惠	O
民	O
湖	O
、	O
广	O
济	O
湖	O
、	O
盐	O
泺	O
、	O
百	O
狗	O
泺	O
、	O
大	O
神	O
淀	O
等	O
河	O
流	O
湖	O
泊	O
。	O
山	O
川	O
有	O
马	O
盂	O
山	O
、	O
兔	O
儿	O
山	O
、	O
野	O
鹊	O
山	O
、	O
盐	O
山	O
、	O
凿	O
山	O
、	O
松	O
山	O
、	O
平	O
地	O
松	O
林	O
、	O
大	O
斧	O
山	O
、	O
列	O
山	O
、	O
屈	O
劣	O
山	O
、	O
勒	O
得	O
山	O
。	O

英	B-ORG
格	I-ORG
蘭	I-ORG
2	I-ORG
1	I-ORG
歲	I-ORG
以	I-ORG
下	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
代	I-ORG
表	I-ORG
隊	I-ORG

记	B-LOC
忆	I-LOC
T	I-LOC
细	I-LOC
胞	I-LOC
，	O
一	O
种	O
抗	O
感	O
染	O
细	O
胞	O

李	B-PER
己	I-PER
雨	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
R	O
o	O
c	O
k	O
y	O
／	O
張	O
宇	O
鎮	O

#	O
蔡	B-PER
元	I-PER
培	I-PER

#	O
迈	B-LOC
阿	I-LOC
密	I-LOC
-	I-LOC
戴	I-LOC
德	I-LOC
县	I-LOC

長	B-ORG
崎	I-ORG
本	I-ORG
線	I-ORG
(	O
鳥	O
-	O
{	O
栖	O
}	O
-	O
-	O
肥	O
前	O
大	O
浦	O
)	O

#	O
#	O
芝	B-PER
拉	I-PER
華	I-PER
特	I-PER
（	O
J	O
o	O
s	O
é	O
#	O
L	O
u	O
i	O
s	O
#	O
C	O
h	O
i	O
l	O
a	O
v	O
e	O
r	O
t	O
，	O
1	O
9	O
9	O
1	O
~	O
0	O
0	O
、	O
2	O
0	O
0	O
3	O
~	O
0	O
4	O
）	O

#	O
喀	B-LOC
山	I-LOC
體	I-LOC
育	I-LOC
場	I-LOC

#	O
戴	B-LOC
高	I-LOC
乐	I-LOC
广	I-LOC
场	I-LOC

正	B-ORG
十	I-ORG
二	I-ORG
面	I-ORG
體	I-ORG

#	O
罗	B-PER
杰	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
尔	I-PER
#	O
飾	O
#	O
R	O
a	O
d	O
i	O
o	O
#	O
A	O
n	O
n	O
o	O
u	O
n	O
c	O
e	O
r	O
#	O
V	O
o	O
i	O
c	O
e	O

#	O
江	B-LOC
苏	I-LOC
省	I-LOC

#	O
二	B-PER
條	I-PER
齊	I-PER
敬	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
頜	B-LOC
鱗	I-LOC
副	I-LOC
紫	I-LOC
魚	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
高	B-PER
志	I-PER
森	I-PER
'	O
'	O
'	O

巴	B-LOC
格	I-LOC
達	I-LOC
省	I-LOC

#	O
1	O
月	O
1	O
8	O
日	O
#	O
击	O
沉	O
荷	B-LOC
兰	I-LOC
貨	O
客	O
船	O
1	O
隻	O
。	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
激	B-LOC
龍	I-LOC
屬	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
莲	B-LOC
座	I-LOC
石	I-LOC
蝴	I-LOC
蝶	I-LOC

大	B-ORG
太	I-ORG
監	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
梧	B-LOC
桐	I-LOC

#	O
張	B-PER
震	I-PER
嶽	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
英	B-PER
格	I-PER
玛	I-PER
·	I-PER
伯	I-PER
格	I-PER
曼	I-PER

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
步	B-PER
達	I-PER
生	I-PER

西	O
汉	O
元	O
帝	O
刘	O
奭	O
的	O
皇	O
后	O
，	O
见	O
王	B-PER
政	I-PER
君	I-PER

1	O
9	O
7	O
7	O
年	O
9	O
月	O
1	O
日	O
，	O
海	O
軍	O
顧	O
問	O
組	O
遭	O
到	O
裁	O
撤	O
，	O
原	O
有	O
任	O
務	O
直	O
接	O
併	O
入	O
美	O
軍	O
顧	O
問	O
團	O
；	O
美	O
軍	O
顧	O
問	O
團	O
後	O
勤	O
組	O
亦	O
於	O
1	O
9	O
7	O
9	O
年	O
3	O
月	O
1	O
日	O
易	O
名	O
「	O
美	O
軍	O
協	O
防	O
司	O
令	O
部	O
海	O
軍	O
暨	O
陸	O
戰	O
隊	O
安	O
全	O
協	O
助	O
事	O
務	O
特	O
別	O
助	O
理	O
〔	O
S	O
p	O
e	O
c	O
i	O
a	O
l	O
#	O
A	O
s	O
s	O
i	O
s	O
t	O
a	O
n	O
t	O
#	O
f	O
o	O
r	O
#	O
S	O
e	O
c	O
u	O
r	O
i	O
t	O
y	O
#	O
A	O
s	O
s	O
i	O
s	O
t	O
a	O
n	O
c	O
e	O
#	O
M	O
a	O
t	O
t	O
e	O
r	O
s	O
（	O
N	O
a	O
v	O
y	O
／	O
M	O
a	O
r	O
i	O
n	O
e	O
#	O
C	O
o	O
r	O
p	O
s	O
）	O
〕	O
」	O
，	O
該	O
單	O
位	O
在	O
華	O
府	O
與	O
台	O
北	O
斷	O
交	O
之	O
後	O
，	O
在	O
5	O
月	O
1	O
日	O
納	O
入	O
美	B-ORG
國	I-ORG
在	I-ORG
台	I-ORG
協	I-ORG
會	I-ORG
的	O
版	O
圖	O
。	O

地	B-PER
成	I-PER

毛	B-ORG
主	I-ORG
席	I-ORG
纪	I-ORG
念	I-ORG
堂	I-ORG

#	O
我	B-ORG
的	I-ORG
女	I-ORG
兒	I-ORG
是	I-ORG
花	I-ORG
兒	I-ORG

金	B-LOC
色	I-LOC
低	I-LOC
紋	I-LOC
鮨	I-LOC
（	O
'	O
'	O
H	O
y	O
p	O
o	O
p	O
l	O
e	O
c	O
t	O
r	O
u	O
s	O
#	O
g	O
u	O
m	O
m	O
i	O
g	O
u	O
t	O
t	O
a	O
'	O
'	O
）	O

#	O
#	O
巴	B-LOC
黎	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
锡	B-LOC
瓦	I-LOC
塔	I-LOC
内	I-LOC
霍	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
法	B-ORG
蒂	I-ORG
玛	I-ORG
圣	I-ORG
陵	I-ORG

#	O
利	B-LOC
比	I-LOC
亚	I-LOC
（	O
意	O
大	O
利	O
）	O

#	O
R	B-ORG
u	I-ORG
b	I-ORG
b	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
B	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG

鰂	B-ORG
魚	I-ORG
涌	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

:	O
作	O
None	O
曲	O
：	O
松	B-PER
本	I-PER
孝	I-PER
弘	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
尼	B-LOC
日	I-LOC
爾	I-LOC
長	I-LOC
嘴	I-LOC
鱲	I-LOC

#	O
'	O
'	O
'	O
基	B-LOC
隆	I-LOC
河	I-LOC
主	O
要	O
橋	O
樑	O
'	O
'	O
'	O

:	O
#	O
聲	O
：	O
平	B-PER
田	I-PER
廣	I-PER
明	I-PER

泰	B-LOC
国	I-LOC
阿	B-LOC
瑜	I-LOC
陀	I-LOC
耶	I-LOC
府	O
三	O
保	O
公	O
庙	O

蔡	O
茂	O
之	O
，	O
濟	O
陽	O
考	O
城	O
人	O
，	O
宋	B-PER
文	I-PER
帝	I-PER
時	O
在	O
任	O
。	O

=	O
=	O
=	O
#	O
2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
：	O
企	O
劃	O
組	O
合	O
T	O
S	O
，	O
𤨒	B-PER
晶	I-PER
#	O
的	O
個	O
人	O
活	O
動	O
，	O
網	O
路	O
電	O
視	O
劇	O
和	O
S	O
o	O
#	O
C	O
r	O
a	O
z	O
y	O
#	O
=	O
=	O
=	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
长	B-LOC
江	I-LOC
中	I-LOC
下	I-LOC
游	I-LOC
平	I-LOC
原	I-LOC

#	O
加	B-LOC
来	I-LOC
海	I-LOC
峡	I-LOC
省	I-LOC
市	I-LOC
镇	I-LOC
列	I-LOC
表	I-LOC

#	O
美	B-LOC
国	I-LOC

#	O
三	O
席	O
來	O
自	O
墨	B-LOC
西	I-LOC
哥	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
北	B-LOC
美	I-LOC
一	I-LOC
枝	I-LOC
黃	I-LOC
花	I-LOC

:	O
《	O
愛	O
與	O
痛	O
的	O
邊	O
緣	O
》	O
－	O
王	B-PER
菲	I-PER

1	O
9	O
8	O
7	O
年	O
，	O
赵	O
普	O
初	O
中	O
毕	O
业	O
后	O
应	O
征	O
到	O
中	B-ORG
国	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
解	I-ORG
放	I-ORG
军	I-ORG
总	I-ORG
参	I-ORG
谋	I-ORG
部	I-ORG
装	O
甲	O
兵	O
部	O
队	O
，	O
开	O
始	O
服	O
兵	O
役	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
萨	B-LOC
克	I-LOC
森	I-LOC
-	I-LOC
魏	I-LOC
玛	I-LOC
-	I-LOC
艾	I-LOC
森	I-LOC
纳	I-LOC
赫	I-LOC

《	O
'	O
'	O
'	O
捨	O
不	O
得	O
你	O
'	O
'	O
'	O
》	O
是	O
鄭	B-PER
秀	I-PER
文	I-PER
的	O
第	O
八	O
張	O
粵	O
語	O
專	O
輯	O
。	O

曼	O
塞	O
]	O
]	O
(	O
3	O
9	O
'	O
)	O
#	O
曹	B-PER
赟	I-PER
定	I-PER
(	O
6	O
7	O
'	O
)	O

B	O
None	O
女	B-ORG
人	I-ORG
唔	I-ORG
易	I-ORG
做	I-ORG
－	O
鄧	B-PER
萃	I-PER
雯	I-PER
－	O
H	O
i	O
l	O
d	O
a	O
海	O
翹	O

富	B-LOC
山	I-LOC
縣	I-LOC
高	B-LOC
岡	I-LOC
市	I-LOC
伏	O
木	O
一	O
宮	O

阿	B-LOC
根	I-LOC
廷	I-LOC

马	B-PER
克	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
韦	I-PER
伯	I-PER

#	O
#	O
拉	B-PER
德	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
泰	I-PER
潘	I-PER
內	I-PER
克	I-PER
#	O
(	O
第	O
三	O
輪	O
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
联	B-ORG
邦	I-ORG
基	I-ORG
金	I-ORG
利	I-ORG
率	I-ORG

'	O
'	O
'	O
赵	O
北	O
克	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
辽	B-LOC
宁	I-LOC
省	I-LOC
沈	B-LOC
阳	I-LOC
市	I-LOC
人	O
，	O
中	O
国	O
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
哈	B-PER
特	I-PER
谢	I-PER
普	I-PER
苏	I-PER
特	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
桑	B-LOC
給	I-LOC
巴	I-LOC
爾	I-LOC

新	B-LOC
宿	I-LOC
區	I-LOC

S	B-ORG
P	I-ORG
I	I-ORG
T	I-ORG
Z	I-ORG

#	O
宜	B-LOC
蘭	I-LOC
縣	I-LOC
頭	B-LOC
城	I-LOC
鎮	I-LOC
－	O
新	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
坪	B-LOC
林	I-LOC
區	I-LOC

'	O
'	O
'	O
城	O
镇	O
体	O
系	O
规	O
划	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
是	O
中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
城	O
乡	O
规	O
划	O
的	O
一	O
种	O
重	O
要	O
形	O
式	O
，	O
它	O
旨	O
在	O
对	O
一	O
个	O
特	O
定	O
的	O
区	O
域	O
内	O
合	O
理	O
进	O
行	O
城	O
市	O
的	O
布	O
局	O
，	O
合	O
理	O
配	O
置	O
区	O
域	O
基	O
础	O
设	O
施	O
，	O
改	O
善	O
区	O
域	O
环	O
境	O
，	O
确	O
定	O
不	O
同	O
层	O
级	O
城	O
市	O
的	O
地	O
位	O
、	O
性	O
质	O
和	O
作	O
用	O
，	O
协	O
调	O
城	O
市	O
之	O
间	O
的	O
关	O
系	O
，	O
以	O
促	O
进	O
区	O
域	O
的	O
合	O
理	O
-	O
{	O
z	O
h	O
-	O
h	O
a	O
n	O
s	O
:	O
发	O
;	O
z	O
h	O
-	O
h	O
a	O
n	O
t	O
:	O
發	O
}	O
-	O
展	O
。	O

崔	B-PER
哲	I-PER
瀚	I-PER
#	O
九	O
段	O

延	B-LOC
吉	I-LOC
市	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
棒	B-LOC
臀	I-LOC
龍	I-LOC
屬	I-LOC

#	O
T	O
·	O
賴	O
斯	O
「	O
原	O
土	B-LOC
耳	I-LOC
其	I-LOC
海	O
軍	O
戰	O
艦	O
：	O
T	O
o	O
r	O
g	O
u	O
d	O
#	O
R	O
e	O
i	O
s	O
」	O
「	O
並	O
沒	O
有	O
領	O
取	O
」	O

#	O
尼	B-PER
古	I-PER
拉	I-PER
·	I-PER
切	I-PER
爾	I-PER
尼	B-PER
赫	I-PER

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
：	O
M	O
B	O
C	O
《	O
擁	B-ORG
抱	I-ORG
太	I-ORG
陽	I-ORG
的	I-ORG
月	I-ORG
亮	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
許	O
煙	O
雨	O
（	O
少	O
年	O
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
托	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
科	I-PER
特	I-PER

李	B-PER
四	I-PER
光	I-PER
#	O
科	O
学	O
家	O
、	O
地	O
质	O
学	O
家	O

#	O
犬	B-ORG
夜	I-ORG
叉	I-ORG
（	O
）	O

'	O
'	O
'	O
艾	O
瑪	O
·	O
撒	O
隆	O
'	O
'	O
'	O
，	O
（	O
B	O
r	O
o	O
t	O
h	O
e	O
r	O
#	O
A	O
i	O
m	O
a	O
r	O
#	O
S	O
a	O
u	O
r	O
o	O
n	O
，	O
）	O
，	O
喇	B-ORG
沙	I-ORG
會	I-ORG
修	O
士	O
，	O
曾	O
任	O
香	B-LOC
港	I-LOC
聖	B-ORG
若	I-ORG
瑟	I-ORG
書	I-ORG
院	I-ORG
校	O
長	O
、	O
喇	B-ORG
沙	I-ORG
書	I-ORG
院	I-ORG
創	O
辦	O
人	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
樂	B-LOC
蜀	I-LOC

張	B-PER
鉉	I-PER
誠	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
算	O
命	O
師	O
（	O
e	O
p	O
#	O
3	O
）	O

彌	B-ORG
敦	I-ORG
道	I-ORG

新	B-ORG
紮	I-ORG
師	I-ORG
兄	I-ORG
續	I-ORG
集	I-ORG
(	O
1	O
9	O
8	O
5	O
)	O
#	O
飾	O
#	O
曾	O
敬	O
思	O

;	O
港	B-ORG
鐵	I-ORG

水	O
手	O
5	O
號	O
#	O
-	O
#	O
故	O
障	O
。	O
陷	O
入	O
日	B-LOC
心	I-LOC
軌	I-LOC
道	I-LOC

#	O
瓦	B-PER
茨	I-PER
拉	I-PER
夫	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
维	I-PER
尔	I-PER

中	O
國	O
]	O
]	O
香	B-LOC
港	I-LOC

'	O
'	O
'	O
佘	B-PER
詩	I-PER
曼	I-PER
'	O
'	O
'	O

D	B-ORG
e	I-ORG
e	I-ORG
p	I-ORG
#	O
S	I-ORG
i	I-ORG
l	I-ORG
v	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG

西	B-ORG
區	I-ORG
海	I-ORG
底	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG

#	O
'	O
'	O
運	B-ORG
動	I-ORG
畫	I-ORG
刊	I-ORG
（	O
S	O
p	O
o	O
r	O
t	O
s	O
#	O
I	O
l	O
l	O
u	O
s	O
t	O
r	O
a	O
t	O
e	O
d	O
）	O
'	O
'	O

#	O
山	B-ORG
手	I-ORG
線	I-ORG

大	B-ORG
阪	I-ORG
環	I-ORG
狀	I-ORG
線	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
1	B-ORG
6	I-ORG
0	I-ORG
号	I-ORG
弗	I-ORG
吉	I-ORG
尼	I-ORG
亚	I-ORG
州	I-ORG
州	I-ORG
道	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
蘇	B-LOC
鐵	I-LOC
綺	I-LOC
灰	I-LOC
蝶	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
埃	B-ORG
他	I-ORG
鱷	I-ORG
屬	I-ORG

#	O
黃	B-PER
家	I-PER
強	I-PER

#	O
柯	B-LOC
城	I-LOC
区	I-LOC
#	O
衢	B-LOC
江	I-LOC
区	I-LOC

西	B-ORG
鐵	I-ORG
綫	I-ORG
荃	B-ORG
灣	I-ORG
西	I-ORG
站	I-ORG
（	O
約	O
1	O
5	O
-	O
2	O
0	O
分	O
鐘	O
車	O
程	O
）	O

6	O
0	O
年	O
代	O
初	O
，	O
日	B-ORG
本	I-ORG
國	I-ORG
有	I-ORG
鐵	I-ORG
道	I-ORG
在	O
全	O
國	O
不	O
同	O
的	O
鐵	O
道	O
線	O
上	O
新	O
增	O
大	O
量	O
通	O
勤	O
車	O
站	O
之	O
一	O
。	O
這	O
類	O
車	O
站	O
所	O
服	O
務	O
的	O
人	O
口	O
通	O
常	O
都	O
較	O
少	O
，	O
但	O
仍	O
因	O
有	O
需	O
求	O
而	O
所	O
設	O
立	O
，	O
但	O
為	O
免	O
需	O
要	O
花	O
大	O
量	O
金	O
錢	O
興	O
建	O
配	O
套	O
設	O
施	O
及	O
預	O
備	O
日	O
後	O
保	O
養	O
之	O
用	O
，	O
這	O
類	O
車	O
站	O
都	O
實	O
行	O
以	O
簡	O
易	O
車	O
站	O
模	O
式	O
運	O
作	O
。	O
當	O
中	O
包	O
括	O
不	O
興	O
建	O
車	O
站	O
站	O
舍	O
，	O
不	O
設	O
站	O
員	O
駐	O
守	O
，	O
月	O
台	O
長	O
度	O
較	O
短	O
等	O
。	O
本	O
站	O
即	O
屬	O
其	O
一	O
。	O

李	B-PER
相	I-PER
龍	I-PER
（	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
童	B-ORG
話	I-ORG
槍	I-ORG
手	I-ORG
小	I-ORG
紅	I-ORG
帽	I-ORG

#	O
#	O
諾	B-PER
瓦	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
喬	I-PER
科	I-PER
維	I-PER
奇	I-PER

在	O
大	O
走	O
廊	O
的	O
底	O
端	O
右	O
方	O
的	O
天	O
花	O
板	O
处	O
有	O
一	O
个	O
孔	O
，	O
它	O
里	O
面	O
是	O
一	O
条	O
通	O
往	O
最	O
低	O
处	O
减	O
压	O
室	O
的	O
短	O
通	O
道	O
。	O
而	O
其	O
他	O
的	O
减	O
压	O
室	O
则	O
是	O
由	O
用	O
爆	O
炸	O
性	O
火	O
药	O
向	O
上	O
挖	O
掘	O
通	O
道	O
的	O
李	B-PER
察	I-PER
·	I-PER
威	I-PER
廉	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
沃	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
威	I-PER
瑟	I-PER
和	O
于	O
1	O
8	O
3	O
7	O
/	O
8	O
年	O
发	O
现	O
的	O
。	O

#	O
岳	B-LOC
阳	I-LOC
楼	I-LOC
区	I-LOC

#	O
化	B-LOC
學	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
内	B-ORG
蒙	I-ORG
古	I-ORG
人	I-ORG
民	I-ORG
革	I-ORG
命	I-ORG
党	I-ORG

#	O
利	B-LOC
根	I-LOC
郡	I-LOC

2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
：	O
M	O
B	O
C	O
《	O
愛	B-ORG
你	I-ORG
，	I-ORG
別	I-ORG
哭	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
文	O
秀	O
慈	O

辛	B-LOC
格	I-LOC
狸	I-LOC
藻	I-LOC

「	O
長	O
女	O
」	O
花	B-PER
枝	I-PER
·	I-PER
辛	I-PER
普	I-PER
森	I-PER

仓	B-PER
田	I-PER
保	I-PER
昭	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
蒂	B-PER
托	I-PER
·	I-PER
比	I-PER
拉	I-PER
诺	I-PER
瓦	I-PER

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
台	B-LOC
灣	I-LOC
日	I-LOC
治	I-LOC
時	I-LOC
期	I-LOC

#	O
哈	B-ORG
马	I-ORG
斯	I-ORG

M	O
a	O
d	O
o	O
n	O
n	O
a	O
#	O
E	O
x	O
p	O
r	O
e	O
s	O
s	O
「	O
松	O
山	O
行	O
」	O
None	O
（	O
兩	O
備	O
巴	O
士	O
、	O
下	O
津	O
井	O
電	O
鐵	O
、	O
J	O
R	O
四	O
國	O
巴	O
士	O
、	O
伊	B-ORG
予	I-ORG
鐵	I-ORG
道	I-ORG
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
骆	B-PER
宾	I-PER
王	I-PER

F	O
A	O
R	O
拉	O
巴	O
特	O
]	O
]	O
'	O
'	O
'	O
#	O
#	O
（	O
摩	B-LOC
洛	I-LOC
哥	I-LOC
）	O

苑	B-PER
瓊	I-PER
丹	I-PER

本	O
線	O
主	O
要	O
方	O
便	O
調	O
景	O
嶺	O
及	O
將	O
軍	O
澳	O
南	O
居	O
民	O
往	O
來	O
坑	O
口	O
區	O
購	O
物	O
、	O
上	O
下	O
課	O
，	O
以	O
及	O
前	O
往	O
靈	B-ORG
實	I-ORG
醫	I-ORG
院	I-ORG
和	O
將	B-ORG
軍	I-ORG
澳	I-ORG
醫	I-ORG
院	I-ORG
探	O
病	O
的	O
人	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
班	B-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
喬	I-LOC
治	I-LOC
亞	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

宋	B-PER
祁	I-PER

明	O
星	O
队	O
长	O
：	O
田	B-PER
亮	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
昭	B-LOC
平	I-LOC
雨	I-LOC
蛙	I-LOC

大	B-ORG
欖	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG

#	O
#	O
尼	B-PER
古	I-PER
拉	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
賀	I-PER
根	I-PER
堡	I-PER

'	O
'	O
'	O
第	O
3	O
8	O
届	O
'	O
'	O
'	O
（	O
1	O
9	O
8	O
5	O
年	O
）	O
哥	B-LOC
德	I-LOC
堡	I-LOC

在	O
台	O
灣	O
的	O
主	O
要	O
競	O
爭	O
對	O
手	O
為	O
屈	B-ORG
臣	I-ORG
氏	I-ORG
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
闽	B-ORG
南	I-ORG
语	I-ORG

;	O
#	O
:	O
#	O
3	O
3	O
架	O
米	O
格	O
-	O
2	O
3	O
B	O
N	O
，	O
1	O
2	O
架	O
米	O
格	O
-	O
2	O
3	O
M	O
F	O
，	O
1	O
架	O
米	O
格	O
-	O
2	O
3	O
M	O
L	O
，	O
8	O
架	O
米	O
格	O
-	O
2	O
3	O
M	O
L	O
A	O
，	O
2	O
1	O
架	O
米	O
格	O
-	O
2	O
3	O
M	O
L	O
D	O
与	O
1	O
5	O
架	O
米	O
格	O
2	O
3	O
U	O
B	O
自	O
1	O
9	O
7	O
6	O
年	O
起	O
在	O
保	B-LOC
加	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
空	O
军	O
中	O
服	O
役	O
，	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
全	O
部	O
退	O
役	O
。	O

#	O
美	B-ORG
国	I-ORG
空	I-ORG
军	I-ORG

朝	B-ORG
日	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

#	O
孚	B-LOC
日	I-LOC
省	I-LOC
市	I-LOC
镇	I-LOC
列	I-LOC
表	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
光	B-PER
嚴	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER

#	O
8	O
月	O
8	O
日	O
#	O
王	B-PER
菲	I-PER

#	O
迎	B-LOC
江	I-LOC
区	I-LOC

帕	B-ORG
特	I-ORG
里	I-ORG
克	I-ORG
·	I-ORG
拉	I-ORG
夫	I-ORG
特	I-ORG
是	O
本	O
屆	O
冠	O
軍	O
，	O
決	O
賽	O
以	O
6	O
-	O
3	O
,	O
#	O
6	O
-	O
2	O
,	O
#	O
4	O
-	O
6	O
,	O
#	O
7	O
-	O
5	O
擊	O
敗	O
格	B-PER
雷	I-PER
格	B-PER
·	I-PER
鲁	I-PER
塞	I-PER
德	I-PER
斯	I-PER
基	I-PER
，	O
奪	O
得	O
第	O
1	O
座	O
美	O
網	O
男	O
子	O
單	O
打	O
冠	O
軍	O
兼	O
第	O
1	O
座	O
大	O
滿	O
貫	O
男	O
子	O
單	O
打	O
冠	O
軍	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
全	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
空	I-ORG
輸	I-ORG

犬	B-ORG
夜	I-ORG
叉	I-ORG

深	B-LOC
水	I-LOC
埗	I-LOC
區	I-LOC

#	O
巴	B-LOC
西	I-LOC
累	B-LOC
西	I-LOC
腓	I-LOC
伯	B-LOC
南	I-LOC
布	I-LOC
哥	I-LOC
體	I-LOC
育	I-LOC
場	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
通	B-LOC
许	I-LOC
县	I-LOC

#	O
葛	B-PER
菲	I-PER
#	O
#	O
#	O
顾	B-PER
俊	I-PER

蕭	B-PER
亞	I-PER
軒	I-PER

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
C	O
o	O
a	O
t	O
#	O
o	O
f	O
#	O
A	O
r	O
m	O
s	O
#	O
o	O
f	O
#	O
S	O
h	O
u	O
s	O
h	O
e	O
n	O
s	O
k	O
y	O
#	O
r	O
a	O
y	O
o	O
n	O
#	O
(	O
K	O
r	O
a	O
s	O
n	O
o	O
a	O
y	O
a	O
r	O
s	O
k	O
#	O
k	O
r	O
a	O
i	O
)	O
.	O
p	O
n	O
g	O
|	O
克	B-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
诺	I-LOC
亚	I-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
克	B-LOC
边	O
疆	O
区	O
的	O
雪	O
豹	O
标	O
志	O

#	O
沙	B-PER
奎	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
奥	I-PER
尼	I-PER
尔	I-PER
蒂	B-PER
姆	I-PER
·	I-PER
邓	I-PER
肯	I-PER

#	O
親	O
の	O
居	O
な	O
い	O
日	O
、	O
僕	O
は	O
5	O
人	O
の	O
姉	O
と	O
む	O
ち	O
ゃ	O
く	O
ち	O
ゃ	O
S	O
E	O
X	O
し	O
た	O
。	O
（	O
1	O
1	O
月	O
2	O
7	O
日	O
、	O
T	B-ORG
M	I-ORG
A	I-ORG
）	O
共	O
演	O
:	O
波	O
多	O
野	O
結	O
衣	O
、	O
#	O
、	O
月	O
島	O
な	O
な	O
こ	O
、	O
水	O
野	O
朝	O
陽	O

1	O
9	O
6	O
4	O
年	O
，	O
為	O
紀	O
念	O
孫	O
中	O
山	O
先	O
生	O
之	O
偉	O
大	O
人	O
格	O
及	O
革	O
命	O
行	O
誼	O
並	O
發	O
揚	O
其	O
思	O
想	O
學	O
說	O
，	O
中	B-PER
華	I-PER
民	I-PER
國	I-PER
政	I-PER
府	I-PER
於	O
開	O
始	O
籌	O
建	O
'	O
'	O
'	O
國	O
父	O
紀	O
念	O
館	O
'	O
'	O
'	O
。	O

#	O
'	O
'	O
'	O
穆	B-PER
罕	I-PER
默	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
拉	I-PER
迪	I-PER
'	O
'	O
'	O

科	B-LOC
特	I-LOC
迪	I-LOC
瓦	I-LOC

高	O
之	O
倉	O
水	O
坝	O
（	O
二	O
級	O
河	O
川	O
・	O
水	O
系	O
水	O
無	O
川	O
。	O
南	B-ORG
相	I-ORG
馬	I-ORG
市	I-ORG
）	O

陳	B-PER
正	I-PER
道	I-PER

#	O
嬈	B-LOC
灰	I-LOC
蝶	I-LOC
族	I-LOC
#	O
'	O
'	O
A	O
r	O
h	O
o	O
p	O
a	O
l	O
i	O
n	O
i	O
'	O
'	O

總	O
統	O
：	O
#	O
R	B-PER
o	I-PER
b	I-PER
e	I-PER
r	I-PER
t	I-PER
#	O
M	I-PER
u	I-PER
g	I-PER
a	I-PER
b	I-PER
e	I-PER
，	O
P	B-PER
r	I-PER
e	I-PER
s	I-PER
i	I-PER
d	I-PER
e	I-PER
n	I-PER
t	I-PER
#	O
o	I-PER
f	I-PER
#	O
Z	I-PER
i	I-PER
m	I-PER
b	I-PER
a	I-PER
b	I-PER
w	I-PER
e	I-PER
（	O
1	O
9	O
8	O
7	O
–	O
p	O
r	O
e	O
s	O
e	O
n	O
t	O
）	O

2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
，	O
获	O
得	O
意	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
“	O
总	O
统	O
科	O
学	O
与	O
文	O
化	O
金	O
质	O
奖	O
章	O
”	O
和	O
“	O
学	O
校	O
、	O
文	O
化	O
和	O
艺	O
术	O
功	O
勋	O
证	O
书	O
”	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
若	B-LOC
维	I-LOC
亚	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC

'	O
'	O
'	O
曾	O
序	O
勇	O
'	O
'	O
'	O
，	O
中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
、	O
外	O
交	O
官	O
。	O

#	O
小	B-PER
林	I-PER
隆	I-PER
男	I-PER

'	O
'	O
'	O
挪	O
威	O
科	O
技	O
大	O
學	O
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
簡	O
稱	O
：	O
N	O
T	O
N	O
U	O
）	O
，	O
是	O
座	O
落	O
在	O
挪	B-LOC
威	I-LOC
特	B-LOC
隆	I-LOC
赫	I-LOC
姆	I-LOC
的	O
一	O
所	O
公	O
立	O
大	O
學	O
。	O
學	O
生	O
人	O
數	O
大	O
約	O
2	O
2	O
,	O
0	O
0	O
0	O
人	O
，	O
為	O
挪	O
威	O
八	O
所	O
大	O
學	O
之	O
中	O
第	O
二	O
大	O
，	O
是	O
挪	O
威	O
全	O
國	O
最	O
頂	O
尖	O
的	O
工	O
程	O
學	O
與	O
工	O
業	O
技	O
術	O
的	O
研	O
究	O
中	O
心	O
。	O

#	O
巴	B-LOC
拿	I-LOC
马	I-LOC
运	I-LOC
河	I-LOC

#	O
姜	B-PER
文	I-PER

2	O
0	O
1	O
5	O
年	O
1	O
0	O
月	O
0	O
9	O
日	O
，	O
列	O
費	O
恩	O
接	O
任	O
洛	B-ORG
達	I-ORG
咸	I-ORG
領	O
隊	O
，	O
簽	O
約	O
兩	O
年	O
半	O
。	O

#	O
中	O
村	O
制	O
造	O
有	O
限	O
公	O
司	O
正	O
式	O
采	O
用	O
“	O
南	B-ORG
梦	I-ORG
宫	I-ORG
”	O
为	O
品	O
牌	O
名	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
大	B-LOC
安	I-LOC
區	I-LOC
#	O
(	I-LOC
臺	I-LOC
中	I-LOC
市	I-LOC
)	I-LOC

紐	B-ORG
倫	I-ORG
堡	I-ORG
地	I-ORG
鐵	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
安	B-PER
敦	I-PER
宁	I-PER
·	I-PER
毕	I-PER
尤	I-PER

#	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC

总	O
统	O
：	O
塔	B-PER
里	I-PER
娅	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
洛	I-PER
宁	I-PER
（	O
T	O
a	O
r	O
j	O
a	O
#	O
H	O
a	O
l	O
o	O
n	O
e	O
n	O
）	O
（	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
－	O
）	O

#	O
特	B-PER
雷	I-PER
·	I-PER
伯	I-PER
克	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
三	B-ORG
网	I-ORG
融	I-ORG
合	I-ORG

中	B-ORG
華	I-ORG
巴	I-ORG
士	I-ORG
：	O

機	B-ORG
動	I-ORG
戰	I-ORG
士	I-ORG
G	I-ORG
U	I-ORG
N	I-ORG
D	I-ORG
A	I-ORG
M	I-ORG
#	O
-	O
#	O
雪	O
菈	O
．	O
瑪	O
斯	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
朗	B-PER
达	I-PER
玛	I-PER

#	O
#	O
盧	B-PER
基	I-PER
·	I-PER
費	I-PER
利	I-PER
文	I-PER

李	B-PER
健	I-PER
仁	I-PER

#	O
天	O
氣	O
預	O
報	O
的	O
戀	O
人	O
（	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
4	O
月	O
1	O
0	O
日	O
～	O
6	O
月	O
2	O
6	O
日	O
、	O
富	B-ORG
士	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG
）	O
-	O
#	O
飾	O
#	O
金	O
子	O
祥	O
子	O

#	O
博	B-LOC
蒙	I-LOC
泰	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
张	B-LOC
家	I-LOC
口	I-LOC
市	I-LOC

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
1	O
0	O
月	O
1	O
日	O
，	O
奥	O
尔	O
森	O
和	O
乐	O
队	O
“	O
在	O
彼	O
此	O
理	O
解	O
”	O
中	O
结	O
束	O
关	O
系	O
。	O
奥	O
尔	O
森	O
的	O
最	O
后	O
一	O
次	O
随	O
夜	O
愿	O
演	O
出	O
是	O
在	O
9	O
月	O
2	O
9	O
日	O
盐	B-LOC
湖	I-LOC
城	I-LOC
。	O

高	O
峰	O
（	O
解	B-ORG
放	I-ORG
軍	I-ORG
）	O

#	O
1	O
7	O
#	O
A	O
u	O
g	O
#	O
–	O
#	O
威	B-PER
廉	I-PER
·	I-PER
克	I-PER
莱	I-PER
顿	I-PER
（	O
W	O
i	O
l	O
l	O
i	O
a	O
m	O
#	O
L	O
.	O
#	O
C	O
l	O
a	O
y	O
t	O
o	O
n	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
A	B-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
x	I-ORG
a	I-ORG
工	I-ORG
具	I-ORG
栏	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
羅	B-PER
傑	I-PER
·	I-PER
威	I-PER
廉	I-PER
斯	I-PER
#	O
(	I-PER
鋼	I-PER
琴	I-PER
家	I-PER
)	I-PER

#	O
灰	B-LOC
喉	I-LOC
山	I-LOC
椒	I-LOC
鸟	I-LOC

#	O
松	O
川	O
總	O
理	O
大	O
臣	O
：	O
山	B-PER
村	I-PER
聰	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

1	O
9	O
8	O
9	O
年	O
，	O
美	B-ORG
国	I-ORG
食	I-ORG
品	I-ORG
药	I-ORG
品	I-ORG
监	I-ORG
督	I-ORG
管	I-ORG
理	I-ORG
局	I-ORG
（	O
F	O
D	O
A	O
）	O
批	O
准	O
了	O
E	O
p	O
o	O
g	O
e	O
n	O
在	O
临	O
床	O
上	O
的	O
使	O
用	O
。	O

#	O
動	O
畫	O
部	O
分	O
分	O
鏡	O
、	O
演	O
出	O
#	O
-	O
#	O
本	O
鄉	O
み	O
つ	O
る	O
、	O
追	B-PER
崎	I-PER
史	I-PER
敏	I-PER

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
F	O
l	O
a	O
g	O
#	O
o	O
f	O
#	O
t	O
h	O
e	O
#	O
C	O
o	O
l	O
o	O
n	O
y	O
#	O
o	O
f	O
#	O
A	O
d	O
e	O
n	O
.	O
s	O
v	O
g	O
|	O
亞	B-LOC
丁	I-LOC
(	O
1	O
9	O
3	O
7	O
–	O
1	O
9	O
6	O
3	O
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
強	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
邦	I-PER
藍	I-PER

蘇	B-ORG
格	I-ORG
蘭	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG

喻	B-PER
林	I-PER
祥	I-PER
上	O
将	O

#	O
阮	B-PER
春	I-PER
智	I-PER

包	O
括	O
佛	B-LOC
罗	I-LOC
里	I-LOC
达	I-LOC
州	I-LOC
.	O

徐	B-PER
小	I-PER
鳳	I-PER
：	O
星	O
光	O
的	O
背	O
影	O

天	B-LOC
龍	I-LOC
川	I-LOC

Y	B-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
!	I-ORG
#	O
光	I-ORG
之	I-ORG
美	I-ORG
少	I-ORG
女	I-ORG
5	I-ORG

'	B-ORG
'	B-ORG
'	B-ORG
7	I-ORG
号	I-ORG
线	I-ORG
'	B-ORG
'	B-ORG
'	B-ORG
：	O
镇	B-ORG
坪	I-ORG
路	I-ORG
、	O
岚	B-ORG
皋	I-ORG
路	I-ORG
、	O
新	B-ORG
村	I-ORG
路	I-ORG

第	O
3	O
陆	O
军	O
航	O
空	O
指	O
挥	O
部	O
#	O
-	O
#	O
门	B-LOC
迪	I-LOC
希	I-LOC

#	O
（	O
）	O
（	O
總	O
承	O
包	O
商	O
：	O
東	B-ORG
京	I-ORG
電	I-ORG
影	I-ORG
新	I-ORG
社	I-ORG
，	O
1	O
9	O
8	O
5	O
年	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
福	B-LOC
贡	I-LOC
县	I-LOC

田	B-PER
文	I-PER
烈	I-PER

岡	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC

#	O
北	O
極	O
光	O
（	O
梁	B-PER
詠	I-PER
琪	I-PER
）	O

#	O
泉	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC

《	O
中	B-ORG
國	I-ORG
時	I-ORG
報	I-ORG
》	O
社	O
論	O
，	O
標	O
題	O
為	O
「	O
食	O
安	O
問	O
題	O
就	O
是	O
國	O
安	O
問	O
題	O
」	O
。	O

'	O
'	O
'	O
谌	B-PER
龙	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
杜	B-ORG
克	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
（	O
一	O
年	O
级	O
）	O

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
7	O
月	O
8	O
日	O
，	O
亞	O
視	O
新	O
聞	O
在	O
當	O
日	O
《	O
十	B-ORG
二	I-ORG
點	I-ORG
半	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
》	O
起	O
更	O
換	O
片	O
頭	O
及	O
滾	O
動	O
字	O
幕	O
設	O
計	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
托	B-PER
斯	I-PER
丹	I-PER
·	I-PER
范	I-PER
伯	I-PER
倫	I-PER

灣	O
仔	O
道	O
的	O
西	O
南	O
端	O
近	O
舊	O
灣	B-ORG
仔	I-ORG
街	I-ORG
市	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
福	B-LOC
库	I-LOC
利	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC

#	O
東	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
旅	I-ORG
客	I-ORG
鐵	I-ORG
道	I-ORG

#	O
昭	B-ORG
和	I-ORG
女	I-ORG
子	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG

#	O
臺	B-ORG
灣	I-ORG
警	I-ORG
察	I-ORG
專	I-ORG
科	I-ORG
學	I-ORG
校	I-ORG

#	O
施	B-PER
廷	I-PER
懋	I-PER

#	O
船	B-PER
木	I-PER
勝	I-PER
一	I-PER
（	O
職	O
業	O
摔	O
角	O
手	O
）	O

#	O
動	B-ORG
物	I-ORG
偵	I-ORG
探	I-ORG
奇	I-ORG
魯	I-ORG
米	I-ORG
（	O
，	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
，	O
分	O
鏡	O
）	O

灰	O
姑	O
娘	O
-	O
張	B-PER
惠	I-PER
妹	I-PER

#	O
武	B-LOC
威	I-LOC
市	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
让	B-PER
-	I-PER
巴	I-PER
普	I-PER
蒂	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
尔	I-PER
贝	I-PER
尔	I-PER

#	O
山	B-ORG
陽	I-ORG
新	I-ORG
聞	I-ORG
（	O
廣	O
島	O
、	O
香	O
川	O
也	O
有	O
發	O
行	O
）	O

亚	B-ORG
特	I-ORG
兰	I-ORG
大	I-ORG
老	I-ORG
鹰	I-ORG

阿	B-PER
桂	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
洛	B-PER
伦	I-PER
佐	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
·	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
美	I-PER
第	I-PER
奇	I-PER

#	O
清	B-LOC
朝	I-LOC

#	O
东	B-LOC
南	I-LOC
卫	I-LOC
视	I-LOC

根	O
据	O
本	O
赛	O
季	O
欧	O
洲	O
冠	O
军	O
联	O
赛	O
的	O
章	O
程	O
，	O
球	O
队	O
进	O
入	O
小	O
组	O
赛	O
阶	O
段	O
有	O
两	O
种	O
方	O
式	O
，	O
一	O
是	O
直	O
接	O
从	O
小	O
组	O
赛	O
打	O
起	O
，	O
二	O
是	O
需	O
要	O
先	O
参	O
加	O
最	O
多	O
三	O
轮	O
的	O
预	O
选	O
赛	O
、	O
再	O
通	O
过	O
预	O
选	O
赛	O
晋	O
级	O
小	O
组	O
赛	O
。	O
参	O
赛	O
资	O
格	O
和	O
起	O
始	O
轮	O
次	O
依	O
据	O
球	O
队	O
上	O
一	O
赛	O
季	O
在	O
国	O
内	O
联	O
赛	O
的	O
最	O
终	O
名	O
次	O
，	O
以	O
及	O
所	O
在	O
联	O
赛	O
的	O
欧	O
洲	O
足	O
联	O
积	O
分	O
排	O
名	O
来	O
决	O
定	O
。	O
拜	O
仁	O
作	O
为	O
1	B-LOC
9	I-LOC
9	I-LOC
9	I-LOC
-	I-LOC
0	I-LOC
0	I-LOC
赛	I-LOC
季	I-LOC
德	I-LOC
甲	I-LOC
冠	O
军	O
得	O
以	O
直	O
接	O
入	O
围	O
小	O
组	O
赛	O
；	O
而	O
巴	O
伦	O
西	O
亚	O
则	O
以	O
1	B-LOC
9	I-LOC
9	I-LOC
9	I-LOC
-	I-LOC
0	I-LOC
0	I-LOC
赛	I-LOC
季	I-LOC
西	I-LOC
甲	I-LOC
季	O
军	O
的	O
身	O
份	O
需	O
要	O
参	O
加	O
第	O
三	O
轮	O
预	O
选	O
赛	O
。	O
本	O
届	O
欧	O
洲	O
冠	O
军	O
联	O
赛	O
的	O
小	O
组	O
赛	O
阶	O
段	O
，	O
共	O
有	O
3	O
2	O
支	O
球	O
队	O
被	O
分	O
成	O
8	O
个	O
小	O
组	O
，	O
每	O
个	O
小	O
组	O
的	O
4	O
支	O
球	O
队	O
之	O
间	O
进	O
行	O
双	O
循	O
环	O
主	O
客	O
场	O
比	O
赛	O
；	O
小	O
组	O
前	O
两	O
名	O
进	O
入	O
第	O
二	O
阶	O
段	O
小	O
组	O
赛	O
，	O
小	O
组	O
前	O
两	O
名	O
进	O
入	O
1	O
/	O
4	O
决	O
赛	O
。	O
从	O
1	O
/	O
4	O
决	O
赛	O
开	O
始	O
的	O
淘	O
汰	O
赛	O
阶	O
段	O
为	O
两	O
回	O
合	O
主	O
客	O
场	O
比	O
赛	O
，	O
先	O
后	O
依	O
照	O
两	O
回	O
合	O
总	O
比	O
分	O
、	O
客	O
场	O
进	O
球	O
数	O
、	O
加	O
时	O
赛	O
、	O
点	O
球	O
决	O
胜	O
等	O
条	O
件	O
来	O
决	O
定	O
每	O
个	O
轮	O
次	O
的	O
晋	O
级	O
球	O
队	O
。	O

《	O
天	B-ORG
國	I-ORG
的	I-ORG
眼	I-ORG
淚	I-ORG
》	O
（	O
）	O
（	O
改	O
由	O
M	B-ORG
B	I-ORG
N	I-ORG
製	O
播	O
，	O
並	O
於	O
2	O
0	O
1	O
4	O
年	O
1	O
0	O
月	O
1	O
1	O
日	O
首	O
播	O
）	O

#	O
#	O
盧	B-PER
卡	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
迪	I-PER
·	I-PER
格	I-PER
拉	I-PER
西	I-PER

#	O
和	B-LOC
泉	I-LOC
國	I-LOC
#	O
神	O
別	O
#	O
天	O
神	O
#	O
阿	O
刀	O
連	O
#	O
-	O
#	O
釆	O
女	O
臣	O
同	O
祖	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
让	B-PER
-	I-PER
克	I-PER
洛	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
杜	I-PER
瓦	I-PER
利	I-PER
埃	I-PER

張	O
連	O
昌	O
在	O
一	O
次	O
修	O
理	O
中	B-ORG
華	I-ORG
民	I-ORG
國	I-ORG
空	I-ORG
軍	I-ORG
樂	O
器	O
時	O
失	O
去	O
右	O
眼	O
視	O
力	O
。	O

#	O
傅	B-ORG
里	I-ORG
叶	I-ORG
变	I-ORG
换	I-ORG

得	O
名	O
由	O
鳳	O
凰	O
山	O
的	O
鳳	B-LOC
凰	I-LOC
徑	I-LOC
為	O
大	O
嶼	O
山	O
的	O
主	O
要	O
遠	O
足	O
徑	O
，	O
其	O
中	O
鳳	O
凰	O
徑	O
第	O
三	O
段	O
由	O
伯	B-ORG
公	I-ORG
坳	I-ORG
開	O
始	O
，	O
至	O
昂	O
坪	O
結	O
束	O
，	O
途	O
經	O
鳳	O
凰	O
山	O
山	O
頂	O
。	O
沿	O
鳳	O
凰	O
徑	O
上	O
走	O
，	O
在	O
7	O
0	O
0	O
多	O
米	O
高	O
的	O
山	O
脊	O
上	O
，	O
可	O
到	O
達	O
「	O
南	O
北	O
天	O
門	O
」	O
。	O
南	O
天	O
門	O
和	O
北	O
天	O
門	O
為	O
一	O
著	O
名	O
的	O
景	O
點	O
，	O
該	O
處	O
南	O
面	O
有	O
兩	O
邊	O
峭	O
壁	O
左	O
右	O
對	O
峙	O
，	O
遊	O
人	O
從	O
中	O
間	O
的	O
缺	O
口	O
可	O
俯	O
瞰	O
塘	B-LOC
福	I-LOC
鄉	O
郊	O
的	O
村	O
屋	O
。	O

#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
螫	B-LOC
蠅	I-LOC

#	O
#	O
偉	O
龍	O
／	O
科	B-ORG
大	I-ORG
醫	I-ORG
院	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
C	B-ORG
D	I-ORG
D	I-ORG
A	I-ORG

#	O
'	O
'	O
'	O
尼	B-PER
基	I-PER
塔	I-PER
·	I-PER
米	I-PER
亥	I-PER
科	I-PER
夫	I-PER
'	O
'	O
'	O

新	B-LOC
加	I-LOC
坡	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
亚	B-PER
历	I-PER
山	I-PER
德	I-PER
拉	I-PER
·	I-PER
费	I-PER
奥	I-PER
多	I-PER
罗	I-PER
芙	I-PER
娜	I-PER
皇	I-PER
后	I-PER
#	O
(	I-PER
尼	I-PER
古	I-PER
拉	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
)	I-PER

2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
：	O
2	B-ORG
N	I-ORG
E	I-ORG
1	I-ORG
《	O
I	O
#	O
d	O
o	O
n	O
'	O
t	O
#	O
c	O
a	O
r	O
e	O
》	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
C	O
r	O
s	O
c	O
h	O
o	O
o	O
l	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
哥	B-LOC
斯	I-LOC
达	I-LOC
黎	I-LOC
加	I-LOC
的	O
小	O
学	O
生	O

#	O
安	B-LOC
達	I-LOC
太	I-LOC
良	I-LOC
山	I-LOC

1	O
9	O
2	O
0	O
年	O
代	O
，	O
一	O
名	O
英	O
國	O
商	O
人	O
發	O
展	O
九	O
龍	O
仔	O
作	O
別	O
墅	O
區	O
，	O
利	O
用	O
英	O
國	O
地	O
名	O
來	O
命	O
名	O
區	O
內	O
道	O
路	O
，	O
而	O
牛	B-LOC
津	I-LOC
郡	I-LOC
是	O
當	O
時	O
英	O
國	O
著	O
名	O
文	O
化	O
的	O
其	O
中	O
一	O
個	O
城	O
市	O
，	O
所	O
以	O
以	O
此	O
命	O
名	O
為	O
牛	O
津	O
道	O
。	O

2	O
4	O
1	O
4	O
1	O
新	O
北	O
市	O
三	B-LOC
重	I-LOC
區	I-LOC
重	O
新	O
路	O
3	O
段	O
1	O
4	O
5	O
號	O

'	O
'	O
'	O
蒂	O
贾	O
拉	O
'	O
'	O
'	O
（	O
T	O
i	O
j	O
a	O
r	O
a	O
）	O
，	O
是	O
印	B-LOC
度	I-LOC
拉	B-LOC
贾	I-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC
邦	I-LOC
A	O
l	O
w	O
a	O
r	O
县	O
的	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
。	O
总	O
人	O
口	O
1	O
9	O
9	O
1	O
8	O
（	O
2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
）	O
。	O

#	O
巴	O
西	O
／	O
圭	O
亞	O
那	O
／	O
委	O
內	O
瑞	O
拉	O
，	O
羅	B-LOC
賴	I-LOC
馬	I-LOC
山	I-LOC

#	O
帕	B-LOC
克	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
蒙	I-LOC
大	I-LOC
拿	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
楓	B-LOC
樹	I-LOC
嶺	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
南	B-ORG
萊	I-ORG
斯	I-ORG
里	I-ORG
普	I-ORG
站	I-ORG

=	O
=	O
=	O
宜	B-LOC
蘭	I-LOC
縣	I-LOC
=	O
=	O
=	O

西	B-LOC
部	I-LOC
省	I-LOC
（	O
）	O

迟	B-PER
万	I-PER
春	I-PER
#	O
-	O
#	O
哈	O
军	O
工	O
#	O
空	O
军	O
十	O
三	O
#	O
总	O
装	O
备	O
部	O
#	O
政	O
委	O
（	O
中	O
将	O
）	O

松	O
本	O
寬	O
也	O
後	O
參	O
演	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
第	O
3	O
6	O
作	O
「	O
特	B-ORG
命	I-ORG
戰	I-ORG
隊	I-ORG
G	I-ORG
o	I-ORG
#	O
B	I-ORG
u	I-ORG
s	I-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
s	I-ORG
」	O
，	O
飾	O
演	O
'	O
'	O
'	O
B	O
e	O
e	O
t	O
#	O
B	O
u	O
s	O
t	O
e	O
r	O
~	O
陣	O
雅	O
人	O
'	O
'	O
'	O

#	O
英	B-LOC
国	I-LOC

中	B-ORG
国	I-ORG
南	I-ORG
方	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
白	B-LOC
芨	I-LOC

#	O
姚	B-PER
晨	I-PER

〈	O
全	O
心	O
全	O
意	O
I	O
#	O
l	O
o	O
v	O
e	O
#	O
y	O
o	O
u	O
〉	O
#	O
詞	O
/	O
曲	O
：	O
李	O
子	O
恆	O
#	O
演	O
唱	O
：	O
林	B-PER
志	I-PER
穎	I-PER

乌	B-LOC
兹	I-LOC
别	I-LOC
克	I-LOC
斯	I-LOC
坦	I-LOC

#	O
县	O
级	O
市	O
：	O
玉	B-LOC
门	I-LOC
市	I-LOC
、	O
敦	B-LOC
煌	I-LOC
市	I-LOC
、	O
临	B-LOC
夏	I-LOC
市	I-LOC
、	O
合	B-LOC
作	I-LOC
市	I-LOC

'	O
'	O
'	O
松	O
江	O
新	O
城	O
'	O
'	O
'	O
，	O
位	O
于	O
上	B-LOC
海	I-LOC
市	I-LOC
松	B-LOC
江	I-LOC
区	I-LOC
，	O

#	O
刘	B-PER
春	I-PER
红	I-PER

!	O
」	O
、	O
關	O
於	O
大	O
師	O
北	B-PER
野	I-PER
武	I-PER
的	O
棟	O
篤	O
笑	O
，	O
最	O
後	O
從	O
播	O
出	O
的	O
1	O
1	O
集	O
中	O
刪	O
去	O
了	O
。	O
※	O
可	O
在	O
D	O
V	O
D	O
特	O
典	O
D	O
I	O
S	O
C	O
中	O
觀	O
看	O
這	O
個	O
片	O
段	O
。	O

A	O
：	O
井	O
上	O
喜	O
久	O
子	O
B	O
：	O
南	O
央	O
美	O
C	O
：	O
古	B-PER
山	I-PER
貴	I-PER
實	I-PER
子	I-PER

艾	B-PER
絲	I-PER
黛	I-PER
拉	I-PER
公	I-PER
主	I-PER
，	O
3	O
.	O

香	O
港	O
藝	O
人	O
鄧	B-PER
光	I-PER
榮	I-PER
#	O
2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
4	O
月	O

:	O
多	B-LOC
瑙	I-LOC
艾	I-LOC
辛	I-LOC
根	I-LOC
#	O
(	O
巴	O
符	O
)	O

酒	B-PER
井	I-PER
忠	I-PER
次	I-PER

怀	B-LOC
化	I-LOC
市	I-LOC

王	B-PER
大	I-PER
雷	I-PER

鄭	B-PER
融	I-PER

#	O
罗	B-LOC
斯	I-LOC
托	I-LOC
克	I-LOC

鸡	B-LOC
公	I-LOC
山	I-LOC
风	O
景	O
名	O
胜	O
区	O
（	O
1	O
）	O

自	O
动	O
演	O
奏	O
的	O
钢	B-ORG
琴	I-ORG
起	O
源	O
最	O
早	O
可	O
以	O
追	O
溯	O
到	O
1	O
9	O
世	O
纪	O
末	O
的	O
欧	O
洲	O
。	O
最	O
初	O
人	O
们	O
尝	O
试	O
在	O
普	O
通	O
钢	O
琴	O
前	O
增	O
加	O
一	O
部	O
可	O
移	O
动	O
的	O
“	O
#	O
演	O
奏	O
器	O
”	O
（	O
p	O
l	O
a	O
y	O
e	O
r	O
）	O
，	O
其	O
外	O
形	O
就	O
似	O
一	O
架	O
小	O
型	O
簧	O
风	O
琴	O
。	O
一	O
排	O
6	O
5	O
-	O
8	O
8	O
个	O
“	O
木	O
手	O
指	O
”	O
置	O
于	O
普	O
通	O
钢	O
琴	O
键	O
盘	O
上	O
方	O
，	O
代	O
替	O
了	O
钢	O
琴	O
家	O
的	O
双	O
手	O
。	O
演	O
奏	O
器	O
以	O
打	O
孔	O
纸	O
卷	O
（	O
打	O
孔	O
位	O
置	O
与	O
钢	O
琴	O
谱	O
相	O
符	O
）	O
记	O
谱	O
，	O
用	O
脚	O
踏	O
风	O
箱	O
鼓	O
风	O
作	O
为	O
动	O
力	O
，	O
通	O
过	O
纸	O
卷	O
缓	O
缓	O
转	O
动	O
，	O
纸	O
卷	O
上	O
的	O
孔	O
位	O
与	O
驱	O
动	O
机	O
械	O
连	O
动	O
相	O
应	O
的	O
“	O
木	O
手	O
指	O
”	O
击	O
琴	O
键	O
奏	O
出	O
音	O
乐	O
。	O
此	O
后	O
又	O
有	O
设	O
计	O
者	O
将	O
外	O
附	O
的	O
演	O
奏	O
器	O
直	O
接	O
安	O
装	O
于	O
钢	O
琴	O
内	O
部	O
，	O
还	O
可	O
控	O
制	O
速	O
度	O
、	O
力	O
度	O
、	O
踏	O
板	O
等	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
红	B-LOC
痘	I-LOC
荔	I-LOC
枝	I-LOC
螺	I-LOC

#	O
伯	B-PER
納	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
托	I-PER
米	I-PER
奇	I-PER
（	O
第	O
二	O
輪	O
）	O

風	B-ORG
正	I-ORG
在	I-ORG
吹	I-ORG

#	O
塞	B-PER
巴	I-PER
斯	I-PER
蒂	I-PER
安	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
尔	I-PER
代	I-PER

#	O
旭	B-LOC
川	I-LOC

《	O
真	B-ORG
愛	I-ORG
趁	I-ORG
現	I-ORG
在	I-ORG
》	O

#	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
1	O
2	O
月	O
1	O
日	O
：	O
因	O
東	B-ORG
北	I-ORG
新	I-ORG
幹	I-ORG
線	I-ORG
延	O
長	O
至	O
八	O
戶	O
，	O
本	O
站	O
改	O
由	O
青	O
森	O
鐵	O
路	O
管	O
理	O
。	O

#	O
基	B-ORG
尔	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
（	O
K	O
e	O
e	O
l	O
e	O
）	O

黎	O
耀	O
祥	O
與	O
胡	B-PER
定	I-PER
欣	I-PER
共	O
七	O
次	O
合	O
作	O
，	O
二	O
人	O
七	O
次	O
合	O
作	O
默	O
契	O
十	O
足	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
A	B-ORG
l	I-ORG
d	I-ORG
i	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
华	B-ORG
中	I-ORG
科	I-ORG
技	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

[	O
[	O
富	O
山	O
縣	O
五	B-LOC
箇	I-LOC
山	I-LOC
附	O
近	O
路	O
段	O
]	O
]	O

#	O
飛	B-ORG
燕	I-ORG
諾	I-ORG

南	B-LOC
斯	I-LOC
拉	I-LOC
夫	I-LOC

西	B-PER
里	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
伯	I-PER
特	I-PER
S	O
i	O
r	O
#	O
C	O
y	O
r	O
i	O
l	O
#	O
B	O
u	O
r	O
t	O

#	O
江	B-LOC
西	I-LOC
區	I-LOC
#	O
(	I-LOC
首	I-LOC
爾	I-LOC
)	I-LOC

由	O
於	O
這	O
項	O
動	O
作	O
所	O
表	O
演	O
的	O
方	O
式	O
極	O
具	O
高	O
危	O
險	O
，	O
若	O
動	O
作	O
失	O
當	O
，	O
稍	O
有	O
不	O
慎	O
，	O
嚴	O
重	O
會	O
因	O
頸	O
椎	O
斷	O
裂	O
，	O
當	O
場	O
導	O
致	O
喪	O
命	O
。	O
台	O
灣	O
藝	O
人	O
羅	B-PER
志	I-PER
祥	I-PER
表	O
示	O
，	O
他	O
曾	O
目	O
睹	O
有	O
位	O
表	O
演	O
者	O
因	O
頭	O
轉	O
動	O
作	O
過	O
程	O
中	O
，	O
發	O
生	O
頭	O
部	O
與	O
身	O
體	O
沒	O
有	O
一	O
起	O
旋	O
轉	O
，	O
後	O
來	O
不	O
斷	O
抽	O
搐	O
，	O
這	O
位	O
表	O
演	O
者	O
就	O
往	O
生	O
了	O
。	O

蘭	O
陵	O
王	O
高	B-PER
長	I-PER
恭	I-PER
，	O
母	O
親	O
不	O
詳	O

'	O
'	O
'	O
大	B-ORG
阪	I-ORG
飛	I-ORG
腳	I-ORG
'	O
'	O
'	O
（	O
1	O
）	O

#	O
阮	B-PER
健	I-PER
文	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
青	B-LOC
蓝	I-LOC
鸦	I-LOC

'	O
'	O
'	O
耶	O
格	O
羅	O
斯	O
'	O
'	O
'	O
是	O
巴	B-LOC
拉	I-LOC
圭	I-LOC
的	O
城	O
鎮	O
，	O
位	O
於	O
該	O
國	O
東	O
南	O
部	O
，	O
由	O
卡	B-LOC
薩	I-LOC
帕	I-LOC
省	I-LOC
負	O
責	O
管	O
轄	O
，	O
始	O
建	O
於	O
1	O
8	O
9	O
1	O
年	O
1	O
2	O
月	O
1	O
7	O
日	O
，	O
距	O
離	O
亞	B-LOC
松	I-LOC
森	I-LOC
2	O
8	O
3	O
公	O
里	O
，	O
面	O
積	O
8	O
7	O
2	O
平	O
方	O
公	O
里	O
，	O
海	O
拔	O
高	O
度	O
1	O
0	O
5	O
米	O
，	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
人	O
口	O
6	O
,	O
2	O
1	O
2	O
，	O
人	O
口	O
密	O
度	O
每	O
平	O
方	O
公	O
里	O
6	O
.	O
8	O
人	O
。	O

紅	O
色	O
小	O
巴	O
收	O
費	O
貴	O
，	O
而	O
且	O
慢	O
（	O
不	O
能	O
行	O
駛	O
高	O
速	O
公	O
路	O
和	O
大	B-ORG
老	I-ORG
山	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG
）	O
。	O

英	O
國	O
2	B-ORG
0	I-ORG
1	I-ORG
1	I-ORG
年	I-ORG
歐	I-ORG
洲	I-ORG
冠	I-ORG
軍	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG
決	I-ORG
賽	I-ORG

車	B-PER
和	I-PER
娟	I-PER
朴	B-PER
英	I-PER
奎	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

#	O
蒲	B-ORG
甘	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG
：	O
曼	B-LOC
德	I-LOC
勒	I-LOC
#	O
(	O
M	O
a	O
n	O
d	O
a	O
l	O
a	O
y	O
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
蒲	B-PER
松	I-PER
龄	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

鄭	B-PER
俊	I-PER
鎬	I-PER

#	O
食	O
分	O
最	O
大	O
處	O
（	O
位	O
於	O
南	O
极	O
洲	O
毛	B-LOC
德	I-LOC
皇	I-LOC
后	I-LOC
地	I-LOC
海	O
岸	O
以	O
內	O
約	O
1	O
5	O
0	O
公	O
里	O
處	O
）	O
資	O
料	O
：	O

大	B-LOC
韩	I-LOC
民	I-LOC
国	I-LOC

#	O
索	B-PER
尼	I-PER
·	I-PER
昆	I-PER
科	I-PER
罗	I-PER

#	O
吉	B-PER
安	I-PER
·	I-PER
加	I-PER
斯	I-PER
托	I-PER
内	I-PER
·	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
美	I-PER
第	I-PER
奇	I-PER
#	O
1	O
7	O
2	O
3	O
-	O
1	O
7	O
3	O
7	O

本	O
路	O
線	O
是	O
大	B-LOC
埔	I-LOC
區	I-LOC
首	O
條	O
專	O
線	O
小	O
巴	O
路	O
線	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
明	B-PER
仁	I-PER
宗	I-PER

：	O
外	O
長	O
斯	B-PER
特	I-PER
凡	I-PER
·	I-PER
迪	I-PER
翁	I-PER
在	O
襲	O
擊	O
發	O
生	O
後	O
誓	O
言	O
要	O
加	O
倍	O
努	O
力	O
打	O
擊	O
極	O
端	O
主	O
義	O
，	O
並	O
表	O
示	O
「	O
加	O
拿	O
大	O
會	O
繼	O
續	O
和	O
印	O
尼	O
站	O
在	O
一	O
起	O
，	O
並	O
在	O
打	O
擊	O
極	O
端	O
主	O
義	O
者	O
方	O
面	O
和	O
印	O
尼	O
合	O
作	O
。	O
我	O
們	O
會	O
在	O
這	O
個	O
艱	O
難	O
的	O
時	O
刻	O
全	O
力	O
支	O
持	O
印	O
尼	O
。	O
」	O
總	O
理	O
賈	B-PER
斯	I-PER
汀	I-PER
·	I-PER
杜	I-PER
魯	I-PER
多	I-PER
也	O
向	O
印	O
尼	O
表	O
示	O
類	O
似	O
的	O
支	O
持	O
。	O

火	B-PER
亮	I-PER
#	O
(	O
)	O

2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
刘	O
志	O
军	O
会	O
见	O
[	O
[	O
美	O
国	O
众	O
议	O
院	O
议	O
长	O
蘭	B-PER
希	I-PER
·	I-PER
佩	I-PER
洛	I-PER
西	I-PER
]	O
]	O

#	O
十	B-ORG
兵	I-ORG
衛	I-ORG
#	O
-	I-ORG
#	O
心	I-ORG
形	I-ORG
眼	I-ORG
罩	I-ORG
的	I-ORG
秘	I-ORG
密	I-ORG
（	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
）	O

费	B-PER
雯	I-PER
·	I-PER
丽	I-PER
随	O
后	O
在	O
老	O
维	O
克	O
剧	O
院	O
的	O
戏	O
剧	O
季	O
中	O
出	O
演	O
了	O
奥	O
利	O
维	O
尔	O
的	O
《	O
哈	O
姆	O
雷	O
特	O
》	O
中	O
的	O
奥	O
菲	O
丽	O
娅	O
（	O
O	O
p	O
h	O
e	O
l	O
i	O
a	O
）	O
一	O
角	O
。	O
后	O
来	O
奥	O
利	O
维	O
尔	O
回	O
忆	O
当	O
时	O
费	O
雯	O
·	O
丽	O
在	O
上	O
台	O
表	O
演	O
时	O
能	O
够	O
迅	O
速	O
地	O
调	O
整	O
心	O
绪	O
。	O
在	O
没	O
有	O
任	O
何	O
刺	O
激	O
下	O
，	O
她	O
开	O
始	O
朝	O
他	O
歇	O
斯	O
底	O
里	O
地	O
大	O
喊	O
大	O
叫	O
，	O
随	O
后	O
又	O
马	O
上	O
平	O
静	O
下	O
来	O
，	O
眼	O
睛	O
凝	O
视	O
着	O
远	O
方	O
。	O
她	O
的	O
表	O
演	O
滴	O
水	O
不	O
漏	O
。	O
而	O
演	O
出	O
结	O
束	O
之	O
后	O
，	O
她	O
又	O
回	O
复	O
原	O
来	O
的	O
状	O
态	O
，	O
把	O
表	O
演	O
时	O
的	O
情	O
形	O
忘	O
得	O
一	O
干	O
二	O
净	O
。	O
这	O
是	O
奥	O
利	O
维	O
尔	O
第	O
一	O
次	O
见	O
到	O
她	O
的	O
这	O
种	O
行	O
为	O
。	O

=	O
=	O
=	O
猴	B-LOC
面	I-LOC
蟹	I-LOC
科	I-LOC
#	O
C	O
a	O
m	O
p	O
t	O
a	O
n	O
d	O
r	O
i	O
i	O
d	O
a	O
e	O
=	O
=	O
=	O

重	O
定	O
向	O
#	O
H	B-ORG
u	I-ORG
m	I-ORG
b	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG
#	O
B	I-ORG
u	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
l	I-ORG
e	I-ORG

雪	B-LOC
山	I-LOC
冬	I-LOC
青	I-LOC
#	O
'	O
'	O
I	O
l	O
e	O
x	O
#	O
t	O
u	O
g	O
i	O
t	O
a	O
k	O
a	O
y	O
a	O
m	O
e	O
n	O
s	O
i	O
s	O
'	O
'	O
#	O
S	O
a	O
s	O
a	O
k	O
i	O

荒	B-PER
木	I-PER
伸	I-PER
吾	I-PER
山	O
口	O
泰	O
弘	O

S	O
o	O
l	O
a	O
r	O
#	O
E	O
c	O
l	O
i	O
p	O
s	O
e	O
#	O
s	O
e	O
e	O
n	O
#	O
f	O
r	O
o	O
m	O
#	O
A	O
u	O
c	O
k	O
l	O
a	O
n	O
d	O
,	O
#	O
N	O
e	O
w	O
#	O
Z	O
e	O
a	O
l	O
a	O
n	O
d	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
新	O
西	O
蘭	O
奧	B-LOC
克	I-LOC
蘭	I-LOC
的	O
日	O
偏	O
食	O
過	O
程	O

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
8	O
月	O
1	O
日	O
，	O
本	O
線	O
改	O
由	O
澳	B-ORG
門	I-ORG
公	I-ORG
共	I-ORG
汽	I-ORG
車	I-ORG
有	I-ORG
限	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
獨	O
立	O
經	O
營	O
。	O

#	O
尖	B-LOC
沙	I-LOC
咀	I-LOC

白	B-PER
文	I-PER
彪	I-PER

苏	B-LOC
联	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
克	B-PER
莱	I-PER
孟	I-PER
一	I-PER
世	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
加	B-PER
里	I-PER
·	I-PER
帕	I-PER
莱	I-PER
斯	I-PER
特	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
烏	B-LOC
弄	I-LOC
蝶	I-LOC
屬	I-LOC

【	O
K	O
】	O
奪	B-ORG
命	I-ORG
任	I-ORG
務	I-ORG

李	B-PER
屏	I-PER
賓	I-PER

嘉	B-LOC
義	I-LOC
縣	I-LOC

世	B-ORG
界	I-ORG
名	I-ORG
作	I-ORG
劇	I-ORG
場	I-ORG
系	O
列	O

#	O
威	B-LOC
斯	I-LOC
康	I-LOC
辛	I-LOC
州	I-LOC

叶	B-PER
卡	I-PER
捷	I-PER
琳	I-PER
娜	I-PER
二	I-PER
世	I-PER
，	O
俄	O
国	O
女	O
沙	O
皇	O

总	O
统	O
：	O
-	B-PER
{	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
a	I-PER
n	I-PER
s	I-PER
:	I-PER
阿	I-PER
卜	I-PER
杜	I-PER
勒	I-PER
-	B-PER
阿	I-PER
齐	I-PER
兹	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
特	I-PER
弗	I-PER
利	I-PER
卡	I-PER
;	I-PER
#	O
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
a	I-PER
n	I-PER
t	I-PER
:	I-PER
阿	I-PER
布	I-PER
杜	I-PER
拉	I-PER
齊	I-PER
茲	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
特	I-PER
弗	I-PER
利	I-PER
卡	I-PER
;	I-PER
}	I-PER
-	B-PER
（	O
A	O
b	O
d	O
e	O
l	O
a	O
z	O
i	O
z	O
#	O
B	O
o	O
u	O
t	O
e	O
f	O
l	O
i	O
k	O
a	O
）	O
（	O
1	O
9	O
9	O
9	O
年	O
－	O
）	O

S	B-ORG
h	I-ORG
o	I-ORG
w	I-ORG
#	O
C	I-ORG
h	I-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
p	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
贝	B-LOC
加	I-LOC
尔	I-LOC
湖	I-LOC

#	O
1	B-ORG
4	I-ORG
章	I-ORG
#	O
～	I-ORG
T	I-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
#	O
m	I-ORG
e	I-ORG
s	I-ORG
s	I-ORG
a	I-ORG
g	I-ORG
e	I-ORG
～	I-ORG

初	O
登	O
板	O
：	O
2	O
0	O
0	O
4	O
年	O
5	O
月	O
2	O
5	O
日	O
，	O
對	O
廣	B-ORG
島	I-ORG
東	I-ORG
洋	I-ORG
鯉	I-ORG
魚	I-ORG
，	O
第	O
9	O
局	O
救	O
援	O
登	O
板	O

此	O
鑲	O
嵌	O
的	O
對	O
偶	O
鑲	O
嵌	O
是	O
一	O
種	O
截	O
角	O
三	O
角	O
形	O
鑲	O
嵌	O
，	O
但	O
並	O
不	O
是	O
截	O
去	O
所	O
有	O
頂	O
點	O
，	O
是	O
依	O
據	O
第	O
二	O
種	O
一	O
階	O
半	O
正	O
表	O
面	O
塗	O
色	O
今	O
形	O
截	O
角	O
，	O
有	O
點	O
類	O
似	O
交	O
錯	O
截	O
角	O
，	O
但	O
又	O
不	O
完	O
全	O
相	O
同	O
。	O
此	O
鑲	O
嵌	O
也	O
可	O
以	O
視	O
為	O
花	B-ORG
形	I-ORG
五	I-ORG
邊	I-ORG
形	I-ORG
鑲	I-ORG
嵌	I-ORG
的	O
局	O
部	O
與	O
六	O
邊	O
形	O
組	O
合	O
而	O
成	O
的	O
鑲	O
嵌	O
，	O
因	O
此	O
又	O
稱	O
為	O
花	O
形	O
五	O
邊	O
形	O
-	O
六	O
邊	O
形	O
鑲	O
嵌	O
。	O

艺	B-ORG
电	I-ORG

#	O
蔡	B-PER
英	I-PER
文	I-PER
#	O
（	O
2	O
0	O
1	O
6	O
年	O
當	O
選	O
為	O
總	O
統	O
，	O
屏	O
東	O
楓	O
港	O
客	O
家	O
人	O
）	O

;	O
齊	O
藤	O
洋	O
平	O
（	O
聲	O
優	O
：	O
松	B-PER
本	I-PER
梨	I-PER
香	I-PER
）	O

#	O
关	B-PER
汉	I-PER
卿	I-PER

蔡	B-PER
依	I-PER
林	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
里	B-LOC
奥	I-LOC
阿	I-LOC
西	I-LOC
马	I-LOC

#	O
恩	B-LOC
納	I-LOC
村	I-LOC
（	O
沖	B-LOC
繩	I-LOC
縣	I-LOC
國	B-LOC
頭	I-LOC
郡	I-LOC
）	O

屏	B-LOC
東	I-LOC
市	I-LOC

#	O
混	O
成	O
第	O
2	O
聯	O
隊	O
#	O
-	O
#	O
參	O
照	O
第	B-ORG
1	I-ORG
7	I-ORG
師	I-ORG
團	I-ORG
。	O

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
P	O
a	O
p	O
h	O
_	O
b	O
e	O
l	O
l	O
a	O
t	O
u	O
l	O
u	O
m	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
巨	B-LOC
瓣	I-LOC
兜	I-LOC
兰	I-LOC
'	O
'	O
P	O
a	O
p	O
h	O
i	O
o	O
p	O
e	O
d	O
i	O
l	O
u	O
m	O
#	O
b	O
e	O
l	O
l	O
a	O
t	O
u	O
l	O
u	O
m	O
'	O
'	O

#	O
包	B-PER
宜	I-PER
鑫	I-PER
#	O
#	O
钟	B-PER
倩	I-PER
欣	I-PER
(	O
退	O
賽	O
)	O

#	O
郭	B-PER
富	I-PER
城	I-PER

#	O
雷	B-PER
頌	I-PER
德	I-PER

#	O
拍	O
攝	O
月	O
球	O
、	O
研	O
究	O
幅	O
射	O
、	O
磁	O
場	O
。	O
啟	O
動	O
第	O
二	O
節	O
時	O
出	O
現	O
異	O
常	O
，	O
未	O
能	O
入	O
軌	O
，	O
墜	O
回	O
地	O
球	O
大	O
氣	O
層	O
時	O
星	O
箭	O
部	O
分	O
燒	O
壞	O
，	O
在	O
飛	O
行	O
1	O
0	O
2	O
0	O
秒	O
後	O
失	O
去	O
信	O
號	O
，	O
落	O
入	O
印	B-LOC
度	I-LOC
洋	I-LOC
的	O
某	O
一	O
不	O
明	O
位	O
置	O
。	O

斯	B-ORG
德	I-ORG
哥	I-ORG
尔	I-ORG
摩	I-ORG
证	I-ORG
券	I-ORG
交	I-ORG
易	I-ORG
所	I-ORG
大	I-ORG
楼	I-ORG
是	O
瑞	O
典	O
学	O
院	O
开	O
展	O
活	O
动	O
和	O
颁	O
发	O
诺	O
贝	O
尔	O
文	O
学	O
奖	O
的	O
场	O
所	O
。	O

#	O
马	B-PER
科	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
巴	I-PER
格	I-PER
达	I-PER
蒂	I-PER
斯	I-PER
（	O
第	O
三	O
圈	O
）	O

古	B-PER
巨	I-PER
基	I-PER
#	O
-	O
#	O
義	O
海	O
豪	O
情	O
（	O
葉	O
肇	O
中	O
、	O
鄧	O
智	O
偉	O
曲	O
）	O

:	O
N	O
0	O
5	O
C	O
M	O
0	O
5	O
#	O
东	O
莨	O
菪	O
碱	O
#	O
東	B-ORG
莨	I-ORG
菪	I-ORG
鹼	I-ORG

#	O
'	O
'	O
'	O
B	B-ORG
A	I-ORG
B	B-ORG
Y	I-ORG
#	O
B	B-ORG
A	I-ORG
B	B-ORG
Y	I-ORG
#	O
B	B-ORG
A	I-ORG
B	B-ORG
Y	I-ORG
'	O
'	O
'	O

1	O
9	O
9	O
3	O
年	O
，	O
被	O
授	O
予	O
南	B-LOC
京	I-LOC
市	I-LOC
榮	O
譽	O
市	O
民	O
。	O

#	O
蒂	B-PER
埃	I-PER
里	I-PER
·	I-PER
亨	I-PER
利	I-PER

島	B-PER
田	I-PER
莊	I-PER
司	I-PER
：	O
本	O
格	O
派	O
，	O
對	O
之	O
後	O
所	O
謂	O
新	O
本	O
格	O
影	O
響	O
甚	O
重	O
，	O
《	O
占	O
星	O
術	O
殺	O
人	O
魔	O
法	O
》	O
最	O
為	O
著	O
名	O
，	O
被	O
稱	O
為	O
新	O
本	O
格	O
的	O
開	O
山	O
鼻	O
祖	O

#	O
俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
联	I-LOC
邦	I-LOC
主	I-LOC
体	I-LOC

不	B-ORG
要	I-ORG
戀	I-ORG
愛	I-ORG
要	I-ORG
結	I-ORG
婚	I-ORG
（	O
연	O
애	O
#	O
말	O
고	O
#	O
결	O
혼	O
）	O

马	B-LOC
尼	I-LOC
拉	I-LOC

上	B-ORG
官	I-ORG
婉	I-ORG
儿	I-ORG
#	O
(	I-ORG
1	I-ORG
9	I-ORG
9	I-ORG
8	I-ORG
年	I-ORG
电	I-ORG
视	I-ORG
剧	I-ORG
)	I-ORG
，	O
鳳	O
凰	O
衛	O
視	O
製	O
作	O
的	O
電	O
視	O
劇	O

譚	B-PER
詠	I-PER
麟	I-PER
#	O
-	O
#	O
男	O
人	O
總	O
是	O
要	O
面	O
對	O

我	B-ORG
戀	I-ORG
愛	I-ORG
的	I-ORG
一	I-ORG
切	I-ORG
A	O
l	O
l	O
#	O
A	O
b	O
o	O
u	O
t	O
#	O
M	O
y	O
#	O
R	O
o	O
m	O
a	O
n	O
c	O
e	O

北	B-ORG
京	I-ORG
西	I-ORG
站	I-ORG
#	O
↔	O
#	O
'	O
'	O
'	O
动	O
物	O
园	O
(	O
枢	O
纽	O
站	O
)	O
'	O
'	O
'	O

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

辽	B-LOC
宁	I-LOC
省	I-LOC

'	O
'	O
'	O
克	O
里	O
斯	O
蒂	O
安	O
·	O
爱	O
德	O
华	O
多	O
·	O
萨	O
帕	O
塔	O
·	O
巴	O
伦	O
西	O
亚	O
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
）	O
，	O
哥	O
伦	O
比	O
亚	O
足	O
球	O
运	O
动	O
员	O
，	O
司	O
职	O
中	O
后	O
卫	O
，	O
现	O
时	O
属	O
于	O
意	O
甲	O
A	B-ORG
C	I-ORG
米	I-ORG
兰	I-ORG
。	O

'	O
'	O
'	O
遊	O
戲	O
節	O
目	O
'	O
'	O
'	O
高	O
清	O
製	O
作	O
，	O
與	O
翡	B-ORG
翠	I-ORG
台	I-ORG
同	O
步	O
播	O
放	O
，	O
2	O
月	O
7	O
日	O
暫	O
停	O
播	O
映	O
，	O
2	O
月	O
1	O
4	O
日	O
改	O
為	O
2	O
1	O
:	O
4	O
5	O
-	O
2	O
2	O
:	O
4	O
5	O
播	O
出	O
，	O
2	O
月	O
2	O
1	O
日	O
改	O
為	O
2	O
1	O
:	O
0	O
0	O
-	O
2	O
2	O
:	O
3	O
0	O
播	O
出	O

#	O
東	B-ORG
京	I-ORG
E	I-ORG
S	I-ORG
P	I-ORG
（	O
龜	O
呂	O
手	O
明	O
日	O
菜	O
）	O

#	O
里	B-ORG
约	I-ORG
热	I-ORG
内	I-ORG
卢	I-ORG
天	I-ORG
主	I-ORG
教	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
，	O
里	B-LOC
约	I-LOC
热	I-LOC
内	I-LOC
卢	I-LOC

#	O
交	O
換	O
留	O
学	O
生	O
：	O
松	B-PER
井	I-PER
玲	I-PER
奈	I-PER

臺	B-ORG
北	I-ORG
市	I-ORG
立	I-ORG
內	I-ORG
湖	I-ORG
高	I-ORG
級	I-ORG
中	I-ORG
學	I-ORG
，	O
位	O
於	O
臺	O
北	O
市	O
內	O
湖	O
區	O

春	B-LOC
分	I-LOC
：	O
初	O
候	O
，	O
玄	O
鸟	O
至	O
；	O
燕	O
来	O
也	O
。	O
#	O
二	O
候	O
，	O
雷	O
乃	O
发	O
声	O
。	O
雷	O
者	O
阳	O
之	O
声	O
，	O
阳	O
在	O
阴	O
内	O
不	O
得	O
出	O
，	O
故	O
奋	O
激	O
而	O
为	O
雷	O
。	O
#	O
三	O
候	O
，	O
始	O
电	O
。	O
电	O
者	O
阳	O
之	O
光	O
，	O
阳	O
气	O
微	O
则	O
光	O
不	O
见	O
，	O
阳	O
盛	O
欲	O
达	O
而	O
抑	O
于	O
阴	O
。	O
其	O
光	O
乃	O
发	O
，	O
故	O
云	O
始	O
电	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
瑞	B-LOC
典	I-LOC
省	I-LOC
份	I-LOC

#	O
Y	B-ORG
T	I-ORG
V	I-ORG

現	O
時	O
，	O
津	O
巴	O
布	O
韋	O
奧	O
林	O
匹	O
克	O
委	O
員	O
會	O
的	O
總	O
部	O
設	O
在	O
首	O
都	O
哈	B-LOC
拉	I-LOC
雷	I-LOC
，	O
主	O
席	O
是	O
M	O
r	O
#	O
A	O
d	O
m	O
i	O
r	O
e	O
#	O
M	O
a	O
s	O
e	O
n	O
d	O
a	O
。	O

-	O
{	O
岡	O
}	O
-	O
村	O
正	O
彥	O
：	O
松	B-PER
田	I-PER
洋	I-PER
治	I-PER

磐	B-ORG
梯	I-ORG
朝	I-ORG
日	I-ORG
國	I-ORG
立	I-ORG
公	I-ORG
園	I-ORG

=	O
=	O
維	B-LOC
多	I-LOC
利	I-LOC
亞	I-LOC
州	I-LOC
=	O
=	O

#	O
戴	B-LOC
維	I-LOC
斯	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
愛	I-LOC
阿	I-LOC
華	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

影	O
射	O
劉	B-PER
德	I-PER
華	I-PER

'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
P	B-ORG
S	I-ORG
V	I-ORG
燕	I-ORG
豪	I-ORG
芬	I-ORG
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
#	O
L	O
R	O

福	B-LOC
山	I-LOC
市	I-LOC
（	O
1	O
9	O
1	O
6	O
年	O
設	O
立	O
）	O

本	O
屆	O
以	O
師	O
徒	O
制	O
方	O
式	O
，	O
將	O
佳	O
麗	O
分	O
為	O
以	O
曾	B-PER
志	I-PER
偉	I-PER
帶	O
領	O
的	O
E	O
r	O
i	O
c	O
#	O
T	O
e	O
a	O
m	O
及	O
鄭	B-PER
裕	I-PER
玲	I-PER
帶	O
領	O
的	O
D	O
o	O
#	O
D	O
o	O
#	O
T	O
e	O
a	O
m	O
進	O
行	O
比	O
賽	O
。	O
各	O
隊	O
隊	O
員	O
由	O
曾	O
志	O
偉	O
及	O
鄭	O
裕	O
玲	O
親	O
自	O
挑	O
選	O
。	O

#	O
R	B-ORG
u	I-ORG
n	I-ORG
n	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
g	I-ORG
#	O
M	I-ORG
a	I-ORG
n	I-ORG
#	O
E	O
P	O
1	O
8	O
2	O

2	O
0	O
0	O
6	O
/	O
0	O
4	O
/	O
0	O
4	O
#	O
漫	B-ORG
画	I-ORG
ア	I-ORG
ク	I-ORG
シ	I-ORG
ョ	I-ORG
ン	I-ORG
#	O
-	O
#	O
N	O
o	O
.	O
0	O
8	O
#	O
-	O
#	O
表	O
紙	O
#	O
瀬	O
戸	O
早	O
妃	O
×	O
滝	O
あ	O
り	O
さ	O

#	O
优	O
秀	O
组	O
织	O
奖	O
：	O
#	O
阿	B-ORG
根	I-ORG
廷	I-ORG
青	I-ORG
年	I-ORG

全	O
線	O
設	O
有	O
十	O
二	O
處	O
交	O
流	O
道	O
和	O
一	O
個	O
服	O
務	O
站	O
。	O
1	O
9	O
4	O
4	O
年	O
里	O
斯	O
本	O
至	O
國	B-ORG
家	I-ORG
體	I-ORG
育	I-ORG
場	I-ORG
一	O
段	O
通	O
車	O
，	O
當	O
時	O
稱	O
為	O
'	O
'	O
'	O
國	O
道	O
7	O
號	O
'	O
'	O
'	O
（	O
，	O
簡	O
稱	O
E	O
N	O
#	O
7	O
）	O
。	O
1	O
9	O
9	O
1	O
年	O
延	O
伸	O
至	O
卡	O
斯	O
凱	O
什	O
。	O

工	O
商	O
部	O
部	O
長	O
：	O
孔	B-PER
祥	I-PER
熙	I-PER

鳥	B-PER
羽	I-PER
天	I-PER
皇	I-PER
…	O
…	O
第	O
7	O
4	O
代	O
天	O
皇	O
。	O

•	O
#	O
上	B-ORG
海	I-ORG
浦	I-ORG
东	I-ORG
发	I-ORG
展	I-ORG
银	I-ORG
行	I-ORG

#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

黎	B-PER
棟	I-PER
國	I-PER
先	O
生	O

戚	B-PER
其	I-PER
義	I-PER

尽	O
管	O
宁	O
波	O
大	O
学	O
园	O
区	O
图	O
书	O
馆	O
是	O
宁	B-LOC
波	I-LOC
市	I-LOC
迄	O
今	O
最	O
好	O
的	O
图	O
书	O
馆	O
，	O
但	O
仍	O
有	O
一	O
些	O
缺	O
陷	O
和	O
不	O
足	O
。	O

港	O
鐵	O
紅	B-LOC
磡	I-LOC
站	I-LOC

山	B-LOC
陽	I-LOC
道	I-LOC
（	O
大	O
路	O
）	O

'	O
'	O
'	O
德	B-LOC
国	I-LOC
'	O
'	O
'	O

高	B-LOC
雄	I-LOC
市	I-LOC
（	O
茂	B-LOC
林	I-LOC
區	I-LOC
、	O
桃	B-LOC
源	I-LOC
區	I-LOC
、	O
那	B-LOC
瑪	I-LOC
夏	I-LOC
區	I-LOC
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
臺	B-ORG
北	I-ORG
市	I-ORG
立	I-ORG
建	I-ORG
國	I-ORG
高	I-ORG
級	I-ORG
中	I-ORG
學	I-ORG

'	O
'	O
'	O
都	O
城	O
'	O
'	O
'	O
即	O
首	B-LOC
都	I-LOC
、	O
首	O
都	O
城	O
市	O
之	O
意	O
。	O
也	O
可	O
以	O
指	O
：	O

#	O
非	O
走	O
不	O
可	O
#	O
歌	O
手	O
：	O
謝	B-PER
霆	I-PER
鋒	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
砵	B-PER
甸	I-PER
乍	I-PER

保	B-PER
祿	I-PER
六	I-PER
世	I-PER
#	O
6	O
5	O

;	O
（	O
聲	O
：	O
鈴	B-PER
村	I-PER
健	I-PER
一	I-PER
（	O
O	O
V	O
A	O
）	O
）	O

#	O
陳	B-PER
宏	I-PER
麟	I-PER
#	O
程	B-PER
文	I-PER
欣	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
白	B-PER
俄	I-PER
羅	I-PER
斯	I-PER
國	I-PER
家	I-PER
電	I-PER
視	I-PER
廣	I-PER
播	I-PER
公	I-PER
司	I-PER

デ	O
ィ	O
オ	O
レ	O
#	O
声	O
：	O
山	B-PER
田	I-PER
榮	I-PER
子	I-PER

原	O
台	B-LOC
中	I-LOC
州	I-LOC
農	O
會	O
田	O
中	O
倉	O
庫	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
佛	B-LOC
得	I-LOC
角	I-LOC

#	O
北	B-LOC
海	I-LOC
道	I-LOC

令	O
Q	B-ORG
拉	I-ORG
卡	I-ORG
多	I-ORG
项	I-ORG
式	I-ORG
中	O
,	O
#	O
即	O
得	O
双	B-ORG
Q	I-ORG
克	I-ORG
拉	I-ORG
夫	I-ORG
楚	I-ORG
克	I-ORG
多	I-ORG
项	I-ORG
式	I-ORG

#	O
陳	B-PER
光	I-PER
榮	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
英	B-ORG
格	I-ORG
兰	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
超	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG

2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
：	O
朴	B-PER
春	I-PER
〈	O
Y	O
o	O
u	O
#	O
A	O
n	O
d	O
#	O
I	O
〉	O

#	O
卢	B-LOC
塞	I-LOC
恩	I-LOC
州	I-LOC

梁	B-PER
洛	I-PER
施	I-PER

加	O
賀	O
郡	O
→	O
河	B-LOC
北	I-LOC
郡	I-LOC

石	B-LOC
川	I-LOC
縣	I-LOC

#	O
日	B-ORG
出	I-ORG
方	I-ORG
程	I-ORG
式	I-ORG

'	O
'	O
'	O
欧	O
洲	O
足	O
球	O
五	O
大	O
联	O
赛	O
'	O
'	O
'	O
，	O
指	O
英	B-ORG
格	I-ORG
兰	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
超	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
、	O
西	B-ORG
班	I-ORG
牙	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
、	O
意	B-ORG
大	I-ORG
利	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
、	O
德	B-ORG
国	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
、	O
法	B-ORG
国	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
，	O
有	O
时	O
不	O
含	O
法	B-ORG
国	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
级	I-ORG
联	I-ORG
赛	I-ORG
而	O
称	O
为	O
'	O
'	O
'	O
四	O
大	O
联	O
赛	O
'	O
'	O
'	O
。	O
这	O
些	O
联	O
赛	O
代	O
表	O
了	O
当	O
今	O
欧	O
洲	O
乃	O
至	O
世	O
界	O
足	O
坛	O
最	O
顶	O
级	O
的	O
足	O
球	O
水	O
平	O
，	O
吸	O
引	O
了	O
众	O
多	O
球	O
星	O
，	O
也	O
常	O
常	O
引	O
导	O
足	O
球	O
发	O
展	O
的	O
新	O
方	O
向	O
。	O
不	O
过	O
虽	O
然	O
这	O
两	O
种	O
说	O
法	O
都	O
有	O
充	O
分	O
的	O
根	O
据	O
，	O
但	O
实	O
际	O
更	O
多	O
见	O
于	O
中	O
文	O
，	O
而	O
相	O
反	O
在	O
欧	O
洲	O
足	O
坛	O
并	O
无	O
明	O
确	O
的	O
前	O
四	O
或	O
者	O
前	O
五	O
的	O
划	O
分	O
。	O
五	O
大	O
联	O
赛	O
长	O
期	O
稳	O
定	O
占	O
据	O
欧	O
洲	O
足	O
联	O
排	O
名	O
的	O
前	O
6	O
位	O
（	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
至	O
2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
更	O
是	O
稳	O
稳	O
盘	O
踞	O
5	O
强	O
达	O
1	O
2	O
年	O
之	O
久	O
）	O
；	O
与	O
之	O
相	O
比	O
排	O
名	O
第	O
6	O
至	O
1	O
0	O
位	O
则	O
往	O
往	O
出	O
现	O
很	O
大	O
起	O
伏	O
，	O
仅	O
荷	O
兰	O
和	O
葡	O
萄	O
牙	O
常	O
驻	O
这	O
一	O
区	O
间	O
。	O
欧	O
洲	O
的	O
五	O
个	O
世	O
界	O
杯	O
冠	O
军	O
恰	O
巧	O
就	O
是	O
五	O
大	O
联	O
赛	O
所	O
在	O
的	O
五	O
个	O
国	O
家	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
吳	B-PER
回	I-PER
#	O
(	I-PER
香	I-PER
港	I-PER
)	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
美	B-LOC
洲	I-LOC
鶴	I-LOC

#	O
河	B-ORG
南	I-ORG
省	I-ORG
实	I-ORG
验	I-ORG
中	I-ORG
学	I-ORG

日	B-LOC
本	I-LOC

氟	O
原	O
子	O
仅	O
比	O
氢	O
原	O
子	O
稍	O
大	O
（	O
范	B-ORG
德	I-ORG
华	I-ORG
半	I-ORG
径	I-ORG
比	O
氢	O
原	O
子	O
大	O
2	O
3	O
%	O
）	O
，	O
而	O
且	O
具	O
有	O
很	O
低	O
的	O
可	O
极	O
化	O
性	O
，	O
因	O
此	O
全	O
氟	O
碳	O
烷	O
的	O
分	O
子	O
结	O
构	O
和	O
分	O
子	O
动	O
力	O
学	O
也	O
受	O
到	O
影	O
响	O
。	O
直	O
链	O
碳	O
烷	O
是	O
线	O
性	O
锯	O
齿	O
形	O
构	O
型	O
，	O
全	O
氟	O
碳	O
烷	O
则	O
为	O
了	O
避	O
免	O
1	O
-	O
和	O
3	O
-	O
位	O
上	O
氟	O
原	O
子	O
间	O
的	O
电	O
子	O
和	O
立	O
体	O
排	O
斥	O
，	O
而	O
采	O
取	O
螺	O
旋	O
形	O
结	O
构	O
。	O

中	O
南	O
大	O
学	O
新	O
校	O
区	O
是	O
中	B-ORG
南	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
为	O
了	O
满	O
足	O
学	O
校	O
的	O
发	O
展	O
规	O
模	O
于	O
2	O
0	O
0	O
6	O
年	O
开	O
始	O
建	O
设	O
，	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
投	O
入	O
使	O
用	O
，	O
全	O
区	O
占	O
地	O
约	O
1	O
9	O
1	O
7	O
亩	O
。	O

，	O
驻	O
朗	B-LOC
格	I-LOC
亚	I-LOC
，	O
阿	B-LOC
萨	I-LOC
姆	I-LOC
邦	I-LOC

#	O
巴	B-LOC
特	I-LOC
勒	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
內	I-LOC
布	I-LOC
拉	I-LOC
斯	I-LOC
加	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

#	O
索	B-LOC
恩	I-LOC
河	I-LOC
畔	I-LOC
沙	I-LOC
隆	I-LOC
（	O
C	O
h	O
a	O
l	O
o	O
n	O
-	O
s	O
u	O
r	O
-	O
S	O
a	O
ô	O
n	O
e	O
）	O

省	O
道	O
台	B-ORG
1	I-ORG
線	I-ORG
：	O
大	B-LOC
林	I-LOC
鎮	I-LOC
－	O
民	B-LOC
雄	I-LOC
鄉	I-LOC
－	O
嘉	B-LOC
義	I-LOC
市	I-LOC

张	O
楠	O
]	O
]	O
#	O
赵	B-PER
芸	I-PER
蕾	I-PER

#	O
白	B-PER
石	I-PER
通	I-PER
教	I-PER
#	O
中	O
佐	O
、	O
公	O
務	O
死	O

#	O
，	O
密	B-LOC
蘇	I-LOC
里	I-LOC
州	I-LOC

澤	B-ORG
田	I-ORG
研	I-ORG
二	I-ORG

这	O
集	O
的	O
标	O
题	O
是	O
西	O
方	O
婚	O
礼	O
习	O
俗	O
，	O
其	O
中	O
“	O
有	O
蓝	O
”	O
和	O
“	O
有	O
借	O
”	O
是	O
第	B-ORG
二	I-ORG
季	I-ORG
最	O
后	O
两	O
集	O
用	O
于	O
讲	O
述	O
莉	O
莉	O
和	O
马	O
修	O
的	O
婚	O
礼	O
。	O
下	O
一	O
集	O
标	O
题	O
则	O
和	O
本	O
集	O
标	O
题	O
相	O
呼	O
应	O
。	O

#	O
古	B-PER
巨	I-PER
基	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

'	O
'	O
'	O
富	O
宁	O
縣	O
#	O
(	O
越	O
南	O
)	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
2	O
0	O
0	O
5	O
年	O
成	O
立	O
，	O
由	O
三	B-LOC
歧	I-LOC
市	I-LOC
的	O
一	O
部	O
分	O
分	O
出	O
建	O
立	O
，	O
现	O
在	O
下	O
辖	O
1	O
市	O
镇	O
，	O
1	O
0	O
公	O
社	O
。	O
县	O
城	O
位	O
于	O
#	O
P	O
h	O
ú	O
#	O
T	O
h	O
ị	O
n	O
h	O
#	O
。	O
面	O
积	O
2	O
5	O
1	O
平	O
方	O
千	O
米	O
，	O
人	O
口	O
8	O
4	O
8	O
6	O
3	O
人	O
。	O
车	O
牌	O
号	O
9	O
2	O
-	O
L	O
1	O
#	O
X	O
X	O
X	O
.	O
X	O
X	O
#	O
9	O
2	O
-	O
H	O
8	O
#	O
X	O
X	O
X	O
X	O

重	O
定	O
向	O
#	O
壽	B-LOC
南	I-LOC
小	I-LOC
沙	I-LOC
丁	I-LOC
魚	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
沙	B-ORG
田	I-ORG
站	I-ORG

倫	B-ORG
敦	I-ORG
政	I-ORG
治	I-ORG
經	I-ORG
濟	I-ORG
學	I-ORG
院	I-ORG
博	O
士	O
班	O

重	O
定	O
向	O
#	O
N	B-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG
環	I-ORG
球	I-ORG

巫	B-LOC
喙	I-LOC
鱸	I-LOC
（	O
'	O
'	O
M	O
y	O
c	O
t	O
e	O
r	O
o	O
p	O
e	O
r	O
c	O
a	O
#	O
p	O
h	O
e	O
n	O
a	O
x	O
'	O
'	O
）	O

'	O
'	O
'	O
#	O
玛	B-PER
蒂	I-PER
亚	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
鲍	I-PER
伊	I-PER
#	O
卡	B-PER
斯	I-PER
腾	I-PER
·	I-PER
摩	I-PER
根	I-PER
森	I-PER

#	O
1	O
9	O
7	O
3	O
年	O
4	O
月	O
1	O
日	O
：	O
東	O
京	O
川	O
越	O
道	O
路	O
編	O
入	O
高	O
速	O
自	O
動	O
車	O
國	O
道	O
的	O
關	B-ORG
越	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
耶	B-LOC
内	I-LOC
尔	I-LOC
斯	I-LOC
多	I-LOC
夫	I-LOC

紐	B-ORG
約	I-ORG
大	I-ORG
都	I-ORG
會	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
小	B-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
2	I-ORG
7	I-ORG
7	I-ORG
6	I-ORG

1	O
9	O
6	O
5	O
年	O
#	O
巴	B-ORG
拉	I-ORG
圭	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
級	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG
#	O
冠	O
軍	O

白	B-LOC
脸	I-LOC
鳾	I-LOC
#	O
'	O
'	O
S	O
i	O
t	O
t	O
a	O
#	O
l	O
e	O
u	O
c	O
o	O
p	O
s	O
i	O
s	O
'	O
'	O

寶	B-ORG
林	I-ORG
邨	I-ORG
寶	O
儉	O
樓	O

西	B-LOC
藏	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
区	I-LOC
江	B-LOC
孜	I-LOC
县	I-LOC

#	O
曹	B-PER
永	I-PER
廉	I-PER

ヒ	O
ゲ	O
ド	O
ラ	O
イ	O
バ	O
ー	O
的	O
原	O
创	O
歌	O
曲	O
（	O
由	O
W	B-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
d	I-ORG
o	I-ORG
w	I-ORG
s	I-ORG
#	O
X	I-ORG
P	I-ORG
的	O
效	O
果	O
音	O
编	O
配	O
而	O
成	O
）	O

內	B-LOC
湖	I-LOC
區	I-LOC

L	O
i	O
函	O
数	O
为	O
对	B-ORG
数	I-ORG
积	I-ORG
分	I-ORG
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
莎	B-LOC
阿	I-LOC
南	I-LOC

#	O
系	O
列	O
反	O
派	O
母	O
脑	O
（	O
M	O
o	O
t	O
h	O
e	O
r	O
#	O
B	O
r	O
a	O
i	O
n	O
）	O
在	O
任	O
天	O
堂	O
公	O
司	O
中	O
也	O
是	O
原	O
社	O
长	O
山	B-PER
内	I-PER
溥	I-PER
的	O
办	O
公	O
室	O
代	O
号	O
。	O

#	O
芝	B-ORG
加	I-ORG
哥	I-ORG
小	I-ORG
熊	I-ORG

王	B-PER
菲	I-PER

M	O
o	O
n	O
e	O
y	O
b	O
o	O
o	O
k	O
e	O
r	O
s	O
支	O
付	O
系	O
统	O
是	O
由	O
M	O
o	O
n	O
e	O
y	O
b	O
o	O
o	O
k	O
e	O
r	O
s	O
有	O
限	O
公	O
司	O
拥	O
有	O
和	O
经	O
营	O
的	O
，	O
其	O
总	O
部	O
设	O
在	O
英	O
国	O
，	O
公	O
司	O
注	O
册	O
为	O
金	O
融	O
业	O
务	O
，	O
受	O
英	O
国	O
关	O
税	O
总	O
署	O
监	O
管	O
，	O
并	O
在	O
英	O
国	O
金	O
融	O
服	O
务	O
管	O
理	O
局	O
和	O
欧	B-ORG
盟	I-ORG
许	O
可	O
的	O
范	O
围	O
内	O
进	O
行	O
操	O
作	O
。	O
2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
，	O
该	O
系	O
统	O
被	O
移	O
入	O
一	O
个	O
姐	O
妹	O
公	O
司	O
S	O
k	O
r	O
i	O
l	O
l	O
有	O
限	O
公	O
司	O
（	O
注	O
册	O
于	O
2	O
0	O
1	O
0	O
年	O
，	O
使	O
用	O
相	O
同	O
的	O
地	O
址	O
）	O
并	O
更	O
名	O
为	O
'	O
'	O
'	O
S	O
k	O
r	O
i	O
l	O
l	O
'	O
'	O
'	O
#	O
#	O
。	O

#	O
张	B-PER
文	I-PER
岳	I-PER
（	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
1	O
0	O
月	O
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
1	O
1	O
月	O
）	O

新	B-LOC
兴	I-LOC
县	I-LOC

明	O
（	O
3	O
0	O
歲	O
）	O
-	O
#	O
阿	B-PER
部	I-PER
力	I-PER
#	O
飾	O
演	O

卡	B-ORG
通	I-ORG
頻	I-ORG
道	I-ORG

平	B-LOC
壤	I-LOC

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
陶	B-ORG
笛	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
馬	B-PER
庫	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
喬	I-PER
丹	I-PER

周	B-PER
璇	I-PER

巴	B-LOC
西	I-LOC
）	O

上	O
纽	O
约	O
湾	O
曾	O
在	O
纽	O
约	O
市	O
的	O
贸	O
易	O
中	O
扮	O
演	O
极	O
重	O
要	O
角	O
色	O
。	O
从	O
进	O
入	O
上	O
湾	O
的	O
客	O
船	O
上	O
能	O
看	O
见	O
自	B-ORG
由	I-ORG
女	I-ORG
神	I-ORG
像	I-ORG
的	O
第	O
一	O
瞥	O
，	O
这	O
一	O
幕	O
成	O
为	O
1	O
9	O
世	O
纪	O
末	O
及	O
2	O
0	O
世	O
纪	O
初	O
描	O
绘	O
移	O
民	O
感	O
受	O
的	O
标	O
志	O
性	O
画	O
面	O
。	O

该	O
片	O
预	O
算	O
为	O
5	O
5	O
0	O
万	O
美	O
元	O
，	O
拍	O
摄	O
周	O
期	O
为	O
3	O
5	O
天	O
。	O
分	O
别	O
在	O
洛	B-LOC
杉	I-LOC
矶	I-LOC
、	O
圣	O
佩	O
德	O
罗	O
和	O
纽	B-LOC
约	I-LOC
取	O
景	O
。	O
斯	O
贝	O
西	O
说	O
他	O
们	O
与	O
帕	O
明	O
特	O
瑞	O
用	O
5	O
到	O
6	O
天	O
的	O
时	O
间	O
完	O
成	O
了	O
审	O
讯	O
部	O
分	O
的	O
拍	O
摄	O
。	O
这	O
些	O
镜	O
头	O
同	O
时	O
也	O
是	O
该	O
片	O
最	O
初	O
拍	O
摄	O
的	O
部	O
分	O
。	O
警	O
方	O
指	O
认	O
部	O
分	O
的	O
拍	O
摄	O
由	O
于	O
演	O
员	O
不	O
断	O
说	O
错	O
台	O
词	O
而	O
严	O
重	O
超	O
时	O
。	O
编	O
剧	O
麦	O
奎	O
里	O
会	O
在	O
拍	O
摄	O
结	O
束	O
时	O
询	O
问	O
演	O
员	O
有	O
什	O
么	O
问	O
题	O
并	O
协	O
助	O
简	O
化	O
台	O
词	O
。	O
每	O
当	O
斯	O
蒂	O
芬	O
·	O
鲍	O
德	O
温	O
回	O
答	O
，	O
其	O
他	O
演	O
员	O
都	O
会	O
无	O
法	O
专	O
注	O
于	O
演	O
出	O
角	O
色	O
。	O
伯	O
恩	O
还	O
记	O
得	O
当	O
时	O
他	O
们	O
经	O
常	O
在	O
拍	O
摄	O
间	O
隙	O
说	O
笑	O
，	O
“	O
当	O
他	O
们	O
喊	O
‘	O
开	O
拍	O
’	O
时	O
，	O
我	O
们	O
几	O
乎	O
无	O
法	O
继	O
续	O
演	O
戏	O
”	O
。	O
斯	O
贝	O
西	O
也	O
说	O
有	O
鲍	O
德	O
温	O
和	O
波	O
拉	O
克	O
在	O
场	O
，	O
最	O
难	O
的	O
就	O
是	O
在	O
拍	O
摄	O
间	O
隙	O
保	O
持	O
不	O
笑	O
。	O
这	O
些	O
人	O
的	O
目	O
标	O
就	O
是	O
要	O
让	O
平	O
时	O
一	O
脸	O
严	O
肃	O
的	O
伯	O
恩	O
笑	O
起	O
来	O
。	O
整	O
个	O
上	O
午	O
，	O
他	O
们	O
都	O
让	O
拍	O
摄	O
无	O
法	O
顺	O
利	O
进	O
行	O
。	O
午	O
餐	O
时	O
，	O
大	O
感	O
沮	O
丧	O
的	O
辛	O
格	O
狠	O
狠	O
训	O
斥	O
了	O
五	O
人	O
，	O
而	O
当	O
电	O
影	O
继	O
续	O
开	O
拍	O
时	O
，	O
演	O
员	O
们	O
仍	O
然	O
在	O
每	O
个	O
间	O
隙	O
继	O
续	O
说	O
笑	O
。	O
伯	O
恩	O
回	O
忆	O
道	O
，	O
“	O
最	O
终	O
布	O
莱	O
恩	O
（	O
辛	O
格	O
）	O
在	O
影	O
片	O
中	O
使	O
用	O
了	O
我	O
们	O
在	O
某	O
个	O
拍	O
摄	O
间	O
隙	O
说	O
笑	O
的	O
镜	O
头	O
”	O
。	O
辛	O
格	O
和	O
剪	O
辑	O
师	O
约	O
翰	O
·	O
奥	O
特	O
曼	O
将	O
拍	O
摄	O
间	O
隙	O
的	O
镜	O
头	O
剪	O
辑	O
在	O
一	O
起	O
，	O
并	O
保	O
留	O
了	O
里	O
面	O
的	O
幽	O
默	O
内	O
容	O
，	O
以	O
此	O
反	O
映	O
角	O
色	O
之	O
间	O
的	O
紧	O
密	O
关	O
系	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
朔	B-LOC
城	I-LOC
区	I-LOC

#	O
莱	B-PER
昂	I-PER
·	I-PER
布	I-PER
鲁	I-PER
姆	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
澳	B-LOC
龜	I-LOC
屬	I-LOC

半	B-ORG
熟	I-ORG
宣	I-ORG
言	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
比	B-LOC
得	I-LOC
哥	I-LOC
什	I-LOC

#	O
刘	B-PER
劲	I-PER

#	O
小	B-LOC
田	I-LOC
郡	I-LOC

#	O
萨	B-LOC
拉	I-LOC
曼	I-LOC
卡	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
信	B-ORG
阳	I-ORG
农	I-ORG
林	I-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG

#	O
梁	B-PER
光	I-PER
烈	I-PER
#	O
上	O
将	O
#	O
-	O
#	O
第	O
十	O
一	O
届	O
国	O
务	O
委	O
员	O

加	B-PER
藤	I-PER
高	I-PER
明	I-PER

#	O
主	O
題	O
曲	O
：	O
虎	B-ORG
魚	I-ORG
組	I-ORG
「	O
不	O
協	O
調	O
的	O
運	O
動	O
員	O
H	O
i	O
g	O
h	O
」	O

N	O
1	O
5	O
號	O
深	O
宵	O
巴	O
士	O
，	O
往	O
溫	B-LOC
哥	I-LOC
華	I-LOC
市	I-LOC
中	I-LOC
心	I-LOC
方	O
向	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
逸	B-ORG
東	I-ORG
邨	I-ORG

有	O
許	O
多	O
I	B-ORG
S	I-ORG
O	I-ORG
的	O
標	O
準	O
和	O
蔬	O
菜	O
及	O
水	O
果	O
有	O
關	O
。	O
I	O
S	O
O	O
#	O
1	O
9	O
9	O
1	O
-	O
1	O
:	O
1	O
9	O
8	O
2	O
列	O
出	O
6	O
1	O
種	O
蔬	O
菜	O
的	O
學	O
名	O
，	O
及	O
其	O
在	O
英	O
文	O
、	O
法	O
文	O
及	O
俄	O
文	O
的	O
名	O
稱	O
。	O
I	O
S	O
O	O
#	O
6	O
7	O
.	O
0	O
8	O
0	O
.	O
2	O
0	O
則	O
包	O
括	O
了	O
蔬	O
菜	O
的	O
運	O
送	O
、	O
儲	O
存	O
以	O
及	O
其	O
衍	O
生	O
產	O
品	O
。	O

上	B-LOC
水	I-LOC

#	O
阿	B-LOC
帕	I-LOC
契	I-LOC
縣	I-LOC
，	O
美	O
國	O
亞	O
利	O
桑	O
那	O
州	O
東	O
北	O
部	O
的	O
一	O
個	O
縣	O

#	O
上	B-PER
田	I-PER
清	I-PER
二	I-PER
、	O
金	B-PER
田	I-PER
宏	I-PER

1	O
8	O
4	O
0	O
年	O
新	B-LOC
莊	I-LOC
閩	O
粵	O
械	O
鬥	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
中	B-ORG
国	I-ORG
邮	I-ORG
政	I-ORG
航	I-ORG
空	I-ORG

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
#	O
拉	B-PER
里	I-PER
·	I-PER
金	I-PER

賀	B-PER
軍	I-PER
翔	I-PER
張	B-PER
鈞	I-PER
甯	I-PER

有	O
理	O
簇	O
有	O
一	O
個	O
有	O
用	O
的	O
性	O
質	O
：	O
若	O
#	O
#	O
非	O
有	B-ORG
限	I-ORG
域	I-ORG
，	O
#	O
是	O
#	O
-	O
有	O
理	O
簇	O
，	O
則	O
#	O
#	O
在	O
#	O
#	O
中	O
稠	O
密	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
米	B-ORG
贊	I-ORG
比	I-ORG
體	I-ORG
育	I-ORG
會	I-ORG

李	B-PER
陣	I-PER
郁	I-PER

#	O
0	O
7	O
：	O
“	O
W	B-ORG
h	I-ORG
e	I-ORG
r	I-ORG
e	I-ORG
#	O
D	I-ORG
o	I-ORG
#	O
B	I-ORG
r	I-ORG
o	I-ORG
k	I-ORG
e	I-ORG
n	I-ORG
#	O
H	I-ORG
e	I-ORG
a	I-ORG
r	I-ORG
t	I-ORG
s	I-ORG
#	O
G	I-ORG
o	I-ORG
”	O
【	O
2	O
週	O
】	O
'	O
'	O
1	O
9	O
8	O
8	O
.	O
4	O
.	O
2	O
3	O
'	O
'	O

康	B-ORG
明	I-ORG
斯	I-ORG

杜	B-LOC
拜	I-LOC
是	O
酋	O
长	O
国	O
的	O
首	O
府	O
，	O
并	O
且	O
本	O
酋	O
长	O
国	O
也	O
是	O
以	O
该	O
城	O
市	O
命	O
名	O
。	O

#	O
E	B-ORG
p	I-ORG
i	I-ORG
k	I-ORG
#	O
H	I-ORG
i	I-ORG
g	I-ORG
h	I-ORG

#	O
三	B-LOC
民	I-LOC
區	I-LOC
：	O
本	O
館	O
/	O
澄	O
清	O
本	O
館	O
路	O
口	O
2	O
.	O
7	O
3	O
4	O
k	O
（	O
'	O
'	O
'	O
終	O
點	O
'	O
'	O
'	O
，	O
#	O
三	O
民	O
鳥	O
松	O
區	O
界	O
）	O

蔡	B-PER
赟	I-PER

#	O
鴉	B-ORG
#	O
-	I-ORG
K	I-ORG
A	I-ORG
R	I-ORG
A	I-ORG
S	I-ORG
-	I-ORG
，	O
一	O
套	O
日	O
本	O
動	O
畫	O

#	O
林	B-PER
夕	I-PER

#	O
约	B-PER
翰	I-PER
·	I-PER
弥	I-PER
尔	I-PER
顿	I-PER
：	O
英	O
国	O
诗	O
人	O

#	O
'	O
'	O
'	O
鄭	B-PER
裕	I-PER
玲	I-PER
'	O
'	O
'	O
丶	O
'	O
'	O
'	O
陳	B-ORG
志	I-ORG
雲	I-ORG
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
沙	B-LOC
蟹	I-LOC
科	I-LOC

#	O
彭	B-PER
浩	I-PER
翔	I-PER

#	O
格	B-PER
雷	I-PER
格	B-PER
·	I-PER
门	I-PER
罗	I-PER

于	B-PER
仁	I-PER
泰	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
斑	B-LOC
點	I-LOC
長	I-LOC
翻	I-LOC
車	I-LOC
魨	I-LOC

鲍	O
岑	O
县	O
西	O
面	O
和	O
北	O
面	O
与	O
卡	B-LOC
门	I-LOC
茨	I-LOC
县	I-LOC
，	O
东	O
面	O
与	O
下	B-LOC
西	I-LOC
里	I-LOC
西	I-LOC
亚	I-LOC
上	I-LOC
劳	I-LOC
西	I-LOC
茨	I-LOC
县	I-LOC
，	O
东	O
南	O
面	O
与	O
勒	B-LOC
鲍	I-LOC
-	I-LOC
齐	I-LOC
陶	I-LOC
县	I-LOC
，	O
南	O
面	O
与	O
捷	B-LOC
克	I-LOC
和	O
萨	B-ORG
克	I-ORG
森	I-ORG
施	I-ORG
魏	I-ORG
茨	I-ORG
县	I-ORG
相	O
邻	O
。	O

#	O
妖	B-ORG
怪	I-ORG
少	I-ORG
爺	I-ORG
（	O
惟	O
房	O
）	O

衛	B-PER
None	I-PER
蘭	I-PER
#	O
飾	O
#	O
穎	O

=	O
=	O
茨	B-LOC
城	I-LOC
縣	I-LOC
=	O
=	O

楊	B-PER
麗	I-PER
菁	I-PER

'	O
'	O
'	O
胡	B-PER
杏	I-PER
兒	I-PER
'	O
'	O
'	O

朱	B-LOC
巴	I-LOC

#	O
曾	B-PER
鈺	I-PER
成	I-PER

中	B-LOC
华	I-LOC
人	I-LOC
民	I-LOC
共	I-LOC
和	I-LOC
国	I-LOC
建	O
国	O
後	O
，	O
林	O
彪	O
历	O
任	O
中	O
南	O
军	O
政	O
委	O
员	O
会	O
（	O
后	O
改	O
为	O
中	O
南	O
行	O
政	O
委	O
员	O
会	O
）	O
主	O
席	O
，	O
中	O
南	O
军	O
区	O
兼	O
第	O
四	O
野	O
战	O
军	O
司	O
令	O
，	O
中	O
国	O
人	O
民	O
革	O
命	O
军	O
事	O
委	O
员	O
会	O
副	O
主	O
席	O
，	O
国	O
务	O
院	O
副	O
总	O
理	O
，	O
中	O
共	O
中	O
央	O
军	O
委	O
副	O
主	O
席	O
；	O
第	O
一	O
、	O
二	O
、	O
三	O
届	O
国	O
防	O
委	O
员	O
会	O
副	O
主	O
席	O
，	O
中	O
国	O
共	O
产	O
党	O
第	O
七	O
届	O
中	O
央	O
委	O
员	O
，	O
第	O
七	O
、	O
八	O
届	O
中	O
央	O
政	O
治	O
局	O
委	O
员	O
。	O

方	B-PER
大	I-PER
同	I-PER

承	B-LOC
德	I-LOC
市	I-LOC
普	B-ORG
宁	I-ORG
寺	I-ORG

富	B-ORG
士	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG
系	O
列	O
（	O
フ	O
ジ	O
テ	O
レ	O
ビ	O
、	O
F	O
u	O
j	O
i	O
#	O
T	O
V	O
）	O

#	O
嘉	B-LOC
義	I-LOC
市	I-LOC

:	O
聲	O
優	O
：	O
榎	B-PER
本	I-PER
溫	I-PER
子	I-PER

鄧	B-PER
健	I-PER
泓	I-PER

#	O
四	B-LOC
川	I-LOC
省	I-LOC
渠	B-LOC
县	I-LOC

'	O
'	O
'	O
豆	O
错	O
'	O
'	O
'	O
是	O
一	O
个	O
位	O
于	O
中	B-LOC
国	I-LOC
青	B-LOC
海	I-LOC
省	I-LOC
玛	B-LOC
多	I-LOC
县	I-LOC
的	O
湖	O
泊	O
，	O
面	O
积	O
约	O
为	O
5	O
0	O
平	O
方	O
千	O
米	O
。	O

林	B-LOC
茨	I-LOC
-	O
奥	B-LOC
地	I-LOC
利	I-LOC

#	O
林	B-PER
青	I-PER
霞	I-PER
#	O
飾	O
演	O
#	O
慕	O
容	O
嫣	O
／	O
慕	O
容	O
燕	O

蔣	B-PER
渭	I-PER
水	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
亚	B-ORG
美	I-ORG
尼	I-ORG
亚	B-ORG
使	I-ORG
徒	I-ORG
教	I-ORG
会	I-ORG
利	I-ORG
沃	I-ORG
夫	I-ORG
主	I-ORG
教	I-ORG
座	I-ORG
堂	I-ORG

#	O
肖	B-PER
恩	I-PER
·	I-PER
墨	I-PER
菲	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
栗	B-LOC
头	I-LOC
鳽	I-LOC

「	O
毫	O
无	O
疑	O
问	O
，	O
马	O
六	O
甲	O
是	O
如	O
此	O
的	O
重	O
要	O
和	O
成	O
功	O
的	O
，	O
在	O
我	O
看	O
来	O
，	O
在	O
世	O
界	O
上	O
没	O
有	O
像	O
其	O
他	O
统	O
治	O
者	O
像	O
苏	O
丹	O
满	O
速	O
沙	O
一	O
樣	O
，	O
要	O
把	O
他	O
的	O
手	O
從	O
马	O
六	O
甲	O
伸	O
到	O
威	B-LOC
尼	I-LOC
斯	I-LOC
的	O
咽	O
喉	O
。	O
」	O

黄	B-PER
长	I-PER
烨	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
普	B-ORG
通	I-ORG
教	I-ORG
育	I-ORG
证	I-ORG
书	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
开	B-ORG
放	I-ORG
获	I-ORG
取	I-ORG

阮	O
福	O
溙	O
是	O
阮	B-PER
福	I-PER
瀕	I-PER
的	O
次	O
子	O
。	O
1	O
6	O
8	O
7	O
年	O
，	O
阮	O
福	O
瀕	O
逝	O
世	O
後	O
由	O
他	O
繼	O
位	O
，	O
稱	O
'	O
'	O
'	O
弘	O
國	O
公	O
'	O
'	O
'	O
（	O
'	O
'	O
'	O
H	O
o	O
ằ	O
n	O
g	O
#	O
Q	O
u	O
ố	O
c	O
#	O
C	O
ô	O
n	O
g	O
'	O
'	O
'	O
）	O
。	O
屬	O
下	O
稱	O
之	O
為	O
「	O
'	O
'	O
'	O
義	O
主	O
'	O
'	O
'	O
」	O
（	O
）	O
。	O

#	O
密	B-LOC
西	I-LOC
西	I-LOC
比	I-LOC
州	I-LOC
（	O
初	O
选	O
）	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
關	B-LOC
山	I-LOC
鎮	I-LOC
#	O
(	I-LOC
台	I-LOC
灣	I-LOC
)	I-LOC

'	O
'	O
'	O
约	B-PER
瑟	I-PER
夫	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
丹	I-PER
尼	I-PER
尔	I-PER
斯	I-PER
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
更	B-PER
始	I-PER
帝	I-PER

#	O
德	B-PER
摩	I-PER
斯	I-PER
梯	I-PER
尼	I-PER
#	O
(	I-PER
将	I-PER
军	I-PER
)	I-PER
，	O
雅	O
典	O
将	O
军	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
经	B-ORG
济	I-ORG
思	I-ORG
想	I-ORG
史	I-ORG

#	O
#	O
-	O
#	O
勒	B-LOC
沃	I-LOC
库	I-LOC
森	I-LOC
（	O
德	B-LOC
国	I-LOC
）	O
，	O
1	O
9	O
7	O
9	O
年	O

沃	O
尔	O
夫	O
冈	O
·	O
保	O
罗	O
于	O
1	O
9	O
3	O
9	O
年	O
在	O
柏	B-ORG
林	I-ORG
工	I-ORG
业	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
获	O
得	O
博	O
士	O
头	O
衔	O
，	O
1	O
9	O
4	O
4	O
年	O
在	O
哥	B-ORG
廷	I-ORG
根	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
获	O
得	O
大	O
学	O
任	O
教	O
资	O
格	O
，	O
1	O
9	O
4	O
4	O
年	O
至	O
1	O
9	O
5	O
2	O
年	O
在	O
该	O
校	O
任	O
教	O
授	O
，	O
1	O
9	O
5	O
2	O
年	O
赴	O
波	B-ORG
恩	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG
任	O
教	O
并	O
担	O
任	O
物	O
理	O
研	O
究	O
所	O
主	O
任	O
，	O
直	O
至	O
1	O
9	O
8	O
1	O
年	O
。	O

#	O
爆	B-ORG
龍	I-ORG
戰	I-ORG
隊	I-ORG
暴	I-ORG
連	I-ORG
者	I-ORG

#	O
魔	B-ORG
法	I-ORG
老	I-ORG
師	I-ORG
！	I-ORG
？	I-ORG
#	O
夏	I-ORG
（	O
早	O
乙	O
女	O
春	O
奈	O
）	O

'	O
'	O
'	O
J	O
o	O
s	O
é	O
#	O
R	O
a	O
m	O
ó	O
n	O
#	O
M	O
i	O
g	O
u	O
e	O
l	O
#	O
A	O
g	O
u	O
s	O
t	O
í	O
n	O
#	O
P	O
r	O
o	O
#	O
J	O
u	O
á	O
r	O
e	O
z	O
'	O
'	O
'	O
也	O
称	O
作	O
真	O
福	O
蒲	O
弥	O
格	O
神	O
父	O
（	O
'	O
'	O
'	O
B	O
l	O
e	O
s	O
s	O
e	O
d	O
#	O
M	O
i	O
g	O
u	O
e	O
l	O
#	O
P	O
r	O
o	O
'	O
'	O
'	O
）	O
（	O
）	O
，	O
是	O
一	O
位	O
墨	B-LOC
西	I-LOC
哥	I-LOC
耶	O
稣	O
会	O
天	O
主	O
教	O
神	O
父	O
，	O
在	O
当	O
时	O
的	O
墨	O
西	O
哥	O
总	O
统	O
普	O
卢	O
塔	O
科	O
埃	O
利	O
亚	O
斯	O
·	O
卡	O
列	O
斯	O
（	O
P	O
l	O
u	O
t	O
a	O
r	O
c	O
o	O
#	O
E	O
l	O
í	O
a	O
s	O
#	O
C	O
a	O
l	O
l	O
e	O
s	O
）	O
的	O
任	O
期	O
内	O
，	O
他	O
因	O
莫	O
须	O
有	O
的	O
炸	O
弹	O
袭	O
击	O
和	O
企	O
图	O
暗	O
杀	O
前	O
总	O
统	O
Á	O
l	O
v	O
a	O
r	O
o	O
#	O
O	O
b	O
r	O
e	O
g	O
ó	O
n	O
的	O
罪	O
名	O
而	O
被	O
处	O
决	O
。	O

2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
：	O
K	O
B	O
S	O
《	O
天	B-ORG
命	I-ORG
：	I-ORG
朝	I-ORG
鮮	I-ORG
版	I-ORG
逃	I-ORG
亡	I-ORG
者	I-ORG
故	I-ORG
事	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
林	O
巪	O
正	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
狄	B-PER
奧	I-PER
多	I-PER
里	I-PER
克	I-PER
大	I-PER
帝	I-PER

#	O
#	O
#	O
荣	B-PER
毅	I-PER
仁	I-PER

陳	B-PER
家	I-PER
強	I-PER

陕	B-LOC
西	I-LOC
省	I-LOC
定	B-LOC
边	I-LOC
县	I-LOC

1	O
月	O
1	O
4	O
日	O
，	O
鄭	B-PER
容	I-PER
和	I-PER
公	O
開	O
〈	O
給	O
初	O
次	O
戀	O
愛	O
的	O
戀	O
人	O
們	O
（	O
平	O
語	O
歌	O
）	O
〉	O
音	O
源	O
，	O
公	O
開	O
後	O
的	O
十	O
小	O
時	O
內	O
即	O
登	O
上	O
各	O
大	O
音	O
源	O
網	O
站	O
排	O
行	O
榜	O
的	O
首	O
位	O
。	O

#	O
楚	B-PER
威	I-PER
王	I-PER
薨	O
，	O
子	O
楚	B-PER
懷	I-PER
王	I-PER
槐	O
立	O
。	O

#	O
新	B-LOC
疆	I-LOC
维	I-LOC
吾	I-LOC
尔	I-LOC
自	I-LOC
治	I-LOC
区	I-LOC
库	B-LOC
车	I-LOC
县	I-LOC

#	O
A	B-ORG
L	I-ORG
D	I-ORG
N	I-ORG
O	I-ORG
A	B-ORG
H	I-ORG
.	I-ORG
Z	I-ORG
E	I-ORG
R	I-ORG
O	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
斯	O
雷	O
因	O
·	O
特	O
洛	O
耶	O
特	O
'	O
'	O
'	O
）	O

鍾	B-PER
嘉	I-PER
欣	I-PER

'	O
'	O
'	O
德	O
巴	O
加	O
尔	O
'	O
'	O
'	O
（	O
D	O
e	O
b	O
a	O
g	O
a	O
r	O
h	O
）	O
，	O
是	O
印	B-LOC
度	I-LOC
奥	B-LOC
里	I-LOC
萨	I-LOC
邦	I-LOC
D	O
e	O
b	O
a	O
g	O
a	O
r	O
h	O
县	O
的	O
一	O
个	O
城	O
镇	O
。	O
总	O
人	O
口	O
2	O
0	O
0	O
8	O
5	O
（	O
2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
）	O
。	O

家	B-ORG
樂	I-ORG
福	I-ORG
經	O
國	O
店	O

重	O
定	O
向	O
#	O
薩	B-LOC
第	I-LOC
斯	I-LOC

#	O
济	B-LOC
宁	I-LOC
市	I-LOC

東	B-ORG
京	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
網	I-ORG

#	O
毕	B-LOC
尔	I-LOC
巴	I-LOC
鄂	I-LOC
（	O
3	O
5	O
萬	O
）	O

#	O
西	B-LOC
南	I-LOC
大	I-LOC
區	I-LOC

#	O
3	O
0	O
0	O
0	O
欧	B-ORG
元	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
史	B-PER
蒂	I-PER
芬	I-PER
·	I-PER
桑	I-PER
莫	I-PER
斯	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
酩	B-ORG
悅	I-ORG
·	I-ORG
軒	I-ORG
尼	I-ORG
詩	I-ORG
－	I-ORG
路	I-ORG
易	I-ORG
·	I-ORG
威	I-ORG
登	I-ORG
集	I-ORG
團	I-ORG

#	O
柯	B-PER
受	I-PER
良	I-PER

《	O
绝	B-ORG
望	I-ORG
的	I-ORG
主	I-ORG
妇	I-ORG
》	O
（	O
'	O
'	O
D	O
e	O
s	O
p	O
e	O
r	O
a	O
t	O
e	O
#	O
H	O
o	O
u	O
s	O
e	O
w	O
i	O
v	O
e	O
s	O
'	O
'	O
）	O

#	O
香	B-ORG
港	I-ORG
藝	I-ORG
術	I-ORG
館	I-ORG
^	O
#	O
[	O
L	O
E	O
D	O
燈	O
光	O
、	O
探	O
射	O
燈	O
]	O

:	O
#	O
作	O
曲	O
#	O
-	O
#	O
川	O
崎	O
里	O
實	O
／	O
編	O
曲	O
#	O
-	O
#	O
前	O
口	O
涉	O
／	O
作	O
詞	O
#	O
-	O
#	O
若	O
木	O
民	O
喜	O
／	O
歌	O
#	O
-	O
#	O
下	B-PER
野	I-PER
紘	I-PER
（	O
桂	O
木	O
桂	O
馬	O
）	O
&	O
丹	B-PER
下	I-PER
櫻	I-PER
（	O
杉	O
本	O
四	O
葉	O
）	O
（	O
第	O
1	O
2	O
話	O
）	O

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

被	O
废	O
，	O
后	O
被	O
其	O
母	O
武	B-PER
则	I-PER
天	I-PER
赐	O
死	O

瑞	B-LOC
芳	I-LOC
區	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
潔	B-PER
達	I-PER
·	I-PER
蘋	I-PER
姬	I-PER
·	I-PER
史	I-PER
密	I-PER
斯	I-PER

嘉	B-LOC
義	I-LOC
縣	I-LOC

此	O
表	O
中	O
的	O
'	O
'	O
c	O
'	O
'	O
#	O
=	O
#	O
2	O
9	O
,	O
9	O
7	O
9	O
,	O
2	O
4	O
5	O
,	O
8	O
0	O
0	O
#	O
≈	O
#	O
3	O
·	O
1	O
0	O
1	O
0	O
為	O
厘	O
米	O
-	O
克	O
-	O
秒	O
制	O
中	O
的	O
光	B-LOC
速	I-LOC
。	O

2	O
0	O
1	O
1	O
年	O
3	O
月	O
1	O
日	O
吳	B-PER
光	I-PER
正	I-PER
家	O
族	O
以	O
私	O
人	O
名	O
義	O
買	O
入	O
菲	O
拉	O
格	O
慕	O
母	O
公	O
司	O
#	O
S	O
a	O
l	O
v	O
a	O
t	O
o	O
r	O
e	O
F	O
e	O
r	O
r	O
a	O
g	O
a	O
m	O
o	O
#	O
I	O
t	O
a	O
l	O
i	O
a	O
#	O
S	O
p	O
a	O
#	O
8	O
%	O
股	O
權	O
，	O
於	O
2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
1	O
月	O
起	O
將	O
公	O
司	O
的	O
大	O
中	O
華	O
區	O
經	O
銷	O
公	O
司	O
股	O
權	O
佔	O
比	O
由	O
5	O
0	O
%	O
提	O
升	O
至	O
7	O
5	O
%	O
。	O

麥	B-PER
長	I-PER
青	I-PER
、	O
胡	B-PER
定	I-PER
欣	I-PER

#	O
近	B-ORG
地	I-ORG
小	I-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
追	I-ORG
踪	I-ORG

#	O
柏	B-ORG
雷	I-ORG
素	I-ORG
爾	I-ORG

原	O
歌	O
詞	O
內	O
頁	O
詞	O
：	O
徐	B-PER
志	I-PER
摩	I-PER
／	O
#	O
曲	O
：	O
羅	O
大	O
佑	O

#	O
#	O
-	B-PER
{	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
a	I-PER
n	I-PER
s	I-PER
:	I-PER
马	I-PER
尼	I-PER
切	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
h	I-PER
k	I-PER
:	I-PER
文	I-PER
尼	I-PER
治	I-PER
;	I-PER
z	I-PER
h	I-PER
-	B-PER
t	I-PER
w	I-PER
:	I-PER
馬	I-PER
尼	I-PER
切	I-PER
;	I-PER
}	I-PER
-	B-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
罗	B-PER
德	I-PER
·	I-PER
斯	I-PER
图	I-PER
尔	I-PER
特	I-PER

;	O
#	O
'	O
'	O
'	O
高	O
野	O
薰	O
子	O
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
松	B-PER
本	I-PER
真	I-PER
理	I-PER
香	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
小	B-ORG
松	I-ORG
製	I-ORG
作	I-ORG
所	I-ORG

8	O
月	O
2	O
3	O
日	O
，	O
於	O
S	B-ORG
B	I-ORG
S	B-ORG
人	I-ORG
氣	I-ORG
歌	I-ORG
謠	I-ORG
首	O
次	O
表	O
演	O
〈	O
R	O
u	O
n	O
#	O
&	O
#	O
R	O
u	O
n	O
〉	O
。	O
2	O
6	O
日	O
，	O
於	O
S	B-ORG
h	I-ORG
o	I-ORG
w	I-ORG
#	O
C	I-ORG
h	I-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
p	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
n	I-ORG
首	O
次	O
表	O
演	O
〈	O
S	O
e	O
r	O
e	O
n	O
e	O
〉	O
。	O

夏	B-LOC
威	I-LOC
夷	I-LOC
/	I-LOC
大	I-LOC
島	I-LOC

'	O
'	O
'	O
比	O
賈	O
布	O
爾	O
縣	O
'	O
'	O
'	O
是	O
印	B-LOC
度	I-LOC
的	O
一	O
個	O
縣	O
名	O
。	O
它	O
可	O
能	O
指	O
以	O
下	O
其	O
中	O
一	O
個	O
地	O
方	O
：	O

垣	B-PER
岩	I-PER
令	I-PER
佳	I-PER

#	O
刘	B-PER
劲	I-PER

德	O
宗	O
謂	O
李	B-PER
勉	I-PER
曰	O
：	O
「	O
眾	O
人	O
皆	O
言	O
盧	O
杞	O
奸	O
邪	O
，	O
朕	O
何	O
不	O
知	O
！	O
卿	O
知	O
其	O
狀	O
乎	O
？	O
」	O
李	O
勉	O
謂	O
德	O
宗	O
曰	O
：	O
「	O
天	O
下	O
皆	O
知	O
盧	O
杞	O
姦	O
邪	O
，	O
獨	O
陛	O
下	O
不	O
知	O
，	O
所	O
以	O
為	O
奸	O
邪	O
也	O
。	O
」	O

#	O
赫	B-LOC
尔	I-LOC
辛	I-LOC
基	I-LOC

鄧	B-PER
健	I-PER
泓	I-PER

#	O
娜	B-PER
迪	I-PER
亚	I-PER
·	I-PER
佩	I-PER
特	I-PER
洛	I-PER
娃	I-PER
(	O
第	O
三	O
輪	O
)	O

明	B-ORG
珠	I-ORG
台	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
讓	B-PER
-	I-PER
巴	I-PER
蒂	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
米	I-PER
耶	I-PER
·	I-PER
柯	I-PER
洛	I-PER

1	O
8	O
3	O
4	O
年	O
，	O
社	O
会	O
主	O
义	O
者	O
罗	B-PER
伯	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
欧	I-PER
文	I-PER
建	O
立	O
了	O
全	O
国	O
统	O
一	O
工	O
会	O
。	O
工	O
会	O
吸	O
引	O
了	O
一	O
批	O
社	O
会	O
主	O
义	O
者	O
，	O
包	O
括	O
从	O
欧	O
文	O
主	O
义	O
者	O
到	O
革	O
命	O
者	O
，	O
并	O
在	O
托	O
尔	O
普	O
德	O
尔	O
蒙	O
难	O
案	O
件	O
中	O
进	O
行	O
抗	O
议	O
，	O
但	O
很	O
快	O
就	O
失	O
败	O
了	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
美	B-ORG
国	I-ORG
动	I-ORG
物	I-ORG
科	I-ORG
学	I-ORG
学	I-ORG
会	I-ORG

小	O
行	O
星	O
3	O
6	O
2	O
以	O
意	O
大	O
利	O
城	O
市	O
帕	B-LOC
多	I-LOC
瓦	I-LOC
命	O
名	O
。	O

何	B-PER
韻	I-PER
詩	I-PER
#	O
-	O
#	O
是	O
有	O
種	O
人	O
（	O
監	O
）	O

#	O
#	O
新	B-PER
城	I-PER
幸	I-PER
也	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
達	B-LOC
摩	I-LOC
鳳	I-LOC
蝶	I-LOC

另	O
一	O
方	O
面	O
，	O
岡	O
山	O
口	O
的	O
德	O
川	O
秀	O
忠	O
因	O
聽	O
到	O
天	O
王	O
寺	O
的	O
鎗	O
聲	O
而	O
出	O
擊	O
迎	O
戰	O
，	O
但	O
身	O
為	O
秀	O
忠	O
軍	O
事	O
顧	O
問	O
的	O
立	B-PER
花	I-PER
宗	I-PER
茂	I-PER
曾	O
提	O
議	O
：	O
「	O
此	O
時	O
我	O
軍	O
突	O
出	O
將	O
會	O
遭	O
到	O
突	O
擊	O
，	O
請	O
往	O
本	O
陣	O
退	O
後	O
。	O
」	O
可	O
是	O
秀	O
忠	O
和	O
一	O
眾	O
旗	O
本	O
武	O
將	O
急	O
於	O
立	O
功	O
沒	O
有	O
接	O
受	O
，	O
果	O
遭	O
到	O
大	O
野	O
治	O
房	O
的	O
突	O
襲	O
，	O
導	O
致	O
先	O
鋒	O
前	O
田	O
利	O
常	O
不	O
敵	O
，	O
全	O
軍	O
也	O
幾	O
近	O
崩	O
亂	O
，	O
陷	O
入	O
苦	O
戰	O
。	O
同	O
時	O
藤	O
堂	O
高	O
虎	O
和	O
井	O
伊	O
直	O
孝	O
因	O
為	O
援	O
護	O
家	O
康	O
本	O
陣	O
而	O
離	O
開	O
，	O
大	O
野	O
軍	O
就	O
此	O
殺	O
進	O
秀	O
忠	O
本	O
陣	O
，	O
酒	B-PER
井	I-PER
忠	I-PER
世	I-PER
、	O
土	O
井	O
利	O
勝	O
被	O
打	O
退	O
，	O
秀	O
忠	O
本	O
想	O
親	O
自	O
提	O
槍	O
殺	O
敵	O
卻	O
被	O
安	O
藤	O
重	O
信	O
阻	O
止	O
，	O
當	O
時	O
本	O
多	O
正	O
信	O
指	O
出	O
：	O
「	O
我	O
們	O
將	O
會	O
取	O
得	O
勝	O
利	O
，	O
不	O
用	O
將	O
軍	O
親	O
自	O
出	O
手	O
。	O
」	O
，	O
後	O
秀	O
忠	O
的	O
軍	O
隊	O
退	O
後	O
並	O
受	O
到	O
黑	O
田	O
長	O
政	O
和	O
加	O
藤	O
嘉	O
明	O
支	O
援	O
，	O
此	O
時	O
秀	O
忠	O
和	O
旗	O
本	O
武	O
將	O
們	O
打	O
算	O
繼	O
續	O
退	O
回	O
本	O
陣	O
，	O
立	O
花	O
宗	O
茂	O
卻	O
說	O
：	O
「	O
敵	O
軍	O
已	O
顯	O
疲	O
態	O
不	O
會	O
再	O
攻	O
擊	O
，	O
我	O
軍	O
若	O
撤	O
退	O
將	O
會	O
造	O
成	O
士	O
氣	O
下	O
降	O
。	O
」	O
，	O
秀	O
忠	O
本	O
隊	O
因	O
而	O
在	O
立	O
花	O
宗	O
茂	O
及	O
土	O
井	O
利	O
勝	O
的	O
激	O
勵	O
下	O
，	O
開	O
始	O
對	O
豐	O
臣	O
軍	O
隊	O
進	O
行	O
反	O
擊	O
。	O

挪	B-LOC
威	I-LOC

宋	B-PER
詩	I-PER
曦	I-PER

'	O
'	O
'	O
连	O
俊	O
'	O
'	O
'	O
，	O
陕	O
西	O
邠	O
州	O
（	O
今	O
陕	O
西	O
彬	O
县	O
）	O
人	O
，	O
是	O
一	O
名	O
明	B-LOC
朝	I-LOC
政	O
治	O
人	O
物	O
。	O

#	O
溪	B-LOC
鱧	I-LOC
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
R	O
h	O
y	O
a	O
c	O
i	O
c	O
h	O
t	O
h	O
y	O
s	O
#	O
a	O
s	O
p	O
r	O
o	O
'	O
'	O
#	O
(	O
K	O
u	O
h	O
l	O
#	O
&	O
#	O
v	O
a	O
n	O
#	O
H	O
a	O
s	O
s	O
e	O
l	O
t	O
h	O
,	O
#	O
1	O
8	O
3	O
7	O
)	O

'	O
'	O
'	O
法	O
比	O
安	O
上	O
校	O
广	O
场	O
'	O
'	O
'	O
（	O
P	O
l	O
a	O
c	O
e	O
#	O
d	O
u	O
#	O
C	O
o	O
l	O
o	O
n	O
e	O
l	O
#	O
F	O
a	O
b	O
i	O
e	O
n	O
）	O
是	O
法	O
国	O
巴	B-LOC
黎	I-LOC
市	O
区	O
东	O
北	O
部	O
第	O
十	O
区	O
和	O
第	O
十	O
九	O
区	O
交	O
界	O
的	O
一	O
个	O
广	O
场	O
。	O

袁	B-PER
偉	I-PER
豪	I-PER

森	B-PER
田	I-PER
涼	I-PER
花	I-PER
（	O
同	O
上	O
）	O

武	B-ORG
汉	I-ORG
长	I-ORG
江	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG

#	O
佳	B-PER
娜	I-PER
·	I-PER
蒂	I-PER
佳	B-PER
、	O
米	B-PER
洛	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
提	I-PER
奇	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
代	B-PER
善	I-PER

清	B-ORG
水	I-ORG
心	I-ORG
跳	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
龙	B-LOC
川	I-LOC
县	I-LOC

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
潘	B-PER
虹	I-PER
'	O
'	O
'	O

溫	B-LOC
哥	I-LOC
華	I-LOC

超	B-ORG
能	I-ORG
力	I-ORG
大	I-ORG
戰	I-ORG
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
剎	O
那	O
'	O
'	O
'	O

保	B-LOC
加	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
奥	B-ORG
尔	I-ORG
巴	I-ORG
尼	I-ORG
地	I-ORG
主	I-ORG

#	O
佐	B-LOC
布	I-LOC
河	I-LOC

#	O
金	B-PER
鐘	I-PER
國	I-PER

该	O
学	O
院	O
在	O
《	O
美	B-ORG
国	I-ORG
新	I-ORG
闻	I-ORG
与	I-ORG
世	I-ORG
界	I-ORG
报	I-ORG
道	I-ORG
》	O
的	O
法	B-ORG
学	I-ORG
院	I-ORG
排	I-ORG
名	I-ORG
里	O
被	O
评	O
为	O
第	O
5	O
名	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
双	B-ORG
螺	I-ORG
旋	I-ORG
游	I-ORG
戏	I-ORG

#	O
沃	B-PER
尔	I-PER
特	I-PER
·	I-PER
弗	I-PER
雷	I-PER
泽	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
阿	B-PER
穆	I-PER
尔	I-PER
·	I-PER
穆	I-PER
萨	I-PER

漢	B-LOC
班	I-LOC
托	I-LOC
特	I-LOC
區	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
顾	B-PER
毓	I-PER
琇	I-PER

'	O
'	O
'	O
一	O
宮	O
東	O
出	O
入	O
口	O
'	O
'	O
'	O
（	O
平	O
假	O
名	O
：	O
い	O
ち	O
の	O
み	O
や	O
ひ	O
が	O
し	O
で	O
い	O
り	O
ぐ	O
ち	O
）	O
是	O
位	O
於	O
愛	B-LOC
知	I-LOC
縣	I-LOC
一	B-LOC
宮	I-LOC
市	I-LOC
的	O
名	B-ORG
古	I-ORG
屋	I-ORG
高	I-ORG
速	I-ORG
1	I-ORG
6	I-ORG
號	I-ORG
一	I-ORG
宮	I-ORG
線	I-ORG
之	O
出	B-ORG
入	I-ORG
口	I-ORG
。	O
只	O
設	O
北	O
行	O
出	O
口	O
與	O
南	O
行	O
入	O
口	O
。	O
此	O
出	O
入	O
口	O
為	O
名	O
古	O
屋	O
高	O
速	O
1	O
6	O
號	O
一	O
宮	O
線	O
北	O
行	O
終	O
點	O
。	O
一	O
宮	O
中	O
入	O
口	O
至	O
一	O
宮	O
東	O
出	O
入	O
口	O
區	O
間	O
只	O
設	O
南	O
行	O
。	O

:	O
:	O
:	O
松	B-ORG
丸	I-ORG
站	I-ORG
#	O
(	O
G	O
3	O
8	O
)	O
#	O
-	O
#	O
'	O
'	O
'	O
宇	O
和	O
島	O
站	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
G	O
4	O
7	O
)	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
陈	B-PER
逸	I-PER
飞	I-PER

許	B-PER
紹	I-PER
雄	I-PER

:	O
#	O
来	O
生	O
真	O
紀	O
子	O
〈	O
聲	O
：	O
伊	B-PER
藤	I-PER
美	I-PER
紀	I-PER
〉	O

#	O
#	O
梅	B-PER
尔	I-PER
·	I-PER
吉	I-PER
布	I-PER
森	I-PER

#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

草	B-LOC
屯	I-LOC
鎮	I-LOC

張	B-PER
文	I-PER
光	I-PER
（	O
教	O
育	O
界	O
）	O

#	O
卡	B-LOC
斯	I-LOC
特	I-LOC
里	I-LOC

他	O
继	O
承	O
了	O
叔	O
父	O
拖	O
摩	O
阇	O
铁	O
罗	O
阇	O
国	O
王	O
的	O
王	O
位	O
，	O
在	O
平	O
息	O
了	O
王	O
位	O
觊	O
觎	O
者	O
引	O
起	O
的	O
叛	O
乱	O
以	O
后	O
，	O
他	O
于	O
1	O
5	O
1	O
6	O
年	O
洞	B-LOC
里	I-LOC
萨	I-LOC
湖	I-LOC
“	O
大	O
湖	O
”	O
以	O
南	O
的	O
菩	O
萨	O
加	O
冕	O
。	O
他	O
在	O
菩	O
萨	O
统	O
治	O
直	O
至	O
1	O
5	O
2	O
8	O
年	O
，	O
重	O
新	O
组	O
建	O
柬	O
埔	O
寨	O
军	O
队	O
，	O
并	O
使	O
暹	O
罗	O
人	O
未	O
敢	O
轻	O
举	O
妄	O
动	O
。	O
夺	O
取	O
了	O
洛	B-LOC
韦	I-LOC
城	O
（	O
金	B-LOC
边	I-LOC
和	O
洞	O
里	O
萨	O
湖	O
之	O
间	O
）	O
以	O
后	O
，	O
在	O
那	O
里	O
建	O
都	O
。	O
此	O
后	O
安	O
赞	O
几	O
乎	O
使	O
新	O
国	O
都	O
丧	O
失	O
于	O
暹	O
罗	O
人	O
之	O
手	O
，	O
幸	O
亏	O
缅	O
甸	O
人	O
的	O
威	O
胁	O
转	O
移	O
了	O
暹	O
罗	O
人	O
的	O
注	O
意	O
力	O
。	O
安	O
赞	O
借	O
此	O
机	O
会	O
重	O
新	O
整	O
顿	O
军	O
队	O
，	O
使	O
王	O
国	O
到	O
1	O
5	O
4	O
0	O
年	O
确	O
保	O
了	O
安	O
全	O
。	O

#	O
陳	B-PER
偉	I-PER
豪	I-PER
#	O
隊	O
長	O

'	O
'	O
'	O
盧	O
藏	O
用	O
'	O
'	O
'	O
（	O
）	O
，	O
字	O
子	O
潛	O
，	O
中	O
國	O
唐	B-LOC
朝	I-LOC
時	O
期	O
幽	O
州	O
范	O
陽	O
（	O
今	O
河	O
北	O
省	O
涿	B-LOC
州	I-LOC
市	I-LOC
）	O
人	O
。	O

#	O
蒙	B-ORG
特	I-ORG
利	I-ORG
爾	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
局	I-ORG
：	O
#	O
沼	O
澤	O
站	O
#	O
（	O
英	O
文	O
）	O

《	O
就	B-ORG
是	I-ORG
要	I-ORG
你	I-ORG
愛	I-ORG
上	I-ORG
我	I-ORG
》	O

'	O
'	O
'	O
越	B-ORG
野	I-ORG
滑	I-ORG
雪	I-ORG
'	O
'	O
'	O
﹕	O
波	O
蘭	O
的	O
3	O
1	O
歲	O
老	O
將	O
贾	O
斯	O
蒂	O
娜	O
在	O
女	O
子	O
1	O
0	O
公	O
里	O
古	O
典	O
賽	O
以	O
2	O
8	O
分	O
1	O
7	O
.	O
8	O
奪	O
冠	O
，	O
這	O
是	O
她	O
的	O
第	O
5	O
面	O
奧	O
運	O
獎	O
牌	O
和	O
第	O
2	O
個	O
奧	O
運	O
會	O
冠	O
軍	O
。	O

上	B-ORG
海	I-ORG
轨	I-ORG
道	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
2	I-ORG
号	I-ORG
线	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
格	B-LOC
蘭	I-LOC
德	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
科	I-LOC
羅	I-LOC
拉	I-LOC
多	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
诸	B-PER
葛	I-PER
瞻	I-PER

#	O
尼	B-LOC
斯	I-LOC
（	O
N	O
i	O
c	O
e	O
）	O
（	O
3	O
4	O
萬	O
）	O

#	O
马	B-LOC
来	I-LOC
西	I-LOC
亚	I-LOC
：	O
免	O
签	O
、	O
9	O
0	O
天	O

:	O
#	O
在	O
6	O
歲	O
的	O
時	O
候	O
，	O
被	O
河	B-PER
童	I-PER
攻	O
擊	O
，	O
使	O
心	O
靈	O
受	O
到	O
創	O
傷	O
，	O
並	O
在	O
之	O
後	O
十	O
分	O
害	O
怕	O
河	O
童	O
。	O
可	O
是	O
當	O
得	O
知	O
那	O
河	O
童	O
是	O
由	O
姐	O
姐	O
打	O
扮	O
後	O
，	O
就	O
對	O
河	O
童	O
毫	O
不	O
在	O
乎	O
。	O

#	O
匈	B-ORG
奴	I-ORG

'	O
'	O
'	O
楊	B-PER
千	I-PER
嬅	I-PER
'	O
'	O
'	O

光	B-ORG
劍	I-ORG
星	I-ORG
傳	I-ORG
E	I-ORG
X	I-ORG
（	O
'	O
'	O
'	O
克	O
勞	O
德	O
·	O
C	O
·	O
肯	O
尼	O
'	O
'	O
'	O
）	O

守	B-ORG
護	I-ORG
甜	I-ORG
心	I-ORG
E	I-ORG
G	I-ORG
G	I-ORG
!	I-ORG
#	O
(	O
2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
9	O
月	O
#	O
-	O
#	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
9	O
月	O
)	O

瑞	B-LOC
士	I-LOC

M	O
5	O
6	O
鋼	O
盔	O
除	O
了	O
東	O
德	O
自	O
用	O
外	O
，	O
還	O
出	O
口	O
至	O
其	O
他	O
第	B-LOC
三	I-LOC
世	I-LOC
界	I-LOC
國	O
家	O
，	O
例	O
如	O
:	O
越	B-LOC
南	I-LOC
，	O
而	O
隨	O
著	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
兩	O
德	O
統	O
一	O
，	O
M	O
5	O
6	O
鋼	O
盔	O
已	O
隨	O
東	O
德	O
軍	O
一	O
起	O
成	O
為	O
歷	O
史	O
。	O

許	B-PER
冠	I-PER
傑	I-PER
香	O
港	O
大	O
球	O
場	O
L	O
i	O
v	O
e	O
#	O
D	O
e	O
c	O
2	O
0	O
0	O
7	O

#	O
'	O
'	O
'	O
李	B-PER
秀	I-PER
根	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
薛	B-PER
家	I-PER
燕	I-PER
#	O
飾	O
#	O
李	O
嫻	O

老	B-LOC
挝	I-LOC

張	B-PER
泽	I-PER
相	I-PER

臺	O
北	O
市	O
面	O
積	O
第	O
二	O
大	O
的	O
高	O
中	O
（	O
僅	O
次	O
於	O
師	B-ORG
大	I-ORG
附	I-ORG
中	I-ORG
）	O

重	O
定	O
向	O
#	O
维	B-PER
多	I-PER
利	I-PER
亚	I-PER
公	I-PER
主	I-PER
#	O
(	I-PER
黑	I-PER
森	I-PER
和	I-PER
莱	I-PER
茵	I-PER
)	I-PER

葡	B-LOC
萄	I-LOC
牙	I-LOC
巴	B-LOC
塞	I-LOC
卢	I-LOC
什	I-LOC

'	O
'	O
'	O
容	B-PER
祖	I-PER
兒	I-PER
'	O
'	O
'	O

重	O
定	O
向	O
#	O
小	B-ORG
行	I-ORG
星	I-ORG
2	I-ORG
4	I-ORG
3	I-ORG
3	I-ORG
1	I-ORG

#	O
拉	B-ORG
瑪	I-ORG
那	I-ORG
修	I-ORG
道	I-ORG
院	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
華	B-ORG
盛	I-ORG
頓	I-ORG
首	I-ORG
都	I-ORG

#	O
诺	B-ORG
福	I-ORG
克	I-ORG
岛	I-ORG
#	O
(	O
1	O
7	O
8	O
8	O
-	O
1	O
9	O
1	O
4	O
)	O

=	O
=	O
=	O
吠	B-ORG
檀	I-ORG
多	I-ORG
不	I-ORG
二	I-ORG
論	I-ORG
=	O
=	O
=	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塞	B-LOC
拉	I-LOC
利	I-LOC
昂	I-LOC

#	O
安	B-LOC
德	I-LOC
森	I-LOC
台	I-LOC
地	I-LOC

石	B-PER
田	I-PER
三	I-PER
成	I-PER

大	B-PER
時	I-PER
代	I-PER
#	O
飾	O
#	O
志	O
（	O
第	O
3	O
9	O
集	O
）	O

俄	B-LOC
罗	I-LOC
斯	I-LOC
帝	I-LOC
国	I-LOC
大	O
臣	O
会	O
议	O
主	O
席	O
（	O
1	O
9	O
0	O
5	O
年	O
－	O
1	O
9	O
1	O
7	O
年	O
）	O

#	O
官	B-PER
恩	I-PER
娜	I-PER

希	O
尔	O
德	O
里	O
克	O
和	O
埃	O
吉	O
迪	O
乌	O
斯	O
，	O
与	O
萨	O
利	O
克	O
法	O
兰	O
克	O
人	O
一	O
起	O
，	O
替	O
马	B-PER
约	I-PER
里	I-PER
安	I-PER
卖	O
命	O
到	O
4	O
5	O
8	O
年	O
，	O
这	O
有	O
助	O
于	O
加	O
强	O
高	O
卢	O
北	O
部	O
法	O
兰	O
克	O
人	O
与	O
罗	O
马	O
的	O
关	O
系	O
。	O
马	O
约	O
里	O
安	O
称	O
帝	O
后	O
，	O
希	O
尔	O
德	O
里	O
克	O
和	O
他	O
的	O
法	O
兰	O
克	O
子	O
民	O
还	O
设	O
法	O
驱	O
逐	O
里	O
昂	O
的	O
勃	O
艮	O
第	O
人	O
到	O
阿	O
尔	O
勒	O
加	O
入	O
埃	O
吉	O
迪	O
乌	O
斯	O
的	O
队	O
伍	O
。	O

服	O
務	O
業	O
為	O
臺	O
南	O
市	O
經	O
濟	O
結	O
構	O
之	O
主	O
力	O
，	O
以	O
金	O
融	O
業	O
、	O
批	O
發	O
與	O
零	O
售	O
業	O
居	O
多	O
，	O
尤	O
其	O
以	O
金	O
融	O
業	O
為	O
盛	O
。	O
服	O
務	O
業	O
的	O
空	O
間	O
區	O
位	O
相	O
對	O
集	O
中	O
於	O
中	B-LOC
西	I-LOC
區	I-LOC
、	O
東	B-LOC
區	I-LOC
及	O
永	B-LOC
康	I-LOC
區	I-LOC
、	O
其	O
次	O
是	O
北	B-LOC
區	I-LOC
、	O
新	B-LOC
營	I-LOC
區	I-LOC
、	O
南	B-LOC
區	I-LOC
，	O
這	O
六	O
區	O
是	O
商	O
業	O
圈	O
聚	O
集	O
地	O
或	O
商	O
業	O
氣	O
息	O
較	O
強	O
的	O
聚	O
落	O
，	O
經	O
濟	O
非	O
常	O
活	O
絡	O
。	O

统	B-PER
万	I-PER
城	I-PER
，	O
曾	O
为	O
中	O
国	O
十	O
六	O
国	O
时	O
期	O
夏	O
國	O
的	O
北	O
京	O
，	O
遗	O
址	O
位	O
于	O
今	O
陕	O
西	O
省	O
靖	O
边	O
县	O
和	O
内	O
蒙	O
古	O
自	O
治	O
区	O
乌	O
审	O
旗	O
的	O
交	O
界	O
处	O
。	O

#	O
主	O
：	O
B	B-ORG
1	I-ORG
A	I-ORG
4	I-ORG
「	O
S	O
K	O
Y	O
」	O

=	O
=	O
=	O
東	B-ORG
京	I-ORG
都	I-ORG
交	I-ORG
通	I-ORG
局	I-ORG
=	O
=	O
=	O

重	O
定	O
向	O
#	O
本	B-PER
因	I-PER
坊	I-PER
丈	I-PER
和	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
雷	B-PER
吉	I-PER
·	I-PER
路	I-PER
易	I-PER
斯	I-PER

岳	B-LOC
麓	I-LOC
区	I-LOC

2	O
0	O
1	O
2	O
年	O
1	O
月	O
2	O
9	O
日	O
：	O
演	O
員	O
沈	B-PER
震	I-PER
軒	I-PER
、	O
梁	B-PER
靖	I-PER
琪	I-PER
、	O
張	B-PER
致	I-PER
恆	I-PER
正	O
式	O
加	O
入	O
《	O
結	O
•	O
分	O
@	O
謊	O
情	O
式	O
》	O
劇	O
組	O
，	O
並	O
開	O
始	O
拍	O
攝	O
工	O
作	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
哈	B-ORG
尔	I-ORG
滨	I-ORG
飞	I-ORG
机	I-ORG
工	I-ORG
业	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG

李	B-PER
司	I-PER
棋	I-PER

#	O
岡	B-PER
本	I-PER
仁	I-PER
志	I-PER
#	O
（	O
G	B-ORG
u	I-ORG
i	I-ORG
t	I-ORG
a	I-ORG
r	I-ORG
）	O

#	O
圣	B-LOC
斯	I-LOC
皮	I-LOC
里	I-LOC
图	I-LOC
斯	I-LOC
省	I-LOC

J	B-ORG
T	I-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG

#	O
李	B-PER
克	I-PER
勤	I-PER

#	O
'	O
'	O
'	O
蒋	B-PER
勤	I-PER
勤	I-PER
'	O
'	O
'	O

新	B-LOC
德	I-LOC
里	I-LOC

#	O
機	O
器	O
人	O
少	O
女	O
：	O
三	B-PER
宅	I-PER
麻	I-PER
理	I-PER
惠	I-PER

2	O
0	O
0	O
8	O
年	O
：	O
K	O
B	O
S	O
《	O
太	B-ORG
陽	I-ORG
的	I-ORG
女	I-ORG
子	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
車	O
東	O
宇	O

阳	B-LOC
江	I-LOC

1	O
9	O
6	O
6	O
年	O
#	O
哥	B-ORG
倫	I-ORG
比	I-ORG
亞	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
甲	I-ORG
級	I-ORG
聯	I-ORG
賽	I-ORG
#	O
冠	O
軍	O

防	B-ORG
衛	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
校	I-ORG
#	O
1	O
8	O
#	O
期	O

摩	B-ORG
根	I-ORG
大	I-ORG
通	I-ORG

#	O
姜	B-ORG
坤	I-ORG

#	O
#	O
'	O
'	O
'	O
分	B-ORG
子	I-ORG
间	I-ORG
作	I-ORG
用	I-ORG
力	I-ORG
'	O
'	O
'	O
。	O

#	O
味	B-ORG
皇	I-ORG
料	I-ORG
理	I-ORG
會	I-ORG
會	I-ORG
歌	I-ORG
－	O
藤	O
本	O
讓	O
與	O
味	O
皇	O
料	O
理	O
會	O
關	O
東	O
支	O
部	O
名	O
義	O

再	B-ORG
戰	I-ORG
明	I-ORG
天	I-ORG

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塞	B-PER
斯	I-PER
克	I-PER
·	I-PER
法	I-PER
比	I-PER
加	I-PER
斯	I-PER

#	O
雅	B-LOC
典	I-LOC
縣	I-LOC
#	O
(	I-LOC
俄	I-LOC
亥	I-LOC
俄	I-LOC
州	I-LOC
)	I-LOC
（	O
A	O
t	O
h	O
e	O
n	O
s	O
#	O
C	O
o	O
u	O
n	O
t	O
y	O
,	O
#	O
O	O
h	O
i	O
o	O
）	O
：	O
美	O
國	O
俄	O
亥	O
俄	O
州	O
的	O
一	O
個	O
縣	O

#	O
藏	B-LOC
臭	I-LOC
草	I-LOC

#	O
#	O
克	B-LOC
拉	I-LOC
科	I-LOC
夫	I-LOC

#	O
丹	B-PER
·	I-PER
西	I-PER
蒙	I-PER
斯	I-PER

林	B-PER
哲	I-PER
瑄	I-PER

克	O
里	O
斯	O
蒂	O
安	O
試	O
圖	O
列	O
強	O
保	O
障	O
挪	O
威	O
權	O
益	O
，	O
但	O
並	O
不	O
成	O
功	O
。	O
各	O
國	O
要	O
求	O
挪	O
威	O
遵	O
照	O
《	O
基	O
爾	O
條	O
約	O
》	O
協	O
定	O
，	O
與	O
瑞	O
典	O
結	O
成	O
聯	O
合	O
，	O
並	O
要	O
求	O
克	O
里	O
斯	O
蒂	O
安	O
返	O
回	O
丹	O
麥	O
。	O
克	O
里	O
斯	O
蒂	O
安	O
回	O
應	O
說	O
，	O
他	O
是	O
立	O
憲	O
君	O
主	O
，	O
未	O
得	O
挪	B-ORG
威	I-ORG
議	I-ORG
會	I-ORG
允	O
許	O
前	O
，	O
他	O
甚	O
麼	O
事	O
都	O
不	O
能	O
作	O
；	O
而	O
瑞	O
典	O
停	O
止	O
敵	O
意	O
前	O
，	O
挪	O
威	O
議	O
會	O
不	O
會	O
通	O
過	O
這	O
要	O
求	O
。	O

英	B-ORG
法	I-ORG
海	I-ORG
峽	I-ORG
隧	I-ORG
道	I-ORG

#	O
兴	B-LOC
城	I-LOC
市	I-LOC

#	O
張	B-PER
芸	I-PER
京	I-PER
〈	O
我	O
陪	O
你	O
〉	O

但	O
是	O
迄	O
今	O
为	O
止	O
，	O
欧	B-LOC
洲	I-LOC
和	O
亚	B-LOC
洲	I-LOC
尚	O
无	O
禁	O
用	O
M	O
T	O
B	O
E	O
的	O
意	O
向	O
，	O
在	O
一	O
定	O
时	O
期	O
内	O
，	O
M	O
T	O
B	O
E	O
仍	O
将	O
继	O
续	O
成	O
为	O
清	O
洁	O
汽	O
油	O
的	O
主	O
要	O
组	O
分	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
安	B-LOC
哥	I-LOC
拉	I-LOC
杜	I-LOC
鰍	I-LOC
鯰	I-LOC

中	B-ORG
央	I-ORG
自	I-ORG
動	I-ORG
車	I-ORG
道	I-ORG

谢	B-PER
旭	I-PER
人	I-PER
（	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
3	O
月	O
至	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
8	O
月	O
）	O
；	O

封	B-ORG
閉	I-ORG
#	O
(	I-ORG
運	I-ORG
算	I-ORG
)	I-ORG

#	O
金	B-PER
培	I-PER
達	I-PER

#	O
板	O
垣	O
祐	O
介	O
#	O
-	O
#	O
吉	B-ORG
他	I-ORG
#	O
(	O
2	O
,	O
4	O
)	O

《	O
'	O
'	O
'	O
恋	O
爱	O
时	O
代	O
'	O
'	O
'	O
》	O
（	O
）	O
是	O
一	O
部	O
由	O
K	O
e	O
v	O
i	O
n	O
#	O
W	O
i	O
l	O
l	O
i	O
a	O
m	O
s	O
o	O
n	O
所	O
创	O
的	O
美	O
国	O
青	O
少	O
年	O
电	O
视	O
剧	O
，	O
1	O
9	O
9	O
8	O
年	O
1	O
月	O
2	O
0	O
日	O
起	O
在	O
W	B-ORG
B	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
網	I-ORG
播	O
放	O
，	O
并	O
在	O
2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
5	O
月	O
1	O
4	O
日	O
播	O
放	O
了	O
大	O
结	O
局	O
。	O
该	O
剧	O
曾	O
是	O
在	O
北	B-LOC
卡	I-LOC
罗	I-LOC
来	I-LOC
纳	I-LOC
州	I-LOC
拍	O
摄	O
集	O
数	O
最	O
多	O
的	O
剧	O
集	O
，	O
并	O
成	O
为	O
W	B-ORG
B	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
網	I-ORG
标	O
志	O
剧	O
集	O
之	O
一	O
。	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
哈	B-ORG
雷	I-ORG
-	I-ORG
维	I-ORG
滕	I-ORG
贝	I-ORG
格	I-ORG
大	I-ORG
学	I-ORG

#	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
〈	O
我	O
不	O
會	O
唱	O
歌	O
〉	O
（	O
羅	B-PER
志	I-PER
祥	I-PER
《	O
舞	O
所	O
不	O
在	O
》	O
專	O
輯	O
）	O

楊	B-PER
千	I-PER
嬅	I-PER
：	O
香	B-LOC
港	I-LOC
歌	O
手	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
吉	B-ORG
普	I-ORG
汽	I-ORG
車	I-ORG

#	O
1	O
9	O
8	O
4	O
年	O
：	O
高	B-PER
以	I-PER
翔	I-PER
，	O
台	O
灣	O
演	O
員	O

'	O
'	O
'	O
毛	B-LOC
里	I-LOC
塔	I-LOC
尼	I-LOC
亚	I-LOC
'	O
'	O
'	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
鹽	B-LOC
埕	I-LOC
區	I-LOC

林	O
裕	O
富	O
：	O
育	B-ORG
達	I-ORG
科	I-ORG
技	I-ORG
大	I-ORG
學	I-ORG
課	O
外	O
活	O
動	O
組	O
#	O
'	O
'	O
'	O
組	O
長	O
'	O
'	O
'	O
#	O
(	O
中	O
大	O
服	O
編	O
號	O
2	O
8	O
0	O
4	O
)	O

#	O
'	O
'	O
'	O
亞	B-PER
歷	I-PER
山	I-PER
大	I-PER
·	I-PER
多	I-PER
爾	I-PER
戈	I-PER
波	I-PER
洛	I-PER
夫	I-PER
#	O
#	O
[	O
1	O
3	O
]	O
'	O
'	O
'	O

=	O
=	O
华	B-LOC
东	I-LOC
=	O
=	O

張	B-PER
惠	I-PER
妹	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
國	B-ORG
家	I-ORG
圖	I-ORG
書	I-ORG
館	I-ORG
#	O
(	I-ORG
中	I-ORG
華	I-ORG
民	I-ORG
國	B-ORG
)	I-ORG

這	O
是	O
與	O
加	B-LOC
拿	I-LOC
大	I-LOC
相	O
關	O
的	O
旗	O
幟	O
列	O
表	O
。	O

徐	B-PER
熙	I-PER
娣	I-PER
、	O
庾	B-PER
澄	I-PER
慶	I-PER

#	O
维	B-LOC
罗	I-LOC
纳	I-LOC
城	I-LOC
（	O
，	O
2	O
0	O
0	O
0	O
年	O
）	O

#	O
重	B-LOC
庆	I-LOC
市	I-LOC

#	O
澳	B-LOC
大	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
悉	B-LOC
尼	I-LOC
的	O
L	O
u	O
c	O
a	O
s	O
#	O
H	O
e	O
i	O
g	O
h	O
t	O
s	O
核	O
反	O
应	O
堆	O
的	O
工	O
作	O
人	O
员	O
曾	O
请	O
求	O
G	O
o	O
o	O
g	O
l	O
e	O
审	O
查	O
核	O
设	O
施	O
的	O
高	O
分	O
辨	O
率	O
图	O
片	O
，	O
但	O
不	O
久	O
就	O
收	O
回	O
了	O
请	O
求	O
。	O

曹	O
维	O
城	O
的	O
故	O
居	O
为	O
当	O
地	O
典	O
型	O
的	O
宅	O
院	O
建	O
筑	O
，	O
前	O
开	O
朝	O
门	O
，	O
中	O
为	O
四	B-ORG
合	I-ORG
院	I-ORG
。	O
1	O
9	O
9	O
2	O
年	O
因	O
地	O
产	O
开	O
发	O
拆	O
除	O
。	O

S	O
P	O
-	O
G	O
C	O
-	O
s	O
a	O
n	O
-	O
n	O
i	O
c	O
o	O
l	O
a	O
s	O
-	O
b	O
a	O
l	O
c	O
o	O
n	O
-	O
a	O
g	O
a	O
e	O
t	O
e	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
观	O
景	O
台	O
，	O
远	O
处	O
是	O
阿	B-LOC
盖	I-LOC
特	I-LOC
市	O
镇	O

#	O
努	B-LOC
瓦	I-LOC
耶	I-LOC
尔	I-LOC
戈	I-LOC
多	I-LOC

#	O
A	O
s	O
h	O
r	O
i	O
d	O
g	O
e	O
#	O
E	O
s	O
t	O
a	O
t	O
e	O
,	O
#	O
赫	B-LOC
特	I-LOC
福	I-LOC
德	I-LOC
郡	I-LOC
,	O
#	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC

#	O
新	B-LOC
加	I-LOC
坡	I-LOC

#	O
凯	B-ORG
斯	I-ORG
纽	I-ORG
荷	I-ORG
兰	I-ORG
环	I-ORG
球	I-ORG
公	O
司	O
（	O
）	O
，	O
凯	O
斯	O
纽	O
荷	O
兰	O
工	O
业	O
公	O
司	O
的	O
子	O
公	O
司	O

倭	B-PER
寇	I-PER

#	O
瓦	B-LOC
勒	I-LOC
德	I-LOC
瓦	B-LOC
兹	I-LOC
省	I-LOC
市	I-LOC
镇	I-LOC
列	I-LOC
表	I-LOC

#	O
近	B-LOC
地	I-LOC
轨	I-LOC
道	I-LOC

:	O
#	O
配	O
音	O
：	O
K	B-PER
E	I-PER
N	I-PER
N	I-PER
（	O
日	O
本	O
）	O

#	O
高	B-PER
成	I-PER
炫	I-PER
#	O
柳	B-PER
延	I-PER
星	I-PER

重	O
定	O
向	O
#	O
不	B-ORG
丹	I-ORG
全	I-ORG
國	I-ORG
委	I-ORG
員	I-ORG
會	I-ORG

'	O
'	O
'	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
'	O
'	O
'	O
#	O
-	O
#	O
霍	B-ORG
斯	I-ORG
劳	I-ORG
二	I-ORG
世	I-ORG
,	O
#	O
波	B-LOC
斯	I-LOC
皇	I-LOC
帝	I-LOC
#	O
(	O
5	O
9	O
0	O
–	O
6	O
2	O
8	O
)	O

米	B-LOC
蘭	I-LOC

東	B-ORG
大	I-ORG
阪	I-ORG
市	I-ORG

#	O
二	B-ORG
二	B-ORG
八	I-ORG
紀	O
念	O
碑	O
落	O
成	O
，	O
政	O
府	O
公	O
開	O
道	O
歉	O
。	O

#	O
倫	B-ORG
敦	I-ORG
水	I-ORG
上	I-ORG
運	I-ORG
動	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG

2	O
0	O
1	O
3	O
年	O
：	O
M	O
B	O
C	O
《	O
韓	B-ORG
國	I-ORG
小	I-ORG
姐	I-ORG
》	O
飾	O
演	O
#	O
李	O
允	O

#	O
董	B-PER
兆	I-PER
致	I-PER
，	O
王	B-PER
海	I-PER
滨	I-PER
，	O
叶	B-PER
冲	I-PER

◇	O
通	B-ORG
靈	I-ORG
王	I-ORG

土	B-PER
蜘	I-PER
蛛	I-PER

公	O
佈	O
宮	B-PER
澤	I-PER
佐	I-PER
江	I-PER
作	O
品	O
得	O
獎	O
者	O

r	O
e	O
d	O
i	O
r	O
e	O
c	O
t	O
劳	B-PER
伦	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
伊	I-PER
格	I-PER
尔	I-PER
伯	I-PER
格	I-PER

2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
3	O
月	O
1	O
日	O
「	O
內	B-ORG
灣	I-ORG
線	I-ORG
」	O
部	O
份	O
停	O
駛	O
（	O
新	O
竹	O
至	O
竹	O
東	O
站	O
）	O
。	O

#	O
2	O
0	O
p	O
x	O
#	O
第	B-ORG
6	I-ORG
師	I-ORG
團	I-ORG
#	O
（	O
東	B-LOC
根	I-LOC
市	I-LOC
：	O
神	O
町	O
駐	O
屯	O
地	O
）	O

溝	B-PER
端	I-PER
淳	I-PER
平	I-PER

F	O
i	O
l	O
e	O
:	O
J	O
u	O
n	O
i	O
e	O
l	O
.	O
j	O
p	O
g	O
|	O
J	B-PER
u	I-PER
n	I-PER
i	I-PER
e	I-PER
l	I-PER

#	O
最	O
喜	O
歡	O
的	O
樂	O
團	O
是	O
B	B-ORG
U	I-ORG
M	I-ORG
P	I-ORG
#	O
O	I-ORG
F	I-ORG
#	O
C	I-ORG
H	I-ORG
I	I-ORG
C	I-ORG
K	I-ORG
E	I-ORG
N	I-ORG
。	O

與	O
北	B-LOC
歐	I-LOC
音	O
樂	O
團	O
隊	O
共	O
同	O
創	O
作	O

#	O
#	O
胡	B-PER
安	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
洛	I-PER
斯	I-PER
·	I-PER
费	I-PER
雷	I-PER
罗	I-PER
#	O
(	O
第	O
二	O
輪	O
)	O

#	O
突	B-LOC
尼	I-LOC
斯	I-LOC
市	I-LOC
#	O
(	O
大	O
使	O
馆	O
)	O

重	O
定	O
向	O
#	O
新	B-LOC
乌	I-LOC
尔	I-LOC
姆	I-LOC

藍	B-PER
奕	I-PER
邦	I-PER

#	O
杜	B-PER
德	I-PER
偉	I-PER

#	O
史	B-PER
蒂	I-PER
文	I-PER
·	I-PER
索	I-PER
德	I-PER
伯	I-PER
格	I-PER
（	O
S	O
t	O
e	O
v	O
e	O
n	O
#	O
S	O
o	O
d	O
e	O
r	O
b	O
e	O
r	O
g	O
h	O
）	O

#	O
原	O
作	O
：	O
服	B-PER
部	I-PER
充	I-PER

曹	B-PER
操	I-PER
表	O
麋	O
竺	O
：	O
「	O
泰	O
山	O
郡	O
界	O
廣	O
遠	O
，	O
舊	O
多	O
輕	O
悍	O
，	O
權	O
時	O
之	O
宜	O
，	O
可	O
分	O
五	O
縣	O
為	O
嬴	O
郡	O
，	O
揀	O
選	O
清	O
廉	O
以	O
為	O
守	O
將	O
。	O
偏	O
將	O
軍	O
麋	O
竺	O
，	O
素	O
履	O
忠	O
貞	O
，	O
文	O
武	O
昭	O
烈	O
，	O
請	O
以	O
竺	O
領	O
嬴	O
郡	O
太	O
守	O
，	O
撫	O
慰	O
吏	O
民	O
。	O
」	O

'	O
'	O
'	O
穆	O
阿	O
斯	O
凯	O
尔	O
省	O
'	O
'	O
'	O
（	O
阿	B-ORG
拉	I-ORG
伯	I-ORG
语	I-ORG
：	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
'	O
）	O
是	O
阿	B-LOC
尔	I-LOC
及	I-LOC
利	I-LOC
亚	I-LOC
西	O
北	O
部	O
的	O
一	O
个	O
省	O
，	O
首	O
府	O
穆	B-LOC
阿	I-LOC
斯	I-LOC
凯	I-LOC
尔	I-LOC
。	O

#	O
夏	B-PER
目	I-PER
漱	I-PER
石	I-PER

#	O
1	O
9	O
8	O
9	O
年	O
亞	B-ORG
洲	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
播	O
放	O
時	O
稱	O
為	O
『	O
斯	O
路	O
迪	O
王	O
子	O
』	O
。	O

南	B-LOC
斯	I-LOC
拉	I-LOC
夫	I-LOC

#	O
奥	B-LOC
尔	I-LOC
布	I-LOC

乌	B-ORG
拉	I-ORG
圭	I-ORG
民	I-ORG
族	I-ORG
赢	O
得	O
冠	O
军	O

趙	B-PER
孝	I-PER
成	I-PER
王	I-PER

#	O
#	O
喬	B-PER
斯	I-PER
·	I-PER
維	I-PER
斯	I-PER
塔	I-PER
潘	I-PER

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
塔	B-ORG
奇	I-ORG
拉	I-ORG
竞	I-ORG
技	I-ORG
足	I-ORG
球	I-ORG
俱	I-ORG
乐	I-ORG
部	I-ORG

#	O
浙	B-LOC
江	I-LOC
省	I-LOC
人	O
力	O
资	O
源	O
和	O
社	O
会	O
保	O
障	O
厅	O
副	O
厅	O
长	O

R	O
E	O
D	O
I	O
R	O
E	O
C	O
T	O
#	O
女	B-ORG
川	I-ORG
核	I-ORG
电	I-ORG
站	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
卡	B-PER
巴	I-PER
星	I-PER

#	O
朱	B-PER
國	I-PER
楨	I-PER
：	O
明	O
朝	O
相	O
國	O
。	O
著	O
明	O
史	O
稿	O
。	O

深	B-LOC
水	I-LOC
埗	I-LOC
區	I-LOC

#	O
保	B-PER
罗	I-PER
·	I-PER
卡	I-PER
勒	I-PER

这	O
是	O
广	O
播	O
台	O
为	O
了	O
保	O
护	O
当	O
地	O
居	O
民	O
的	O
生	O
命	O
财	O
产	O
安	O
全	O
，	O
以	O
名	O
为	O
'	O
'	O
'	O
紧	O
急	O
警	O
报	O
信	O
号	O
'	O
'	O
'	O
的	O
特	O
殊	O
信	O
号	O
为	O
前	O
缀	O
所	O
发	O
送	O
的	O
临	O
时	O
广	B-ORG
播	I-ORG
，	O
由	O
1	O
9	O
8	O
5	O
年	O
9	O
月	O
开	O
始	O
实	O
施	O
。	O
当	O
满	O
足	O
以	O
下	O
任	O
意	O
条	O
件	O
时	O
候	O
将	O
会	O
被	O
发	O
送	O
（	O
根	O
据	O
广	O
播	O
法	O
）	O
：	O

#	O
#	O
谢	B-PER
杏	I-PER
芳	I-PER

惠	B-LOC
东	I-LOC
县	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
使	B-LOC
君	I-LOC
子	I-LOC

理	B-PER
查	I-PER
德	I-PER
·	I-PER
赖	I-PER
特	I-PER
#	O
(	I-PER
作	I-PER
家	I-PER
)	I-PER
，	O
美	O
國	O
作	O
家	O
。	O

满	O
洲	O
总	O
会	O
位	O
于	O
新	O
京	O
市	O
兴	O
仁	O
广	O
场	O
西	O
北	O
方	O
（	O
今	O
长	B-LOC
春	I-LOC
市	I-LOC
人	O
民	O
大	O
街	O
解	O
放	O
大	O
路	O
口	O
西	O
北	O
）	O
，	O
该	O
地	O
原	O
为	O
大	O
佛	O
寺	O
庙	O
址	O
，	O
1	O
9	O
3	O
5	O
年	O
将	O
大	O
佛	O
寺	O
迁	O
移	O
，	O
在	O
此	O
兴	O
建	O
满	O
洲	O
总	O
会	O
，	O
次	O
年	O
会	O
舍	O
落	O
成	O
。	O

=	O
=	O
渤	B-LOC
海	I-LOC
国	I-LOC
=	O
=	O

2	O
n	O
d	O
專	O
輯	O
『	O
世	B-ORG
界	I-ORG
的	I-ORG
中	I-ORG
心	I-ORG
是	I-ORG
大	I-ORG
阪	I-ORG
#	O
～	I-ORG
難	I-ORG
波	I-ORG
自	I-ORG
治	I-ORG
區	I-ORG
～	I-ORG
』	O

大	B-PER
田	I-PER
昌	I-PER
秀	I-PER

#	O
怎	O
麼	O
捨	O
得	O
你	O
#	O
歌	O
手	O
：	O
张	B-PER
学	I-PER
友	I-PER

#	O
中	B-LOC
華	I-LOC
民	I-LOC
國	I-LOC
首	O
面	O
國	O
旗	O
。	O

#	O
格	B-PER
奥	I-PER
尔	I-PER
格	B-PER
·	I-PER
维	I-PER
蒂	I-PER
希	I-PER
，	O
德	O
国	O
化	O
学	O
家	O
，	O
1	O
9	O
7	O
9	O
年	O
诺	O
贝	O
尔	O
化	O
学	O
奖	O
获	O
得	O
者	O
。	O

阮	B-PER
元	I-PER
《	O
研	O
经	O
室	O
二	O
集	O
》	O
卷	O
7	O
《	O
宁	O
波	O
范	O
氏	O
天	O
一	O
阁	O
书	O
目	O
序	O
》	O

'	O
'	O
'	O
胡	B-PER
諾	I-PER
言	I-PER
'	O
'	O
'	O

#	O
L	B-ORG
a	I-ORG
m	I-ORG
i	I-ORG
g	I-ORG
o	I-ORG
桃	I-ORG
猿	I-ORG

#	O
龍	B-PER
應	I-PER
台	I-PER

西	B-ORG
日	I-ORG
本	I-ORG
電	I-ORG
視	I-ORG
台	I-ORG

重	O
定	O
向	O
#	O
卡	B-LOC
西	I-LOC
腹	I-LOC
链	I-LOC
蛇	I-LOC

#	O
武	B-ORG
裝	I-ORG
鍊	I-ORG
金	I-ORG

九	O
九	O
表	O
到	O
了	O
宋	B-ORG
朝	I-ORG
，	O
变	O
成	O
九	O
九	O
殿	O
后	O
的	O
排	O
列	O
方	O
式	O
。	O

#	O
挪	B-LOC
威	I-LOC

#	O
李	B-PER
洪	I-PER
基	I-PER

島	B-ORG
式	I-ORG
月	I-ORG
台	I-ORG
2	O
面	O
4	O
線	O
的	O
高	O
架	O
站	O
。	O
1	O
號	O
月	O
臺	O
出	O
發	O
的	O
從	O
東	O
上	O
線	O
池	O
袋	O
站	O
、	O
2	O
號	O
月	O
臺	O
出	O
發	O
的	O
從	O
地	O
鐵	O
線	O
來	O
。	O

搭	O
乘	O
接	O
駁	O
公	O
車	O
藍	O
1	O
5	O
、	O
藍	O
2	O
1	O
、	O
藍	O
3	O
9	O
，	O
於	O
捷	O
運	O
南	B-LOC
港	I-LOC
展	I-LOC
覽	I-LOC
館	I-LOC
站	I-LOC
(	O
南	O
港	O
路	O
)	O
下	O
車	O
，	O
再	O
搭	O
乘	O
計	O
程	O
車	O
前	O
往	O
本	O
所	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
阿	B-LOC
氏	I-LOC
冠	I-LOC
鯰	I-LOC

1	O
9	O
9	O
1	O
年	O
1	O
0	O
月	O
作	O
为	O
第	O
一	O
助	O
手	O
参	O
加	O
香	O
港	O
首	O
例	O
人	O
体	O
原	O
位	O
肝	O
脏	O
移	O
植	O
获	O
得	O
成	O
功	O
，	O
成	O
为	O
当	O
年	O
香	B-LOC
港	I-LOC
十	O
大	O
新	O
闻	O
之	O
一	O
。	O

#	O
紀	B-LOC
之	I-LOC
川	I-LOC
市	I-LOC

姓	O
名	O
影	O
射	O
韓	O
國	O
男	O
演	O
员	O
（	O
宋	B-PER
承	I-PER
憲	I-PER
）	O

与	O
此	O
同	O
时	O
，	O
由	O
于	O
她	O
们	O
已	O
经	O
逃	O
出	O
奥	O
克	O
拉	O
荷	O
马	O
州	O
，	O
因	O
此	O
追	O
捕	O
两	O
人	O
已	O
经	O
变	O
成	O
州	O
际	O
事	O
务	O
，	O
联	B-ORG
邦	I-ORG
调	I-ORG
查	I-ORG
局	I-ORG
介	O
入	O
了	O
。	O
探	O
长	O
H	O
a	O
l	O
#	O
S	O
l	O
o	O
c	O
u	O
m	O
b	O
（	O
哈	B-PER
维	I-PER
·	I-PER
凯	I-PER
特	I-PER
尔	I-PER
）	O
在	O
询	O
问	O
了	O
T	O
h	O
e	O
l	O
m	O
a	O
的	O
丈	O
夫	O
D	O
a	O
r	O
r	O
y	O
l	O
，	O
并	O
抓	O
获	O
和	O
讯	O
问	O
了	O
J	O
.	O
D	O
.	O
后	O
，	O
发	O
现	O
L	O
o	O
u	O
i	O
s	O
e	O
多	O
年	O
前	O
曾	O
於	O
德	O
克	O
萨	O
斯	O
州	O
被	O
强	O
奸	O
。	O
他	O
成	O
功	O
与	O
L	O
o	O
u	O
i	O
s	O
e	O
取	O
得	O
了	O
电	O
话	O
联	O
系	O
，	O
并	O
且	O
表	O
示	O
自	O
己	O
相	O
信	O
她	O
们	O
，	O
只	O
要	O
她	O
们	O
自	O
首	O
，	O
自	O
己	O
一	O
定	O
会	O
努	O
力	O
保	O
护	O
俩	O
人	O
。	O
但	O
是	O
，	O
已	O
经	O
受	O
过	O
伤	O
害	O
的	O
L	O
o	O
u	O
i	O
s	O
e	O
不	O
敢	O
相	O
信	O
他	O
，	O
最	O
终	O
两	O
人	O
继	O
续	O
逃	O
亡	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
雲	B-LOC
紋	I-LOC
樸	I-LOC
麗	I-LOC
魚	I-LOC

#	O
河	B-LOC
西	I-LOC
省	I-LOC
#	O
(	I-LOC
越	I-LOC
南	I-LOC
)	I-LOC
，	O
越	B-LOC
南	I-LOC
的	O
一	O
個	O
歷	O
史	O
省	O
份	O
。	O

重	O
定	O
向	O
#	O
棕	B-LOC
灰	I-LOC
蝶	I-LOC
屬	I-LOC

重	O
定	O
向	O
#	O
克	B-LOC
里	I-LOC
斯	I-LOC
泰	I-LOC
斯	I-LOC
-	I-LOC
保	I-LOC
利	I-LOC
斯	I-LOC
塔	I-LOC

#	O
尹	B-PER
鑴	I-PER

在	O
8	O
2	O
8	O
年	O
，	O
這	O
個	O
新	O
城	O
市	O
的	O
威	O
望	O
因	O
為	O
聖	B-PER
馬	I-PER
爾	I-PER
谷	I-PER
的	O
遺	O
物	O
從	O
亞	O
歷	O
山	O
卓	O
被	O
帶	O
到	O
威	O
尼	O
斯	O
而	O
提	O
升	O
，	O
它	O
被	O
安	O
置	O
在	O
新	O
教	O
堂	O
中	O
。	O
這	O
個	O
地	O
區	O
持	O
續	O
發	O
展	O
，	O
當	O
拜	O
占	O
庭	O
的	O
勢	O
力	O
消	O
退	O
之	O
後	O
，	O
威	O
尼	O
斯	O
對	O
抗	O
東	O
方	O
的	O
本	O
質	O
漸	O
漸	O
浮	O
現	O
出	O
來	O
，	O
最	O
後	O
導	O
致	O
威	O
尼	O
斯	O
朝	O
向	O
自	O
治	O
與	O
獨	O
立	O
的	O
發	O
展	O
。	O

阿	B-PER
卜	I-PER
杜	I-PER
勒	I-PER
·	I-PER
哈	I-PER
利	I-PER
姆	I-PER
#	O
(	I-PER
印	I-PER
度	I-PER
尼	I-PER
西	I-PER
亚	I-PER
)	I-PER

:	O
#	O
主	O
唱	O
：	O
趙	B-PER
學	I-PER
而	I-PER

汤	B-PER
金	I-PER
华	I-PER

木	B-ORG
更	I-ORG
津	I-ORG
貓	I-ORG
眼	I-ORG
第	O
7	O
話	O
「	O
最	O
初	O
で	O
最	O
後	O
の	O
夜	O
!	O
」	O
（	O
2	O
0	O
0	O
2	O
年	O
）	O
