تغییرمسیر	O
مهتر	B-LOC
(	I-LOC
خرم‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
شهرستان	B-LOC
حمص	I-LOC
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
سیگویدین	B-LOC
(	I-LOC
سیگله	I-LOC
)	I-LOC

مادرش	O
جزو	O
نخستین	O
گروه	O
فارغ‌التحصیلان	O
مدرسه	B-ORG
پرستاری	I-ORG
دانشگاه	B-ORG
تهران	I-ORG
بود	O
.	O

رانی	B-PER
موکرجی	I-PER
در	O
نقش	O
Aparna	O

تغییرمسیر	O
یحیی	B-PER
بن	I-PER
معاذ	I-PER

ناصر	B-PER
بناکننده	I-PER
(	I-PER
ناصر	B-PER
پورپیرار	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
محتوای	B-ORG
تولید	I-ORG
شده	I-ORG
توسط	I-ORG
کاربر	I-ORG

تغییرمسیر	O
مزرعه	B-LOC
شیمک	I-LOC
شور	I-LOC

تغییر_مسیر	O
قارچ	B-LOC
شیری	I-LOC
آبی	I-LOC

تغییرمسیر	O
قلعه	B-LOC
نوکلاته	I-LOC
منار	I-LOC

تغییرمسیر	O
ان.	B-ORG
ئی.	I-ORG
آر.	I-ORG
دی	I-ORG

حد	O
خلیج	B-LOC
فارس	I-LOC
-	O
محدوده	O
دریای	B-LOC
عرب	I-LOC
و	O
...	O

تغییرمسیر	O
بلدرچین	B-LOC
بوته‌زار	I-LOC
رنگی	I-LOC

تغییرمسیر	O
پیر	B-PER
سلطان	I-PER
ابدال	I-PER

تغییرمسیر	O
کریگ	B-PER
دیویس	I-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
ورزشی	I-ORG
زمالک	I-ORG

تغییرمسیر	O
آشیانه	B-ORG
۱۸	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
یک	B-ORG
لپ‌تاپ	I-ORG
برای	I-ORG
هر	I-ORG
کودک	I-ORG

لوگان،	B-LOC
یوتا	I-LOC
,	O
United	O
States	O

تغییرمسیر	O
حزب	B-ORG
سوسیال	I-ORG
دموکرات	I-ORG
آلمان	I-ORG

تغییرمسیر	O
دایانا،	B-PER
شاهدخت	I-PER
ولز	I-PER

تغییرمسیر	O
ناحیه	B-LOC
ادیسون،	I-LOC
شهرستان	I-LOC
دوپیج،	I-LOC
ایلینوی	I-LOC

تغییرمسیر	O
قاسم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ایرانشهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
حسین	B-PER
کامل	I-PER
المجید	I-PER

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
اسکاتس	I-LOC
بلوف،	I-LOC
نبراسکا	I-LOC

تغییر_مسیر	O
گکوی	B-LOC
انگشت	I-LOC
کوتاه	I-LOC
ایرانی	I-LOC

اما	O
هرگز	O
هیچیک	O
از	O
آنها	O
به‌عنوان	O
«شاه	O
ایران	B-LOC
شناخته	O
نشده‌اند	O
.	O

تغییرمسیر	O
ولفگانگ	B-PER
آمادئوس	I-PER
موتسارت	I-PER

تغییر_مسیر	O
کریم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
اولان	B-LOC
(	I-LOC
بلژیک	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
یازی‌بلاغی	B-LOC
(	I-LOC
سقز	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
طبیعت	B-ORG
بشر	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
مدونا	I-ORG
)	I-ORG

پوابلو،	B-LOC
کلرادو،	I-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
بیمارستان	B-ORG
آموزشی	I-ORG
اسلو	I-ORG

تغییرمسیر	O
بمب‌گذاری	B-LOC
سفارت	I-LOC
ایران	I-LOC
در	I-LOC
بیروت	I-LOC

تغییرمسیر	O
مهدی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مرودشت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ورزشگاه	B-ORG
ردبول	I-ORG
آرنا	I-ORG
(	I-ORG
نیوجرسی	I-ORG
)	I-ORG

راجر	B-PER
اسمیت	I-PER
(	I-PER
صداپیشه	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
قطعه	I-LOC
چهار	I-LOC

بشر	B-PER
بن	I-PER
حارث	I-PER

مرکز	B-ORG
هنرهای	I-ORG
نمایشی	I-ORG
لینکلن	I-ORG

تغییرمسیر	O
هوبرت	B-PER
وان	I-PER
اینیس	I-PER

تغییرمسیر	O
استیون	B-PER
الیوت	I-PER
آلتمن	I-PER

تغییرمسیر	O
شته	B-LOC
سبز	I-LOC
هلو	I-LOC

تغییر_مسیر	O
آلن	B-PER
جی	I-PER
لرنر	I-PER

تغییرمسیر	O
آنری	B-PER
دو	I-PER
رینیه	I-PER

سسکک	B-LOC
کارو	I-LOC
,	O
''Prinia	O
maculosa	O
''	O

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
شور	I-LOC
(	I-LOC
خلیل‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

چارلستون،	B-LOC
کارولینای	I-LOC
جنوبی	I-LOC
,	O
United	O
States	O

احمدآباد	B-LOC
(	I-LOC
دیواندره	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
نوروزآباد	B-LOC
(	I-LOC
شاهین‌دژ	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
حاجی‌آباد	B-LOC
پس	I-LOC
کوهک	I-LOC

تغییر_مسیر	O
کاناریو	B-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
دانشگاه	B-ORG
مرکزی	I-ORG
لیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
فلوریان	B-PER
هنکل	I-PER
فون	I-PER
دونرسمارک	I-PER

تغییرمسیر	O
الینگار	B-LOC
(	I-LOC
حوزه	I-LOC
انتخباتی	I-LOC
ویدهان	I-LOC
سبها	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
اسپوغه	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
سیمینه	I-LOC
شهرستان	B-LOC
بوکان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
آذربایجان	I-LOC
غربی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
ثانی	I-PER
آل	I-PER
ثانی	I-PER

روز	O
بزرگداشت	O
سعدی	B-PER
در	O
ایران	B-LOC

تغییرمسیر	O
ده	B-LOC
باغ	I-LOC
(	I-LOC
چناران	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سد	B-ORG
کارون	I-ORG
۳	I-ORG

تغییرمسیر	O
قطعنامه	B-PER
۱۹۷۳	I-PER
شورای	I-PER
امنیت	I-PER

وی	O
همچنین	O
در	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
اکوادور	I-ORG
بازی	O
کرده	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
باغ	B-ORG
وحش	I-ORG
و	I-ORG
آکواریوم	I-ORG
سن	I-ORG
آنتونیو	I-ORG

تغییرمسیر	O
گندراسوی	B-LOC
خوک‌بینی	I-LOC
راه‌راه	I-LOC

تغییرمسیر	O
آر.	B-PER
سی.	I-PER
بهارگاوا	I-PER

تغییر_مسیر	O
موزه	B-ORG
استخوان‌شناسی	I-ORG
اکلاهما	I-ORG

راه	O
ارتباطی	O
این	O
روستا	O
در	O
استان	B-LOC
مازندران،	I-LOC
از	O
جاده‌ی	O
ساری-کیاسر	O
و	O
سپس	O
فرعیِ	O
منطقه‌ی	O
نرم‌آب‌دوسر	O
و	O
در	O
استان	B-LOC
سمنان	I-LOC
از	O
طریق	O
شهمیرزاد	B-LOC
و	O
فولادمحله	B-LOC
و	O
سپس	O
فرعی	O
روستای	O
بالاده	B-LOC
می‌باشد	O
.	O

genus	O
ستاره	B-LOC
دریایی	I-LOC
فیچوروم	I-LOC
''	O
Mah	O
&	O
Foltz	O
,	O
2014	O

تغییر_مسیر	O
آلین	B-LOC
دونن	I-LOC
(	I-LOC
دژ	I-LOC
)	I-LOC

پس	O
از	O
مرگ	O
او	O
برادرزاده‌اش	O
کارل	B-PER
به	O
جانشینی‌اش	O
رسید	O
.	O

تغییرمسیر	O
شونبرگ	B-LOC
(	I-LOC
باواریای	I-LOC
پایین	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
پارک	B-PER
جی	I-PER
سونگ	I-PER

تغییر_مسیر	O
رزم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
دشتی	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
خواجه‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
لالی	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
کارلوس	B-PER
ادواردو	I-PER
مارکز	I-PER

تغییرمسیر	O
بوبر	B-LOC
کوچک	I-LOC
کوهی	I-LOC

تغییرمسیر	O
عباس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
دماوند	I-LOC
)	I-LOC

عمروخالد	O
تندروی	O
را	O
رد	O
می‌کند	O
و	O
شدیداً	O
اعمال	O
افرادی	O
مانند	O
اسامه	B-PER
بن	I-PER
لادن	I-PER
را	O
مورد	O
انتقاد	O
قرار	O
می‌دهد	O
.	O

'	O
''	O
تد	B-PER
مور	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
کمیل	B-PER
و	I-PER
کنرلی	I-PER
کیت	I-PER

نقش	O
پسربچهٔ	O
پنج‌ساله	O
را	O
جکی	B-PER
کوگان	I-PER
بازی	O
کرده	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
مرکز	B-ORG
ورزش‌های	I-ORG
آبی	I-ORG
ماریا	I-ORG
لنک	I-ORG

تغییرمسیر	O
آه	B-ORG
خدای	I-ORG
من	I-ORG

تغییرمسیر	O
آنتونیو	B-PER
دی	I-PER
ناتاله	I-PER

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
رودان	I-LOC

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
صومعه‌سرا	I-LOC

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
۳۷	I-ORG
(	I-ORG
ایران	I-ORG
)	I-ORG

Randolph	O
,	O
Martha	O
Jefferson	O
''	O
مارتا	B-PER
جفرسن	I-PER
رندولف	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
حشرآباد	B-LOC
(	I-LOC
جیرفت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شمس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
اردستان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
قویوجاق	B-LOC
(	I-LOC
هریس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
لو	B-LOC
پلسی	I-LOC
روبنسون	I-LOC

تغییرمسیر	O
حقیقت	B-ORG
لمس	I-ORG
کردن	I-ORG

تغییر_مسیر	O
نیو	B-PER
اورلینز	I-PER
پلیکانز	I-PER

تغییرمسیر	O
آبشار	B-LOC
کاسکاتا	I-LOC
دل	I-LOC
توسه	I-LOC

شیامن،	B-LOC
فوجیان،	B-LOC
جمهوری	B-LOC
خلق	I-LOC
چین	I-LOC

انگلستان	B-ORG
در	I-ORG
عهد	I-ORG
آنگلوساکسون‌ها	I-ORG

آنها	O
صاحب	O
دو	O
فرزند	O
شدند	O
که	O
هاردیکانوت	B-PER
و	O
گونهیلدر	O
نامشان	O
نهادند	O
.	O

تغییرمسیر	O
اسلام‌آباد	B-LOC
مزرعه	I-LOC
شماره	I-LOC
یک	I-LOC

''مرصادالعباد	O
''	O
از	O
آثاری	O
بوده‌است	O
که	O
حافظ	B-PER
خوانده	O
و	O
از	O
آن	O
تأثیر	O
گرفته‌است	O
.	O

'	O
''	O
ژان	B-PER
دوم	I-PER
(	I-PER
پاپ	I-PER
)	I-PER
''	O
'Papa	O
'	O
''	O
IOANNES	O
''	O
'	O
Secundus	O

باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
بازرگانی	I-ORG
مصطفی‌لوی	I-ORG
تبریز	I-ORG

'	O
''	O
دانیل	B-PER
دی-لوئیس	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
تیلور،	B-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
حیران	B-LOC
(	I-LOC
میاندوآب	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
رضا	B-ORG
پهلوی	I-ORG
(	I-ORG
دوم	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
شهرآرا	B-LOC
(	I-LOC
چالوس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
جاویدان	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
کلیتوس	B-PER
اهل	I-PER
ایلیریا	I-PER

تغییر_مسیر	O
دانشگاه	B-ORG
صنعتی	I-ORG
وین	I-ORG

تغییرمسیر	O
خوزه	B-PER
ریکاردو	I-PER
دا	I-PER
سیلوا	I-PER

تغییرمسیر	O
لیک	B-LOC
براونوود،	I-LOC
تگزاس	I-LOC

''	O
رز	B-LOC
ستاره‌ای	I-LOC
''	O

تغییرمسیر	O
تام	B-LOC
بین،	I-LOC
تگزاس	I-LOC

تغییر_مسیر	O
کنعان	B-PER
ایمیرزالی	I-PER
اوغلو	I-PER

تغییر_مسیر	O
دنیلسون	B-PER
پریرا	I-PER
نوس	I-PER

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
والیبال	I-ORG
مردان	I-ORG
ژاپن	I-ORG

تغییرمسیر	O
پرایا	B-LOC
دا	I-LOC
ویتوریا	I-LOC

تغییرمسیر	O
پرستوی	B-LOC
دریایی	I-LOC
آمریکای	I-LOC
جنوبی	I-LOC

تغییرمسیر	O
جک	B-PER
رید	I-PER
(	I-PER
سیاست‌مدار	I-PER
)	I-PER

***	O
آرمادیلوی	B-LOC
دم‌برهنه	I-LOC
جنوبی	I-LOC
,	O
''Cabassous	O
unicinctus	O
''	O

تغییرمسیر	O
آستین	B-PER
اف.	I-PER
پایک	I-PER

زاریور	B-LOC
,	O
متعلق	O
به	O
کوتاکان	B-LOC
community	O
.	O

'	O
''	O
اوساکا	B-LOC
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
تریسیا	B-PER
لی	I-PER
فیشر	I-PER

تغییرمسیر	O
جی.	B-PER
ادگار	I-PER
هوور	I-PER

تغییر_مسیر	O
حاجی‌آباد	B-LOC
حاج	I-LOC
علی‌محمد	I-LOC

دانشگاه	B-ORG
استونی	I-ORG
بروک	I-ORG

تغییرمسیر	O
ورزشگاه	B-ORG
یونیورسیتی	I-ORG
(	I-ORG
آلبوکرکی	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
آرسامس	B-ORG
(	I-ORG
گروه	I-ORG
موسیقی	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
سید	B-PER
محمد	I-PER
مشعشع	I-PER

تغییر_مسیر	O
پیتا	B-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

او	O
پس	O
از	O
مرگ	O
پدرش	O
معتصم	B-PER
به	O
خلافت	O
رسید	O
.	O

کریستوفر	B-PER
دویل	I-PER
و	O
مارک	B-PER
لی	I-PER
پینگ	I-PER
بین	I-PER

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۸۱	I-ORG
اروپا	I-ORG

تغییرمسیر	O
اداره	B-ORG
امنیت	I-ORG
عمومی	I-ORG
(	I-ORG
سوریه	I-ORG
)	I-ORG

هروگیت	B-LOC
,	O
England	O
,	O
United	O
Kingdom	O

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
رئال	I-ORG
مادرید	I-ORG
در	I-ORG
فصل	I-ORG
۱۱–۲۰۱۰	I-ORG

انجمن	B-ORG
منتقدان	I-ORG
فیلم	I-ORG
سن	I-ORG
دیگو	I-ORG

ماریو	B-PER
بارگاس	I-PER
یوسا	I-PER

تغییر_مسیر	O
کیومرث	B-PER
صابری	I-PER
فومنی	I-PER

تغییرمسیر	O
آخوندمحله	B-LOC
(	I-LOC
لنگرود	I-LOC
)	I-LOC

بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
ملارد	I-LOC

تغییرمسیر	O
ادیستو	B-LOC
بیچ،	I-LOC
کارولینای	I-LOC
جنوبی	I-LOC

تغییرمسیر	O
علی	B-PER
العامری	I-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
نخل	B-LOC
روغنی	I-LOC
آمریکایی	I-LOC

تغییرمسیر	O
تورین	B-PER
سپر	I-PER
بلوط	I-PER

تغییرمسیر	O
سازمان	B-ORG
زمین‌شناسی	I-ORG
آمریکا	I-ORG

فارل	B-PER
ویلیامز	I-PER
—	O
``	O
خوشحال	B-ORG
''	O

تغییرمسیر	O
کاظم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
الیگودرز	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
ماسرو	B-LOC
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
فرانسیس	I-PER
دیویس	I-PER

تغییرمسیر	O
میلتون	B-PER
اس.	I-PER
هرشی	I-PER

تغییرمسیر	O
نلی	B-PER
(	I-PER
خواننده	I-PER
رپ	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
ناحیه	B-LOC
ترومبول،	I-LOC
شهرستان	I-LOC
آشتابولا،	I-LOC
اوهایو	I-LOC

تغییرمسیر	O
شیخ‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
دلفان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سرخ‌کلا	B-LOC
(	I-LOC
آمل	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سین	B-PER
مارشال	I-PER
(	I-PER
هنرپیشه	I-PER
)	I-PER

بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
شاهرود	I-LOC

تغییرمسیر	O
جرمی	B-PER
استرانگ	I-PER
(	I-PER
بازیگر	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
اسمیت	B-LOC
ویل،	I-LOC
جورجیا	I-LOC

تغییرمسیر	O
احمد	B-PER
احمدی	I-PER
(	I-PER
پزشک	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
عشق‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ری	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آلدئامایر	B-LOC
د	I-LOC
سان	I-LOC
مارتین	I-LOC

پس	O
از	O
شکنجه	O
دادن	O
گالوم،	B-PER
او	O
متوجه	O
شد	O
که	O
حلقهٔ	O
یگانه	O
توسط	O
بیلبو	B-PER
بگینز	I-PER
پیدا	O
شده‌است	O
.	O

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
محسن	I-PER
حکیم	I-PER

تغییرمسیر	O
پیتون	B-PER
پلیس	I-PER
(	I-PER
سریال	I-PER
تلویزیونی	I-PER
)	I-PER

مارسلو	B-PER
ناسیمنتو	I-PER
دا	I-PER
کوستا	I-PER

ناتاشا	B-PER
مک‌الهون	I-PER
-	O
دیردره	O

تغییرمسیر	O
آنه	B-PER
دال	I-PER
تورپ	I-PER

انشتروم	O
همچنین	O
به	O
دلیل	O
نقدهای	O
آتشینش	O
بر	O
کارهای	O
موریتس	B-PER
کانتور	I-PER
نامدار	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
جیت	B-ORG
کان	I-ORG
دو	I-ORG

تغییرمسیر	O
الیجا	B-LOC
دل	I-LOC
اینفانتادو	I-LOC

تغییرمسیر	O
مرغ	B-LOC
کریچ‌ساز	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
پله	B-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
والنسین	B-LOC
''	O
'	O
/	O
دونن	B-LOC

تغییرمسیر	O
یقه	B-LOC
(	I-LOC
رباط‌کریم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
له	B-LOC
روی،	I-LOC
مینه‌سوتا	I-LOC

تغییر_مسیر	O
چاه	B-LOC
نارنج	I-LOC
(	I-LOC
فاریاب	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شنا	B-ORG
در	I-ORG
بازی‌های	I-ORG
المپیک	I-ORG
تابستانی	I-ORG
۲۰۱۲	I-ORG
–	I-ORG
۱۰۰	I-ORG
متر	I-ORG
قورباغه	I-ORG
زنان	I-ORG

عمر	O
جهان	O
برابر	O
با	O
۰٫۱۷	O
±	O
۱۳٫۷۵	O
بیلیون	B-ORG
سال	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
مونته	B-LOC
کریستی	I-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

فرانک	B-PER
اوشن	I-PER
-	O
``	O
Swim	O
Good	O
''	O

تغییرمسیر	O
پشته	B-LOC
زیارت	I-LOC
(	I-LOC
رودبار	I-LOC
جنوب	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
واندرلی	B-PER
سانتوس	I-PER
مونتریو	I-PER
جونیور	I-PER

پرو	B-PER
پییچ	I-PER
۳	O
شروع	O
داشته	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
بره	B-LOC
شیخ	I-LOC
عالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
تلمبه	B-LOC
مهدی‌آباد	I-LOC
سامانجرد	I-LOC

تغییرمسیر	O
نوح	B-PER
یکم	I-PER
سامانی	I-PER

شرح	O
غزلهای	O
صائب	B-PER
تبریزی	I-PER

تغییرمسیر	O
کارل	B-PER
ویلهلم	I-PER
راینموت	I-PER

تغییرمسیر	O
عباس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کامیاران	I-LOC
)	I-LOC

از	O
شمال	O
لاور	B-LOC
دین،	I-LOC
از	O
جنوب	O
سورو،	B-LOC
از	O
مغرب	O
مراغ،	B-LOC
واز	O
سمت	O
مشرق	O
به	O
چمبه	B-LOC
محدود	O
می‌گردد	O
.	O

تغییرمسیر	O
تروآ	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
بنک	B-ORG
آو	I-ORG
آمریکا	I-ORG
سنتر	I-ORG
لوس	I-ORG
آنجلس	I-ORG

تغییرمسیر	O
پادشاه	B-PER
جادوگر	I-PER
آنگمار	I-PER

تغییرمسیر	O
ورزشگاه	B-ORG
جدید	I-ORG
تاراگونا	I-ORG

تغییرمسیر	O
دم‌سرخ	B-LOC
رودخانه‌ای	I-LOC
لوزون	I-LOC

تغییر_مسیر	O
معلم	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
پر	B-PER
کریستین	I-PER
فس	I-PER

تغییرمسیر	O
جیوانی	B-PER
دیبرسون	I-PER
مائوریسیو	I-PER

تغییرمسیر	O
میان‌چقا	B-LOC
(	I-LOC
اسلام‌آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
)	I-LOC

مرغ	B-LOC
کشیش	I-LOC
جلوآتشی	I-LOC
,	O
''Euplectes	O
diadematus	O
''	O

تغییرمسیر	O
آنتیک	B-LOC
(	I-LOC
استان	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
یو.	B-ORG
اس.	I-ORG
استیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
مرحمت‌آباد	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
تورکمن	B-LOC
آکورن،	I-LOC
امیرداغ	I-LOC

تغییرمسیر	O
قره‌تپه	B-LOC
(	I-LOC
ماکو	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
عباس	B-PER
علی	I-PER
عطوی	I-PER

پستا	B-ORG
(	I-ORG
روزنامه	I-ORG
)	I-ORG

دانشگاه	B-ORG
مهندسی	I-ORG
فناوری‌های	I-ORG
نوین	I-ORG
قوچان	I-ORG

تغییرمسیر	O
آی	B-ORG
بی	I-ORG
توریس	I-ORG

تغییر_مسیر	O
آیرن	B-PER
اند	I-PER
واین	I-PER

تغییرمسیر	O
نصیرآباد	B-LOC
(	I-LOC
خرمدره	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
والیبال	I-ORG
مردان	I-ORG
ایالات	I-ORG
متحده	I-ORG
آمریکا	I-ORG

تغییرمسیر	O
پل	B-PER
هارینگتون	I-PER
(	I-PER
موسیقی‌دان	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
عبدالله	B-PER
بن	I-PER
عبدالمطلب	I-PER

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
علی	I-PER
خاتمی	I-PER

هم	O
زمان	O
با	O
حضور	O
وی،	O
بازیکنانی	O
نظیر	O
زلاتان	B-PER
ابراهیموویچ،	I-PER
فابیو	B-PER
کاناوارو	I-PER
و	O
امرسون	B-PER
نیز	O
یوونتوسی	O
شدند	O
.	O

تغییر_مسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
راهیان	I-ORG
کرمانشاه	I-ORG

او	O
همچنین	O
پس	O
از	O
پایان	O
رساندن	O
تحصیلاتش	O
در	O
دانشگاه	B-ORG
کرنل،	I-ORG
دانشگاه	B-ORG
شیکاگو	I-ORG
و	O
دانشگاه	B-ORG
استنفورد	I-ORG
مشغول	O
به	O
کار	O
بوده‌است	O
.	O

میدلندز	B-LOC
غربی	I-LOC
(	I-LOC
شهرستان	I-LOC
)	I-LOC

کشف	O
جزیره	B-LOC
ایستر	I-LOC
توسط	O
اروپاییان	O
.	O

تغییرمسیر	O
حسین	B-PER
بن	I-PER
علی	I-PER

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
اوبراین	I-PER
(	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
جفرسون	B-LOC
سیتی،	I-LOC
تنسی	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
تگزاس،	I-LOC
اکلاهما	I-LOC

در	O
جنوب	O
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
میان	I-LOC
ولایت	I-LOC

تغییرمسیر	O
پاپوآ	B-ORG
ایندونزیا	I-ORG
ایر	I-ORG
سیستم	I-ORG

Whatì]]	O
,	O
نواحی	B-LOC
شمال	I-LOC
غرب	I-LOC

در	O
شمارهٔ	O
سوم،	O
اشعاری	O
از	O
نیما	B-PER
''	O
و	O
توللی	B-PER
''	O
چاپ	O
می‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
کلیفتون	I-PER
(	I-PER
تنیس‌باز	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
سازمان	B-ORG
جهانی	I-ORG
مالکیت	I-ORG
فکری	I-ORG

از	O
باشگاه‌هایی	O
که	O
وی	O
در	O
آن	O
بازی	O
کرده‌است	O
می‌توان	O
به	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
پاری	I-ORG
سن	I-ORG
ژرمن	I-ORG
(	I-ORG
زنان	I-ORG
)	I-ORG
،	I-ORG
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
منچستر	I-ORG
سیتی،	I-ORG
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
لینشوپینگ،	I-ORG
و	O
شیکاگو	B-ORG
رد	I-ORG
استارز،	I-ORG
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
لینشوپینگ،	I-ORG
و	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
زنان	I-ORG
سوئد	I-ORG
اشاره	O
کرد	O
.	O

دانشگاه	B-ORG
مریلند	I-ORG
در	I-ORG
کالج	I-ORG
پارک	I-ORG

تغییرمسیر	O
هادی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
قزوین	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
کالدول	B-LOC
شمالی،	I-LOC
نیوجرسی	I-LOC

تغییرمسیر	O
قطار	B-ORG
شهری	I-ORG
شهرستان	I-ORG
لس‌آنجلس	I-ORG

جان	B-PER
براون	I-PER
در	O
نقش	O
Professor	O
Collins	O

تغییر_مسیر	O
مستنصر	B-PER
(	I-PER
بغداد	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
حشره‌خوار	B-LOC
مشکین	I-LOC
اوگاندایی	I-LOC

'	O
''	O
عاشیق	B-PER
قربانی	O
''	O
'	O
از	O
معروفترین	O
'	O
''	O
عاشیق	B-PER
''	O
'های	O
اعصار	O
گذشته	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
بائه	B-PER
گئو	I-PER
رین	I-PER

بائه	B-PER
سوزی	I-PER
در	O
نقش	O
گو	O
هه-می	O

کوبا،	B-LOC
نام	O
روستایی	O
در	O
منطقه	B-LOC
خودمختار	I-LOC
تبت،	I-LOC
جمهوری	B-LOC
خلق	I-LOC
چین	I-LOC

بوفالو	B-LOC
سوپ‌استون،	I-LOC
آلاسکا	I-LOC

ولسوالی	B-LOC
درواز	I-LOC
پایین،	I-LOC
بدخشان،	B-LOC
افغانستان	B-LOC

تغییر_مسیر	O
باغ	B-LOC
سفلی	I-LOC
(	I-LOC
شاهین‌دژ	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
زردپره	B-LOC
سر	I-LOC
آبی	I-LOC

چکچک	B-LOC
دم‌قرمز	I-LOC
,	O
''Oenanthe	O
chrysopygia	O
''	O

این	O
هیات	O
همچنین	O
با	O
دانشگاه	B-ORG
آزاد	I-ORG
اسلامی	I-ORG
واحد	I-ORG
زنجان	I-ORG
توافق	O
نامه	O
ای	O
جهت	O
تبادل	O
استاد	O
و	O
دانشجو	O
به	O
امضا	O
رساند	O
.	O

تغییرمسیر	O
آفتاب‌پرست	B-PER
(	I-PER
کمیک	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
مرکز	B-ORG
فناوری	I-ORG
جایگزین	I-ORG

تغییر_مسیر	O
سید	B-PER
عباس	I-PER
حسینی	I-PER
قائم‌مقامی	I-PER

حاجی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
شاهین‌دژ	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
پشتکوه	I-LOC
(	I-LOC
مهدی‌شهر	I-LOC
)	I-LOC

یوونتوس]]	O
''	O
'5’	O
آلساندرو	B-PER
دل‌پیرو	I-PER

تغییرمسیر	O
یان	B-PER
وان	I-PER
آیک	I-PER

تغییرمسیر	O
الیاس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ارژن	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
نجف‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کوهبنان	I-LOC
)	I-LOC

دیک	B-PER
فورن	I-PER
در	O
نقش	O
Ernest	O
Talbot	O

وکیل‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
فسا	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
لارنس،	I-LOC
پنسیلوانیا	I-LOC

تری	B-PER
گار	I-PER
as	O
Inga	O

تغییرمسیر	O
رابرت	B-PER
دی.	I-PER
کری	I-PER

او	O
از	O
مجتبی	B-PER
میرزاده	I-PER
که	O
از	O
دوستان	O
نزدیک	O
وی	O
نیز	O
بود	O
به‌عنوان	O
نوآورترین	O
نوازنده‌ای	O
که	O
در	O
طول	O
عمر	O
خود	O
دیده	O
است	O
یاد	O
می‌کند	O
.	O

کمال‌آباد	B-LOC
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
بهاران	I-LOC
شهرستان	B-LOC
گرگان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
گلستان	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O

تغییرمسیر	O
آلن	B-PER
تیلور	I-PER
(	I-PER
کارگردان	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
آی‌تونز	B-ORG
فستیوال	I-ORG
:	I-ORG
لندن	I-ORG
۲۰۱۱	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
ادل	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
پرونده	B-PER
«تمام	I-PER
شد»	I-PER

'	O
''	O
کَپَرجودَکی	O
''	O
'	O
Kapar	O
Judaki	O
روستایی	O
است	O
در	O
شهرستان	B-LOC
بروجرد	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
لرستان	I-LOC
.	O

امیرکبیر	B-PER
او	O
را	O
به	O
استیفای	O
کل	O
خراسان	B-LOC
منصوب	O
کرد	O
.	O

تغییرمسیر	O
الکساندر	B-PER
(	I-PER
ساتراپ	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
استرالیا	B-ORG
۳۱–۰	I-ORG
ساموآی	I-ORG
آمریکا	I-ORG

تغییرمسیر	O
قلعه	B-LOC
کهنه	I-LOC
کوار	I-LOC

تغییرمسیر	O
بیمارستان	B-ORG
آلیس	I-ORG
هو	I-ORG
میو	I-ORG
لینگ	I-ORG
ندرسول	I-ORG

تغییرمسیر	O
وحدت	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
حسین‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
نیشابور	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
مارتین	I-PER
اشلیر	I-PER

تغییرمسیر	O
شبکه	B-ORG
رده	I-ORG
گلوبو	I-ORG

تغییرمسیر	O
سنجورجی	B-LOC
ده	I-LOC
پدوره	I-LOC

تغییرمسیر	O
بنیاد	B-ORG
پژوهش	I-ORG
آلمان	I-ORG

تغییرمسیر	O
حذیفه	B-PER
بن	I-PER
یمان	I-PER

تغییرمسیر	O
سنگ‌چشمه	B-LOC
(	I-LOC
ساری	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سی	B-LOC
سا	I-LOC
کت	I-LOC

تغییرمسیر	O
حاجی	B-PER
میرزا	I-PER
آقاسی	I-PER

آنها	O
آهنگ	O
Next	O
To	O
You	O
از	O
کریس	B-PER
براون	I-PER
و	O
جاستین	B-PER
بیبر	I-PER
را	O
هم	O
خواندند	O
که	O
۶۰۰٫۰۰۰	O
بازدید	O
داشت	O
.	O

مسک	B-LOC
(	I-LOC
درمیان	I-LOC
)	I-LOC

انجمن	B-ORG
نشنال	I-ORG
جئوگرافی	I-ORG

تغییرمسیر	O
لیگ	B-ORG
دسته	I-ORG
دوم	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
میناب	I-LOC
)	I-LOC

**	O
لیگ	B-ORG
یک	I-ORG
فوتبال	I-ORG
انگلستان	I-ORG

تغییرمسیر	O
صادق‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
آباده	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بائه	B-PER
نو	I-PER
ری	I-PER

تغییرمسیر	O
ما	B-ORG
و	I-ORG
آن‌ها	I-ORG

'	O
''	O
سرچشمه	O
'	O
''	O
،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
لاهیجان	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
گیلان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
دانشگاه	B-ORG
شهید	I-ORG
چمران	I-ORG
اهواز	I-ORG

تغییرمسیر	O
نیروگاه	B-ORG
تی	I-ORG
میهی	I-ORG

صاریغ	B-LOC
راه‌راه،	I-LOC
''Dactylopsila	O
trivirgata	O
''	O

لیگ	B-ORG
برتر	I-ORG
فوتبال	I-ORG
انگلستان	I-ORG

تغییر_مسیر	O
سالوا	B-PER
کیر	I-PER
مایاردیت	I-PER

**	O
کبک	B-LOC
هاینان،	I-LOC
''Arborophila	O
ardens	O
''	O

تغییرمسیر	O
کمال	B-PER
خان	I-PER
هوت	I-PER

تغییرمسیر	O
آب	B-LOC
نیک	I-LOC
(	I-LOC
لالی	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ادوین	B-PER
هاوارد	I-PER
آرمسترانگ	I-PER

تغییرمسیر	O
علی	B-PER
بن	I-PER
موسی	I-PER
الرضا	I-PER

جسی	B-PER
ویلیامز	I-PER
(	I-PER
بازیگر	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
نیتن	B-ORG
(	I-ORG
نام	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
مرکز	B-ORG
فدرال	I-ORG
آموزش	I-ORG
فنی	I-ORG
حرفه‌ای	I-ORG
میناس	I-ORG
گرایس	I-ORG

در	O
حال	O
حاضر	O
مجموعه	O
هتل‌های	B-ORG
فئرمونت	I-ORG
آن	O
را	O
اداره	O
می‌کند	O
.	O

تغییرمسیر	O
حاتم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
دلفان	I-LOC
)	I-LOC

امیرآباد	B-LOC
(	I-LOC
جیرفت	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
الپوکا،	B-LOC
ویرجینیای	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییرمسیر	O
کارلوس	B-PER
آرماندو	I-PER
گروئزو	I-PER
آربولدا	I-PER

چارلز،	B-PER
شاهزاده	I-PER
ولز	I-PER

تغییرمسیر	O
هتل	B-ORG
مرییات	I-ORG
مارکوییس	I-ORG
نیویورک	I-ORG

تغییرمسیر	O
شیخ‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سلسله	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
پرسپولیس	I-ORG
در	I-ORG
فصل	I-ORG
۹۳–۱۳۹۲	I-ORG

گدایی	B-LOC
(	I-LOC
ماکو	I-LOC
)	I-LOC
نام	O
یک	O
روستا	O
.	O

تغییرمسیر	O
کارلو	B-PER
آدزلیو	I-PER
چیامپی	I-PER

تغییرمسیر	O
نی	B-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
لیسا	B-PER
هارتمن	I-PER
بلک	I-PER

تغییر_مسیر	O
آیومی	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
رحیم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بروجرد	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
دانشگاه	B-ORG
صدا	I-ORG
و	I-ORG
سیما	I-ORG

دایانا،	B-PER
شاهدخت	I-PER
ولز	I-PER

به	O
همین	O
علت	O
بود	O
که	O
گلاوکیاس	O
دست	O
رد	O
بر	O
سینهٔ	O
کاساندر	B-PER
گذاشت	O
و	O
از	O
تسلیم	O
کردن	O
نوزاد	O
به	O
او	O
خودداری	O
کرد	O
.	O

تغییرمسیر	O
دیاگو	B-PER
لوئیز	I-PER
سانتو	I-PER

تغییرمسیر	O
ریموند	B-PER
جی.	I-PER
بری	I-PER

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
ایتالیا	I-ORG

تغییرمسیر	O
بچه‌های	B-ORG
کوه	I-ORG
تاراک	I-ORG

والدینش	O
مهاجرینی	O
از	O
پنجاب،	B-LOC
هند	B-LOC
بودند	O
.	O

تغییرمسیر	O
محمدآباد	B-LOC
(	I-LOC
مینودشت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
دوک	B-PER
آر	I-PER
لی	I-PER

تغییر_مسیر	O
حسن	B-PER
گولد	I-PER
آپتیدون	I-PER

تغییرمسیر	O
ساویر	B-PER
جیمز	I-PER
فورد	I-PER
(	I-PER
لاست	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
ال	B-PER
لویس	I-PER
(	I-PER
هنرپیشه	I-PER
)	I-PER

شهرستان	B-LOC
ادی،	I-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

در	O
مجموع	O
و	O
در	O
کنار	O
تمامی	O
موارد	O
مطرح	O
شده،	O
برنامه	O
های	O
بهداشتی	O
کشور	O
در	O
راستای	O
اساسنامه	O
۸۲	O
ماده	O
ای	O
سازمان	B-ORG
بهداشت	I-ORG
جهانی	I-ORG
تعریف	O
و	O
طرح	O
ریزی	O
شده	O
است	O
.	O

تغییر_مسیر	O
ناحیه	B-LOC
ادیسون،	I-LOC
شهرستان	I-LOC
سامرست،	I-LOC
پنسیلوانیا	I-LOC

تغییرمسیر	O
چرخش	B-ORG
سنگین	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
آناستازیا	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
رزی	B-PER
ملک	I-PER
یونان	I-PER

تغییر_مسیر	O
دنیل	B-PER
برلی	I-PER
وولفال	I-PER

تغییرمسیر	O
آرتوری	B-PER
ایلماری	I-PER
ویرتانن	I-PER

**	O
رنگینک	B-LOC
سرزرد	I-LOC
,	O
''Xenopipo	O
flavicapilla	O
''	O

تغییرمسیر	O
خوزه	B-PER
لوئیس	I-PER
کلرک	I-PER

تغییرمسیر	O
کلی	B-PER
جانسون	I-PER
(	I-PER
گیتاریست	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
چاه	B-LOC
سوری	I-LOC
(	I-LOC
حاجی‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
گریز	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
انریکه	I-ORG
ایگلسیاس	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
ناصر	B-PER
مکارم	I-PER
شیرازی	I-PER

ایستگاه	B-ORG
متروی	I-ORG
بثنال	I-ORG
گرین	I-ORG

تغییرمسیر	O
مرکز	B-ORG
شبکه	I-ORG
فضای	I-ORG
دوردست	I-ORG
کانبرا	I-ORG

****	O
مالک	B-PER
بن	I-PER
انس	I-PER
–	O

'	O
''	O
هومولن	O
''	O
'	O
یک	O
ترکیب	B-LOC
شیمیایی	I-LOC
با	O
شناسه	B-ORG
پاب‌کم	I-ORG
۵۲۸۱۵۲۰	O
است	O
.	O

فیض‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
چایپاره	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۱۹	I-ORG
اروپا	I-ORG

تغییرمسیر	O
بنیاد	B-ORG
نرم‌افزار	I-ORG
آزاد	I-ORG

عباس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
نائین	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ده	B-LOC
موسی	I-LOC
(	I-LOC
نهاوند	I-LOC
)	I-LOC

اندرو	B-PER
یائو	I-PER
,	O
and	O
applications	O
of	O
trapdoor	O
functions	O
''	O
,	O
In	O
Proceedings	O
of	O
the	O
23rd	O
IEEE	O
Symposium	O
on	O
Foundations	O
of	O
Computer	O
Science	O
,	O
1982	O
.	O

تغییرمسیر	O
میانگران	B-LOC
(	I-LOC
نهاوند	I-LOC
)	I-LOC

بررسی	O
و	O
کشف	O
منطقه	O
شادیاخ	B-LOC

تغییرمسیر	O
کمپانیا	B-ORG
سود	I-ORG
آمریکانا	I-ORG
دی	I-ORG
واپورس	I-ORG

تغییرمسیر	O
گروه	B-LOC
این	I-LOC
کیانتی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
شهرستان	B-LOC
سو،	I-LOC
نبراسکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
کریم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
داراب	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
سوازیلند	I-ORG

تغییر_مسیر	O
جان	B-PER
دبلیو.	I-PER
کمبل	I-PER

وی	O
سالها	O
دبیر	O
کلی	O
جبهه	B-ORG
ملی	I-ORG
ایران	I-ORG
در	O
خارج	O
از	O
کشور	O
را	O
بر	O
عهده	O
داشت	O
.	O

تغییرمسیر	O
الپین	B-LOC
(	I-LOC
توافق	I-LOC
سابق	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
والیبال	I-ORG
زمالک	I-ORG

وی	O
فارغ‌التحصیل	O
دانشگاه	B-ORG
میشیگان	I-ORG
بود	O

تغییر_مسیر	O
ابن	B-PER
بنای	I-PER
مراکشی	I-PER

تغییر_مسیر	O
اهل	B-LOC
ایمان	I-LOC
(	I-LOC
مشگین‌شهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
هیلی	B-LOC
(	I-LOC
دهانه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بوستان	B-ORG
گیاهشناسی	I-ORG
سن	I-ORG
آنتونیو	I-ORG

تغییر_مسیر	O
هادریانوس	B-PER
(	I-PER
روم	I-PER
)	I-PER

آرامگاه	B-ORG
شیخ‌احمد	I-ORG
جامی	I-ORG

تغییرمسیر	O
جشنواره	B-ORG
فیلم	I-ORG
کن	I-ORG
۲۰۱۲	I-ORG

تغییرمسیر	O
الکساندرا،	B-LOC
بخش	I-LOC
کوزاینیک	I-LOC

'	O
''	O
سید	B-PER
مهدی	I-PER
سیدصالحی	I-PER
''	O
'	O

سید	B-PER
محمدکاظم	I-PER
طباطبایی	I-PER
یزدی	I-PER

کوسوفسکا	B-LOC
متروویسا	I-LOC
-	O
۱۲،۰۰۰	O

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
لامور،	I-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

بخش	B-LOC
آیسک	I-LOC
با	O
جمعیت	O
۲۳٬۳۰۲	O
نفر	O

تغییرمسیر	O
کورانه	B-LOC
(	I-LOC
صومای	I-LOC
برادوست	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
زن	B-ORG
درونم	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
شنایا	I-ORG
تواین	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
والیبال	I-ORG
مردان	I-ORG
لهستان	I-ORG

تغییرمسیر	O
آکیتا	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

**	O
رنگینک	B-LOC
کلاه‌نیلی	I-LOC
,	O
''Lepidothrix	O
coeruleocapilla	O
''	O

تغییرمسیر	O
ورزشگاه	B-ORG
تختی	I-ORG
اهواز	I-ORG

**	O
دراج	B-LOC
کوه	I-LOC
کامرون،	I-LOC
''Pternistis	O
camerunensis	O
''	O

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
واپلو،	I-LOC
آیووا	I-LOC

'	O
''	O
وودی	B-PER
آلن	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
حسن‌آباد	B-LOC
علیا	I-LOC
(	I-LOC
کازرون	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
سیسیل	B-PER
بی.	I-PER
دومیل	I-PER

تغییرمسیر	O
حوزه	B-PER
انتخابیه	I-PER
هفتم	I-PER
نیویورک	I-PER

۲چینز	B-PER
در	O
نقش	O
خودش	O

تغییرمسیر	O
نیروی	B-ORG
هوایی	I-ORG
جمهوری	I-ORG
چین	I-ORG
(	I-ORG
تایوان	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
پل	B-PER
توماس	I-PER
اندرسن	I-PER

تغییرمسیر	O
محمد	B-PER
بن	I-PER
زاید	I-PER
آل	I-PER
نهیان	I-PER

آلفرد	B-PER
لانت	I-PER
&	O
لین	B-PER
فانتن	I-PER

تغییرمسیر	O
رکس	B-PER
جی	I-PER
والهایم	I-PER

تغییرمسیر	O
چاه	B-LOC
حسینی	I-LOC
(	I-LOC
خاتم	I-LOC
)	I-LOC

اوا	B-PER
گرین	I-PER
در	O
نقش	O
Ava	O
Lord	O

تغییرمسیر	O
دبی	B-LOC
(	I-LOC
کمیت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
باپتیست	I-PER
مارتینلی	I-PER

تغییرمسیر	O
آلدرسون،	B-LOC
ویرجینیای	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
دان	B-PER
دیویس	I-PER
(	I-PER
آهنگساز	I-PER
)	I-PER

دنور،	B-LOC
کلرادو،	I-LOC
کلرادو،	B-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
جشنواره	B-ORG
فیلم	I-ORG
کن	I-ORG
۲۰۱۲	I-ORG

مان‌تو	B-PER
او	O
را	O
'	O
''	O
سسونخوسیس	O
''	O
'	O
می‌نامید	O
و	O
دورهٔ	O
فرمانروایی	O
بیست	O
و	O
یک	O
ساله	O
برایش	O
ذکر	O
کرده	O
است	O
.	O

این	O
موسسه	O
در	O
کلیولند	B-LOC
قرار	O
دارد	O
.	O

تغییرمسیر	O
دانشگاه	B-ORG
ایالتی	I-ORG
آرکانزاس	I-ORG

تغییرمسیر	O
تبدیل	B-ORG
موجک	I-ORG
پیوسته	I-ORG

تغییرمسیر	O
آنتونی	B-PER
گرت	I-PER
لیسی	I-PER

تغییرمسیر	O
سی	B-LOC
گسته	I-LOC
(	I-LOC
ولکره	I-LOC
)	I-LOC

پس	O
با	O
همسر	O
خود	O
به	O
ال	B-LOC
پالومار	I-LOC
رفت	O
و	O
ساکن	O
شد	O
.	O

تغییرمسیر	O
سنت	B-LOC
رووز،	I-LOC
لوئیزیانا	I-LOC

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
روح‌الله	I-PER
خمینی	I-PER

دیوید	B-PER
براون	I-PER
(	I-PER
تهیه‌کننده	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
الکینز	B-LOC
(	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC
)	I-LOC

دیوید	B-PER
آیگنبرگ	I-PER
as	O
Steve	O
Brady	O

تغییر_مسیر	O
خفه‌شو	B-ORG
و	I-ORG
گیتارتو	I-ORG
بزن	I-ORG

اکبرآباد	B-LOC
(	I-LOC
بافق	I-LOC
)	I-LOC

اتو	B-PER
فون	I-PER
بیسمارک	I-PER

تغییرمسیر	O
فرانسیسکو	B-PER
سانچز	I-PER
(	I-PER
شناگر	I-PER
)	I-PER

وینیا	B-LOC
دل	I-LOC
مار	I-LOC
-	O
کانکن،	B-LOC
شیلی	I-LOC

تغییرمسیر	O
کوسکوس	B-LOC
خالدار	I-LOC
چشم‌آبی	I-LOC

تغییرمسیر	O
نبی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بروجرد	I-LOC
)	I-LOC

لئونارد	B-PER
اویلر	I-PER
که	O
این	O
پارامتر	O
به	O
نام	O
اوست،	O
عمدهٔ	O
این	O
کارهای	O
اولیه	O
را	O
انجام	O
داد	O
.	O

تغییر_مسیر	O
کوه‌سفید	B-LOC
(	I-LOC
قم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
چیپنهام	I-ORG
تاون	I-ORG

تغییر_مسیر	O
ک-۹	B-PER
(	I-PER
مجموعه	I-PER
تلویزیونی	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
خورشیدگرفتگی	B-ORG
۲۵	I-ORG
ژانویه	I-ORG
۱۹۶۳	I-ORG

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
رئال	I-ORG
مایورکا	I-ORG

ژولیت	B-PER
هموند-هیل	I-PER
در	O
نقش	O
«ناتالی	O
شانتران»	O

تغییرمسیر	O
ریچارد	B-PER
اس.	I-PER
فولد	I-PER

دختر	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
فارل	I-ORG
ویلیامز	I-ORG
)	I-ORG

رجب	B-PER
طیب	I-PER
اردوغان	I-PER

او	O
در	O
دورهٔ	O
لیسانس	O
در	O
کالج	B-ORG
ابرلین	I-ORG
دانشجو	O
بود	O
.	O

تغییرمسیر	O
مزرعه	B-LOC
نو	I-LOC
(	I-LOC
آشتیان	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
پی	O
پشت	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
قشم	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
هرمزگان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
بلوچ‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کهنوج	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
گاوسهره	B-LOC
آنتیلی	I-LOC
بزرگ	I-LOC

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییر_مسیر	O
عمر	B-ORG
(	I-ORG
مجموعه	I-ORG
تلویزیونی	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
مکسول	I-PER
(	I-PER
تهیه‌کننده	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
خلیل‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کرمان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ده‌جان	B-LOC
(	I-LOC
کرمان	I-LOC
)	I-LOC

رابین	B-PER
ویلیامز	I-PER
'	O
''	O
‡	O
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
کودتای	B-ORG
۲۰	I-ORG
ژوئیه	I-ORG

تغییرمسیر	O
اندرو	B-PER
بونار	I-PER
لاو	I-PER

تغییرمسیر	O
مؤسسه	B-ORG
پرتوشناسی	I-ORG
بریتانیا	I-ORG

تغییرمسیر	O
جوکر	B-PER
(	I-PER
بت‌من	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
ویلیام	B-PER
وی.	I-PER
سالیوان	I-PER

تغییرمسیر	O
فرانسیس	B-PER
اچ.	I-PER
کیس	I-PER

تغییر_مسیر	O
درجه‌های	B-ORG
ارتش	I-ORG
جمهوری	I-ORG
اسلامی	I-ORG
ایران	I-ORG

تغییرمسیر	O
کولی	B-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
لیدی	I-ORG
گاگا	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
برآفتاب	B-LOC
چاه	I-LOC
دوپوک	I-LOC

تغییر_مسیر	O
کاترین	B-PER
اول	I-PER
روسیه	I-PER

تغییر_مسیر	O
قره‌جالو	B-LOC
(	I-LOC
پلدشت	I-LOC
)	I-LOC

جو	B-PER
هاتشینگ	I-PER
و	O
پیترو	B-PER
اسکالیا	I-PER

تغییرمسیر	O
حسن‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
درگز	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آنگوس	B-PER
تی.	I-PER
جونز	I-PER

تغییرمسیر	O
عنکبوت‌های	B-LOC
لحاف‌دوز	I-LOC
درختی	I-LOC

سنگ	B-LOC
سیاه	I-LOC
(	I-LOC
بندر	I-LOC
لنگه	I-LOC
)	I-LOC

ابراهیم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
زابل	I-LOC
)	I-LOC

این	O
آلبوم	O
در	O
سال	O
۱۳۷۷	O
منتشر	O
شد	O
و	O
دومین	O
آلبوم	O
محمد	B-PER
اصفهانی	I-PER
محسوب	O
می‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
آدامزویل	B-LOC
(	I-LOC
آلاباما	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
سنجتک	B-LOC
(	I-LOC
بجستان	I-LOC
)	I-LOC

به	O
گفته	O
شاهدان	O
عینی،	O
دفتر	B-ORG
تحکیم	I-ORG
وحدت	I-ORG
و	O
برخی	O
منابع	O
دانشجویی	O
در	O
این	O
حادثه	O
هفت	O
نفر	O
کشته	O
و	O
در	O
حدود	O
۶۰	O
دانشجو	O
بازداشت	O
شدند	O
.	O

تغییرمسیر	O
لانگ	B-PER
جین	I-PER
سیلور	I-PER

تغییرمسیر	O
قلعه	B-LOC
سرخ	I-LOC
(	I-LOC
فریدون‌شهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
جان	B-PER
پتون،	I-PER
جونیور	I-PER

تغییرمسیر	O
جمهوری	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC

****	O
Dwarf	B-LOC
shrew،	I-LOC
''Sorex	O
nanus	O
''	O

دالتون،	B-LOC
جورجیا	I-LOC
,	O
United	O
States	O

تغییرمسیر	O
توهم	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
جبهه	B-ORG
آمریکا	I-ORG
(	I-ORG
۱۹۳۹–۱۹۴۵	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
جی.	I-PER
مک‌ری	I-PER

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
مریک،	I-LOC
نبراسکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
بازی‌های	B-PER
پارالمپیک	I-PER
زمستانی	I-PER
۲۰۱۰	I-PER

'	O
''	O
تام	B-PER
ویلکینسون	I-PER
''	O
'	O

تغییر_مسیر	O
رود	B-PER
فن	I-PER
نیستلروی	I-PER

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
برخوار	I-LOC

تسلیم	O
شدگان	O
-	O
نادر	B-PER
ابراهیمی	I-PER

تغییرمسیر	O
شیرن	B-LOC
(	I-LOC
آلمان	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
عشق	B-ORG
همه‌چیز	I-ORG
را	I-ORG
عوض	I-ORG
می‌کند	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
سارا	I-ORG
برایتمن	I-ORG
)	I-ORG

او	O
با	O
عضو	O
انجمن	B-ORG
سلطنتی	I-ORG
آن	B-PER
ترایسمن	I-PER
ازدواج	O
کرده	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
باری	B-PER
ام	I-PER
آزبرن	I-PER

تغییرمسیر	O
منصور	B-PER
بن	I-PER
زاید	I-PER
آل	I-PER
نهیان	I-PER

تغییرمسیر	O
سربیشه	B-LOC
(	I-LOC
الیگودرز	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
کامپیوتر	I-ORG
هوم‌برو	I-ORG

تغییرمسیر	O
بشخصه	B-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
بلاندی	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
شیخ	B-PER
عباس	I-PER
قمی	I-PER

تغییر_مسیر	O
شرکت	B-ORG
تأمین	I-ORG
سرمایه	I-ORG
امین	I-ORG

تغییرمسیر	O
کیپ	B-LOC
کورال،	I-LOC
فلوریدا	I-LOC

مایکل	B-PER
ردگریو	I-PER
در	O
نقش	O
Orin	O

تغییرمسیر	O
گیل‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
اصفهان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
چشم‌گوزنی	B-LOC
زرد	I-LOC
(	I-LOC
درخت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
احمدآباد	B-LOC
(	I-LOC
بوئین‌زهرا	I-LOC
)	I-LOC

ابوبکر	B-PER
نیز	O
ماموریت	O
دقیقاً	O
مشابهی	O
به	O
وی	O
داد	O
.	O

تغییرمسیر	O
امیل	B-PER
لئون	I-PER
پست	I-PER

اﯾﻦ	O
روش	O
در	O
ﺳﺎل	O
١٩۵٣	O
ﺗﻮﺳﻂ	O
رﯾﺎﺿﯽ	O
داﻧﯽ	O
ﺑﻪ	O
ﻧﺎم	O
ریچارد	B-PER
بلمن	I-PER
ﻣﻌﺮﻓﯽ	O
ﺷﺪ	O
.	O

تغییرمسیر	O
ایلو	B-LOC
دل	I-LOC
فریولی	I-LOC

تغییرمسیر	O
سالارآباد	B-LOC
(	I-LOC
زنجان	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
اریش	B-PER
فن	I-PER
مانشتاین	I-PER

امکان	O
عزل	O
و	O
نصب	O
رهبری	O
توسط	O
مجلس	B-ORG
خبرگان	I-ORG
وجود	O
دارد	O
اما	O
رهبر	O
توسط	O
مردم	O
انتخاب	O
نمی‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
باغ	B-LOC
علیا	I-LOC
(	I-LOC
شاهین‌دژ	I-LOC
)	I-LOC

۲۵۵	O
بار	O
-	O
میگل	B-PER
آنخل	I-PER
نادال	I-PER

تغییرمسیر	O
باشماق	B-LOC
(	I-LOC
مریوان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
عباس‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
اقلید	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
لیکو	B-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
صالحی	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
قطعنامه	B-ORG
۱۶۳۰	I-ORG
شورای	I-ORG
امنیت	I-ORG

میراث	B-ORG
جهانی	I-ORG
یونسکو	I-ORG

تغییرمسیر	O
جیمز	B-PER
بچلر	I-PER
سامنر	I-PER

تغییر_مسیر	O
غیاث	B-PER
الدین	I-PER
تغلق	I-PER

****	O
کلاغ	B-LOC
کالدونیای	I-LOC
جدید	I-LOC
,	O
''Corvus	O
moneduloides	O
''	O

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
اینفیلد	I-ORG
تاون	I-ORG

تلفن	B-ORG
رادیویی	I-ORG
همراه	I-ORG

نتیجه	O
جالبی	O
که	O
حاصل	O
می	O
شود	O
این	O
است	O
که	O
در	O
منحنی	O
های	O
تقاضای	O
مارشالی	B-PER
که	O
کاملا	O
بدون	O
کشش	O
هستند،	O
رفاه	O
از	O
دست	O
رفته	O
برابر	O
اثر	O
جانشینی	O
است،	O
که	O
این	O
اثر	O
جانشینی	O
خود	O
حاصل	O
دخالت	O
دولت	O
در	O
بازار	O
کامل	O
و	O
تغییر	O
قیمت	O
نسبی	O
در	O
آن	O
است	O
.	O

سای	B-PER
(	I-PER
خواننده	I-PER
رپ	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
سن	B-LOC
بنوآ،	I-LOC
رئونیون	I-LOC

****	O
مرغ	B-LOC
طوفان	I-LOC
پولینزی،	I-LOC
''Nesofregetta	O
fuliginosa	O
''	O

تغییرمسیر	O
یادبود	B-ORG
کهنه‌سربازان	I-ORG
ویتنام	I-ORG

تغییرمسیر	O
خرمدشت	B-LOC
(	I-LOC
تاکستان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آلکسیی	B-PER
نیکولایویچ	I-PER
تولستوی	I-PER

تغییرمسیر	O
پوپ	B-LOC
وانوی	I-LOC
لندینگ،	I-LOC
آلاسکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
جورج	B-PER
دیوید	I-PER
وودز	I-PER

باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
سرزو	I-ORG
اوساکا	I-ORG

چون	O
این	O
گفتار	O
او	O
را	O
برای	O
محمد	B-PER
نقل	O
کردند	O
بر	O
او	O
رقت	O
و	O
مهربانی	O
فرمود	O
.	O

تغییر_مسیر	O
الای	B-ORG
لیلی	I-ORG
اند	I-ORG
کامپنی	I-ORG

آی‌تی‌وی	B-ORG
(	I-ORG
شبکه	I-ORG
تلویزیونی	I-ORG
)	I-ORG
production	O

تغییرمسیر	O
هاشم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مهریز	I-LOC
)	I-LOC

``	O
داستان	B-ORG
عاشقانه	I-ORG
بد	I-ORG
''	O
از	O
لیدی	B-PER
گاگا	I-PER

تغییرمسیر	O
آسام	B-ORG
(	I-ORG
مدیر	I-ORG
پنجره	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
آکادمی	B-ORG
موسیقی	I-ORG
باکو	I-ORG

مالیکا	B-PER
شراوات	I-PER
در	O
نقش	O
سیمرن	O

تغییرمسیر	O
جایزه	B-PER
هنرمند	I-PER
مردمی	I-PER
اتحاد	I-PER
جماهیر	I-PER
شوروی	I-PER

تغییرمسیر	O
آنتونیو	B-PER
آگوستو	I-PER
فریرا	I-PER
پینتو	I-PER
جونیور	I-PER

تغییرمسیر	O
توکولتی-نینورت	B-PER
ی	I-PER
دوم	I-PER

تغییرمسیر	O
اصغرآباد	B-LOC
(	I-LOC
رباط‌کریم	I-LOC
)	I-LOC

دانشگاه	B-ORG
اروپای	I-ORG
مرکزی	I-ORG
در	O
مجارستان	B-LOC
اجازه	O
از	O
نیویورک	B-LOC

تغییرمسیر	O
محمد	B-PER
محمدی	I-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
میرزا	B-PER
ملکم	I-PER
خان	I-PER

تغییر_مسیر	O
قلعه‌سنگی	B-LOC
(	I-LOC
قم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
درباره	B-ORG
یک	I-ORG
پسر	I-ORG

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
پلاسکی،	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC

تغییرمسیر	O
احمد	B-PER
حسین	I-PER
خضیر	I-PER
سامرائی	I-PER

تغییرمسیر	O
هانس	B-PER
فون	I-PER
اوبر	I-PER
شلپین	I-PER

تغییرمسیر	O
ریچارد	B-PER
راسن	I-PER
(	I-PER
فیلم‌ساز	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
بروکتر	B-LOC
پارک،	I-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
قائم‌شهر	I-LOC

کبوتر	B-LOC
دریایی	I-LOC
کوچک،	I-LOC
''Puffinus	O
assimilis	O
''	O

ماشین	B-PER
تعیین‌پذیر	I-PER
حالات	I-PER
متناهی	I-PER

انتقال‌گر	B-ORG
سریع	I-ORG
منطقه	I-ORG
خلیج	I-ORG

تغییرمسیر	O
کهن	B-LOC
(	I-LOC
چترود	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یواس‌اس	B-ORG
فلییر	I-ORG
(	I-ORG
اس‌اس-۲۵۰	I-ORG
)	I-ORG

در	O
این	O
سال	O
کوه	B-ORG
فوجی	I-ORG
فوران	O
کرد	O
.	O

تغییرمسیر	O
باب	B-PER
گرین	I-PER
(	I-PER
تنیس‌باز	I-PER
)	I-PER

دانشگاه	B-ORG
علامه	I-ORG
طباطبایی	I-ORG

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
سامان	I-LOC

تغییرمسیر	O
داوود	B-PER
هرمیداس	I-PER
باوند	I-PER

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
حسین	I-PER
مدرسی	I-PER
طباطبایی	I-PER

تغییرمسیر	O
فاطمه	B-PER
سلطان	I-PER
(	I-PER
دختر	I-PER
سلیم	I-PER
یکم	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
دانیل	B-PER
مورایس	I-PER
رئیس	I-PER

تغییرمسیر	O
آغ‌داش	B-LOC
(	I-LOC
خوی	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
ناقوس	B-ORG
جدایی	I-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
)	I-ORG

مایک	B-PER
هنری	I-PER
به	O
جای	O
کلیولند	B-PER
براون	I-PER
و	O
هربرت	B-PER
صحبت	O
می‌کند	O
.	O

تغییر_مسیر	O
شاه	B-PER
طهماسب	I-PER
یکم	I-PER

تغییرمسیر	O
رابرت	B-PER
سی	I-PER
اسپرینگر	I-PER

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
پارس‌آباد	I-LOC

عصمت‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بوئین‌زهرا	I-LOC
)	I-LOC

کریم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سیرجان	I-LOC
)	I-LOC

دم‌بادبزنی	B-LOC
راه‌راه	I-LOC
,	O
''Rhipidura	O
verreauxi	O
''	O

تغییرمسیر	O
اسکات	B-PER
زد.	I-PER
برنس	I-PER

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
تونبریج	I-ORG
آنجلز	I-ORG

'	O
''	O
بلاش	B-PER
سوم	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
قلعه	B-LOC
کتی	I-LOC
(	I-LOC
بابل	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سیلزویل	B-LOC
(	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
جزیره	B-LOC
ابن	I-LOC
عمر	I-LOC

تغییرمسیر	O
عمر	B-PER
ابراهیم	I-PER
غلاونجی	I-PER

تغییرمسیر	O
دانشگاه	B-ORG
صنعتی	I-ORG
نانیانگ	I-ORG

تغییرمسیر	O
یواس‌اس	B-ORG
مارکاب	I-ORG
(	I-ORG
ای‌دی-۲۱	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
پول	B-ORG
در	I-ORG
بانک	I-ORG
(	I-ORG
۲۰۱۲	I-ORG
)	I-ORG

در	O
طول	O
مسیر	O
آب	O
بیش	O
از	O
چند	O
آسیاب	B-ORG
آبی	I-ORG
هم	O
ساخته‌اند	O
که	O
هنوز	O
تعدادی	O
از	O
آنها	O
تقریباً	O
سالم	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۷۷۲	I-ORG
اروپا	I-ORG

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
سباستیان	I-PER
باخ	I-PER
(	I-PER
نقاش	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
دیک	B-PER
بلیک	I-PER
(	I-PER
شناگر	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
یورش	B-ORG
خون	I-ORG
به	I-ORG
سر	I-ORG

تغییرمسیر	O
جیمز	B-PER
گرگوری	I-PER
(	I-PER
هنرپیشه	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
حسین‌آباد	B-LOC
شفیع	I-LOC
پور	I-LOC

تغییرمسیر	O
اسماعیل	B-PER
آقا	I-PER
سیمیتقو	I-PER

دریک	B-PER
—	O
``	O
[Started	O
from	O
the	O
Bottom	O
''	O

تغییرمسیر	O
چنار	B-LOC
(	I-LOC
آباده	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
مؤسسه	B-ORG
مالی	I-ORG
بین‌المللی	I-ORG

اما	O
به	O
موجب	O
وصیت	O
خود	O
رئیس‌علی،	O
او	O
را	O
در	O
جوار	O
حرم	B-ORG
علی	I-ORG
بن	I-ORG
ابی‌طالب	I-ORG
در	O
وادی‌السلام	B-LOC
دفن	O
کردند	O
.	O

تغییرمسیر	O
کارل	B-PER
تئودور	I-PER
لیبرمن	I-PER

تغییرمسیر	O
گیسلر	B-LOC
(	I-LOC
دهانه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
لینکلن،	I-LOC
میزوری	I-LOC

علاوه	O
براین،	O
گزارش	O
بانک	B-ORG
جهانی	I-ORG
نشان	O
می‌دهد	O
که	O
الگوهای	O
مدرن	O
رشد	O
شهری	O
به	O
صورت	O
فزاینده	O
از	O
لحاظ	O
زمین	O
و	O
مکانی	O
فشرده	O
هستند	O
.	O

تغییرمسیر	O
بیگ	B-LOC
آرم،	I-LOC
مونتانا	I-LOC

تغییرمسیر	O
هاینریش	B-PER
اوتو	I-PER
ویلند	I-PER

تغییرمسیر	O
سرپاور	B-LOC
پرنده	I-LOC
ژاپنی	I-LOC

تغییرمسیر	O
چشمه	B-LOC
ریزک	I-LOC
حبیب‌الله	I-LOC

بازنویسی	O
''راسپوتین	O
''	O
اثر	O
آلکسی	B-PER
تولستوی	I-PER

مایکل	B-PER
کورس	I-PER
(	I-PER
طراح	I-PER
مد	I-PER
)	I-PER

**	O
زاغی	B-LOC
بال‌لاجوردی	I-LOC
,	O
''Cyanopica	O
cyanus	O
''	O

تغییرمسیر	O
دستجرد	B-LOC
(	I-LOC
خرم‌بید	I-LOC
)	I-LOC

دهستان	B-LOC
فجر	I-LOC
(	I-LOC
گنبد	I-LOC
کاووس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
داماد	B-PER
ابراهیم	I-PER
پاشا	I-PER

تغییرمسیر	O
محاصره	B-ORG
کل	I-ORG
(	I-ORG
۱۷۰۳	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
سه	B-ORG
تک‌آهنگ	I-ORG
اول	I-ORG
:	I-ORG
۱۹۶۷	I-ORG

تغییرمسیر	O
زاغی	B-LOC
سیاه	I-LOC
بورنئو	I-LOC

تغییرمسیر	O
پنجاب	B-LOC
(	I-LOC
پاکستان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
دیویس	I-PER
راکفلر	I-PER

تغییرمسیر	O
کارگیل	B-PER
گیلستن	I-PER
نات	I-PER

تغییرمسیر	O
مریلین	B-ORG
منسون	I-ORG
(	I-ORG
گروه	I-ORG
موسیقی	I-ORG
)	I-ORG

برنده	O
آن	O
کشور	O
لوکزامبورگ	B-LOC
بود	O
.	O

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
مهدی	I-PER
سیدصالحی	I-PER

مردم	O
این	O
منطقه	O
به	O
زبان	B-ORG
لری	I-ORG
سخن	O
می	O
گویند	O
.	O

تغییرمسیر	O
یالقوزآغاج	B-LOC
(	I-LOC
مرند	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آلقو	B-LOC
(	I-LOC
چاراویماق	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
لورا	B-PER
جین	I-PER
گریس	I-PER

'	O
''	O
فرانک	B-PER
زاپا	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
هیلده	B-PER
کراوینکل	I-PER
اسپرلینگ	I-PER

همچنین	O
این	O
گروه	O
اعتقاد	O
به	O
رابطه	O
ی	O
بین	O
کار	O
و	O
ایمان	B-LOC
داشتند	O
.	O

تغییرمسیر	O
فتحی‌آباد	B-LOC
چاله	I-LOC
چاله	I-LOC

تغییرمسیر	O
شریف‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
دیواندره	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
لارس	B-PER
فردریک	I-PER
نیلسون	I-PER

تغییرمسیر	O
زاغی	B-LOC
آبی	I-LOC
نوک‌زرد	I-LOC

یوهان	B-PER
دیدریک	I-PER
وان	I-PER
در	I-PER
والس	I-PER

این	O
مجموعه	O
دربردارندهٔ	O
«بیانات،	O
پیام‌ها،	O
مصاحبه‌ها،	O
احکام،	O
اجازات	O
شرعی	O
و	O
نامه‌ها»ی	O
سید	B-PER
روح‌الله	I-PER
خمینی	I-PER
است	O
.	O

تغییر_مسیر	O
واشینگتن،	B-LOC
دی.سی	I-LOC
.	I-LOC

تغییرمسیر	O
ترویتسک،	B-LOC
اوبلاست	I-LOC
مسکو	I-LOC

تغییرمسیر	O
کیم	B-PER
سونگ	I-PER
گان	I-PER

تغییر_مسیر	O
بخش	B-LOC
شهرستان	I-LOC
البایدا	I-LOC

تغییر_مسیر	O
ما	B-ORG
آتش	I-ORG
را	I-ORG
نیفروختیم	I-ORG

تغییرمسیر	O
ادلینا،	B-LOC
بخش	I-LOC
هرابیسزو	I-LOC

تغییرمسیر	O
آنیا	B-PER
ژولیت	I-PER
لاوال	I-PER

تغییرمسیر	O
لوییس	B-PER
ریورا	I-PER
(	I-PER
ژیمناست	I-PER
)	I-PER

''دراکولا	B-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
فیلم	I-ORG
۱۹۶۸	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
۱،۴-دی‌کلروبنزن	O
''	O
'	O
یک	O
ترکیب	B-LOC
شیمیایی	I-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
رودبار	I-LOC
جنوب	I-LOC

تغییرمسیر	O
ایست	B-LOC
برنارد،	I-LOC
تگزاس	I-LOC

تغییرمسیر	O
گلشن‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سبزوار	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
شجره‌نامه	B-PER
دودمان	I-PER
سلطنتی	I-PER
ژاپن	I-PER

تغییرمسیر	O
آغچه‌دیزج	B-LOC
(	I-LOC
ملکان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
منصور	B-PER
(	I-PER
خواننده	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
سانت	B-LOC
ایسکله	I-LOC
د	I-LOC
بایالتا	I-LOC

تغییرمسیر	O
هفت	B-LOC
چشمه	I-LOC
زنگیوند	I-LOC

تغییرمسیر	O
مؤسسه	B-ORG
بتن	I-ORG
آمریکا	I-ORG

تغییر_مسیر	O
ادوارد	B-PER
لوری	I-PER
تاتوم	I-PER

تغییرمسیر	O
حریر	B-LOC
(	I-LOC
روستا	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
همایش	B-ORG
امنیتی	I-ORG
مونیخ	I-ORG

تغییرمسیر	O
پاسیفیک	B-LOC
گروو،	I-LOC
کالیفرنیا	I-LOC

تغییرمسیر	O
وست	B-LOC
مریان،	I-LOC
کارولینای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
دهلران	I-LOC

تغییرمسیر	O
همت‌آباد	B-LOC
چاه	I-LOC
ملک	I-LOC

ایستگاه	B-ORG
متروی	I-ORG
جوانمرد	I-ORG
قصاب	I-ORG

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
یوسف	I-PER
مدنی	I-PER
تبریزی	I-PER

تغییرمسیر	O
سیستم	B-ORG
مانور	I-ORG
مداری	I-ORG
شاتل	I-ORG
فضایی	I-ORG

تغییرمسیر	O
آنتونی	B-PER
ای	I-PER
سیگمن	I-PER

'	O
''	O
دراز	O
زمین	O
''	O
'،	O
روستایی	O
است	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
رامسر	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
مازندران	I-LOC
ایران	B-LOC
.	O

بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
دلفان	I-LOC

موش‌مرغ	B-LOC
خال‌خالی	I-LOC
,	O
''Colius	O
striatus	O
''	O

کلیسای	B-ORG
نوتردام	I-ORG
پاریس	I-ORG

تغییرمسیر	O
کرم	B-PER
ابراهیم	I-PER
جابر	I-PER

ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
ما	B-ORG
دنیاییم	I-ORG
۲۵	I-ORG
برای	I-ORG
هائیتی	I-ORG

مشهورترین	O
اینان	O
ناصرخسرو	B-PER
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
آلکس	B-PER
میلر	I-PER
(	I-PER
نویسنده	I-PER
)	I-PER

رونگ	B-LOC
(	I-LOC
چناران	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
توپراق‌قلعه	B-LOC
(	I-LOC
عثمانیه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آباده	B-LOC
دو	I-LOC
نیوا	I-LOC

این	O
فهرست،	O
شرکت‌های	B-ORG
عمومی	I-ORG
بزرگ	O
را،	O
شامل	O
نمی‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
اون	B-ORG
دختره	I-ORG
کیه	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
مدونا	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
فریدریش	B-PER
ویلهلم	I-PER
یکم	I-PER
پروس	I-PER

تغییرمسیر	O
سابروک	B-LOC
آیلند،	I-LOC
کارولینای	I-LOC
جنوبی	I-LOC

یلونایف	B-LOC
,	O
نواحی	B-LOC
شمال	I-LOC
غرب	I-LOC

تغییرمسیر	O
نمسیس	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
استراتوواریوس	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
جیمز	B-PER
بی.	I-PER
پیرسون	I-PER

تغییرمسیر	O
برآفتاب	B-LOC
چاه	I-LOC
دوپوک	I-LOC

تغییرمسیر	O
بی‌حیا	B-ORG
(	I-ORG
مجموعه	I-ORG
تلویزیونی	I-ORG
بریتانیایی	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
جیم	B-PER
تیلور	I-PER
(	I-PER
نویسنده	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
میقان	B-LOC
(	I-LOC
اراک	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
عنصر	B-ORG
دوره	I-ORG
۳	I-ORG

تغییر_مسیر	O
کاش	B-ORG
اینجا	I-ORG
بودی	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
آلن	B-PER
داگلاس	I-PER
(	I-PER
تهیه‌کننده	I-PER
)	I-PER

جاستین	B-PER
اسپرینگ	I-PER
U.S.	O
Olympic	O
gymnast	O

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
الاتحاد	I-ORG
سوریه	I-ORG

'	O
''	O
موم	O
یی	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
اسلام‌آباد	I-LOC
غرب	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
کرمانشاه	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

**	O
Genus	O
†	O
''	O
موش	B-LOC
غاری	I-LOC
فلورس	I-LOC
''	O

'	O
''	O
آناپلیس	B-LOC
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
خلیفه	B-LOC
لو	I-LOC
(	I-LOC
خرمدره	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
علی	B-PER
العامری	I-PER
(	I-PER
بازیکن	I-PER
فوتبال	I-PER
)	I-PER

سریال	O
لاست	B-ORG
''	O
بسیاری	O
از	O
مضامین	O
خود	O
را	O
از	O
این	O
داستان	O
الهام	O
گرفته	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
گینه	I-ORG
بیسائو	I-ORG

تغییر_مسیر	O
ابوسفیان	B-PER
بن	I-PER
حرب	I-PER

تغییرمسیر	O
ایالت‌های	B-LOC
غرب	I-LOC
میانه	I-LOC
آمریکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
بلوچ‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
علی‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
کیاسرا	B-LOC
(	I-LOC
لاهیجان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
لوئی	B-PER
دوازدهم	I-PER
فرانسه	I-PER

در	O
این	O
رده‌بندی،	O
وین	B-LOC
پایتخت	O
اتریش	B-LOC
برای	O
شش	O
سال	O
پیاپی	O
دارای	O
بالاترین	O
کیفیت	O
زندگی	O
است	O
و	O
بغداد	B-LOC
پایتخت	O
عراق	B-LOC
در	O
سال	O
2016	O
از	O
پایین‌ترین	O
کیفیت	O
زندگی	O
برخوردار	O
بوده	O
است	O
.	O

موش	B-LOC
مانداب	I-LOC
دالمن	I-LOC
,	O
''Otomys	O
dollmani	O
''	O

**	O
زنبورخوار	B-LOC
دم‌آبی	I-LOC
,	O
''Merops	O
philippinus	O
''	O

تغییرمسیر	O
جوآن	B-PER
ون	I-PER
آرک	I-PER

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
۲۷	I-ORG
(	I-ORG
ایران	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
آلخیمیا	B-LOC
د	I-LOC
آلفارا	I-LOC

در	O
مدل	B-PER
سازی	I-PER
ریاضی،	I-PER
متغیر	O
وابسته،	O
برای	O
بررسی	O
کمی	O
و	O
کیفی	O
تغییرات	O
آن	O
به	O
هنگام	O
تغییرات	O
متغیرهای	O
مستقل	O
مطالعه	O
می‌شود	O
.	O

تغییرمسیر	O
سالت	B-LOC
اس‌تی‌ئی.	I-LOC
ماری،	I-LOC
میشیگان	I-LOC

تغییرمسیر	O
ادی	B-PER
آدامز	I-PER
(	I-PER
عکاس	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
نصیرآباد	B-LOC
(	I-LOC
خنداب	I-LOC
)	I-LOC

**	O
دراج	B-LOC
هارتلاب،	I-LOC
''Pternistis	O
hartlaubi	O
''	O

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
توماس	I-PER
رامنی	I-PER
رابینسون	I-PER

تغییرمسیر	O
خط	B-ORG
اصلی	I-ORG
سوبو	I-ORG

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
برشا	I-ORG

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
هادی	I-PER
میرمیران	I-PER

تغییرمسیر	O
باغ	B-ORG
سهمیه	I-ORG
کومپالا	I-ORG

مسافرتهای	O
متعدد	O
او	O
به	O
اتریش،	B-LOC
قفقاز	B-LOC
و	O
استانبول،	B-LOC
تماس	O
با	O
جهان	O
نوین	O
را	O
برایش	O
به	O
ارمغان	O
آورده	O
بود	O
.	O

'	O
''	O
هارا	B-PER
تاکاشی	I-PER
''	O
'原	O
敬	O

او	O
با	O
دختر	O
مسعود	B-PER
میرزا	I-PER
ظل‌السلطان	I-PER
ازدواج	O
کرد	O
.	O

تغییر_مسیر	O
فرانچسکو	B-PER
دی	I-PER
جورجو	I-PER

تغییر_مسیر	O
مجید	B-PER
تخت	I-PER
روانچی	I-PER

'	O
''	O
ولری	B-PER
برونی	I-PER
تدسکی	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
کانیدین	B-ORG
امپریال	I-ORG
بنک	I-ORG
آو	I-ORG
کامرس	I-ORG

تغییرمسیر	O
لیو	B-PER
شوآن	I-PER
(	I-PER
ژیمناست	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
باربر	B-PER
بنیامین	I-PER
کنابل	I-PER

تغییر_مسیر	O
سرپا	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC

سرگدار	B-LOC
(	I-LOC
رودان	I-LOC
)	I-LOC

***	O
بوتیمار	B-LOC
کوچک	I-LOC
استرالیایی،	I-LOC
''Ixobrychus	O
dubius	O
''	O

تغییرمسیر	O
پل	B-PER
مایکل	I-PER
گلیسر	I-PER

تغییرمسیر	O
ادریان	B-PER
کیوان	I-PER
پاسدار	I-PER

شرک	B-PER
(	I-PER
گوسفند	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
سلطنتی‌ها	B-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
)	I-ORG

محرومیت	O
حسی	O
از	O
طریق	O
ِ	O
آزمایش‌های	B-ORG
گانزفلد	I-ORG
جهت	O
تست	O
ادراک	O
فراحسی	O

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
استیرنز،	I-LOC
مینه‌سوتا	I-LOC

تغییرمسیر	O
مدافعان	B-PER
(	I-PER
کمیک	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
جوزف	B-PER
ای	I-PER
واکر	I-PER

تغییرمسیر	O
آنا	B-PER
مای	I-PER
روتلج	I-PER

تغییر_مسیر	O
کنراد	B-PER
امیل	I-PER
بلوخ	I-PER

تغییر_مسیر	O
بزرگراه	B-ORG
شهید	I-ORG
بابایی	I-ORG
(	I-ORG
تهران	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
بن	B-PER
صهیون	I-PER
آبا	I-PER
شائول	I-PER

کشته‌شدن	O
حسن	B-PER
مجتبی	I-PER
در	O
سال	O
۵۰	O
هجری،	O
طبق	O
روایت	O
مشهورتر	O
.	O

نخستین	O
استفاده‌کنندهٔ	O
این	O
هواپیما	O
اتحاد	B-LOC
جماهیر	I-LOC
سوسیالیستی	I-LOC
شوروی	I-LOC
بوده‌است	O
.	O

تبلیغ	O
نوشابهٔ	O
پپسی	B-ORG
با	O
ترانهٔ	O
آنجا	B-ORG
خواهم	I-ORG
بود	I-ORG

تغییرمسیر	O
اسفندار	B-LOC
(	I-LOC
ابرکوه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
اسلام	B-ORG
در	I-ORG
ویتنام	I-ORG

ژان	B-PER
کلود	I-PER
ون	I-PER
دم	I-PER
در	O
نقش	O
Deacon	O

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
سیرا،	I-LOC
نیومکزیکو	I-LOC

تغییر_مسیر	O
فرزندان	B-PER
علی	I-PER
بن	I-PER
ابی‌طالب	I-PER

تغییر_مسیر	O
جان	B-PER
اسکات	I-PER
(	I-PER
آهنگساز	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
آیلتون	B-PER
خوزه	I-PER
پریرا	I-PER
جونیور	I-PER

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
قائم‌شهر	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
گرین،	I-LOC
کارولینای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
آزمایشگاه	B-PER
دریایی	I-PER
۲۰۲۰	I-PER

من	O
و	O
نخندیدن	O
با	O
عبید	B-PER
زاکانی	I-PER

وینسنت	B-PER
دن	I-PER
آفریو	I-PER
در	O
نقش	O
ویلسون	B-PER
فیسک	I-PER

تغییر_مسیر	O
شهرستان	B-LOC
سو،	I-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییرمسیر	O
علی	B-PER
مردان	I-PER
(	I-PER
خواننده	I-PER
)	I-PER

The	O
short	O
film	O
''Whiplash	O
''	O
written	O
اثر	O
دیمین	B-PER
شزل	I-PER

تغییرمسیر	O
عشق	B-ORG
هیچ‌گاه	I-ORG
حس	I-ORG
خیلی	I-ORG
خوبی	I-ORG
نداشت	I-ORG

تغییرمسیر	O
نیلوفر	B-LOC
آبی	I-LOC
ستاره‌ای	I-LOC

تغییرمسیر	O
جمال‌الدین	B-PER
واعظ	I-PER
اصفهانی	I-PER

دانشگاه	B-ORG
آزاد	I-ORG
اسلامی	I-ORG
واحد	I-ORG
کاشان	I-ORG

دهستان	B-LOC
ایتیوند	I-LOC
جنوبی	I-LOC
به	O
مرکزیت	O
وروشت	O

تغییرمسیر	O
ولسوالی	B-LOC
دره	I-LOC
صوف	I-LOC

تغییر_مسیر	O
زید	B-PER
بن	I-PER
حارثه	I-PER

تغییر_مسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مسجدسلیمان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
دومین	B-ORG
کنگره	I-ORG
قاره‌ای	I-ORG

تغییرمسیر	O
دول	B-LOC
لیک،	I-LOC
داکوتای	I-LOC
شمالی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
جرج	B-PER
یکم	I-PER
بریتانیای	I-PER
کبیر	I-PER

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
مجمع	B-ORG
کشورهای	I-ORG
صادرکننده	I-ORG
گاز	I-ORG

تغییرمسیر	O
حسین‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ارسنجان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
صدرالدین	I-PER
صدر	I-PER

قرار	O
گیری	O
امارات	B-LOC
متحده	I-LOC
عربی	I-LOC
در	O
محدوده	O
فرکانس	O
دهی	O
آن	O
از	O
نکات	O
جالب	O
توجه	O
می	O
باشد	O
.	O

تغییرمسیر	O
ویلیام	B-PER
آمارال	I-PER
دی	I-PER
آندراده	I-PER

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
سه	I-LOC
تلان	I-LOC

تغییرمسیر	O
لنفوسیت	B-LOC
تی	I-LOC
کمک‌کننده	I-LOC

تغییرمسیر	O
موزه	B-ORG
هنر	I-ORG
سن	I-ORG
آنتونیو	I-ORG

'	O
''	O
آلدو	B-PER
بوفی	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
رشیدآباد	B-LOC
(	I-LOC
میانه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
پارک	B-PER
جی	I-PER
سونگ	I-PER

تغییرمسیر	O
ادوارد	B-PER
بنت	I-PER
(	I-PER
بازیگر	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
چشمه	B-LOC
علی	I-LOC
(	I-LOC
اسدآباد	I-LOC
)	I-LOC

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
جی.	B-PER
دبلیو.	I-PER
المر	I-PER
توماس	I-PER

مایکل	B-PER
هوردرن	I-PER
در	O
نقش	O
'	O
''	O
دموستن	B-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
روانسر	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
اق	B-LOC
چشمه	I-LOC
(	I-LOC
خرم‌بید	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ارنست	B-PER
تیلدن	I-PER
پارکر	I-PER

تغییرمسیر	O
الله‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بافق	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
نپوموک	I-PER
هیدلر	I-PER

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
کانیون،	I-LOC
آیداهو	I-LOC

گله‌جار	B-LOC
(	I-LOC
کرمانشاه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
ولفگانگ	I-PER
دوبراینر	I-PER

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
کوه	I-LOC
نمکی	I-LOC

تغییرمسیر	O
خورشیدگرفتگی	B-ORG
۲۶	I-ORG
نوامبر	I-ORG
۲۰۷۶	I-ORG

کریستینا	B-PER
پری	I-PER
روسی	I-PER

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
کویینز	I-ORG
پارک	I-ORG
رنجرز	I-ORG

تغییرمسیر	O
یوون	B-PER
له	I-PER
روکس	I-PER

تغییرمسیر	O
فهرست	B-PER
رئیس‌جمهورهای	I-PER
گینه	I-PER

تغییرمسیر	O
دیوید	B-PER
جی	I-PER
تولس	I-PER

تغییرمسیر	O
خلیل‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کنگاور	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
بخش	B-LOC
آلتو	I-LOC
پیچیگوا	I-LOC

**	O
نمی‌توانی	B-ORG
این	I-ORG
را	I-ORG
با	I-ORG
خودت	I-ORG
ببری	I-ORG
''	O
–	O
جوزف	B-PER
واکر	I-PER
(	I-PER
فیلمبردار	I-PER
)	I-PER

''تصاویر	O
زیبا	O
''	O
،	O
نوشتهٔ	O
سیمون	B-PER
دو	I-PER
بووار،	I-PER
۱۳۷۹	O

تغییرمسیر	O
مرغ	B-LOC
طوفان	I-LOC
دمگاه‌کوتاه	I-LOC

تغییرمسیر	O
میدان	B-ORG
گازی	I-ORG
پارس	I-ORG
جنوبی	I-ORG

تغییرمسیر	O
جیمز	B-PER
بج	I-PER
دیل	I-PER

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
ماسون،	I-LOC
ایلینوی	I-LOC

تغییرمسیر	O
لویی	B-PER
لو	I-PER
پرنس	I-PER

جوهر	O
اعلام	O
کرد	O
او	O
و	O
برادرش	O
با	O
دیدن	O
سخنرانی‌های	O
انور	B-PER
العولقی	I-PER
بسیار	O
افراطی	O
شده	O
و	O
دست	O
به	O
انجام	O
چنین	O
کاری	O
زدند	O
.	O

باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
وست	I-ORG
برومویچ	I-ORG
آلبیون	I-ORG

تغییرمسیر	O
رشیدالدین	B-PER
فضل‌الله	I-PER
همدانی	I-PER

مرکز	B-ORG
پخش	I-ORG
خاورمیانه	I-ORG

تغییرمسیر	O
جنگل	B-LOC
ملی	I-LOC
پرسکت	I-LOC

تغییرمسیر	O
استان	B-LOC
لا	I-LOC
اسپتزیا	I-LOC

تغییرمسیر	O
ده	B-LOC
برزو	I-LOC
(	I-LOC
الیگودرز	I-LOC
)	I-LOC

امروزه	O
تابلو	O
در	O
موزه	B-ORG
اورسی	I-ORG
پاریس	B-LOC
در	O
معرض	O
تماشا	O
قرار	O
دارد	O
.	O

تغییرمسیر	O
قالیباف	B-LOC
(	I-LOC
گرمسار	I-LOC
)	I-LOC

بی‌نوایان]]	O
به	O
کارگردانی	O
تام	B-PER
هوپر	I-PER

تغییرمسیر	O
محمدحسین	B-PER
صفار	I-PER
هرندی	I-PER

تغییرمسیر	O
مارماهی	B-LOC
پوزه‌اردکی	I-LOC
دانا	I-LOC

تغییرمسیر	O
فیض‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
گرگان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
مارسلو	B-PER
آنتونیو	I-PER
گوئدس	I-PER
فیلیو	I-PER

تغییرمسیر	O
کاسترییو	B-LOC
د	I-LOC
لا	I-LOC
بگا	I-LOC

تغییرمسیر	O
جزیره	B-LOC
گوز	I-LOC
(	I-LOC
استرالیای	I-LOC
جنوبی	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
اداره	B-ORG
ملی	I-ORG
اقیانوسی	I-ORG
و	I-ORG
جوی	I-ORG

''	O
گینه	B-LOC
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
دانلد	B-PER
جان	I-PER
لویس	I-PER

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
ان،	B-PER
شاهدخت	I-PER
پادشاهی	I-PER

'	O
''	O
بهار	B-LOC
''	O
'	O
''	O
–	O
'	O
''	O
ابوالفضل	B-PER
جلیلی	I-PER
''	O
'	O

تغییر_مسیر	O
وقیح	B-ORG
حرف	I-ORG
بزن	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
جیسون	I-ORG
درولو	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
خرم‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
رصدخانه	B-ORG
فرد	I-ORG
لارنس	I-ORG
ویپل	I-ORG

'	O
''	O
پت	B-PER
کش	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
گیورگ	B-PER
فیلیپ	I-PER
تیلمان	I-PER

Passing	O
through	O
the	O
outskirts	O
of	O
پاناماسیتی	B-LOC

تغییرمسیر	O
لوئیز	B-PER
کارلوس	I-PER
پریرا	I-PER

تغییرمسیر	O
سان	B-LOC
میگل	I-LOC
دل	I-LOC
آریو	I-LOC

===	O
عضله	B-LOC
پلانتاریس	I-LOC
Plantaris	O
===	O

تغییرمسیر	O
مرغ	B-LOC
کشیش	I-LOC
سرخ	I-LOC
بال‌سیاه	I-LOC

لیگ	B-ORG
برتر	I-ORG
فوتبال	I-ORG
انگلستان	I-ORG

تغییرمسیر	O
حشره‌خوار	B-LOC
کوتوله	I-LOC
آفریقای	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
مؤسسه	B-ORG
پلی‌تکنیک	I-ORG
کیف	I-ORG

تغییرمسیر	O
روجر	B-PER
دی	I-PER
اولیویرا	I-PER
برناردو	I-PER

تغییرمسیر	O
گرآب	B-LOC
(	I-LOC
کهگیلویه	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
قلعه	B-ORG
دختر	I-ORG
(	I-ORG
فیروزآباد	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
راه‌آهن	B-ORG
در	I-ORG
افغانستان	I-ORG

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
ئی۵۱۱	I-ORG
اروپا	I-ORG

تغییرمسیر	O
خوزه	B-PER
ارتگا	I-PER
یی	I-PER
گاست	I-PER

نقطهٔ	O
درونی	O
را	O
نقطهٔ	B-ORG
بحرانی	I-ORG
تابع	O
گویند	O
هرگاه	O
یا	O
موجود	O
نباشد	O
.	O

تغییرمسیر	O
ویلیام	B-PER
آر	I-PER
بنت	I-PER

تغییرمسیر	O
سن	B-ORG
جیووانی	I-ORG
کریسوستومو	I-ORG

تغییرمسیر	O
مرغ	B-LOC
باران	I-LOC
شیرجه‌زن	I-LOC

تغییرمسیر	O
لستر،	B-LOC
ویرجینیای	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییرمسیر	O
بیل	B-PER
بارت	I-PER
(	I-PER
شناگر	I-PER
)	I-PER

امروزه	O
به	O
شانلی‌اورفه	B-LOC
معروف	O
است	O
و	O
در	O
جنوب	O
کشور	O
ترکیه	B-LOC
امروزی	O
قرار	O
دارد	O
.	O

مجید	B-PER
غلام‌نژاد	I-PER
۱۱	O
شروع	O
داشته	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
میدل	B-LOC
ریور،	I-LOC
مینه‌سوتا	I-LOC

تغییرمسیر	O
شاه	B-PER
اسماعیل	I-PER
یکم	I-PER

تغییر_مسیر	O
شهرک	B-LOC
ایثار	I-LOC
(	I-LOC
خرامه	I-LOC
)	I-LOC

ورمزیار	B-LOC
(	I-LOC
ارومیه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
فریدریش	B-PER
دوم،	I-PER
امپراتور	I-PER
مقدس	I-PER
روم	I-PER

تغییرمسیر	O
جبهه	B-ORG
کارگری	I-ORG
آلمانی	I-ORG

تالیا	B-PER
شایر	I-PER
،	O
فرانسیس	B-PER
فورد	I-PER
کوپولا	I-PER
و	O
آگوست	B-PER
کوپولا	I-PER
فرزندان	O
او	O
هستند	O
.	O

تغییرمسیر	O
مؤسسه	B-ORG
هنر	I-ORG
شیکاگو	I-ORG

'	O
''	O
جین	B-PER
هکمن	I-PER
''	O
'	O

تغییر_مسیر	O
توت	B-LOC
(	I-LOC
جیرفت	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
فدراسیون	B-ORG
فوتبال	I-ORG
اوکراین	I-ORG

تغییرمسیر	O
دودمان	B-LOC
جین	I-LOC
(	I-LOC
۴۲۰–۲۶۵	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
بارسلونا	I-ORG
بی	I-ORG

هرمز	B-PER
فرهت	I-PER
...	O
.	O
آهنگساز	O

الکترا،	B-LOC
تگزاس،	I-LOC
شهری	O
در	O
تگزاس	B-LOC

تغییرمسیر	O
جیوانی	B-PER
فاریا	I-PER
دا	I-PER
سیلوا	I-PER

تغییرمسیر	O
غیاث‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
مرودشت	I-LOC
)	I-LOC

چهاربرج	B-LOC
(	I-LOC
میاندوآب	I-LOC
)	I-LOC

خفاش	B-LOC
انگشت‌دراز	I-LOC
فیلیپین	I-LOC
,	O
''Minopterus	O
paululus	O
''	O

تغییرمسیر	O
صورین	B-LOC
(	I-LOC
شاهین‌دژ	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
جرج	B-PER
ادوارد	I-PER
مور	I-PER

تغییرمسیر	O
پدیده	B-ORG
ویل	I-ORG
راجرز	I-ORG

تغییرمسیر	O
شیخ‌موسی	B-LOC
(	I-LOC
بابل	I-LOC
)	I-LOC

شیکاگو]]	O
''	O
،	O
کتاب	O
اثر	O
باب	B-PER
فاس	I-PER
و	O
فرد	B-PER
ایب	I-PER

تغییرمسیر	O
آرچی	B-PER
هان	I-PER
(	I-PER
بازیگر	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
سهره	B-LOC
چهچهه‌زن	I-LOC
گلوزرد	I-LOC
کدر	I-LOC

تغییرمسیر	O
هلیزآباد	B-LOC
(	I-LOC
مریوان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
مهدی	B-PER
آذر	I-PER
یزدی	I-PER

تغییر_مسیر	O
جرج	B-PER
سوم	I-PER
(	I-PER
پادشاهی	I-PER
متحده	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
اورنج	B-LOC
جنوبی،	I-LOC
نیوجرسی	I-LOC

تغییرمسیر	O
کارلو	B-PER
آلبرتو	I-PER
کاستیلیانو	I-PER

تغییرمسیر	O
سازمان	B-ORG
سرمایه‌گذاری	I-ORG
قطر	I-ORG

تغییرمسیر	O
کلات	B-LOC
(	I-LOC
خواهان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بیبی‌فیس	B-PER
(	I-PER
موسیقی‌دان	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
علی	B-PER
عباس	I-PER
الوان	I-PER

تغییرمسیر	O
حسینی	B-LOC
(	I-LOC
شاپرک	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
دهستان	B-LOC
پایین	I-LOC
ولایت	I-LOC
(	I-LOC
مشهد	I-LOC
)	I-LOC

لیگ	B-ORG
برتر	I-ORG
فوتبال	I-ORG
انگلستان	I-ORG

تغییرمسیر	O
گروه	B-ORG
رسانه‌ای	I-ORG
پرایوت	I-ORG

ویکتور	B-PER
کیلیان	I-PER
در	O
نقش	O
Bartender	O
at	O
Stage	O
Stop	O

تغییرمسیر	O
آگیلار	B-LOC
د	I-LOC
بوربا	I-LOC

تغییرمسیر	O
آبسرد	B-LOC
(	I-LOC
تهران	I-LOC
)	I-LOC

او	O
چندین	O
برابر	O
داشته	O
است	O
که	O
بلاش،	B-PER
هرمز	B-PER
سوم	I-PER
و	O
پیروز	B-PER
یکم	I-PER
نام	O
داشته‌اند	O
.	O

تغییرمسیر	O
مته	B-LOC
(	I-LOC
بلژیک	I-LOC
)	I-LOC

همچنین	O
دخترش،	O
آذر	B-PER
نفیسی،	I-PER
نویسنده	O
می‌باشد	O
.	O

تغییرمسیر	O
باربر	B-PER
بنیامین	I-PER
کنابل	I-PER

رابین	B-PER
ویلیامز	I-PER
'	O
''	O
‡	O
''	O
'	O

جامشین	O
او	O
پسرش	O
سقنن‌رع	B-PER
تائو	I-PER
دوم	I-PER
بود	O
.	O

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
پلزنتز،	I-LOC
ویرجینیای	I-LOC
غربی	I-LOC

تغییرمسیر	O
آنالیز	B-PER
پنهان	I-PER
مفهومی	I-PER

تغییر_مسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
سفلی	I-LOC
(	I-LOC
هشترود	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
بهمن	B-PER
(	I-PER
شاهنامه	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
بزرگراه	B-ORG
شهید	I-ORG
آبشناسان	I-ORG

تغییرمسیر	O
تحصیل	B-LOC
احمدپور	I-LOC
شرقی،	I-LOC
پاکستان	I-LOC

«	O
''	O
'	O
...	O
اما	O
جدی»	O
''	O
'	O
یک	O
آلبوم	O
از	O
فیل	B-PER
کالینز	I-PER
است	O
که	O
در	O
منتشر	O
شد	O
.	O

تغییرمسیر	O
تارا	B-PER
آلیشا	I-PER
بری	I-PER

تغییرمسیر	O
ویلیام	B-PER
رابرت	I-PER
گروو	I-PER

تغییرمسیر	O
جو	B-PER
اف.	I-PER
ادواردز	I-PER
جونیور	I-PER

تغییرمسیر	O
ادوارد	B-PER
دنیسن	I-PER
راس	I-PER

حسین‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ورامین	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بیا	B-ORG
باهم	I-ORG
بمانیم	I-ORG

تغییرمسیر	O
هاجیمه	B-ORG
نو	I-ORG
ایپو	I-ORG

حاجی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
نازلو	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
کارل	B-PER
ششم،	I-PER
امپراتور	I-PER
مقدس	I-PER
روم	I-PER

تغییرمسیر	O
سکینه	B-PER
محمدی	I-PER
آشتیانی	I-PER

تغییرمسیر	O
محمد	B-PER
سعید	I-PER
پاشا	I-PER

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
اورای،	I-LOC
کلرادو	I-LOC

تغییرمسیر	O
مرکز	B-ORG
پزشکی	I-ORG
آنادولو	I-ORG

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
مرسر،	I-LOC
ایلینوی	I-LOC

تغییر_مسیر	O
شبیه‌سازی	B-PER
گردابه‌های	I-PER
بزرگ	I-PER

تغییرمسیر	O
جعفرآباد	B-LOC
(	I-LOC
خلیل‌آباد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آغبلاغ	B-LOC
(	I-LOC
هشترود	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
کوه	B-LOC
سفید	I-LOC
(	I-LOC
داراب	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شهرستان	B-LOC
گراندی،	I-LOC
آیووا	I-LOC

تغییرمسیر	O
آندره	B-PER
لوئیز	I-PER
گارسیا	I-PER

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ایذه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
ساوت	B-LOC
هون،	I-LOC
مینه‌سوتا	I-LOC

وزارت	B-ORG
خزانه‌داری	I-ORG
ایالات	I-ORG
متحده	I-ORG
آمریکا	I-ORG

تغییرمسیر	O
آبردین	B-ORG
پروو	I-ORG
گراوند،	I-ORG
مریلند	I-ORG

تغییر_مسیر	O
امام‌زاده	B-LOC
(	I-LOC
آوج	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
وان	I-PER
در	I-PER
مای	I-PER

****	O
حشره‌خوار	B-LOC
درختی	I-LOC
نواری	I-LOC
,	O
''Tupaia	O
dorsalis	O
''	O

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
حومه	I-LOC
جنوبی	I-LOC

وی	O
مدتی	O
شاگرد	O
حسن	B-PER
بصری	I-PER
بود،	O
اما	O
پس	O
از	O
چندی	O
از	O
وی	O
جدا	O
شد	O
.	O

محمد	B-PER
فرخی	I-PER
یزدی	I-PER

تغییرمسیر	O
ماریو	B-PER
(	I-PER
خواننده	I-PER
آمریکایی	I-PER
)	I-PER

باقرآباد	B-LOC
(	I-LOC
زابل	I-LOC
)	I-LOC

آدم	B-PER
همسر	O
او	O
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
واتسون	B-LOC
(	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC
)	I-LOC

این	O
بار	O
نیز	O
ساموئل	B-PER
ال.	I-PER
جکسون	I-PER
در	O
نقش	O
فرماندهٔ	O
شیلد	B-LOC
حضور	O
پیدا	O
کرد	O
.	O

تغییرمسیر	O
فیلیپ	B-PER
فان	I-PER
پاریس	I-PER

تغییر_مسیر	O
له	B-PER
آیدو	I-PER
پرسیادو	I-PER

تغییرمسیر	O
سید	B-PER
حسن	I-PER
مدرس	I-PER

سلطان‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
گرگان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
مالاوی	I-ORG

تغییرمسیر	O
ماهی	B-LOC
کت‌چرمی	I-LOC
زبر	I-LOC

مهدی	B-PER
آذر	I-PER
یزدی	I-PER

تغییرمسیر	O
بیدی	B-LOC
(	I-LOC
زاهدان	I-LOC
)	I-LOC

تغییر_مسیر	O
مومیایی	B-PER
شاهزاده	I-PER
هخامنشی	I-PER

در	O
قاهره	B-LOC
بیش	O
از	O
پنج	O
میلیون	O
تن	O
در	O
تشییع	O
جنازه‌اش	O
حضور	O
داشت	O
.	O

تغییرمسیر	O
قشلاق	B-LOC
امیرآباد	I-LOC
(	I-LOC
قشلاق	B-LOC
غلام	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
علی‌آباد	B-LOC
پوزه	I-LOC
روغن	I-LOC
چراغی	I-LOC

تغییرمسیر	O
مرتضی‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
قزوین	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
حشره‌خوار	B-LOC
مشکین	I-LOC
صحرایی	I-LOC

تغییرمسیر	O
حمزه	B-PER
پسر	I-PER
علی	I-PER

تغییرمسیر	O
غواص	B-ORG
مقدس	I-ORG
-	I-ORG
اجرای	I-ORG
زنده	I-ORG

تغییرمسیر	O
محمودآباد	B-LOC
(	I-LOC
بردسیر	I-LOC
)	I-LOC

نوع	O
شرکت	O
=	O
شرکت	B-ORG
سهامی	I-ORG
خاص	I-ORG

او	O
در	O
پاریس	B-LOC
درگذشت	O
.	O

ایده	O
ایجاد	O
تأخیر	O
در	O
رقم	O
نقلی	O
یا	O
ذخیره	O
آن،	O
از	O
جان	B-PER
فون	I-PER
نویمان	I-PER
می‌آید	O
.	O

تغییرمسیر	O
جان	B-PER
ماکسول	I-PER
کوتسی	I-PER

امیلی	B-PER
بلانت	I-PER
-	O
ملکه	B-PER
ویکتوریا	I-PER

دمام	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
عربستان	B-LOC
سعودی	I-LOC

رایس	B-LOC
لیک،	I-LOC
ویسکانسین،	I-LOC
ایالات	B-LOC
متحده	I-LOC
آمریکا	I-LOC

تغییرمسیر	O
اندرسون	B-PER
لوئیس	I-PER
دی	I-PER
آبریو	I-PER
اولیویرا	I-PER

تغییرمسیر	O
افسونگر	B-PER
(	I-PER
مجموعه	I-PER
تلویزیونی	I-PER
)	I-PER

تغییرمسیر	O
اوسکارینو	B-PER
کوستا	I-PER
سیلوا	I-PER

***	O
خرگوش	B-LOC
صحرایی	I-LOC
هندی،	I-LOC
''Lepus	O
nigricollis	O
''	O

دارالسلام	B-LOC
(	I-LOC
مصر	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
خان	B-ORG
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
علی	B-PER
بن	I-PER
ابی‌طالب	I-PER

مورسیا	B-LOC
(	I-LOC
شهر	I-LOC
)	I-LOC
،	I-LOC
اسپانیا	B-LOC

تغییرمسیر	O
ماریا	B-ORG
ماگدالنا	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
ساندرا	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
کی	B-PER
بیلی	I-PER
هاچیسون	I-PER

تغییرمسیر	O
سفره‌ماهی	B-LOC
بزرگ	I-LOC
اقیانوسی	I-LOC

تغییرمسیر	O
به	B-ORG
(	I-ORG
سیریلیک	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
رودریگو	B-PER
توسی	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
جامعه	B-ORG
جان	I-ORG
برچ	I-ORG

تغییرمسیر	O
دهستان	B-LOC
کویر	I-LOC
(	I-LOC
آران	I-LOC
و	I-LOC
بیدگل	I-LOC
)	I-LOC

**	O
کاسل	B-LOC
–	O
فرودگاه	B-ORG
کاسل	I-ORG
کالدن	I-ORG

'	O
''	O
پشت	O
زرد	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
نوک‌آباد	I-LOC
شهرستان	B-LOC
خاش	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
سیستان	I-LOC
و	I-LOC
بلوچستان	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
ورزشگاه	B-PER
الاهلی	I-PER
قطر	I-PER

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
الناصریه	I-ORG

تغییرمسیر	O
اجرای	B-ORG
زنده	I-ORG
در	I-ORG
کانادا	I-ORG
۲۰۰۵	I-ORG
:	I-ORG
راز	I-ORG
تاریک	I-ORG

تغییرمسیر	O
آلان	B-PER
اوسوریو	I-PER
دا	I-PER
کوستا	I-PER
سیلوا	I-PER

تغییرمسیر	O
یوهان	B-PER
گئورگ	I-PER
هیدلر	I-PER

تغییرمسیر	O
مانفرد	B-PER
آر	I-PER
ریچارد	I-PER

تغییرمسیر	O
قلعه	B-ORG
جزیره	I-ORG
تراکای	I-ORG

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
سیاهکل	I-LOC

تغییر_مسیر	O
سنت-ژان-دارک	B-LOC
(	I-LOC
با-سن-لوران	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آندره	B-PER
کاندانسیام	I-PER
پینتو	I-PER

تغییرمسیر	O
السا	B-PER
بیتا	I-PER
بونگه	I-PER

تغییرمسیر	O
سرریگ	B-LOC
(	I-LOC
قشم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
سوپر	B-ORG
لیگ	I-ORG
فوتبال	I-ORG
دانمارک	I-ORG

محل	O
زندگی	O
وی	O
قم	B-LOC
بوده‌است	O
.	O

تغییرمسیر	O
رحمت‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
سمیرم	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	I-LOC
شوش	I-LOC

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

'	O
''	O
کیتی	B-PER
پری	I-PER
''	O
'	O

ابراهیم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ری	I-LOC
)	I-LOC

هم	O
در	O
این	O
اوان	O
بود	O
که	O
ماجرای	O
ظهور	O
مزدک	B-PER
روی	O
داد	O
و	O
پریشانی	O
و	O
نابسامانی	O
تمام	O
در	O
کارها	O
افتاد	O
.	O

همسر	O
فرعون،	O
بچه	O
را	O
پیدا	O
می‌کند	O
و	O
آن	O
را	O
مثل	O
پسر	O
رامسِس	B-PER
بزرگ	O
می‌کند	O
.	O

تغییرمسیر	O
اد	B-PER
دو	I-PER
دوی	I-PER

هانتسویل	B-LOC
(	I-LOC
آرکانزاس	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آبشار	B-LOC
دنی	I-LOC
کمپ	I-LOC

تغییرمسیر	O
کریم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
شهداد	I-LOC
)	I-LOC

نائب	O
قهرمانی	O
لیگ	B-LOC
برتر	I-LOC
فوتبال	I-LOC
ایران	I-LOC
در	I-LOC
فصل	I-LOC
۹۱-۹۰	I-LOC
به	O
همراه	O
تراکتورسازی	B-ORG
تبریز	I-ORG
.	O

تغییرمسیر	O
حواصیل	B-LOC
اقیانوس	I-LOC
آرام	I-LOC

تغییرمسیر	O
هنریتا	B-PER
ماریای	I-PER
فرانسه	I-PER

``	O
انتهت	O
الحرب	O
''	O
-	O
به	O
همراه	O
سارا	B-PER
برایتمن	I-PER

|	O
سیسیل	B-PER
هوارد	I-PER
–	O
''Scoundrels	O
''	O

تغییرمسیر	O
پترولئوس	B-ORG
دی	I-ORG
ونزوئلا	I-ORG

قضیه	B-ORG
اساسی	I-ORG
حساب	I-ORG

تغییرمسیر	O
استفان	B-PER
گراهام	I-PER
دیویس	I-PER

تغییرمسیر	O
فوران	B-ORG
کوه	I-ORG
سنت	I-ORG
هلن	I-ORG
در	I-ORG
سال	I-ORG
۱۹۸۰	I-ORG

تغییرمسیر	O
درام	B-ORG
(	I-ORG
یکا	I-ORG
)	I-ORG

حمدالله	B-PER
مستوفی	I-PER
در	O
نیمهٔ	O
نخست	O
سدهٔ	O
۸	O
ه	O
.	O

'	O
''	O
ریچل	B-PER
پورتمن	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
کیم	B-PER
سئو	I-PER
هیونگ	I-PER

تغییر_مسیر	O
استیون	B-PER
آنتونی	I-PER
لارنس	I-PER

تغییرمسیر	O
جاده	B-ORG
۳۲	I-ORG
(	I-ORG
ایران	I-ORG
)	I-ORG

تغییر_مسیر	O
جهان	B-LOC
(	I-LOC
اسفراین	I-LOC
)	I-LOC

رئیس	O
جمهور	O
گینه	B-LOC
استوایی	I-LOC
,	O
تئودور	B-PER
اوبیانگ	I-PER
انگوئما	I-PER

تغییرمسیر	O
جدول	B-LOC
غوره	I-LOC
نره‌گاه	I-LOC

تغییرمسیر	O
نیروهای	B-ORG
مسلح	I-ORG
عراق	I-ORG

تغییرمسیر	O
مؤسسه	B-ORG
مالی	I-ORG
بین‌المللی	I-ORG

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
صبای	I-ORG
قم	I-ORG

'	O
''	O
بازوبند	O
''	O
'،	O
روستایی	O
از	O
توابع	O
بخش	B-LOC
مرکزی	I-LOC
شهرستان	B-LOC
فیروزه	I-LOC
در	O
استان	B-LOC
خراسان	I-LOC
رضوی	I-LOC
ایران	B-LOC
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
آرتور	B-PER
هالی	I-PER
کامپتون	I-PER

اندرو	B-PER
بلیک	I-PER
(	I-PER
کارگردان	I-PER
)	I-PER

تغییر_مسیر	O
داوید	B-PER
د	I-PER
خیا	I-PER

پیشوندهای	B-ORG
دودویی	I-ORG
''پبی	O
''	O
به	O
معنی	O
۲۵۰	O
می‌باشد	O
در	O
نتیجه	O
یک	O
پبی‌بایت،	O
۱٬۱۲۵٬۸۹۹٬۹۰۶٬۸۴۲٬۶۲۴	O
بایت	O
خواهد	O
بود	O
.	O

تغییرمسیر	O
یام	B-LOC
(	I-LOC
خوشاب	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
استان	B-LOC
سوسیالیستی	I-LOC
خودمختار	I-LOC
وویوودینا	I-LOC

تغییرمسیر	O
دیوید	B-PER
جی.	I-PER
لزار	I-PER

'	O
''	O
فجر	B-ORG
شهید	I-ORG
سپاسی	I-ORG
شیراز	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
مجتبی	B-PER
جباری	I-PER
''	O
'	O

تغییرمسیر	O
فوروارد	B-ORG
(	I-ORG
آلبوم	I-ORG
آیلا	I-ORG
براون	I-ORG
)	I-ORG

نخل	B-LOC
پالمیرای	I-LOC
آسیایی	I-LOC
''	O

تغییرمسیر	O
لعل‌آباد	B-LOC
کل‌کل	I-LOC
یک	I-LOC

تغییرمسیر	O
سازمان	B-ORG
جهانی	I-ORG
صهیونیسم	I-ORG

تغییرمسیر	O
اوریس	B-PER
اس.	I-PER
فری	I-PER

تغییرمسیر	O
آبشار	B-LOC
وان	I-LOC
تریومپ	I-LOC

تغییرمسیر	O
آمریکا	B-ORG
برای	I-ORG
آفریقا	I-ORG

تغییرمسیر	O
باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
ایلفراکوم	I-ORG
تاون	I-ORG

تغییرمسیر	O
آیا	B-ORG
می‌خواهی	I-ORG
(	I-ORG
ترانه	I-ORG
مدرن	I-ORG
تاکینگ	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
بریتانیا	B-LOC
''	O
'	O

وزارت	B-ORG
کار	I-ORG
و	I-ORG
امور	I-ORG
اجتماعی	I-ORG
جمهوری	I-ORG
اسلامی	I-ORG
ایران	I-ORG

===	O
دوره	B-ORG
پانزدهم	I-ORG
۲۰۱۱	I-ORG
===	O

تغییرمسیر	O
آغ‌بلاغ	B-LOC
(	I-LOC
ارومیه	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
خاتون‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
اصفهان	I-LOC
)	I-LOC

جمعیت	O
آن	O
۱۴۵٬۱۵۰	O
نفر	O
و	O
مساحتش	O
۱۴۹	O
کیلومتر	B-ORG
مربع	I-ORG
است	O
.	O

تغییرمسیر	O
آب‌بر	B-LOC
(	I-LOC
زنجان	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
محمد	B-PER
امین	I-PER
غامدی	I-PER

و	O
در	O
اصفهان	B-LOC
در	O
مجموعه	O
سیتی	B-ORG
سنتر	I-ORG
راه‌اندازی	O
شد	O
.	O

تغییرمسیر	O
تلسکوپ	B-ORG
فرابنفش	I-ORG
هاپکینز	I-ORG

تغییرمسیر	O
وجیه‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
بروجرد	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
پلیبیوس	B-LOC
(	I-LOC
دهانه	I-LOC
)	I-LOC

باشگاه	B-ORG
فوتبال	I-ORG
کاشیما	I-ORG
آنتلرز	I-ORG

تغییرمسیر	O
هاشم‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
ارومیه	I-LOC
)	I-LOC

دره	B-LOC
دون	I-LOC
(	I-LOC
اردل	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
شبکه	B-PER
جام	I-PER
جم	I-PER
۲	I-PER

تغییرمسیر	O
ماهر	B-PER
عبدالحفیظ	I-PER
حجار	I-PER

برج	B-ORG
وان	I-ORG
پن	I-ORG
پلازا	I-ORG

تیم	B-ORG
ملی	I-ORG
فوتبال	I-ORG
برزیل	I-ORG

تغییرمسیر	O
آلوین	B-PER
اس.	I-PER
ویت	I-PER

تغییرمسیر	O
سانی	B-PER
بوی	I-PER
ویلیام‌سون	I-PER
اول	I-PER

تغییرمسیر	O
قادی‌محله	B-LOC
(	I-LOC
بابلسر	I-LOC
)	I-LOC

کلیسای	B-ORG
یادبود	I-ORG
قیصر	I-ORG
ویلهلم	I-ORG

تغییرمسیر	O
پالس	B-LOC
(	I-LOC
اسپانیا	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
آل	B-ORG
نیپون	I-ORG
ایرویز	I-ORG

تغییرمسیر	O
قلیچ‌آباد	B-LOC
(	I-LOC
کلات	I-LOC
)	I-LOC

تغییرمسیر	O
هری	B-PER
تی.	I-PER
موری	I-PER

تغییرمسیر	O
سمفونی	B-ORG
شماره	I-ORG
۷	I-ORG
(	I-ORG
بروکنر	I-ORG
)	I-ORG

تغییرمسیر	O
نشنال	B-ORG
جئوگرافیک	I-ORG
(	I-ORG
مجله	I-ORG
)	I-ORG
