suuna	O
Accademia	B-ORG
di	I-ORG
Belle	I-ORG
Arti	I-ORG
di	I-ORG
Firenze	I-ORG

Eestis	B-LOC
on	O
enamik	O
keskkomandosid	O
spetsiaalselt	O
selleks	O
ehitatud	O
hoonetes	O
,	O
tugikomandod	O
seevastu	O
pigem	O
kohandatud	O
hoonetes	O
.	O

aastal	O
Tartu	B-LOC
Vanemuise	B-ORG
kontserdisaalis	I-ORG
toimunud	O
autorikontserdi	O
DVD-salvestis	O
.	O

Wolfgang	B-PER
Köhler	I-PER
(	O
1887–1967	O
)	O

Hiljem	O
ehitati	O
territooriumile	O
Tallinnfilmi	B-ORG
võttepaviljon	O
,	O
kus	O
asus	O
ka	O
kostüümiladu	O
ja	O
prožektoripark	O
.	O

1930.	O
aastate	O
alguses	O
oli	O
ärimees	O
,	O
toetas	O
vabadussõjalasi	B-ORG
.	O

Nende	O
artiklite	O
kirjutamise	O
ajal	O
elas	O
ta	O
juba	O
Rootsis	B-LOC
.	O

Zubova	B-LOC
Poljana	I-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
''Зубово-Полянский	O
район	O
''	O
)	O

Ta	O
oli	O
ka	O
üks	O
Balti	B-LOC
apelli	I-LOC
koostajaid	O
.	O

Mat	B-PER
Hoffman	I-PER
(	O
1972–	O
)	O

Aastail	O
2001–2011	O
oli	O
ta	O
Eesti	B-ORG
Keskerakonna	I-ORG
liige	O
.	O

**	O
'	O
''	O
21	O
''	O
'	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
,	O
Itaalia	B-LOC
(	O
esimesed	O
12	O
etappi	O
)	O

Iraagis	B-LOC
800	O
000	O
,	O
Süürias	B-LOC
500	O
000	O
,	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
83	O
000	O
,	O
Rootsis	B-LOC
35	O
000	O
,	O
Austraalias	B-LOC
27	O
000	O
,	O
Saksamaal	B-LOC
23	O
000	O
,	O
Prantsusmaal	B-LOC
15	O
000	O
,	O
Venemaal	B-LOC
14	O
000	O
,	O
Iraanis	B-LOC
10	O
000	O
,	O
Kreekas	B-LOC
8000	O
,	O
Belgias	B-LOC
8000	O
,	O
Kanadas	B-LOC
7000	O
,	O
Jordaanias	B-LOC
7000	O
,	O
Liibanonis	B-LOC
5000	O
,	O
Türgis	B-LOC
5000	O
,	O
Hollandis	B-LOC
5000	O
,	O
Suurbritannias	B-LOC
5000	O
,	O
Armeenias	B-LOC
3500	O
,	O
Gruusias	B-LOC
3300	O
,	O
Ukrainas	B-LOC
3200	O
,	O
Uus-Meremaal	B-LOC
1200	O
.	O

Eestis	B-LOC
kutsuti	O
markusepäeva	O
ka	O
'	O
''	O
äkksurmapäevaks	O
''	O
'	O
.	O

Viru-Nigula	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne-Viru	B-LOC
maakond	I-LOC

Edgar	B-PER
V.	I-PER
Saks	I-PER
.	O

Tegemist	O
on	O
vanima	O
ja	O
kõrgeima	O
laiuga	O
Eestis	B-LOC
.	O

Otto	B-PER
Magnus	I-PER
von	I-PER
Stackelberg	I-PER
(	I-PER
1736–1800	I-PER
)	I-PER

Afganistanis	B-LOC
võtsid	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriigid	I-LOC
üle	O
33	O
000	O
sõdurist	O
koosneva	O
NATO	B-ORG
väekontingendi	O
juhtimise	O
.	O

Ühinedes	O
Šilkaga	B-LOC
,	O
moodustab	O
Amuuri	B-LOC
.	O

Ta	O
on	O
programmi	O
Napster	B-ORG
looja	O
.	O

suuna	O
Jacqueline	B-PER
Kennedy	I-PER
Onassis	I-PER

Paljudele	O
Heine	O
sõpradele	O
seevastu	O
,	O
nende	O
hulgas	O
Marxile	B-PER
ja	O
Engelsile	B-PER
,	O
ei	O
meeldinud	O
tema	O
suhe	O
lihtsa	O
ja	O
elurõõmsa	O
naisega	O
.	O

Neist	O
7	O
on	O
muuhulgas	O
teenistuses	O
Balti	B-ORG
laevastikus	I-ORG
.	O

Lühinokk-hani	B-LOC
(	O
''Anser	O
brachyrhynchus	O
''	O
)	O

Tord	B-PER
Gustavsen	I-PER
(	O
1970–	O
)	O

Järgmisel	O
hooajal	O
oli	O
ta	O
inglise	O
Premier	B-ORG
League'i	I-ORG
suurim	O
väravakütt	O
20	O
väravaga	O
.	O

Dokumentide	B-LOC
ja	O
dokumenteeritud	O
informatsiooniga	O
töö	O
korraldamine	O
,	O
sh	O
dokumentide	O
ja	O
konfidentsiaalsete	O
infokandjate	O
käsitluse	O
ja	O
kasutamise	O
korraldamine	O
,	O
nende	O
arvestus	O
,	O
täitmine	O
,	O
tagastamine	O
,	O
hoidmine	O
ja	O
hävitamines	O
;	O

Aastatel	O
1976–1977	O
oli	O
ta	O
režissöör	O
Lennart	B-PER
Mere	I-PER
assistent	O
„Linnutee	O
tuulte”	O
võttegrupis	O
.	O

Salla	B-LOC
vald	I-LOC
(	I-LOC
Soome	I-LOC
)	I-LOC

Isamaale	B-ORG
ja	I-ORG
Vabadusele	I-ORG
/	I-ORG
LNNK	I-ORG

Suurtarbijatel	O
,	O
nagu	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriigid	I-LOC
või	O
Euroopa	B-ORG
Liit	I-ORG
,	O
puuduvad	O
legaalsed	O
vahendid	O
,	O
et	O
ära	O
hoida	O
selliste	O
toodete	O
sattumist	O
turule	O
.	O

Austria	B-LOC
,	O
Taani	B-LOC
ja	O
Suurbritannia	B-LOC
diskvalifitseeriti	O
,	O
sest	O
nad	O
registreerusid	O
võistlusele	O
pärast	O
ametliku	O
tähtaega	O
.	O

Kupüüri	O
tagaküljel	O
on	O
vaade	O
Toompea	B-ORG
lossile	I-ORG
.	O

Aleksandr	B-ORG
Menšikovi	I-ORG
intriigi	O
tõttu	O
ta	O
tagandati	O
.	O

Sakslased	O
moodustavad	O
tähtsa	O
rahvusvähemuse	O
mitmes	O
Kesk-	B-LOC
ja	O
Ida-Euroopa	B-LOC
riigis	O
(	O
Poola	B-LOC
,	O
Ungari	B-LOC
,	O
Rumeenia	B-LOC
,	O
Venemaa	B-LOC
)	O
,	O
samuti	O
Namiibias	B-LOC
,	O
Brasiilias	B-LOC
,	O
Argentinas	B-LOC
,	O
Tšiilis	B-LOC
ja	O
Paraguays	B-LOC
.	O

*62	O
)	O
``	O
Achtung	B-ORG
Baby	I-ORG
''	O
(	O
U2	B-ORG
)	O

Nicko	B-PER
McBrain	I-PER
(	O
trummid	O
)	O

2008.	O
aastal	O
olid	O
Intel	B-ORG
,	O
Nvidia	B-ORG
,	O
AMD	B-ORG
/	I-ORG
ATI	I-ORG
turuliidrid	O
vastavalt	O
49,4	O
%	O
,	O
27,8	O
%	O
ja	O
20,6	O
%	O
turuosakaalust	O
.	O

Nõnda	O
oli	O
ta	O
üheks	O
ägedamaks	O
ketserlusevastaseks	O
võitlejaks	O
ning	O
võttis	O
muuhulgas	O
olulisel	O
määral	O
osa	O
ka	O
Jan	B-PER
Husi	I-PER
protsessist	O
.	O

Eleutherus	B-PER
,	O
paavst	O
(	O
suri	O
189	O
)	O

'	O
''	O
Piret	B-PER
Viirma	I-PER
''	O
'	O

Koeru	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC

Seriaalis	O
``	O
Wikmani	B-ORG
poisid	I-ORG
''	O
mängis	O
ta	O
Brittat	O
.	O

Kaksikaadressiga	O
Oleviste	B-ORG
kirik	I-ORG
,	O
Pikk	O
65	O
/	O
Lai	O
50	O
.	O

New	B-ORG
Yorgi	I-ORG
moodsa	I-ORG
kunsti	I-ORG
muuseum	I-ORG

Emily	B-PER
Brontë	I-PER
,	O
inglise	O
kirjanik	O
(	O
1818–1848	O
)	O

Sergei	B-PER
Bragin	I-PER
'	O
''	O
(	O
18	O
)	O
'	O
''	O

Ameerika	B-LOC
Ühendriikide	I-LOC
riigisekretär	B-PER
John	B-PER
Kerry	I-PER
kohtus	O
Sotšis	B-LOC
Venemaa	B-ORG
presidendi	I-ORG
Vladimir	B-PER
Putini	I-PER
ja	O
välisministri	O
Sergei	B-PER
Lavroviga	I-PER
.	O

Väeüksus	O
moodustati	O
Semen	B-PER
Sementšenko	I-PER
algatusel	O
2014.	B-ORG
aasta	I-ORG
aprilli	I-ORG
alguses	I-ORG
.	O

Meeskond	O
kuulus	O
aastail	O
1992–1999	O
Meistriliigasse	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Leedu	B-LOC
''	O
'	O

Allegheny	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kirdes	O
)	O

aastast	O
,	O
kui	O
tollal	O
19-aastane	O
nooruk	O
tuli	O
Lissabonis	B-LOC
18.34-ga	O
juunioride	O
maailmameistriks	O
.	O

Virginias	B-LOC
olid	O
tema	O
keskmised	O
punktid	O
13,4	O
ja	O
lauapalle	O
10,0	O
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

'	O
''	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Red	I-ORG
Bulls	I-ORG
''	O
'	O

suuna	O
Carlos	B-PER
María	I-PER
Isidro	I-PER
de	I-PER
Borbón	I-PER

,	O
Alam-Burgundia	B-LOC
''	O
,	O
Burgundia	B-LOC
ajalugu	I-LOC
''	O

Arnold	B-PER
Pihlak	I-PER
(	O
Tallinna	B-ORG
Jalgpalli	I-ORG
Klubi	I-ORG
)	O
-	O
6	O
väravat	O

See	O
on	O
põhiliselt	O
tänu	O
suurele	O
DVD-ROM	B-ORG
seadmele	O
ja	O
standard-suuruses	O
3,5-tollisele	O
kõvakettale	O
.	O

Ta	O
oli	O
ebaseaduslik	O
laps	O
,	O
isaks	O
oli	O
Firenze	B-LOC
pankur	O
ja	O
ema	O
ei	O
ole	O
teada	O
.	O

Uueks	O
esimeheks	O
ja	O
ühtlasi	O
peaministriks	O
sai	O
Julia	B-PER
Gillard	I-PER
.	O

suuna	O
Chad	B-PER
Le	I-PER
Clos	I-PER

'	O
''	O
Küpros	B-LOC
''	O
'	O

Kairi	B-PER
Himanen	I-PER
(	O
11.11.1992	O
)	O
–	O
Pärnu	B-ORG
JK	I-ORG
8	O
/	O
0	O

Ka	O
Aleksander	B-PER
Makedoniast	I-PER
(	I-PER
Suur	I-PER
)	I-PER
kasutas	O
hirmutamist	O
oma	O
maailmariigi	O
loomisel	O
.	O

suuna	O
Army	B-ORG
Cadet	I-ORG
Force	I-ORG

Ealing	B-LOC
,	O
endine	O
asula	O
Londoni	B-LOC
Ealingi	B-LOC
linnaosas	I-LOC

Armastuspessimistid	O
Sigmund	B-PER
Freud	I-PER
,	O
Arthur	B-PER
Schopenhauer	I-PER
ja	O
Marcel	B-PER
Proust	I-PER
on	O
kõik	O
veendunud	O
,	O
et	O
olgugi	O
et	O
armastus	O
on	O
luululine	O
,	O
on	O
ta	O
sügav	O
.	O

Kuid	O
asjad	O
muutusid	O
pärast	O
Bütsantsi	B-ORG
keisririigi	I-ORG
langemist	I-ORG
aastal	I-ORG
1204	I-ORG
.	O

Need	O
hõimud	O
olid	O
väga	O
sõjakad	O
ja	O
ründasid	O
neid	O
,	O
kes	O
äsja	O
rajatud	O
teedel	O
rändasid	O
Zacatecasesse	B-ORG
.	O

suuna	O
Tallinna	B-ORG
Pooljuhttakistite	I-ORG
Tehas	I-ORG

''	O
Hugh	B-PER
Laurie	I-PER
–	O
``	O
Dr	B-ORG
House	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Karatšajevski	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Карачаевский	O
район	O
)	O

Osa	O
nende	O
mahukast	O
kirjavahetusest	O
on	O
säilinud	O
Jakob	B-ORG
von	I-ORG
Uexkülli	I-ORG
Keskuse	I-ORG
arhiivis	O
.	O

Auhinnatseremoonial	O
esindas	O
valitsust	O
välisminister	O
Urmas	B-PER
Paet	I-PER
.	O

Piirneb	O
kagus	O
Tveri	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Nende	O
pärand	O
on	O
nähtav	O
kohanimes	O
Lombardia	B-LOC
.	O

Hiina	B-LOC
pealinnas	O
Pekingis	B-LOC
taasalgasid	O
kuuepoolsed	O
kõnelused	O
Põhja-Korea	B-LOC
tuumaprogrammi	O
üle	O
.	O

''	O
Õnne	B-ORG
13	I-ORG
''	O

===Louis	O
'	O
ja	O
Kastiilia	B-PER
Constance'i	I-PER
lapsed===	O

Enne	O
teda	O
olid	O
prantslastest	O
saanud	O
paavstiks	O
Silvester	B-PER
II	I-PER
ja	O
Nicolaus	B-PER
II	I-PER
.	O

Kenti	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
lõunas	O
)	O

Fabio	B-PER
Cannavaro	I-PER
(	O
1993–1995	O
)	O

MacGyver	B-ORG
(	O
1989–1991	O
)	O

Koluvere	B-ORG
lahing	I-ORG
rootslaste	O
ja	O
venelaste	O
vahel	O
.	O

2007.	O
aastal	O
võitis	O
Timo	B-PER
Sild	I-PER
O-Ringenil	O
esikoha	O
meesjuunioride	O
eliitklassis	O
.	O

Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
Georgia	B-LOC
osariigis	O
Augusta	B-LOC
linnas	O
toimus	O
soulmuusik	O
James	B-PER
Browni	I-PER
matusetseremoonia	O
.	O

Haeckelit	B-PER
järgides	O
,	O
nimetas	O
ta	O
oma	O
leiu	O
''Pithecanthropus	O
''	O
.	O

suuna	O
One	B-ORG
World	I-ORG
Trade	I-ORG
Center	I-ORG

''Sir	O
''	O
Arvi	B-PER
Parbo	I-PER
,	O
''Kt.	B-ORG
Bach	I-ORG
''	I-ORG
.	I-ORG

poly	O
72	O
151	O
91	O
214	O
149	O
211	O
153	O
186	O
141	O
173	O
124	O
178	O
119	O
121	O
103	O
123	O
97	O
147	O
Varstu	B-LOC
vald	I-LOC

Sudaani	B-LOC
parlament	O
otsustas	O
ühehäälselt	O
kuulutada	O
Lõuna-Sudaani	B-LOC
vaenulikuks	O
riigiks	O
.	O

Theodor	B-PER
Georg	I-PER
Andreas	I-PER
Molien	I-PER

Sellest	O
sai	O
Saksa-Rooma	B-ORG
riigi	I-ORG
iseseisev	O
territoorium	O
.	O

Samuti	O
tähistab	O
ta	O
Tšingis-khaani	B-PER
aegset	O
hiilgust	O
.	O

Orlando	B-PER
Bloom	I-PER
,	O
inglise	O
filminäitleja	O
(	O
1977–	O
)	O

C.	B-PER
S.	I-PER
Lewis	I-PER

Luisa	B-PER
Värk	I-PER
–	O
``	O
Ironic	O
''	O
(	O
Alanis	B-PER
Morissette	I-PER
)	O

Seda	O
tõsiasja	O
on	O
kasutanud	O
Eukleides	B-PER
oma	O
raamatus	O
Elemendid	O
Pythagorase	B-ORG
teoreemi	I-ORG
tõestuses	O
.	O

''	O
Lycophidion	B-LOC
variegatum	I-LOC
''	O
,	O
sgk	O
Lamprophiidae	B-LOC
''	O

Peaministri	O
kohusetäitjaks	O
nimetati	O
infrastruktuuride	O
minister	O
Adoum	B-PER
Younousmi	I-PER
.	O

Tatta	B-LOC
uluss	I-LOC
(	O
Таттинский	O
улус	O
)	O

Hugo	B-PER
Treffner	I-PER
(	O
1887–1890	O
)	O

Eesti	B-ORG
Üliõpilaste	I-ORG
Seltsi	I-ORG
vilistlane	O
.	O

Oli	O
abielus	O
Jaan	B-PER
Poska	I-PER
tütre	O
Tatjanaga	O
.	O

Kolmas	O
oli	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
.	O

Julius	B-PER
von	I-PER
Kennel	I-PER

Ent	O
Baden-Württembergis	B-LOC
,	O
Alam-Saksis	B-LOC
ja	O
Nordrhein-Westfalenis	B-LOC
on	O
ka	O
suurlinnu	O
,	O
mis	O
ei	O
ole	O
kreisivabad	O
,	O
näiteks	O
Hildesheim	B-LOC
,	O
Moers	B-LOC
,	O
Neuss	B-LOC
,	O
Recklinghausen	B-LOC
,	O
Reutlingen	B-LOC
ja	O
Witten	B-LOC
.	O

Vicente	B-PER
Fox	I-PER
(	O
1942–	O
)	O

aastani	O
kuulus	O
see	O
Karjala	B-LOC
ANSV	I-LOC
koosseisu	O
.	O

Käis	O
Tallinnas	B-LOC
mitmesugustel	O
kursustel	O
,	O
osales	O
laulukoori	O
ja	O
näiteseltskonna	O
tegevuses	O
.	O

Bruce	B-PER
Dickinson	I-PER
(	O
vokaal	O
)	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

``	O
Odüsseias	B-LOC
''	O
viskusid	O
poeet	O
ja	O
preester	O
mõlemad	O
põlvili	O
Odysseuse	B-PER
ette	O
ja	O
palusid	O
armu	O
.	O

Eisenach	B-LOC
(	O
EA	O
)	O

Guillaume	B-PER
Apollinaire	I-PER
,	O
1880–1918	O

2012.	O
aastal	O
kasutatakse	O
laeva	O
Läänemerel	B-LOC
ristlustel	O
Hamburg	B-LOC
ja	O
Hamburgi	B-LOC
tagasi	O
.	O

aastast	O
kõikidesse	O
Riigikogu	B-ORG
koosseisudesse	O
.	O

Wojciech	B-PER
Żywny	I-PER
(	O
1756–1842	O
)	O

Oppland	B-LOC
,	O
Sogn	B-LOC
og	I-LOC
Fjordane	I-LOC

IFK	B-ORG
Norrköping	I-ORG
(	O
7	O
)	O

Taime	O
levila	O
hõlmab	O
Euroopa	B-LOC
lõunaosa	O
,	O
samuti	O
kasvab	O
seda	O
Põhja-Aafrikas	B-LOC
ja	O
Aasia	B-LOC
edelaosas	O
.	O

Ettevõtte	O
aktsiad	O
on	O
noteeritud	O
Londoni	B-ORG
börsil	I-ORG
.	O

Eestlastest	O
on	O
selle	O
autasu	O
saanud	O
Alfons	B-PER
Rebane	I-PER
.	O

Bonneri	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Rooma	B-LOC
keisriks	B-PER
sai	O
Galba	B-PER
.	O

Nuraghe	O
Iloi	O
Nuraag	B-ORG
``	O
Iloi	O
''	O
Sedilos	O

(	O
Vt	O
Poola	B-ORG
jagamised	I-ORG
)	O
.	O

Kuulsaimad	O
ooperiheliloojad	O
olid	O
näiteks	O
Claudio	B-PER
Monteverdi	I-PER
,	O
Alessandro	B-PER
Scarlatti	I-PER
ja	O
Georg	B-PER
Friedrich	I-PER
Händel	I-PER
.	O

suuna	O
Heinrich	B-PER
Johann	I-PER
Friedrich	I-PER
Ostermann	I-PER

aastal	O
valiti	O
esmalt	O
peaministriks	O
ja	O
seejärel	O
presidendiks	O
tema	O
tütar	O
Chandrika	B-PER
Kumaratunga	I-PER
,	O
kellest	O
sai	O
maailmas	O
järjekorras	O
neljas	O
ametisse	O
valitud	O
naisriigipea	O
.	O

20.	B-ORG
juuli	I-ORG
vandenõu	I-ORG

Smolenski	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
Смоленская	O
область	O
)	O

Suurbritannias	B-LOC
Londonis	B-LOC
toimunud	O
kohtuprotsessil	O
saavutas	O
Venemaa	B-LOC
miljardär	O
Roman	B-PER
Abramovitš	I-PER
võidu	O
oma	O
konkurendi	O
Boriss	B-PER
Berezovski	I-PER
üle	O
.	O

Caitlin	B-PER
Mallory	I-PER
/	O
Kristjan	B-PER
Rand	I-PER

suuna	O
Óscar	B-PER
Arias	I-PER
Sánchez	I-PER

Lottel	O
aitab	O
seigelda	O
ka	O
Andrus	B-PER
Kivirähk	I-PER
.	O

Aastail	O
1944–1948	O
oli	O
ta	O
Läti	B-ORG
Muusikaakadeemia	I-ORG
rektor	O
.	O

Ta	O
osales	O
Eesti	B-PER
otsib	I-PER
superstaari	I-PER
2008.	I-PER
aasta	I-PER
saates	I-PER
,	O
kuid	O
finaali	O
ei	O
pääsenud	O
.	O

Reformatsiooni	B-ORG
ajal	O
sai	O
linnast	O
protsetantide	O
keskus	O
.	O

Ta	O
lõpetas	O
Lähis-Ida	B-ORG
Tehnikaülikooli	I-ORG
Ankaras	B-LOC
avaliku	O
halduse	O
erialal	O
.	O

130px]]	O
'	O
''	O
Hispaania	B-LOC
''	O
'	O
'	O
''	O
(	O
Teine	O
tiitel	O
)	O
'	O
''	O

Beverley	B-PER
Mitchell	I-PER
(	O
1981–	O
)	O

Selle	O
asutajaks	O
on	O
Kalle	B-PER
Lasn	I-PER
.	O

Norras	B-LOC
algasid	O
läbirääkimised	O
Colombia	B-LOC
valitsuse	O
ja	O
vasakpoolse	O
relvarühmituse	O
FARC	B-ORG
esindajate	O
vahel	O
50	O
aastat	O
kestnud	O
relvakonflikti	O
lõpetamiseks	O
.	O

Pakistani	B-LOC
õhuväed	O
tapsid	O
riigi	O
loodeosas	O
ligi	O
sada	O
Ţālebāni	B-ORG
võitlejat	O
.	O

'	O
''	O
Olta	B-PER
Boka	I-PER
''	O
'	O

Ta	O
oli	O
abielus	O
Jakob	B-PER
De	I-PER
la	I-PER
Gardie'ga	I-PER
.	O

Hennepini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Peamine	O
opositsioonierakond	O
Saksamaa	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlik	I-ORG
Partei	I-ORG
saavutas	O
18,6-protsendilise	O
toetuse	O
ja	O
39	O
saadikukohta	O
.	O

Ta	O
sooritas	O
mitu	O
uurimisreisi	O
Egiptusesse	B-LOC
.	O

Beneath	B-ORG
...	I-ORG
Between	I-ORG
...	I-ORG
Beyond	I-ORG
...	I-ORG

Ostrau	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
4273	O
)	O

Rodrigo	B-PER
Díaz	I-PER
de	I-PER
Vivar	I-PER

*1988	O
–	O
''Word	O
Health	O
Organization	O
''	O
,	O
Genf	B-LOC
(	O
Šveits	B-LOC
)	O
,	O
diplom	O

Kuveit	B-LOC
täpsed	O
andmed	O
teadmata	O
,	O
kuid	O
vähemalt	O
15000	O
sõdurit	O
ja	O
2	O
raketipaati	O
.	O

Tekstid	O
avaldatakse	O
litsentsi	O
Creative	B-ORG
Commonsi	I-ORG
Attribution-Share	O
Alike-Noncommercial	O
alusel	O
,	O
mis	O
võimaldab	O
neid	O
kasutada	O
kõigeks	O
peale	O
otseselt	O
ärilise	O
otstarbe	O
,	O
kui	O
seejuures	O
täidetakse	O
viitamiskohustust	O
.	O

Eesti	B-ORG
Rahva	I-ORG
Muuseumi	I-ORG
vanavarakogujad	O
jõudsid	O
Vormile	O
1923.	O
aastal	O
.	O

Michael	B-PER
Mann	I-PER
,	O
sotsioloog	O
(	O
1942–	O
)	O

Rong	O
sõidab	O
Balti	B-ORG
jaamast	I-ORG
Viliverre	O
umbes	O
38-40	O
minutit	O
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

``	O
Viis	O
viimast	O
''	O
(	O
Apelsin	B-ORG
)	O
,	O
2	O
.	O

Mäksa	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Tartu	B-LOC
maakond	I-LOC

Hiljem	O
kolis	O
ta	O
Los	B-LOC
Angelesse	I-LOC
,	O
Californias	B-LOC
,	O
kus	O
ta	O
sai	O
tööd	O
vaid	O
väikesepalgalistele	O
kohtadele	O
.	O

Marquette'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Toonased	O
kavad	O
lükkas	O
tagasi	O
rahandusminister	O
Siim	B-PER
Kallas	I-PER
.	O

Ettepaneku	O
Eesti	B-ORG
Keskerakonda	I-ORG
astuda	O
tegi	O
talle	O
kursusekaaslane	O
Siiri	B-PER
Oviir	I-PER
.	O

Iraagis	B-LOC
vallutasid	O
äärmusrühmituse	O
Iraagi	B-LOC
ja	I-LOC
Levandi	I-LOC
Islamiriik	I-LOC
võitlejad	O
endise	O
diktaatori	O
Şaddām	B-PER
Ḩusayni	I-PER
kodulinna	O
Tikrīti	B-LOC
.	O

Vedeno	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Веденский	O
район	O
)	O

Erakond	B-ORG
Eestimaa	I-ORG
Rohelised	I-ORG
(	O
EER	O
)	O

Kaitseväe	B-ORG
Ühendatud	I-ORG
Õppeasutused	I-ORG

2011–2013	O
mängis	O
ta	O
laenul	O
Bundesliga	B-ORG
klubis	O
Hamburger	B-ORG
SV	I-ORG
.	O

Petersell	B-LOC
(	I-LOC
perekond	I-LOC
)	I-LOC

suuna	O
Viljandi	B-ORG
lahing	I-ORG
(	I-ORG
1602	I-ORG
)	I-ORG

Vincent	B-PER
Price	I-PER
(	O
hr	O
Morality	O
)	O

Kõrgeim	O
tipp	O
on	O
Damāvand	B-LOC
(	O
5604	O
m	O
)	O
.	O

aastal	O
lõpetas	O
ta	O
kaugõppes	O
Halle-Wittenbergi	B-ORG
Martin	I-ORG
Lutheri	I-ORG
Ülikooli	I-ORG
ökonomistina	O
.	O

Claytoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Ozolnieki	B-LOC
,	O
asula	O
Lätis	B-LOC
,	O
Ozolnieki	B-LOC
piirkonna	I-LOC
keskus	O

Kohe	O
pärast	O
seda	O
hakkas	O
ta	O
Georg	B-PER
Lurichi	I-PER
palvel	O
elukutseliseks	O
.	O

Rockefeller	B-ORG
Street	I-ORG
(	O
remix	O
)	O

Šoti	B-ORG
Rahvuspartei	I-ORG
–	O
1,7	O
%	O
,	O
6	O
kohta	O
;	O

Joseph	B-PER
Banks	I-PER
,	O
inglise	O
loodusteadlane	O
,	O
botaanik	O
(	O
1743–1820	O
)	O

Kergejõustikus	B-ORG
nii	O
hästi	O
ei	O
läinud	O
.	O

Landeri	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kagus	O
)	O

Üle	O
poole	O
rahvastikust	O
on	O
koondunud	O
Virtsu	B-LOC
alevikku	O
ning	O
Kõmsi	B-LOC
ja	O
Vatla	B-LOC
külla	O
.	O

Neid	O
juhtis	O
Alfons	B-PER
Rebane	I-PER
,	O
kes	O
sai	O
seal	O
oma	O
tuleristsed	O
.	O

Varjenduskohtadeks	O
valiti	O
Vasalemma	B-LOC
,	O
Järlepa	B-LOC
,	O
Munalaskme	B-LOC
,	O
Kuusalu	B-LOC
,	O
Pikavere	B-LOC
jt	O
.	O

Eestis	B-LOC
on	O
nad	O
vähearvukad	O
,	O
kuid	O
levinud	O
kõikjal	O
peale	O
Hiiumaa	B-LOC
.	O

Viibis	O
aastatel	O
1944–1950	O
Saksamaal	B-LOC
põgenikelaagris	O
.	O

Johann	B-PER
Strauß	I-PER
(	I-PER
poeg	I-PER
)	I-PER

Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
,	O
katkestas	O
36	O
ringil	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

Suuremad	O
pursked	O
toovad	O
kaasa	O
kaldeerade	O
tekkimise	O
,	O
näiteks	O
Crater	B-LOC
Lake	I-LOC
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
.	O

Tartu	B-ORG
lahing	I-ORG
(	I-ORG
1224	I-ORG
)	I-ORG

Svastikat	O
on	O
leitud	O
Trooja	B-LOC
varemetest	O
.	O

Pedro	B-PER
Miguel	I-PER
Pauleta	I-PER

'	O
''	O
Serbia	B-LOC
''	O
'	O

Delitzschi	B-LOC
kreis	I-LOC
(	O
DZ	O
)	O
(	O
3	O
)	O

Avakohtumises	O
Uruguay	B-ORG
jalgpallikoondisega	I-ORG
sekkus	O
ta	O
75.	O
minutil	O
ja	O
selles	O
mängus	O
jäid	O
väravad	O
löömata	O
.	O

Sri	B-LOC
Lanka	I-LOC
-	O
Tamili	B-ORG
Eelami	I-ORG
Vabastustiigrid	I-ORG
;	O

Album	O
on	O
välja	O
antud	O
CD-na	B-ORG
,	O
kahekordse	O
LP-na	B-ORG
ja	O
kahekordse	O
kassetina	O
.	O

1981.	O
aastal	O
läks	O
Adolfo	B-PER
Suárez	I-PER
erru	O
.	O

Svetlana	B-PER
Sleptsova	I-PER
,	O
Olga	B-PER
Zaitseva	I-PER
,	O
Jevgeni	B-PER
Ustjugov	I-PER
,	O
Ivan	B-PER
Tšerezov	I-PER

Brasiilia	B-ORG
jalgpallikoondise	I-ORG
vastu	O
vahetati	O
ta	O
mängu	O
56.	O
minutil	O
seisul	O
0:1	O
ja	O
see	O
jäigi	O
lõpptulemuseks	O
.	O

Burkina	B-ORG
Faso	I-ORG
(	O
3	O
punkti	O
)	O

suuna	O
Jeff	B-PER
Bennett	I-PER
(	I-PER
näitleja	I-PER
)	I-PER

Ksenija	B-PER
Baltal	I-PER
ja	O
Mikk	B-PER
Pahapillil	I-PER
oli	O
võistlustel	O
osalemiseks	O
koht	O
olemas	O
,	O
kuid	O
nad	O
loobusid	O
sellest	O
.	O

''somalense	O
''	O
(	O
Ida-Aafrika	B-LOC
)	O

Alan	B-PER
Wilder	I-PER
,	O
inglise	O
muusik	O
(	O
1959–	O
)	O

aastal	O
lõpetas	O
ta	O
TPI	B-ORG
majandusteaduskonna	O
ökonomistina	O
.	O

``	O
A	B-ORG
Thousand	I-ORG
Suns	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Olympic	I-ORG
''	O
'	O

Võttis	O
osa	O
Afganistani	B-ORG
sõjast	I-ORG
.	O

Kolm	O
aastat	O
hiljem	O
avaldati	O
album	O
``	O
''Exciter	O
''	O
''	O
ja	O
külastati	O
taas	O
Eestit	B-LOC
Seekorda	O
anti	O
kontsert	O
Tallinna	B-ORG
lauluväljakul	I-ORG
.	O

Laev	O
sõidab	O
Malta	B-LOC
lipu	O
all	O
.	O

Ta	O
võttis	O
nime	O
Honorius	B-PER
I	I-PER
järgi	O
.	O

'	O
''	O
Billy	B-ORG
Talent	I-ORG
III	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Enne	O
paavstiks	O
saamist	O
oli	O
ta	O
hilisema	O
Saksa-Rooma	B-PER
keisri	I-PER
Karl	B-PER
V	I-PER
õpetaja	O
.	O

Koduvarblane	B-ORG
(	O
''Passer	O
domesticus	O
''	O
)	O

''	O
Marina	B-ORG
ja	I-ORG
kapten	I-ORG
''	O

Armeenias	B-LOC
leidub	O
seda	O
liiki	O
Tavuši	B-LOC
maakonnas	I-LOC
.	O

Tema	O
professionaalne	O
karjäär	O
algas	O
1998.	O
aastal	O
,	O
kui	O
ta	O
liitus	O
FC	B-ORG
Barcelonaga	I-ORG
,	O
kus	O
ta	O
mängis	O
3	O
hooaega	O
.	O

Joogi	O
müügiedul	O
on	O
perioodiliselt	O
olnud	O
ka	O
rivaale	O
,	O
näiteks	O
peamine	O
konkurent	O
Pepsi-Cola	B-ORG
.	O

suuna	O
FC	B-ORG
Nõmme	I-ORG
United	I-ORG

Living	B-ORG
Next	I-ORG
Door	I-ORG
to	I-ORG
Alice	I-ORG

Dêqêni	B-ORG
Tiibeti	I-ORG
autonoomne	I-ORG
ringkond	I-ORG

Otto	B-PER
Heinrich	I-PER
Warburg	I-PER

Palestiinas	B-LOC
Gaza	B-LOC
tsoonis	I-LOC
tabasid	O
Iisraeli	B-LOC
suurtükimürsud	O
ranna-ala.	O
8	O
inimest	O
,	O
sealhulgas	O
3	O
last	O
said	O
surma	O
.	O

suuna	O
Nestor	B-PER
(	I-PER
kroonik	I-PER
)	I-PER

Gustav	B-PER
Bernhard	I-PER
Julius	I-PER
Naunyn	I-PER

Aavasaksa	B-LOC
(	O
242	O
m	O
)	O

Jeffersoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

''	O
(	O
laenul	O
Trabzonsporis	B-ORG
)	O
''	O

Pius	B-PER
III	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
1439–1503	O
)	O

Vana-Soomega	O
aga	O
Tsaari-Venemaa	B-LOC
võimu	O
alla	O
.	O

See	O
oli	O
Intel	B-PER
4004	I-PER
järeltulija	O
,	O
millel	O
oli	O
eelkäijaga	O
võrreldes	O
mitmeid	O
täiendusi	O
.	O

Teda	O
peetakse	O
üheks	O
kõige	O
ilusamatest	O
naisiluuisutajatest	O
ja	O
välise	O
sarnasuse	O
tõttu	O
Monaco	B-LOC
vürstinna	O
Grace	B-PER
Kellyga	I-PER
kutsutakse	O
teda	O
jääprintsessiks	O
.	O

Egiptuses	B-LOC
Aleksandrias	B-LOC
varises	O
kokku	O
elumaja	O
.	O

Esimesel	O
hooajal	O
sõitsid	O
BAR-i	O
eest	O
Jacques	B-PER
Villeneuve	I-PER
ja	O
Ricardo	B-PER
Zonta	I-PER
.	O

suuna	O
Põlva	B-ORG
Lootose	I-ORG
naiskond	I-ORG

Jeffersoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

aastal	O
valminud	O
Poola	B-LOC
mängufilm	O
.	O

Ken	B-PER
Kallaste	I-PER
'	O
''	O
(	O
4	O
)	O
'	O
''	O

Puhja	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Tartu	B-LOC
maakond	I-LOC

Andres	B-PER
Olvik	I-PER
,	O
ujuja	O

2005.	O
aastal	O
siirdus	O
ta	O
Itaaliasse	B-LOC
Verona	B-ORG
Chievosse	I-ORG
,	O
aga	O
ei	O
mänginud	O
ühtegi	O
mängu	O
ja	O
pool	O
aastat	O
hiljem	O
sõlmis	O
Milano	B-ORG
Internazionalega	I-ORG
kolmeaastase	O
lepingu	O
.	O

*1968–1969	O
,	O
Alexander	B-PER
Dubček	I-PER
;	O

Xan	B-PER
Windsor	I-PER
,	I-PER
parun	I-PER
Culloden	I-PER

Ta	O
on	O
esindanud	O
Eesti	B-ORG
koondist	I-ORG
19	O
mängus	O
.	O

Briti	B-ORG
Arhitektide	I-ORG
Kuninglik	I-ORG
Instituut	I-ORG

Teised	O
osad	O
töötasid	O
välja	O
peamiselt	O
firmad	O
Nokia	B-ORG
ja	O
Intel	B-ORG
.	O

Lilli	B-PER
Promet	I-PER
(	O
1922–2007	O
)	O

suuna	O
Il	B-ORG
Sole	I-ORG
24	I-ORG
Ore	I-ORG

Ta	O
oli	O
paavstiks	O
saades	O
76	O
aastat	O
ja	O
11	O
kuud	O
vana	O
,	O
olles	O
vanim	O
paavstiks	O
saanud	O
isik	O
pärast	O
Clemens	B-PER
XII	I-PER
.	O

Wāw	B-LOC
an-Nāmūs	I-LOC
(	O
547	O
m	O
)	O

Kaks	O
kolmandikku	O
piiskopkonnast	O
kuulus	O
Saksa	B-ORG
ordu	I-ORG
võimu	O
alla	O
.	O

1436–1441	O
vallutasid	O
prantslased	O
tagasi	O
Île-de-France'i	B-LOC
.	O

Sõidu	O
võitis	O
Axel	B-PER
Teichmann	I-PER
.	O

Tema	O
vend	O
on	O
matemaatik	O
ja	O
lingvist	O
Vladimir	B-PER
Uspenski	I-PER
.	O

Ta	O
oli	O
Jaan	B-PER
Poska	I-PER
poeg	O
.	O

Horvaatia	B-LOC
,	O
Türgi	B-LOC
ja	O
Islandi	B-LOC
liikmeks	O
astumise	O
üle	O
peetavate	O
läbirääkimiste	O
jaoks	O
on	O
''acquis	O
''	O
jaotatud	O
koguni	O
35	O
peatükiks	O
.	O

Jacque	B-PER
Fresco	I-PER
–	O
sama	O
maailmavaatega	O
inimene	O

ÜRO	B-ORG
Kosovo	I-ORG
missioon	I-ORG
(	O
UNMIK	O
)	O

Sellega	O
võrreldes	O
oli	O
Põhja-Euroopas	B-LOC
talupoegade	O
olukord	O
parem	O
.	O

Pioneeripataljon	B-ORG
(	I-ORG
Eesti	I-ORG
kaitsevägi	I-ORG
)	I-ORG

Laughter	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Rain	I-ORG

Washingtoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Mina	B-PER
(	I-PER
laulja	I-PER
)	I-PER

Need	O
maod	O
elavad	O
Mehhikos	B-LOC
ja	O
Kesk-Ameerikas	B-LOC
.	O

Otto	B-PER
von	I-PER
Kotzebue	I-PER
,	O
mereväeohvitser	O
ja	O
maadeavastaja	O

Jeremy	B-PER
Bentham	I-PER
(	O
1748–1832	O
)	O

suuna	O
Tartu	B-ORG
Tervishoiu	I-ORG
Kõrgkool	I-ORG

suuna	O
Blind	B-PER
Willie	I-PER
McTell	I-PER

Juba	O
järgmisel	O
aastal	O
andis	O
Karl	B-PER
V	I-PER
Arequipale	O
linna	O
õigused	O
ja	O
vapi	O
,	O
mida	O
siiamaale	O
kasutatakse	O
.	O

Heletilder	B-LOC
(	O
''Tringa	O
nebularia	O
''	O
)	O

Cowley	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Selle	O
tõukeid	O
oli	O
tunda	O
ka	O
Los	B-LOC
Angeleses	I-LOC
.	O

suuna	O
Jamāl	B-PER
‘Abd	I-PER
an-Nāşir	I-PER

Saarde	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Pärnu	B-LOC
maakond	I-LOC

*Eesti	O
rahvastikuminister	O
Urve	B-PER
Palo	I-PER
avas	O
kell	O
12.00	O
Ida-Virumaal	B-LOC
Kohtla	B-LOC
vallas	I-LOC
uue	O
noortekeskuse	O
.	O

Jacksoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

1936–1938	O
mängis	O
ta	O
Eesti	B-ORG
jalgpallikoondises	I-ORG
kaheksa	O
mängu	O
.	O

Eestis	B-LOC
kasvab	O
taim	O
kultuuris	O
.	O

aastal	O
astus	O
ta	O
Austria	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlikusse	I-ORG
Parteisse	I-ORG
.	O

aastal	O
Pablo	B-PER
Picasso	I-PER
ja	O
Georges	B-PER
Braque'i	I-PER
töödes	O
.	O

Nissi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Harju	B-LOC
maakond	I-LOC

Gabriella	B-PER
Papadakis	I-PER
/	O
Guillaume	B-PER
Cizeron	I-PER

Washington	B-PER
Luís	I-PER
Pereira	I-PER
de	I-PER
Sousa	I-PER

AC	B-ORG
Milan	I-ORG
ostis	O
ta	O
1999.	O
aastal	O
.	O

suuna	O
Birmingham	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG

Lebanoni	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

suuna	O
Cabdi	B-PER
Bile	I-PER
Cabdi	B-PER

Boxbergi	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
4055	O
)	O

Ta	O
on	O
ajalehe	O
Saarte	B-ORG
Hääl	I-ORG
põllumajandustoimetaja	O
.	O

'	O
''	O
No-Big-Silence	B-ORG
''	O
'	O

``	O
Seks	B-ORG
ja	I-ORG
linn	I-ORG
''	O

Villaomanike	O
seas	O
olid	O
teiste	O
seas	O
ka	O
Pompeius	B-PER
ja	O
Julius	B-PER
Caesar	I-PER
.	O

Gregorius	B-PER
XIII	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
1502–1585	O
)	O

Nad	O
elasid	O
koos	O
Sotšis	B-LOC
,	O
kuigi	O
nad	O
ei	O
abiellunud	O
.	O

aastani	O
ei	O
peatunud	O
buss	O
Kadriorus	B-LOC
.	O

Ameti	O
peakorter	O
asub	O
Šveitsis	B-LOC
Genfis	B-LOC
.	O

Piirneb	O
edelas	O
Labradori	B-LOC
poolsaarega	I-LOC
,	O
loodes	O
Baffini	B-LOC
saarega	I-LOC
ja	O
kirdes	O
Gröönimaaga	B-LOC
Põhjas	O
Davise	B-LOC
väina	I-LOC
kaudu	O
ühenduses	O
Baffini	B-LOC
lahega	I-LOC
.	O

Robert	B-PER
Plant	I-PER
(	O
1948–	O
)	O

1939.	O
aastal	O
oli	O
Soome	B-ORG
korvpallikoondise	I-ORG
peatreener	O
.	O

!	B-ORG
!	B-ORG
Destroy-Oh-Boy	I-ORG
!	B-ORG
!	B-ORG

Graham	B-PER
Greene	I-PER
,	O
inglise	O
kirjanik	O
(	O
1904–1991	O
)	O

aastal	O
,	O
kui	O
mängiti	O
Colombia	B-ORG
meeskonnaga	I-ORG
.	O

Ta	O
tõusis	O
''triple-double	O
''	O
ite	O
arvestuses	O
legendaarsete	O
Magic	B-PER
Johnsoni	I-PER
ja	O
Wilt	B-PER
Chamberlaini	I-PER
kõrvale	O
.	O

Charlize	B-PER
Theron	I-PER
,	O
filminäitleja	O
ja	O
modell	O
(	O
1975–	O
)	O

Aleksandr	B-PER
Kulik	I-PER
'	O
''	O
(	O
8	O
)	O
'	O
''	O

Ta	O
mängib	O
Bremeni	B-ORG
Werderi	I-ORG
meeskonnas	O
keskpoolkaitsjana	O
.	O

suuna	O
Lê	B-PER
Đức	I-PER
Thọ	I-PER

Mets-vareskold	B-LOC
-	O
''Diphasiastrum	O
complanatum	O
''	O
(	O
''Lycopodium	O
complanatum	O
''	O
)	O

suuna	O
Gasparo	B-PER
di	I-PER
Bertolotti	I-PER
da	I-PER
Salò	I-PER

Lipetski	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
1954–	O
)	O

Ta	O
oli	O
Moskva	B-ORG
Kunstiteatri	I-ORG
esinäitleja	O
.	O

Prantsusmaal	B-LOC
streikisid	O
uue	O
tööseaduse	O
vastu	O
meelt	O
avaldavate	O
tudengite	O
toetuseks	O
transporditöölised	O
.	O

Nime	O
sarnasuse	O
tõttu	O
on	O
teda	O
seostatud	O
eelmise	O
paavsti	O
Marcellinusega	B-PER
.	O

Saint	B-LOC
John	I-LOC
's	I-LOC
,	O
Antigua	B-LOC
ja	I-LOC
Barbuda	I-LOC
pealinn	O

Ghana	B-LOC
,	O
Eric	B-PER
Nkansah	I-PER
,	O
Abdul	B-PER
Aziz	I-PER
Zakari	I-PER
,	O
Emmanuel	B-PER
Tuffour38,41QNR	I-PER

Konstantin	B-PER
Päts	I-PER
,	O
alates	O
20.11.1922	O

Eesti	B-ORG
sõjalennukite	I-ORG
loend	I-ORG
(	I-ORG
1918–1940	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Salaspils	B-LOC
''	O
'	O

Prangli	B-LOC
küla	I-LOC
–	O
''Врангельсгоф	O
''	O

Tuntuks	O
sai	O
ta	O
ansamblis	O
Vanilla	B-ORG
Ninja	I-ORG
.	O

Huerfano	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kirdes	O
)	O

'	O
''	O
Sherlock	B-PER
Holmes	I-PER
''	O
'	O

Honoré	B-PER
de	I-PER
Balzac	I-PER
,	O
1799–1850	O

Neid	O
võib	O
kohata	O
Austraalias	B-LOC
.	O

Enne	O
Berliini	B-ORG
müüri	I-ORG
lagunemist	O
sai	O
tollase	O
kella	O
asukohta	O
ümbritsevatest	O
suveniiripoodidest	O
soetada	O
kella	O
väikest	O
lauamaketti	O
.	O

David	B-PER
Hume	I-PER
(	O
1711–1776	O
)	O
jäi	O
skeptiliseks	O
nii	O
aine	O
kui	O
hinge	O
olemasolu	O
suhtes	O
.	O

Teda	O
võib	O
leida	O
Järvseljal	B-LOC
,	O
Tartu	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
Botaanikaaias	I-ORG
ja	O
Tallinna	B-ORG
Botaanikaaias	I-ORG
.	O

Sotsiaaldemokraatlik	B-ORG
Erakond	I-ORG
(	O
SDE	O
)	O

Laulu	O
looja	O
on	O
Sven	B-PER
Lõhmus	I-PER
.	O

suuna	O
Ameerika	B-ORG
Ühendriikide	I-ORG
Põllumajandusministeerium	I-ORG

Albrecht	B-PER
I	I-PER
(	I-PER
Saksa	I-PER
kuningas	I-PER
)	I-PER

Dubuque'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kagus	O
)	O

8	O
Tanel	B-PER
Kurbas	I-PER
(	O
EST	O
)	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

William	B-PER
H.	I-PER
Macy	I-PER
–	O
senaator	O
Ortolan	O
Finistirre	O

Rahukõnelusi	O
peeti	O
Rahvasteliidu	B-ORG
egiidi	O
all	O
.	O

Alates	O
John	B-PER
Locke'ist	I-PER
käsitati	O
naudingut	O
sisemise	O
muljena	O
.	O

Molekulmass	B-ORG
on	O
226,275	O
g	O
/	O
mol	O
.	O

Lyoni	B-ORG
Olympique	I-ORG
(	O
2009–2014	O
)	O

Kütusefirma	O
Neste	B-ORG
kasutas	O
palasid	O
``	O
Lähme	O
sõidame	O
(	O
minu	O
auto	O
)	O
''	O
ja	O
``	O
Kvaliteetaeg	O
''	O
telereklaamides	O

Leigh	B-PER
Francis	I-PER
,	O
inglise	O
teletegija	O
(	O
1973–	O
)	O

Raekoja	B-LOC
plats	I-LOC
(	I-LOC
Tallinn	I-LOC
)	I-LOC

Robert	B-PER
Gascoyne-Cecil	I-PER
(	O
1	O
)	O

Seal	O
töötas	O
ta	O
Alvar	B-PER
Aalto	I-PER
büroos	O
.	O

Hans-Georg	B-PER
Gadamer	I-PER
,	O
“Hermeneutika	O
universaalsus	O
.	O

suuna	O
Ernesto	B-PER
Zedillo	I-PER
Ponce	I-PER
de	I-PER
León	I-PER

Freddie	B-PER
Mercury	I-PER
–	O
Farrokh	O
Bulsara	O

2005.	B-ORG
aasta	I-ORG
parlamendivalimistel	I-ORG
kogus	O
ta	O
22,1	O
%	O
häältest	O
ja	O
sai	O
38	O
kohta	O
.	O

suuna	O
Carlos	B-PER
Azpiroz	I-PER
Costa	I-PER

Hilisem	O
kantsler	O
Otto	B-PER
von	I-PER
Bismarck	I-PER
soodustas	O
ühinemist	O
kõigi	O
sõjaliste	O
ja	O
diplomaatiliste	O
vahenditega	O
.	O

Middlesexi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

III	B-ORG
Germaani	I-ORG
Soomuskorpus	I-ORG

Genesee	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

Hiljem	O
Platon	B-PER
sellesama	O
idee	O
omaks	O
.	O

Charles	B-PER
Gounod	I-PER
(	O
1818–1893	O
)	O

Joseph	B-PER
Goebbels	I-PER
korraldas	O
selleks	O
lausa	O
``	O
konkursi	O
''	O
,	O
mille	O
tulemusel	O
sündisid	O
tekstid	O
nagu	O
''	O
''	O
Davon	O
geht	O
die	O
Welt	O
nicht	O
unter	O
''	O
''	O
.	O

aastal	O
August	B-PER
von	I-PER
Kotzebue	I-PER
organiseerimísel	O
.	O

Peale	O
õpinguid	O
Riias	B-LOC
siirdus	O
ta	O
Saksamaale	B-LOC
,	O
Prantsusmaale	B-LOC
,	O
Inglismaale	B-LOC
,	O
Itaaliasse	B-LOC
ja	O
Hispaaniasse	B-LOC
,	O
kus	O
oli	O
nii	O
väe-	O
kui	O
ka	O
õukonnateenistuses	O
.	O

'	O
''	O
—	O
Ringkonna	B-LOC
õigustega	I-LOC
linnad	I-LOC
—	O
''	O
'	O

Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
on	O
sõitnud	O
punkte	O
saamata	O
järjest	O
62	O
etapil	O
.	O

'	O
''	O
Hispaania	B-LOC
''	O
'	O

Balkani	B-LOC
vilajett	I-LOC
(	O
''Balkan	O
welaýaty	O
''	O
)	O
,	O
haldukeskus	O
Balkanabat	B-LOC
;	O

Hilli	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Euroopa	B-ORG
Keskpanga	I-ORG
ülesandeks	O
on	O
kinnitada	O
nii	O
mälestusmüntide	O
kui	O
ka	O
kõigi	O
teiste	O
väljaantavate	O
müntide	O
maksimaalne	O
emissioonimaht	O
.	O

Erilist	O
mõju	O
avaldasid	O
talle	O
Henrik	B-PER
Ibsen	I-PER
,	O
Fjodor	B-PER
Dostojevski	I-PER
ja	O
Friedrich	B-PER
Nietzsche	I-PER
.	O

Selles	O
valitsustevahelises	O
koostöös	O
osalevad	O
Eesti	B-LOC
,	O
Läti	B-LOC
,	O
Leedu	B-LOC
,	O
Venemaa	B-LOC
,	O
Poola	B-LOC
,	O
Saksamaa	B-LOC
,	O
Taani	B-LOC
,	O
Rootsi	B-LOC
,	O
Soome	B-LOC
ja	O
Norra	B-LOC
ning	O
Valgevene	B-LOC
.	O

suuna	O
Cry	B-ORG
Just	I-ORG
a	I-ORG
Little	I-ORG
Bit	I-ORG

John	B-PER
Irving	I-PER
(	O
1942–	O
)	O

Tema	O
käe	O
all	O
lõpetas	O
klubi	O
Premier	B-LOC
League'i	I-LOC
hooaja	I-LOC
2004–2005	I-LOC
neljandana	O
.	O

Kennebeci	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
põhjas	O
)	O

Kõrgõzstanis	B-LOC
jõudsid	O
valitsuskoalitsiooni	O
moodustamises	O
kokkuleppele	O
Kõrgõzstani	B-ORG
Sotsiaaldemokraatlik	I-ORG
Partei	I-ORG
,	O
Respublika	B-ORG
ja	O
Ata	B-ORG
Meken	I-ORG
.	O

Patsient	O
võib	O
ebahügieenilistest	O
arstiabi	O
tingimustest	O
nakatuda	B-ORG
haigustesse	I-ORG
või	O
saada	O
muid	O
tervisetüsistusi	O
,	O
probleeme	O
võib	O
tekkida	O
ka	O
juriidilist	O
laadi	O
.	O

Orenburgi	B-LOC
oblast	I-LOC
(	O
1934–	O
)	O

Eriti	O
meeldis	O
talle	O
``	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
''	O
.	O

Sõlmiti	O
1919.	O
aastal	O
Bulgaariaga	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Madisoni	B-LOC
maakond	I-LOC
''	O
'	O
Montanas	B-LOC

See	O
rajati	O
arvatavasti	O
1846.	O
aastal	O
ning	O
oli	O
kaunistatud	O
dolomiidist	B-ORG
raiddetailidega	O
.	O

,	O
Keskaegne	B-LOC
Prantsusmaa	I-LOC
,	O
Prantsusmaa	B-LOC
territoriaalne	I-LOC
areng	I-LOC
''	O

Lõppes	O
venelaste	O
võiduga	O
,	O
rootslased	O
pidid	O
taanduma	O
Pärnusse	B-LOC
.	O

Ukrainas	B-LOC
tabas	O
Donetski	B-LOC
linna	O
taas	O
suurtükituli	O
,	O
hukkus	O
vähemalt	O
1	O
tsiviilisik	O
.	O

Ta	O
asub	O
umbes	O
poolel	O
teel	O
Cardiffi	B-LOC
ja	O
Swansea	B-LOC
vahel	O
.	O

Termini	O
võttis	O
kasutusele	O
Bertrand	B-PER
Russell	I-PER
1950.	O
aastatel	O
.	O

Madrid	B-LOC
(	O
Hispaania	B-LOC
)	O

Walter	B-PER
Anderson	I-PER
,	O
folklorist	O
(	O
1885–1962	O
)	O
,	O
folklorist	O

Juhtunut	O
asus	O
arutama	O
ÜRO	B-ORG
Julgeolekunõukogu	I-ORG
.	O

Annie	B-PER
M.	I-PER
G.	I-PER
Schmidt	I-PER

'	O
''	O
Austria	B-LOC
''	O
'	O

Neil	O
sündis	O
poeg	O
Jan	B-PER
Masaryk	I-PER
.	O

Ta	O
oli	O
Anaxagorase	B-PER
õpilane	O
ja	O
Sokratese	B-PER
õpetaja	O
.	O

'	O
''	O
Svalbard	B-LOC
ja	O
Jan	B-LOC
Mayen	I-LOC
''	O
'	O

Peapõhjuseks	O
oli	O
,	O
et	O
Euroopa	B-LOC
vajas	O
aega	O
sõjakahjustuste	O
likvideerimiseks	O
.	O

Ta	O
sündis	O
1897.	O
aastal	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
Indiana	B-LOC
osariigis	O
arsti	O
perekonnas	O
.	O

'	O
''	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
''	O
'	O

Anton	B-PER
Õunapuu	I-PER
,	O
sportlane	O
ja	O
sõjaväelane	O

Ajakirja	O
asutas	O
Friedrich	B-PER
Georg	I-PER
von	I-PER
Bunge	I-PER
.	O

Lincolni	B-ORG
vald	I-ORG
(	O
põhjas	O
)	O

Clemens	B-PER
XII	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
1652–1740	O
)	O

Ta	O
on	O
üks	O
kahest	O
Rahvaste	B-ORG
Demokraatliku	I-ORG
Partei	I-ORG
esimehest	O
.	O

Optimus	O
3D	O
kasutab	O
kahetuumalist	O
ARM	B-ORG
kiipi	O
.	O

Ta	O
oli	O
pärit	O
Araabiast	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jonesi	B-LOC
maakond	I-LOC
''	O
'	O
Lõuna-Dakotas	B-LOC

Paul	B-PER
Lauterbur	I-PER
,	O
Peter	B-PER
Mansfield	I-PER

Nende	O
seas	O
on	O
muu	O
hulgas	O
San	B-LOC
Clemente	I-LOC
saar	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Nicolase	I-LOC
saar	I-LOC
ja	O
San	B-LOC
Migueli	I-LOC
saar	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Nõukogude	B-LOC
Liit	I-LOC
''	O
'	O
(	O
medalid	O
arvestatud	O
individuaalselt	O
)	O

Vladislav	B-PER
Ivanov	I-PER
'	O
''	O
(	O
10	O
)	O
'	O
''	O

Jared	B-PER
Leto	I-PER
(	O
vokaal	O
,	O
kitarr	O
)	O
,	O
sünnipäev	O
26.12.1971	O

suuna	O
G.	B-ORG
E.	I-ORG
M.	I-ORG
Anscombe	I-ORG

aastast	O
pärinevat	O
Kaaba	B-ORG
ust	O
katnud	O
kangast	O
.	O

Robert	B-PER
Wilhelm	I-PER
Bunsen	I-PER

Dorothy	B-PER
Crowfoot	I-PER
Hodgkin	I-PER

Selle	O
konstrueeris	O
Ernst	B-PER
Abbe	I-PER
.	O

Sel	O
ajal	O
oli	O
see	O
Austria-Ungari	B-LOC
suurim	O
tööstusettevõte	O
.	O

'	O
''	O
Salme	B-LOC
küla	I-LOC
''	O
'	O
Gruusias	B-LOC
Abhaasias	B-LOC

Koigi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Järva	B-LOC
maakond	I-LOC

**Uhtina	O
(	O
Ain	B-PER
Kaalep	I-PER
)	O
(	O
käsikiri	O
RRs	O
)	O

2004–2005	O
Málaga	B-ORG
25	O
(	O
6	O
)	O

Käsitluse	O
looja	O
Joseph	B-PER
Campbell	I-PER
laenas	O
mõiste	O
enese	O
James	B-PER
Joyce'lt	I-PER
.	O

Stephen	B-PER
Bann	I-PER
,	O
inglise	O
kunstiajaloolane	O
(	O
1942–	O
)	O

Ta	O
asub	O
35	O
km	O
kaugusel	O
Helsingist	B-LOC
.	O

Summiti	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

suuna	O
Mary	B-PER
(	I-PER
Tecki	I-PER
printsess	I-PER
)	I-PER

NSV	B-ORG
Liidu	I-ORG
Siseasjade	I-ORG
Rahvakomissariaat	I-ORG

''	O
Belgia	B-LOC
''	O
'	O

Enne	O
Justinianust	O
valitses	O
riiki	O
tema	O
onu	O
Justinus	B-PER
I	I-PER
(	O
võimul	O
518–527	O
)	O
.	O

2013	B-ORG
Val	B-LOC
di	I-LOC
Fiemmes	I-LOC

Hiiu	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Hiiu	B-LOC
maakond	I-LOC

'	O
''	O
Sogn	B-LOC
og	I-LOC
Fjordane	I-LOC
''	O
'	O

Ta	O
mängib	O
NBA	B-ORG
klubis	O
Golden	B-ORG
State	I-ORG
Warriors	I-ORG
.	O

Taas	O
võitis	O
põhiturniiri	O
Aleksandr	B-PER
Švartsman	I-PER
.	O

Étienne	B-PER
de	I-PER
Geoffroy	I-PER
Saint-Hilaire	I-PER

Asub	O
Petšora	B-LOC
jõe	I-LOC
ääres	O
Narjan-Marist	B-LOC
4	O
km	O
allavoolu	O
.	O

Christian	B-PER
Heinrich	I-PER
Pander	I-PER
(	O
1794–1865	O
)	O

18-aastasena	O
liitus	O
ta	O
bändiga	O
No	B-ORG
Doubt	I-ORG
,	O
olles	O
selle	O
asutajaliige	O
.	O

Kuna	O
ta	O
elas	O
Oleviste	B-ORG
kiriku	I-ORG
teenija	O
juures	O
,	O
sai	O
ta	O
treenida	O
ka	O
tornitrepil	O
.	O

John	B-PER
Eric	I-PER
Rayner	I-PER
Staddon	I-PER

Friedrich	B-PER
Dürrenmatt	I-PER
(	O
1921–1990	O
)	O

Tema	O
elukaaslane	O
on	O
Luisa	B-PER
Värk	I-PER
.	O

Näiteks	O
on	O
kokku	O
loetud	O
,	O
et	O
2012.	O
aastal	O
elas	O
Ameerika	B-LOC
Ühendriikides	I-LOC
ligi	O
42,1	O
miljonit	O
täiskasvanud	O
suitsetajat	O
(	O
suitsetajateks	O
loetakse	O
neid	O
,	O
kes	O
on	O
tõmmanud	O
rohkem	O
kui	O
100	O
sigaretti	O
elus	O
)	O
.	O

Suurbritannias	B-LOC
Londonis	B-LOC
lõppes	O
kohtuprotsess	O
,	O
kus	O
hagejaks	O
oli	O
Venemaa	B-LOC
ärimees	O
Boriss	B-PER
Berezovski	I-PER
ja	O
kostjaks	O
tema	O
rivaal	O
Roman	B-PER
Abramovitš	I-PER
.	O

Muuhulgas	O
keelustati	O
Platoni	B-PER
,	O
Thukydidese	B-PER
ja	O
Xenophoni	B-PER
teosed	O
.	O

“Rakukahjustusest	O
saavad	O
alguse	O
kõik	O
organikahjustuse	O
vormid.”	O
(	O
Rudolf	B-PER
Virchow	I-PER
)	O
.	O

Talle	O
kuulub	O
ligi	O
kolmandik	O
internetiettevõtetesse	O
investeerivast	O
firmast	O
Digital	B-ORG
Sky	I-ORG
Technologies	I-ORG
.	O

Novgorodi	B-ORG
vabariik	I-ORG
,	O
1214–1215	O

Kita	B-PER
(	O
trummid	O
)	O

–	O
'	O
''	O
Schrencki	B-LOC
kuusk	I-LOC
''	O
'	O

Vaata	O
ka	O
Moseli	B-LOC
veinipiirkond	I-LOC
.	O

NSV	B-PER
Liidu	I-PER
Ministrite	I-PER
Nõukogu	I-PER
esimees	I-PER

suuna	O
‘Abbās	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
Egiptus	I-PER
)	I-PER

Eidsbergi	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
Mysen	B-LOC
)	O

Hugo	B-PER
Raudsepp	I-PER
“Kadunud	O
perekonnaisa”	O
,	O
lav	O
.	O

Jeffersoni	B-ORG
vald	I-ORG
(	O
Louisianas	B-LOC
)	O

Hetkel	O
on	O
Integrated	B-ORG
Taxonomic	I-ORG
Information	I-ORG
System	I-ORG
''	O
'sis	O
(	O
ITIS-es	O
)	O

Varem	O
on	O
ta	O
mänginud	O
klubides	O
Peterburi	B-ORG
Zenit	I-ORG
,	O
VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
ja	O
Fulham	B-ORG
.	O

Kolm	O
aastat	O
hiljem	O
tabas	O
inglasi	O
uus	O
lõõk	O
,	O
kui	O
oma	O
pühapaigas	O
Wembleyl	O
jäädi	O
alla	O
Ungarile	B-ORG
3:6	O
.	O

Alamosa	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kirdes	O
)	O

Charles	B-PER
Darwin	I-PER
(	O
1809–1882	O
)	O
,	O
Inglise	O
loodusteadlane	O

Cristofano	B-PER
Allori	I-PER
(	O
1577–1621	O
)	O

Frankenthal	B-LOC
(	O
F	O
)	O

Aḩmad	B-PER
ibn	I-PER
‘Alī	I-PER
Āl-Thānī	I-PER

Leo	B-PER
VIII	I-PER
,	O
paavst	O

Perkinsi	B-LOC
maakond	I-LOC
(	I-LOC
Nebraska	I-LOC
)	I-LOC
(	O
idas	O
)	O

The	B-ORG
Animals	I-ORG
olid	O
seal	O
ringreisil	O
koos	O
Chuck	B-PER
Berryga	I-PER
ning	O
võtsid	O
selle	O
laulu	O
oma	O
repertuaari	O
,	O
sest	O
tahtsid	O
midagi	O
meeldejäävat	O
.	O

Marshalli	B-LOC
Saarte	I-LOC
parlament	O
avaldas	O
häältega	O
17:15	O
umbusaldust	O
president	B-ORG
Litokwa	B-PER
Tomeingile	I-PER
.	O

Kaarlo	B-PER
Juho	I-PER
Ståhlberg	I-PER
,	O
Soome	B-ORG
president	I-ORG

Indrek	B-PER
Zelinski	I-PER
'	O
''	O
(	O
18	O
)	O
'	O
''	O

''	O
Itaalia	B-LOC
''	O
'	O
-	O
70	O

''	O
Knight	B-ORG
Rider	I-ORG
''	O

Rahvusvaheline	B-ORG
Mereõiguse	I-ORG
Kohus	I-ORG
(	O
ITLOS	O
)	O

Eagle'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

Tema	O
abikaasa	O
on	O
botaanik	O
Erich	B-PER
Kukk	I-PER
.	O

Claude	B-PER
Monet	I-PER
(	O
1840–1927	O
)	O
.	O

Moritz	B-PER
Hermann	I-PER
von	I-PER
Jacobi	I-PER

Lubbockisse	B-LOC
naastes	O
pani	O
kokku	O
oma	O
bändi	O
The	B-ORG
Crickets	I-ORG
.	O

Mongoolia	B-LOC
peaministrina	O
astus	O
ametisse	O
Norovõn	B-PER
Altanhujag	I-PER
.	O

suuna	O
Ajutine	B-ORG
Valitsus	I-ORG
(	I-ORG
Venemaa	I-ORG
)	I-ORG

My	B-ORG
Girl	I-ORG
Josephine	I-ORG

Delegatsiooni	O
koosseisus	O
oli	O
ka	O
hilisem	O
paavst	O
Bonifatius	B-PER
I	I-PER
.	O

Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
(	O
Guns	B-ORG
N	I-ORG
'	I-ORG
Roses	I-ORG
)	O

Karkjalg	B-LOC
(	O
''Himantopus	O
himantopus	O
''	O
)	O

Nimelt	O
pakub	O
mööblifirma	O
IKEA	B-ORG
võimalust	O
veebikaamerat	O
ja	O
arvutit	O
kasutades	O
virtuaalseid	O
3D-objekte	O
liitreaalsuse	O
abil	O
oma	O
koju	O
kuvada	O
.	O

Ben-Guriyyoni	B-PER
liitlased	O
religioossest	O
blokist	O
ei	O
olnud	O
olnud	O
nõus	O
naissoost	O
kandidaati	O
toetama	O
.	O

Gian	B-PER
Galeazzo	I-PER
Visconti	I-PER

Osalenud	O
lavastustega	O
festivalidel	O
Soomes	B-LOC
,	O
Rootsis	B-LOC
,	O
Taanis	B-LOC
,	O
Saksamaal	B-LOC
,	O
Leedus	B-LOC
,	O
Lätis	B-LOC
,	O
Valgevenes	B-LOC
,	O
Poolas	B-LOC
,	O
Tšehhis	B-LOC
,	O
Hispaanias	B-LOC
,	O
Bulgaarias	B-LOC
,	O
Venemaal	B-LOC
,	O
Kanadas	B-LOC
,	O
Jaapanis	B-LOC
,	O
Venezuelas	B-LOC
,	O
Peruus	B-LOC
,	O
Tšiilis	B-LOC
,	O
Zimbabwes	B-LOC
ja	O
Argentinas	B-LOC
.	O

Chełm	B-LOC
-	O
Bieławin	O
województwo	O
lubelskie	O

Denis	B-PER
Noble	I-PER
(	O
1936–	O
)	O
,	O
inglise	O
bioloog	O

Ta	O
tutvus	O
seal	O
Sergei	B-PER
Ivanoviga	I-PER
,	O
kes	O
töötas	O
samas	O
allosakonnas	O
.	O

Glazovi	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
''Глазовский	O
район	O
''	O
,	O
''Глаз	O
ёрос	O
''	O
)	O

Fjarðabyggð	B-LOC
(	O
Island	B-LOC
)	O

20px]]	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

Kaks	O
aastat	O
hiljem	O
sündis	O
tema	O
vend	O
,	O
hilisem	O
majandusteadlane	O
ja	O
kultuuriteoreetik	O
Alfred	B-PER
Weber	I-PER
.	O

Alphonse	B-PER
de	I-PER
Candolle	I-PER
,	O
botaanik	O

Cochise'i	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

*2009–	O
Tallinna	B-ORG
Tehnikakõrgkooli	I-ORG
(	O
TTK	O
)	O
nõunike	O
kogu	O
liige	O

Filmi	O
keskmes	O
on	O
Racheli	O
(	O
Piper	B-PER
Perabo	I-PER
)	O
ja	O
Luce'i	O
(	O
Lena	B-PER
Headey	I-PER
)	O
suhe	O
.	O

Paapua	B-LOC
Uus-Guinea	I-LOC
parlament	O
valis	O
peaministriks	O
Peter	B-ORG
O'Neilli	I-ORG
.	O

Clemens	B-PER
XI	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
1649–1721	O
)	O

Saksa	B-LOC
rahvusrajoon	I-LOC
(	O
Немецкий	O
Национальный	O
район	O
)	O

''	O
Harald	B-PER
II	I-PER
''	O
'	O
,	O
Norra	B-ORG
kuningas	I-ORG

Incheon	B-LOC
-	O
인천	O
,	O
仁川廣域市	O

Märkimisväärne	O
vastupanu	O
oli	O
vaid	O
Panormoses	O
(	O
nüüd	O
Palermo	B-LOC
)	O
,	O
mis	O
vallutati	O
detsembris	O
.	O

Süntesaator	B-ORG
võimaldab	O
helikaardil	O
helisid	O
genereerida	O
.	O

Napoli	B-LOC
laht	I-LOC
–	O
Campania	B-LOC

Pisihiir	B-LOC
,	O
''Micromys	O
minutus	O
''	O

Ta	O
on	O
lõpetanud	O
Tartu	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
.	O

Lichtenau	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
7973	O
)	O

*1846	O
–	O
Ferdinand	B-PER
Johann	I-PER
Wiedemann	I-PER

Kamtšatka	B-LOC
poolsaar	I-LOC
)	O
,	O
Hiina	B-LOC
kirdeosas	O
ja	O
Mongoolias	B-LOC
;	O

Suur	B-LOC
Munamägi	I-LOC
(	O
318	O
m	O
)	O

Samu	B-PER
Haber	I-PER
–	O
laulukirjutaja	O
,	O
laulja	O
ja	O
kitarrist	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Töötanud	O
pikalt	O
Viljandis	B-LOC
Ugala	B-ORG
teatris	I-ORG
.	O

Arles'is	B-LOC
töötas	O
ta	O
üheksa	O
nädalat	O
koos	O
Vincent	B-PER
van	I-PER
Goghiga	I-PER
.	O

NORDEFCO	O
liikmesmaad	O
on	O
Island	B-LOC
,	O
Norra	B-LOC
,	O
Rootsi	B-LOC
,	O
Soome	B-LOC
(	O
sealhulgas	O
Ahvenamaa	B-LOC
)	O
ja	O
Taani	B-LOC
(	O
sealhulgas	O
Gröönimaa	B-LOC
ja	O
Fääri	B-LOC
saared	I-LOC
)	O
.	O

Idapiiriks	O
loetakse	O
Antitauruse	B-LOC
mägesid	O
.	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
(	O
2012–2015	O
)	O

Friedrich	B-PER
Georg	I-PER
von	I-PER
Bunge	I-PER

2011.	B-ORG
aasta	I-ORG
MM-il	I-ORG
Saksamaal	B-LOC
Garmisch-Partenkirchenis	B-LOC
osales	O
ta	O
kolmel	O
distantsil	O
ja	O
jälle	O
suutis	O
ta	O
just	O
suurvõistlusel	O
parimad	O
tulemused	O
teha	O
.	O

Pittsburgh	B-ORG
Steelers	I-ORG
(	O
3	O
)	O

Sa‘d	B-PER
al-‘Abdullāh	I-PER
as-Sālim	I-PER
aş-Şabāḩ	I-PER

Häädemeeste	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Pärnu	B-LOC
maakond	I-LOC

Ta	O
maandus	O
Punane	B-ORG
väljaku	I-ORG
naabruses	O
asuval	O
Bolšoi	B-ORG
Moskvoretski	I-ORG
sillal	I-ORG
.	O

Henry	B-PER
Dale	I-PER
,	O
inglise	O
biokeemik	O

Ta	O
on	O
olnud	O
abielus	O
Juhan	B-PER
Aarega	I-PER
Abielu	O
jäi	O
lastetuks	O
.	O

Gdański	B-LOC
vabastamise	O
päev	O
(	O
61	O
)	O
.	O

Patricia	B-PER
Arquette	I-PER
–	O
``	O
Meedium	B-ORG
''	O

Nikolai	B-PER
Reek	I-PER
,	O
1	O
.	O

Uue	O
nime	O
sai	O
kirjanik	O
Dmitri	B-PER
Furmanovi	I-PER
järgi	O
.	O

aastast	O
püüdis	O
ta	O
allutada	O
Novgorodi	B-LOC
oma	O
võimu	O
alla	O
ning	O
mängis	O
Lõuna-Venemaal	O
keerulist	O
sõjalist	O
ja	O
diplomaatilist	O
mängu	O
.	O

Arvatakse	O
,	O
et	O
Haitile	B-LOC
vedas	O
sibula	O
Christoph	B-PER
Kolumbus	I-PER
.	O

aastast	O
Otepää	B-LOC
lähistel	O
,	O
Konnasaarel	O
.	O

Kiur	B-PER
Aarma	I-PER
,	O
Hardi	B-PER
Volmer	I-PER

Johan	B-PER
Nordahl	I-PER
Brun	I-PER
Grieg	I-PER

suuna	O
Gustav	B-ORG
Adolfi	I-ORG
Gümnaasium	I-ORG

See	O
sai	O
nime	O
läheduses	O
asunud	O
endise	O
pealinna	O
Nagaoka-kyō	B-ORG
järgi	O
.	O

aastal	O
sai	O
printsessist	O
esimene	O
kuningakoja	O
liige	O
pärast	O
Charles	B-PER
I-t	I-PER
,	O
keda	O
on	O
süüdistatud	O
kriminaalasjas	O
.	O

Piirneb	O
põhjas	O
Slovakkiaga	B-LOC
Põhjapiiril	O
voolab	O
Doonau	B-LOC
.	O

1910.	O
aastate	O
teisel	O
poolel	O
kujunes	O
metafüüsilise	O
maalisuuna	O
keskseks	O
juhuks	O
liikumisele	O
nime	O
andnud	O
kunstnik	O
Carlo	B-PER
Carrà	I-PER
,	O
kelle	O
loomingust	O
on	O
tuntud	O
eelkõige	O
mannekeenlikke	O
figuure	O
kujutavad	O
maalid	O
.	O

Teenused	B-ORG
on	O
domineeriv	O
jõud	O
kogu	O
majanduses	O
ja	O
seetõttu	O
tuleb	O
nende	O
arendamisele	O
pöörata	O
suurt	O
tähelepanu	O
.	O

Klas	B-PER
Pontus	I-PER
Arnoldson	I-PER
(	O
1844–1916	O
)	O

'	O
''	O
Petter	B-PER
Northug	I-PER
''	O
'	O

suuna	O
Stadio	B-ORG
Artemio	I-ORG
Franchi	I-ORG

*SP	O
on	O
Sotsialistlik	B-ORG
Partei	I-ORG
(	I-ORG
Holland	I-ORG
)	I-ORG

Pärast	O
selle	O
lehe	O
sulgemist	O
1905.	B-ORG
aasta	I-ORG
revolutsiooni	I-ORG
ajal	O
toimetas	O
ta	O
ajalehte	O
Mūsu	O
Laiki	O
(	O
Meie	O
Aeg	O
)	O
.	O

Riik	O
eksisteeris	O
aastatel	O
1199–1349	O
ning	O
oli	O
koos	O
Novgorodi	B-ORG
ja	O
Vladimiri-Suzdaliga	B-LOC
üks	O
kolmest	O
tähtsamast	O
võimukeskusest	O
,	O
mis	O
tekkisid	O
Kiievi-Vene	B-LOC
riigi	O
lagunemisel	O
.	O

aastal	O
Lahtis	B-LOC
10	O
km	O
sprindis	O
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

Ta	O
mängis	O
mitmetes	O
klubides	O
,	O
sealhulgas	O
JK	B-ORG
Viljandi	I-ORG
Tulevik	I-ORG
ja	O
FC	B-ORG
Kuressaare	I-ORG
.	O

1930.	O
aastatel	O
oli	O
ta	O
Tartu	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
keemiaosakonnas	O
assistent	O
.	O

suuna	O
William	B-PER
De	I-PER
La	I-PER
Mare	I-PER

Joe	B-PER
Cocker	I-PER
,	O
inglise	O
laulja	O
(	O
1944–2014	O
)	O

Neid	O
madusid	O
võib	O
kohata	O
ujumas	O
Myanmari	B-ORG
vetes	O
.	O

Asafa	B-PER
Powell	I-PER
(	O
Jamaica	B-LOC
)	O

Alleghany	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

suuna	O
Johann	B-PER
VII	I-PER
(	I-PER
Nassau-Siegen	I-PER
)	I-PER

Selgroolülide	B-ORG
arv	O
varieerub	O
indiviiditi	O
.	O

Ta	O
teatas	O
oma	O
tagasiastumisest	O
veidi	O
üle	O
kuu	O
pärast	O
2008.	B-ORG
aasta	I-ORG
Euroopa	I-ORG
meistrivõistlusi	I-ORG
.	O

Truman	B-PER
Capote	I-PER
``	O
Suvine	O
merereis	O
''	O

Eesti	B-ORG
Üliõpilaste	I-ORG
Selts	I-ORG
tähistas	O
oma	O
asutamise	O
142.	O
aastapäeva	O
.	O

aastal	O
telegraafivarustuse	O
remonditöökojana	O
Lars	B-PER
Magnus	I-PER
Ericsson	I-PER
.	O

Siim	B-PER
Kallasele	I-PER
näidati	O
kaitsepolitseis	O
üht	O
sellist	O
salaja	O
salvestatud	O
videot	O
.	O

Need	O
maod	O
on	O
levinud	O
Aasias	B-LOC
,	O
Austraalias	B-LOC
ja	O
Uus-Guineas	B-LOC
.	O

**	O
'	O
''	O
5	O
''	O
'	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
,	O
Hispaania	B-LOC

*1901	O
Camille	B-PER
Saint-Saëns	I-PER
,	O
helilooja	O

'	O
''	O
Bulgaaria	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Eesti	B-LOC
''	O
'	O

Gus	B-PER
Grissom	I-PER
(	O
1926–1967	O
)	O

'	O
''	O
Lincolni	B-ORG
katedraal	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Adrian	B-PER
Smith	I-PER
(	O
kitarr	O
)	O

*384	O
)	O
``	O
Pyromania	B-ORG
''	O
(	O
Def	B-ORG
Leppard	I-ORG
)	O

**	O
'	O
''	O
20	O
''	O
'	O
Karun	B-PER
Chandhok	I-PER

Ta	O
juhtis	O
seda	O
(	O
peamiselt	O
Prantsusmaalt	B-LOC
)	O
kuni	O
presidendiks	O
saamiseni	O
.	O

aastal	O
)	O
viidi	O
Riia	B-ORG
toomkirikusse	I-ORG
.	O

MP3	B-ORG
(	O
16–320	O
kbit	O
/	O
s	O
)	O

Ta	O
kuulus	O
Liberaaldemokraatliku	B-ORG
Parteisse	I-ORG
.	O

Vanim	O
keskus	O
piirkonnas	O
on	O
Łukoml	B-LOC
.	O

Kohren-Sahlis	B-LOC
(	O
3060	O
)	O

'	O
''	O
Nigeeria	B-LOC
''	O
'	O

Henri	B-PER
Anier	I-PER
(	O
2013–	O
)	O

Luulekogu	O
käsikiri	O
viidi	O
keisri	B-ORG
kolmanda	I-ORG
osakonna	I-ORG
arhiivi	O
.	O

Robert	B-PER
Peel	I-PER
(	O
1	O
)	O

Suurim	O
meeleavaldus	O
toimus	O
pealinnas	O
Dublinis	B-LOC
,	O
kus	O
sellel	O
osales	O
ligi	O
20	O
000	O
inimest	O
.	O

Kohila	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

Õnnekombel	O
sattus	O
parajal	O
ajal	O
sinna	O
Perseus	B-PER
,	O
kes	O
armus	O
neiusse	O
otsekohe	O
.	O

Nokia	B-ORG
(	I-ORG
ettevõte	I-ORG
)	I-ORG

Santa	B-LOC
Clara	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
kagus	O
)	O

Aleksander	B-PER
II	I-PER
(	O
1818–1881	O
)	O

Lehitu	B-LOC
pisikäpp	I-LOC
-	O
''Epipogium	O
aphyllum	O
''	O

Tallinnas	B-LOC
Vabaduse	B-ORG
väljakul	I-ORG
peeti	O
NATO	B-ORG
päeva	O
.	O

Ivo	B-PER
Linna	I-PER
&	O
Maarja-Liis	B-PER
Ilus	I-PER

Laeva	O
kella	O
on	O
sukeldujad	O
vrakilt	O
välja	O
toonud	O
ja	O
see	O
on	O
hoiul	O
Eesti	B-ORG
Meremuuseumis	I-ORG
.	O

Keenia	B-LOC
pealinnas	O
Nairobis	B-LOC
toimus	O
kaks	O
pommiplahvatust	O
.	O

'	O
''	O
Nigeeria	B-LOC
''	O
'	O

Ludwig	B-PER
Wittgensteini	I-PER
järgi	O
on	O
keha	O
parim	O
ja	O
ainus	O
pilt	O
hingest	O
.	O

suuna	O
Bolšoi	B-ORG
Moskvoretski	I-ORG
sild	I-ORG

suuna	O
Vanamõisa	B-LOC
(	I-LOC
Viljandi	I-LOC
)	I-LOC

``	O
Sailing	O
''	O
(	O
Rod	B-PER
Stewart	I-PER
)	O

Kopenhaagenis	B-LOC
salvestas	O
ta	O
ka	O
plaadi	O
.	O

suuna	O
Marshall	B-PER
Warren	I-PER
Nirenberg	I-PER

Steven	B-PER
Weinberg	I-PER
,	O
``	O
Esimesed	O
kolm	O
minutit	O
.	O

1944.	O
aastal	O
siirdus	O
Saksamaale	B-LOC
,	O
hiljem	O
Kanadasse	B-LOC
.	O

Kõrvad	B-ORG
on	O
suured	O
,	O
ümmargused	O
ja	O
nahksed	O
.	O

1982–1990	O
oli	O
ministrikohal	O
Elmar	B-PER
Lipping	I-PER
.	O

Aastail	O
2005–2011	O
oli	O
koostööpartneriks	O
Nikolai	B-PER
Novosjolov	I-PER
.	O

NSV	B-ORG
Liidu	I-ORG
Siseasjade	I-ORG
Rahvakomissariaat	I-ORG

**	O
Liibüa	B-LOC
liider	O
Mu‘ammar	B-PER
al-Qadhdhāfī	I-PER
keeldus	O
nädalaid	O
kestnud	O
rahutustest	O
hoolimata	O
tagasi	O
astumast	O
.	O

Tunkinski	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
''Тункинский	O
район	O
''	O
)	O

Suurküla	B-LOC
(	I-LOC
Laheda	I-LOC
)	I-LOC

Tema	O
käitumine	O
oli	O
kummaliselt	O
apaatne	O
,	O
alles	O
õhtul	O
otsustas	O
ta	O
Kroonlinna	B-LOC
sõita	O
,	O
et	O
selle	O
kaudu	O
Tallinna	B-LOC
jõuda	O
,	O
kus	O
oli	O
suhteliselt	O
palju	O
Holsteini	B-LOC
sõdureid	O
.	O

Kõrvukräts	B-LOC
(	O
''Asio	O
otus	O
''	O
)	O

Sarja	O
näitab	O
Eesti	B-ORG
Televisioon	I-ORG
.	O

Norra	B-LOC
peaminister	B-ORG
Jens	B-PER
Stoltenberg	I-PER
esitles	O
uusi	O
valitsusliikmeid	O
.	O

aastal	O
,	O
sai	O
võimule	O
tema	O
vennatütre	O
mees	O
Henry	B-PER
Tudor	I-PER
ja	O
pani	O
aluse	O
Tudorite	B-ORG
dünastiale	I-ORG
.	O

1	O
–	O
Mikko	B-PER
Hirvonen	I-PER
20	O

Ta	O
õpetas	O
Tallinnas	B-LOC
,	O
Riias	B-LOC
ja	O
Jēkabpilsis	B-LOC
.	O

suuna	O
Judith	B-PER
Jarvis	I-PER
Thomson	I-PER

Ta	O
tegutseb	O
klubis	O
Vändra	B-ORG
JK	I-ORG
Vaprus	I-ORG
.	O

Ta	O
abiellus	O
Burgundia	B-LOC
hertsogkonna	I-LOC
pärijanna	O
Mariega	B-PER
ning	O
sai	O
nõnda	O
Habsburgide	B-ORG
valdusesse	O
Madalmaad	B-LOC
.	O

Teise	B-PER
maailmasõja	I-PER
ohvrite	I-PER
arv	I-PER

'	O
''	O
Iisrael	B-LOC
''	O
'	O

2012.	O
aastast	O
Tartu	B-ORG
Kõrgema	I-ORG
Kunstikooli	I-ORG
maalingute	O
osakonna	O
lektor	O
ja	O
osakonna	O
juhataja	O
abi	O
.	O

Friedrich	B-PER
I	I-PER
Barbarossa	I-PER
tunnustas	O
Aleksander	B-PER
III	I-PER
paavstina	O

16	O
000	O
tema	O
alamast	O
,	O
kes	O
marssisid	O
Moskva	B-LOC
peale	O
,	O
tuli	O
tagasi	O
vaid	O
mõnisada	O
.	O

Henrik	B-PER
(	I-PER
Taani	I-PER
prints	I-PER
)	I-PER

Algab	O
Stanovoi	B-LOC
mäestiku	I-LOC
põhjanõlvast	O
.	O

Trashi	B-LOC
Yangtse	I-LOC
ringkond	I-LOC

aastal	O
Bostoni	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
ärijuhtimise	O
alal	O
.	O

Pravoberežnõi	B-ORG
rajoon	I-ORG
(	O
''Правобережный	O
район	O
''	O
)	O

aastast	O
pärineval	O
Mozarti	B-PER
kantaadil	O
.	O

NUTS-klassifikaatorite	O
alusel	O
jaguneb	O
Euroopa	B-ORG
Liidu	I-ORG
majandusterritoorium	O
statistiliselt	O
kolme	O
taseme	O
vahel	O
.	O

Edgar	B-PER
Savisaar	I-PER
(	O
1977–1979	O
)	O

ÜRO	B-LOC
peasekretär	I-LOC
Ban	B-PER
Ki-moon	I-PER
esines	O
esimest	O
korda	O
pärast	O
ametisse	O
asumist	O
ÜRO	B-ORG
Julgeolekunõukogu	I-ORG
ees	O
.	O

Album	O
tõusis	O
edetabelite	O
tippu	O
mitmetes	O
riikides	O
nagu	O
Suurbritannia	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC
ja	O
Iirimaa	B-LOC
.	O

Süüria	B-LOC
(	O
liikmelisus	O
peatatud	O
)	O

Muusikaelu	O
kesksed	O
kujud	O
olid	O
Artur	B-PER
Kapp	I-PER
,	O
Heino	B-PER
Eller	I-PER
,	O
Eduard	B-PER
Tubin	I-PER
,	O
Mart	B-PER
Saar	I-PER
jt	O
.	O

Järgmine	O
paavst	O
Aleksander	B-PER
IV	I-PER
taastas	O
privileegid	O
.	O

suuna	O
François	B-PER
Leclerc	I-PER
du	I-PER
Tremblay	I-PER

Vastutuse	O
võttis	O
terroristlik	O
islamirühmitus	O
Boko	B-ORG
Haram	I-ORG
.	O

Kuuldemäng	O
Hans	B-PER
Christian	I-PER
Anderseni	I-PER
elust	O
.	O

-	O
Maicon	B-PER
Pereira	I-PER
de	I-PER
Oliveira	I-PER

Riikideülesele	O
põhimõttele	O
seisis	O
vastu	O
Charles	B-PER
de	I-PER
Gaulle	I-PER
.	O

Kohila	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

Ta	O
läbis	O
Kiievi	B-LOC
,	O
Iași'i	B-LOC
,	O
Bukaresti	B-LOC
,	O
İstanbuli	B-LOC
ja	O
Bagdadi	B-LOC
,	O
viimasest	O
läks	O
ta	O
maad	O
mööda	O
Eufratini	B-LOC
,	O
sealt	O
üle	O
Pärsia	B-LOC
lahe	I-LOC
Kolkatasse	B-LOC
.	O

Gustavs	B-PER
Zemgals	I-PER
(	O
1927–1930	O
)	O
;	O

Claude-Joseph	B-PER
Rouget	I-PER
de	I-PER
Lisle	I-PER

Rein	B-PER
Raud	I-PER
``	O
Ja	O
tuleb	O
kord	O
''	O
.	O

1957-1993	O
töötas	O
Tartu	B-ORG
Observatooriumis	I-ORG
nooremteaduri	O
ja	O
vanemteadurina	O
.	O

Roscoe	B-PER
Arbuckle'i	I-PER
süüdistati	O
tema	O
vägistamises	O
,	O
mis	O
olevat	O
tema	O
surma	O
põhjustanud	O
.	O

Paulus	B-PER
III	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
1468–1549	O
)	O

Ta	O
õppis	O
ja	O
õpetas	O
Cambridge'i	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

suuna	O
Kurk	B-LOC
(	I-LOC
perekond	I-LOC
)	I-LOC

Hõbemedali	O
võitis	O
Austria	B-LOC
ja	O
pronksi	O
Norra	B-LOC
meeskond	O
.	O

Galiitsia	B-ORG
ja	I-ORG
Lodomeeria	I-ORG
Kuningriik	I-ORG

Haanja	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Võru	B-LOC
maakond	I-LOC

Camillo	B-PER
Golgi	I-PER
,	O
Santiago	B-PER
Ramón	I-PER
y	I-PER
Cajal	I-PER

Aleksandr	B-PER
Smirnov	I-PER
(	I-PER
iluuisutaja	I-PER
)	I-PER

Sarja	O
on	O
näidanud	O
ka	O
Eesti	B-ORG
Televisioon	I-ORG
.	O

1986.	O
aastal	O
anti	O
välja	O
omanimeline	O
LP	B-ORG
.	O

The	B-ORG
Tide	I-ORG
Is	I-ORG
High	I-ORG

Eddie	B-PER
Van	I-PER
Halen	I-PER

Risøri	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
6863	O
)	O

suuna	O
Jõhvi	B-ORG
JK	I-ORG
Eesti	I-ORG
Põlevkivi	I-ORG

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

'	O
''	O
Hasselt	B-LOC
''	O
'	O

Irena	B-PER
Degutienė	I-PER
(	O
kt	O
)	O

Paavst	O
siiski	O
veenis	O
teda	O
Perugia	B-LOC
piiramisest	O
loobuma	O
.	O

Tupua	B-PER
Tamasese	I-PER
Tupuola	I-PER
Tufuga	I-PER
Efi	I-PER

Vanatädi	O
Mirta	O
elab	O
Vidzemes	B-LOC
Cēsise	B-LOC
lähedal	O
ühes	O
külas	O
.	O

Tema	O
tuntumate	O
teoste	O
hulgas	O
on	O
Müncheni	B-LOC
olümpiarajatised	O
.	O

Malmö	B-ORG
FF	I-ORG
(	O
12	O
)	O

'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Buemi	I-PER
''	O
'	O

Laeva	O
kodusadam	O
on	O
Genova	B-LOC
Itaalias	B-LOC
.	O

Kurtšaloi	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Курчалоевский	O
район	O
)	O

Hiljem	O
liitus	O
ta	O
Leipzigi	B-ORG
Gewandhaus-orkestriga	I-ORG
.	O

Austria	B-LOC
,	O
Belgia	B-LOC
,	O
Bulgaaria	B-LOC
,	O
Eesti	B-LOC
,	O
Hispaania	B-LOC
,	O
Itaalia	B-LOC
,	O
Kreeka	B-LOC
,	O
Leedu	B-LOC
,	O
Luksemburg	B-LOC
,	O
Poola	B-LOC
,	O
Portugal	B-LOC
,	O
Prantsusmaa	B-LOC
,	O
Rootsi	B-LOC
,	O
Rumeenia	B-LOC
,	O
Saksamaa	B-LOC
,	O
Sloveenia	B-LOC
,	O
Soome	B-LOC
,	O
Taani	B-LOC
,	O
Ungari	B-LOC

'	O
''	O
FK	B-ORG
Ventspils	I-ORG
''	O
'	O

Asub	O
25	O
km	O
Moskvast	B-LOC
edelas	O
.	O

Samuti	O
põhjendas	O
oma	O
valikut	O
Miamiga	O
liituda	O
sellega	O
,	O
et	O
tahab	O
koos	O
mängida	O
noore	O
staari	O
Dwyane	B-PER
Wade'ga	I-PER
.	O

Swansea	B-ORG
City	I-ORG
A.F.C	I-ORG
.	I-ORG

Lõuna-Osseetias	B-LOC
katkes	O
pealinna	O
Tshinvali	B-LOC
varustamine	O
joogiveega	O
,	O
sest	O
Gruusia	B-LOC
territooriumil	O
lõhuti	O
linna	O
veega	O
varustavad	O
torujuhtmed	O
.	O

Vaiko	B-PER
Eplik	I-PER
–	O
kõik	O
instrumendid	O

Hans	B-PER
Axel	I-PER
von	I-PER
Fersen	I-PER

Judi	B-PER
Dench	I-PER
–	O
M	O

Tema	O
poolvend	O
on	O
poliitik	O
Margus	B-PER
Tsahkna	I-PER
.	O

Eesti	B-ORG
Punase	I-ORG
Risti	I-ORG
teenetemärk	I-ORG

'	O
''	O
FC	B-ORG
Nõmme	I-ORG
United	I-ORG
''	O
'	O

Soome	B-ORG
koondises	I-ORG
on	O
ta	O
mänginud	O
86	O
matši	O
ning	O
löönud	O
neis	O
29	O
väravat	O
.	O

Sõnade	O
autoriks	O
on	O
pakutud	O
ka	O
Katrin	B-PER
Siskat	I-PER
.	O

**	O
'	O
''	O
9	O
''	O
'	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
,	O
Suurbritannia	B-LOC

Johannes	B-PER
II	I-PER
,	O
paavst	O
(	O
suri	O
535	O
)	O

Ta	O
asub	O
Malmöst	B-LOC
põhja	O
pool	O
.	O

Madis	B-PER
Kõiv	I-PER
“Tali”	O
,	O
lav	O
.	O

Carlo	B-PER
Ancelotti	I-PER
(	O
2009–2011	O
)	O

'	O
''	O
Türgi	B-LOC
'	O
''	O

Samuti	O
võis	O
ta	O
olla	O
hilisem	O
,	O
arenenum	O
Buddha	B-PER
kehastus	O
.	O

suuna	O
Kuninglik	B-ORG
Teaduste	I-ORG
Akadeemia	I-ORG

Berliin	B-LOC
,	O
Milano	B-LOC
,	O
Rooma	B-LOC

Lõuna-Sudaanis	B-LOC
vannutati	O
esimese	O
valitud	O
presidendina	O
ametisse	O
piirkonna	O
senine	O
liider	O
Salva	B-PER
Kiir	I-PER
Mayardit	I-PER
.	O

Lääne-Saare	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Saare	B-LOC
maakond	I-LOC

suuna	O
Fukushima	B-ORG
I	I-ORG
tuumaelektrijaam	I-ORG

Praegu	O
tegutseb	O
firma	O
lisaks	O
Eestile	B-LOC
ka	O
Soomes	B-LOC
,	O
Rootsis	B-LOC
,	O
Lätis	B-LOC
,	O
Bulgaarias	B-LOC
ja	O
Taanis	B-LOC
.	O

Asub	O
Kontula	B-ORG
ja	O
Puotila	B-ORG
metroojaama	I-ORG
vahel	O
.	O

1693.	O
aastal	O
pidas	O
ta	O
lühikest	O
kirjavahetust	O
ka	O
Isaac	B-PER
Newtoniga	I-PER
.	O

Seda	O
viljeleti	O
Kreekas	B-LOC
Lesbose	B-LOC
saarel	O
.	O

*Maantee	O
nr	O
16	O
Jeju	B-LOC
–	O
Jeju	B-LOC
173	O
km	O

Carl	B-PER
Enckell	I-PER
,	O
poliitik	O

Selle	O
otsuse	O
pidi	O
kinnitama	O
Nikolai	B-PER
II	I-PER
,	O
kes	O
aga	O
venitas	O
oma	O
nõusoleku	O
andmisega	O
poolteist	O
aastat	O
.	O

Nikolai	B-PER
Reek	I-PER
,	O
2	O
.	O

'	O
''	O
2010	B-ORG
''	O
'	O
Vancouveris	B-LOC

Nuuk	B-LOC
,	O
Gröönimaa	B-LOC
(	O
1965.	O
aastast	O
)	O

Alliku	B-LOC
-	O
Imatu	B-LOC
-	O
Jõuga	B-LOC
-	O
Kasevälja	B-LOC
-	O
Kauksi	B-LOC
-	O
Koldamäe	B-LOC
-	O
Kuru	B-LOC
-	O
Lipniku	B-LOC
-	O
Lõpe	B-LOC
-	O
Pootsiku	B-LOC
-	O
Sõrumäe	B-LOC
-	O
Sälliku	B-LOC
-	O
Taga-Roostoja	B-LOC
-	O
Tammetaguse	B-LOC
-	O
Tärivere	B-LOC
-	O
Vaikla	B-LOC
-	O
Varesmetsa	B-LOC

suuna	O
Manuel	B-PER
Gomes	I-PER
da	I-PER
Costa	I-PER

'	O
''	O
Eesti	B-LOC
''	O
'	O

Mochau	B-LOC
vald	I-LOC
(	O
2685	O
)	O

'	O
''	O
Ukraina	B-LOC
''	O
'	O

suuna	O
Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Flora	I-ORG

Tema	O
järglaseks	O
sai	O
Dilma	B-PER
Rousseff	I-PER
.	O

22	O
Vallila	B-LOC
''	O
(	O
Vallgård	O
)	O
''	O

**	O
'	O
''	O
9	O
''	O
'	O
Marcus	B-PER
Ericsson	I-PER

Eesti	B-ORG
Kunstimuuseumi	I-ORG
filiaalides	O
tähistati	O
üheeurose	O
pileti	O
päeva	O
.	O

[[Serebro	O
Helsingis	B-LOC
(	O
2007	B-ORG
)	O
]]	O

Seda	O
päeva	O
peetakse	O
Venemaa	B-ORG
sõjalaevastiku	I-ORG
sünnipäevaks	O
.	O

aastal	O
,	O
saatjaks	O
Fridtjof	B-PER
Nansen	I-PER
.	O

''	O
,	O
mille	O
võitis	O
Ott	B-PER
Lepland	I-PER
.	O

Tema	O
juhitav	O
Sky	B-ORG
Plusi	I-ORG
``	O
Hommikuprogramm	O
''	O
on	O
sama	O
küsitluse	O
põhjal	O
valitud	O
parimaks	O
raadiosaateks	O
kaheksal	O
korral	O
.	O

Lähisaartest	O
jääb	O
kagusse	O
Timor	B-LOC
.	O

Dioksiinitaseme	O
perioodilise	O
kontrollimise	O
süsteemi	O
tutvustamisel	O
Belgias	B-LOC
näidati	O
emissiooni	O
vähenemist	O
30	O
kuni	O
50	O
korda	O
.	O

''Õhtuleht	B-ORG
''	I-ORG
,	O
28.01.2006	O
.	O

Nõukogude	B-LOC
Liidu	I-LOC
ametlik	O
seisukoht	O
oli	O
tollal	O
,	O
et	O
endiste	O
liiduvabariikide	O
vahel	O
majanduspiiride	O
ja	O
piiriületuskorra	O
kehtestamine	O
on	O
ebaseaduslik	O
.	O

Vilepuhujakaitse	O
küsimusega	O
tegelevad	O
pidevalt	O
Transparency	B-ORG
International	I-ORG
''	O
ja	O
Euroopa	B-ORG
Nõukogu	I-ORG
Parlamentaarne	I-ORG
Assamblee	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Horvaatia	B-LOC
''	O
'	O

Seal	O
asub	O
Ähtäri	B-ORG
loomapark	I-ORG
.	O

Piirneb	O
läänes	O
Pihkva	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Patsiendile	O
sedavõrd	O
lähedal	O
olemine	O
suurendab	O
nakkushaigusse	B-ORG
haigestumise	O
tõenäosust	O
ega	O
ole	O
küllaldaselt	O
tundlik	O
ega	O
spetsiifiline	O
.	O

Esimese	O
kahe	O
kuu	O
jooksul	O
paigutati	O
kogud	O
Aleksander	B-ORG
Nevski	I-ORG
katedraali	I-ORG
keldrisse	O
,	O
kuid	O
sakslased	O
käskisid	O
need	O
sealt	O
ära	O
viia	O
põhjendusega	O
,	O
et	O
hoone	O
on	O
varisemisohtlik	O
.	O

aastal	O
,	O
kus	O
tema	O
partner	O
oli	O
Luisa	B-PER
Värk	I-PER
.	O

Leszek	B-PER
Kołakowski	I-PER
,	O
``	O
Miniloengud	O
maksiprobleemidest	O
''	O
(	O
esseed	O
)	O
.	O

Põhjarannik	B-ORG
(	I-ORG
ajaleht	I-ORG
)	I-ORG

1944.	O
aastal	O
läks	O
ta	O
Rootsi	B-LOC
,	O
kus	O
järgmisel	O
aastal	O
töötas	O
Uppsala	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
assistendina	O
ning	O
1946–1957	O
Karolinska	B-ORG
Instituudi	I-ORG
Dermatoloogia-venereoloogia	O
Kliinikus	O
assistendi	O
ja	O
arstina	O
.	O

Nende	O
nimi	O
tuleb	O
sellest	O
,	O
et	O
seda	O
tüüpi	O
purset	O
kirjeldas	O
esimesena	O
Plinius	B-PER
Noorem	I-PER
kahes	O
Tacitusele	B-PER
saadetud	O
kirjas	O
.	O

Aasukalda	B-LOC
-	O
Iila	B-LOC
-	O
Kabeli	B-LOC
-	O
Kaliküla	B-LOC
-	O
Kanguristi	B-LOC
-	O
Kiviküla	B-LOC
-	O
Koila	B-LOC
-	O
Kunda	B-LOC
küla	I-LOC
-	O
Kurna	B-LOC
-	O
Kutsala	B-LOC
-	O
Kuura	B-LOC
-	O
Letipea	B-LOC
-	O
Linnuse	B-LOC
-	O
Mahu	B-LOC
-	O
Malla	B-LOC
-	O
Marinu	B-LOC
-	O
Metsavälja	B-LOC
-	O
Nugeri	B-LOC
-	O
Ojaküla	B-LOC
-	O
Paasküla	B-LOC
-	O
Pada	B-LOC
-	O
Pada-Aruküla	B-LOC
-	O
Pikaristi	B-LOC
-	O
Pärna	B-LOC
-	O
Samma	B-LOC
-	O
Selja	B-LOC
-	O
Siberi	B-LOC
-	O
Simunamäe	B-LOC
-	O
Toomika	B-LOC
-	O
Tüükri	B-LOC
-	O
Unukse	B-LOC
-	O
Varudi	B-LOC
-	O
Vasta	B-LOC
-	O
Villavere	B-LOC
-	O
Võrkla	B-LOC

Tapeti	O
Rooma	B-LOC
lähedal	O
Maxentiuse	B-PER
käsul	O
.	O

*Eestis	O
avalikustas	O
Riigikogu	B-ORG
aseesimees	O
Ene	B-PER
Ergma	I-PER
oma	O
kandidatuuri	O
Tartu	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
rektori	O
ametikohale	O
.	O

Rootsis	B-LOC
Karlstadi	B-LOC
kesklinnas	O
asuvas	O
koolihoones	O
toimus	O
päeval	O
tugev	O
plahvatus	O
,	O
milles	O
keegi	O
viga	O
ei	O
saanud	O
.	O

Peter	B-PER
Jakob	I-PER
Clodt	I-PER
von	I-PER
Jürgensburg	I-PER
(	O
1805–1867	O
)	O
,	O
skulptor	O

Paavst	O
Benedictus	B-PER
XVI	I-PER
kuulutas	O
ta	O
Kiriku	B-PER
doktoriks	I-PER
.	O

Ta	O
on	O
töötanud	O
pikka	O
aega	O
õppejõuna	O
Tartu	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

Bakuu	B-LOC
(	O
Aserbaidžaan	B-LOC
)	O

Sebastian	B-PER
Haffner	I-PER
(	O
1907-1999	O
)	O

aastal	O
Milano	B-LOC
valitseja	O
Bernabò	B-PER
Viscontiga	I-PER
.	O

Asub	O
Taranto	B-LOC
lahe	I-LOC
ääres	O
.	O

Teda	O
hakkas	O
asendama	O
Triinu	B-PER
Kivilaan	I-PER
.	O

***	O
Pinus	B-LOC
wangii	I-LOC
''	O
–	O

II	B-ORG
liiga	I-ORG
ida	O
/	O
põhi	O

Hoones	O
võeti	O
siiski	O
ette	O
taastamistööd	O
ja	O
sellest	O
sai	O
Poola	B-LOC
võimu	O
ajal	O
administratiivhoone	O
.	O

Mats	B-PER
Traat	I-PER
–	O
``	O
Kandilised	O
laulud	O
''	O

suuna	O
William	B-PER
,	I-PER
Cambridge'i	I-PER
hertsog	I-PER

Sylvana	B-ORG
,	I-ORG
St.	I-ORG
Andrewsi	I-ORG
krahvinna	I-ORG

Kuna	O
nende	O
tootmist	O
hoiti	O
rangelt	O
salajas	O
,	O
siis	O
toodeti	O
neid	O
tehastes	O
,	O
mis	O
kandsid	O
ametliku	O
nime	O
``	O
Liikuvad	O
Veepaagid	O
Mesopotaamiale	B-LOC
''	O
.	O

Boeing	B-ORG
viis	O
läbi	O
VTVL	O
SSTO-uuringu	O
.	O

1228.	O
aastal	O
moodustati	O
Saare-Lääne	B-LOC
piiskopkond	I-LOC
,	O
mille	O
keskus	O
rajati	O
Lihulasse	B-LOC
.	O

Küll	O
toodi	O
ta	O
platsile	O
poolfinaalis	O
Portugali	B-ORG
jalgpallikoondise	I-ORG
vastu	O
56.	O
minutil	O
seisul	O
0:1	O
.	O

Printsess	B-PER
Alexia	I-PER
ja	O
abikaasa	O
Carlos	B-PER
Morales	I-PER
Quintana	I-PER

Eduard	B-PER
Vilde	I-PER
„Pisuhänd“	O
25	O
.	O

Saade	O
läks	O
eetrisse	O
Charlestonist	B-LOC
Lõuna-Carolina	B-LOC
osariigis	O
.	O

Pierre	B-PER
Roger	I-PER
de	I-PER
Beaufort	I-PER

Oma	O
isa	O
Charles	B-PER
VII	I-PER
vastuseisu	O
tõttu	O
sunniti	O
ta	O
Dauphinést	O
lahkuma	O
.	O

Nad	O
vallutasid	O
esialgu	O
idaosa	O
,	O
kust	O
hutud	O
põgenesid	O
Tansaaniasse	B-LOC
.	O

**	O
New	B-LOC
Yorgis	I-LOC
koguneb	O
kohaliku	O
aja	O
järgi	O
kell	O
23.00	O
uuele	O
erakorralisele	O
istungile	O
ÜRO	B-ORG
Julgeolekunõukogu	I-ORG
.	O

suuna	O
Karl	B-PER
Wilhelm	I-PER
Ferdinand	I-PER

Ta	O
hukkus	O
ebaselgetel	O
asjaoludel	O
,	O
kui	O
teda	O
viidi	O
laevaga	O
hukkamispaika	O
Suomenlinnasse	B-ORG
.	O

Ta	O
teenis	O
Saksamaal	B-LOC
,	O
Hongkongis	B-LOC
ja	O
Küprosel	B-LOC
.	O

Kolga-Jaani	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Viljandi	B-LOC
maakond	I-LOC

Ta	O
mängib	O
Inglismaal	B-LOC
klubis	O
Reading	B-ORG
ründaja	B-PER
positsioonil	O
.	O

aastast	O
õpib	O
ta	O
Tallinna	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
doktorantuuris	O
.	O

kuni	O
76	O
kg	O
Ardo	B-PER
Arusaar	I-PER

'	O
''	O
Leedu	B-LOC
''	O
'	O

Taustaks	O
kostab	O
televiisorist	O
Brežnevi	B-PER
kõne	O
.	O

Tema	O
käe	O
all	O
on	O
õppinud	O
nt	O
Eduard	B-PER
Magnus	I-PER
Jakobson	I-PER
.	O

Marie-Adélaïde	B-PER
(	I-PER
Savoia	I-PER
printsess	I-PER
)	I-PER

aastal	O
ja	O
sai	O
nime	O
Apure	B-LOC
jõe	I-LOC
järgi	O
.	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
(	O
22	O
)	O

Margaret	B-PER
Mitchell	I-PER
(	O
1900–1949	O
)	O

Émile	B-PER
Zola	I-PER
,	O
1840–1902	O

Pärast	O
sõjaväeteenistust	O
asus	O
ta	O
elama	O
Minussinskisse	B-LOC
.	O

Kell	O
13	O
sõitis	O
Taubert	O
Göringi	B-PER
juurde	O
Potsdamer	O
Platzile	O
.	O

suuna	O
Estonia	B-ORG
(	I-ORG
teater	I-ORG
)	I-ORG

Piirneb	O
lõunas	O
Smolenski	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Asub	O
Tšaadi	B-LOC
,	O
Kameruni	B-LOC
,	O
Nigeri	B-LOC
ja	O
Nigeeria	B-LOC
piiril	O
.	O

suuna	O
Anderson	B-PER
Luís	I-PER
de	I-PER
Abreu	I-PER
Oliveira	I-PER

1995.	O
ja	O
2000.	O
aastal	O
valiti	O
Džogorku	B-ORG
Kengeši	I-ORG
liikmeks	O
.	O

Daniel	B-PER
Tammet	I-PER
(	O
1979–	O
)	O

Hõbekoger	B-LOC
,	O
''Carassius	O
gibelio	O
''	O

Asub	O
suuremalt	O
jaolt	O
Richlandi	B-LOC
maakonnas	I-LOC
,	O
kuid	O
väike	O
osa	O
ulatub	O
ka	O
Lexingtoni	B-LOC
maakonda	I-LOC
.	O

``	O
1300	B-ORG
grammi	I-ORG
''	O

Kaaristutega	O
õuel	O
seisab	O
Napoleoni	B-PER
pronkskuju	O
.	O

Pärast	O
nende	O
surma	O
reisis	O
ta	O
läbi	O
Prantsusmaa	B-LOC
ja	O
võimalik	O
,	O
et	O
ka	O
Itaalias	B-LOC
.	O

Märgime	O
sarnasust	O
hulga	O
''T	O
''	O
ning	O
Russelli	B-ORG
paradoksis	I-ORG
konstrueeritava	O
hulga	O
konstruktsiooni	O
vahel	O
.	O

*2004–2006	O
Euroopa	B-ORG
Nõukogu	I-ORG
migrantlaste	O
ekspertkomisjoni	O
esimees	O

aastal	O
määrati	O
ta	O
üheks	O
kolmest	O
legaadist	O
Trento	B-ORG
kirikukogule	I-ORG
.	O

Churchilli	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

Põldlõoke	B-LOC
''Alauda	O
arvensis	O
''	O

Euroopa	B-ORG
Liidu	I-ORG
definitsioonid	O
on	O
läbi	O
aegade	O
muutunud	O
.	O

aastal	O
rüüstasid	O
templit	O
Timuri	B-PER
väed	O
.	O

'	O
''	O
Belgia	B-LOC
''	O
'	O

suuna	O
Khyber	B-LOC
Pakhtunkhwa	I-LOC
provints	I-LOC

Šovgenovski	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
Шовгеновский	O
район	O
)	O

Linnas	O
asub	O
Szegedi	B-ORG
Teadusülikool	I-ORG
.	O

Tema	O
isa	O
oli	O
Pjotr	B-PER
Kapitsa	I-PER
ja	O
vend	O
Sergei	B-PER
Kapitsa	I-PER
.	O

Toussidé	B-LOC
(	O
3265	O
m	O
)	O

Metskiur	B-LOC
(	O
''Anthus	O
trivialis	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Dobele	B-LOC
''	O
'	O

Bad	B-LOC
Düben	I-LOC
(	O
8727	O
)	O

Saadet	O
tootis	O
ja	O
kandis	O
üle	O
TV3	B-PER
.	O

John	B-PER
Galsworthy	I-PER
,	O
``	O
Häärber	O
''	O

Stardipaik	O
ja	O
sellega	O
kaasnevad	O
rajatised	O
ehitati	O
algselt	O
kasutamiseks	O
Apollo	B-ORG
programmis	I-ORG
.	O

Ta	O
kasvas	O
üles	O
Düsseldorfi	B-LOC
lähedal	O
.	O

Ta	O
edestas	O
hõbeda	O
saanud	O
Justin	B-PER
Gatlinit	I-PER
0,08	O
sekundiga	O
.	O

suuna	O
P.	B-PER
C.	I-PER
Cast	I-PER

Aastatel	O
1976–1980	O
töötas	O
Tallinna	B-ORG
Loomaaias	I-ORG
teadurina	O
.	O

Niccolò	B-PER
dell'Abbate	I-PER
(	O
1512–1571	O
)	O

Saaremaal	B-LOC
(	O
XVII	O
sümpoosion	O
)	O
.	O

Tallinna	B-ORG
FC	I-ORG
Ararat	I-ORG
TTÜ	I-ORG

Kirjanik	O
,	O
kes	O
õppis	O
tol	O
ajal	O
Peterburis	B-LOC
,	O
külastas	O
teda	O
1843.	O
aastal	O
,	O
olles	O
võtnud	O
28päevase	O
puhkuse	O
,	O
et	O
ravida	O
end	O
“Tallinna	O
tervisevetel”	O
.	O

suuna	O
Eesti	B-ORG
Energia	I-ORG
Kaevandused	I-ORG

Luiz	B-PER
Felipe	I-PER
Scolari	I-PER
(	O
2008–2009	O
)	O

Auguste	B-PER
ja	I-PER
Louis	I-PER
Lumière	I-PER

Neid	O
võib	O
kohata	O
Sumatral	B-LOC
.	O

Põhjast	O
piirab	O
teda	O
Adeni	B-LOC
laht	I-LOC
ja	O
idast	O
India	B-LOC
ookean	I-LOC
.	O

Urmas	B-PER
Muru	I-PER
,	O
1	O
teos	O

suuna	O
La	B-ORG
Monnaie	I-ORG
/	I-ORG
De	I-ORG
Munt	I-ORG

``	O
Punker	O
''	O
(	O
Propeller	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Prantsusmaa	B-LOC
''	O
'	O

Klubi	O
omanik	O
on	O
Mark	B-PER
Cuban	I-PER
.	O

aastal	O
lõpetas	O
ta	O
kooli	O
ja	O
asus	O
tööle	O
Rahvusooperis	B-ORG
Estonia	I-ORG
balletiartistina	O
.	O

Seejärel	O
oli	O
ta	O
sotsiaalhoolduse	O
haldamise	O
järelevalvenõukogu	O
aseesimees	O
,	O
sest	O
tal	O
oli	O
kogemus	O
Rahvusvahelises	B-ORG
Tööorganisatsioonis	I-ORG
ja	O
Maailmapangas	B-ORG
.	O

1987.	O
aastal	O
arvati	O
ta	O
Rock'n'rolli	B-ORG
Kuulsuste	I-ORG
Halli	I-ORG
.	O

``	O
'	O
''	O
on	O
ansambli	O
Megadeth	B-ORG
debüütalbum	O
.	O

Karl	B-PER
Marx	I-PER
nägi	O
sotsiaalses	O
mobiilsuses	O
kui	O
klasside	O
formeerumises	O
kahjulikku	O
nähtust	O
.	O

Põhja-Euroopas	B-LOC
kasvab	O
ta	O
peamiselt	O
mererannal	O
.	O

Ülenurme	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Tartu	B-LOC
maakond	I-LOC

Anett	B-PER
Kontaveit	I-PER
,	O
tennisist	O

suuna	O
Vipera	B-LOC
berus	I-LOC
bosniensis	I-LOC

Levila	O
lõunapiir	O
ulatub	O
Lääne-Iowa	B-LOC
,	O
Lääne-Texase	B-LOC
,	O
Arizona	B-LOC
ja	O
Oregonini	B-LOC
.	O

*Othello	O
(	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
„Othello“	O
)	O
12	O
.	O

2013–2014	O
mängis	O
ta	O
klubis	O
BC	B-ORG
Rakvere	I-ORG
Tarvas	I-ORG
.	O

Velikije	B-LOC
Luki	I-LOC
(	O
''Великие	O
Луки	O
''	O
)	O

Ta	O
esindas	O
Peterburi	B-LOC
klubi	O
Gerkules	O
.	O

Roheline	B-ORG
Partei	I-ORG
(	I-ORG
Iirimaa	I-ORG
)	I-ORG

Raamatu	O
lõpus	O
tuleb	O
ta	O
oma	O
endisele	O
koolile	O
appi	O
,	O
et	O
aidata	O
neid	O
võitluses	O
surmasööjatega	B-PER
.	O

Linnas	O
asub	O
Vana-Auce	B-ORG
loss	I-ORG
.	O

Oppland	B-LOC
,	O
Sogn	B-LOC
og	I-LOC
Fjordane	I-LOC

Lasva	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Võru	B-LOC
maakond	I-LOC

Eesti	B-LOC
konsulaadid	O
Pihkvas	B-LOC
ja	O
Minskis	B-LOC
alustasid	O
vastavalt	O
kahepoolsele	O
esinduslepingule	O
Soome	B-LOC
viisade	O
väljastamist	O
.	O

Sandra	B-PER
Perković	I-PER
,	O
Horvaatia	B-LOC
71.08	O

suuna	O
R.	B-PER
K.	I-PER
Kieseritzky	I-PER

Nazrani	B-LOC
rajoon	I-LOC
(	O
''Назрановский	O
район	O
''	O
)	O

Ta	O
on	O
töötanud	O
Eesti	B-ORG
Televisioonis	I-ORG
.	O

Neljandat	O
korda	O
toimusid	O
need	O
Austraalias	B-LOC
Cairnsis	B-LOC
.	O

2002.	B-ORG
aasta	I-ORG
MM-il	I-ORG
ei	O
jõutud	O
alagrupist	O
edasi	O
.	O

O`Neali	O
keskmisteks	O
näitajaks	O
tõusis	O
29.4	O
punkti	O
ja	O
sellega	O
juhtis	O
ta	O
NBA	B-ORG
edetabelit	O
''field	O
goal	O
''	O
protsentide	O
arvestuses	O
.	O

Noarootsi	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne	B-LOC
maakond	I-LOC

Murray	B-PER
Gell-Mann	I-PER
(	O
1929–	O
)	O

Herrnhut	B-LOC
(	O
2821	O
)	O

Tema	O
abikaasa	O
on	O
Andres	B-PER
Mustonen	I-PER
.	O

suuna	O
Mont	B-ORG
Pèlerini	I-ORG
Ühing	I-ORG

Kesk-Valgevene	O
piirkonnas	O
on	O
kajastatud	O
suurem	O
osa	O
Minski	B-LOC
oblastist	I-LOC
ja	O
Mahiloŭ	B-LOC
oblasti	I-LOC
lääneosa	O
.	O

'	O
''	O
12	O
''	O
'	O
Pastor	B-PER
Maldonado	I-PER

'	O
''	O
Frantsisklased	B-ORG
''	O
'	O

Trinidadi	B-ORG
ja	I-ORG
Tobago	I-ORG
jalgpallikoondis	I-ORG

Jean	B-PER
Auguste	I-PER
Dominique	I-PER
Ingres	I-PER

Paavstiks	B-LOC
sai	O
Calixtus	B-PER
II	I-PER
.	O

San	B-LOC
Bernardino	I-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

Vaaraodelt	B-PER
pärit	O
esemed	O
,	O
mis	O
on	O
ilmselt	O
kingitused	O
,	O
kinnitavad	O
suhteid	O
Vana-Egiptusega	B-LOC
.	O

Bay	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
edelas	O
)	O

suuna	O
Tartu	B-ORG
Ülikool	I-ORG
/	I-ORG
Rock	I-ORG

Piirneb	O
lõunas	O
Saratovi	B-LOC
oblastiga	I-LOC
.	O

Franklini	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Vigala	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Rapla	B-LOC
maakond	I-LOC

Esimene	O
abielu	O
Gérard	B-PER
Blainiga	I-PER
kestis	O
1957–1959	O
.	O

See	O
on	O
Islandi	B-LOC
kõrgeim	O
tipp	O
.	O

Poolfinaalis	O
tuli	O
vastu	O
seista	O
Madridi	B-ORG
Realile	I-ORG
.	O

Töötas	O
Eesti	B-ORG
Päevalehe	I-ORG
peatoimetaja	O
asetäitja	O
ja	O
arvamustoimetuse	O
juhatajana	O
.	O

'	O
''	O
Hispaania	B-LOC
''	O
'	O

Ta	O
sündis	O
Berliinis	B-LOC
jõukas	O
perekonnas	O
.	O

Piirnes	O
idas	O
Poolaga	B-LOC
ja	O
lõunas	O
Tšehhiga	B-LOC
.	O

Tema	O
abikaasa	O
oli	O
Hans	B-PER
Rebane	I-PER
.	O

***III	O
sektsioon	O
,	O
Suurbritannia	B-LOC
,	O

Maailmapanga	B-ORG
presidendina	O
alustas	O
tööd	O
Robert	B-PER
Zoellick	I-PER
.	O

Suviti	O
toimuvad	O
pargis	O
mõnikord	O
rokk-kontserdid	O
,	O
kus	O
teiste	O
hulgas	O
on	O
esinenud	O
ka	O
Bob	B-PER
Dylan	I-PER
ja	O
Bryan	B-PER
Adams	I-PER
.	O

Rockwalli	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
loodes	O
)	O

Galiooni	O
vastu	O
tundis	O
huvi	O
ka	O
mereröövel	O
Henry	B-PER
Morgan	I-PER
.	O

Ekvivalent	B-ORG
(	I-ORG
keemia	I-ORG
)	I-ORG

Mõni	O
aeg	O
pärast	O
seda	O
lagunes	O
Nõukogude	B-LOC
Liit	I-LOC
.	O

Algselt	O
teatas	O
lauluvõistlustel	O
osalemise	O
valmisolekust	O
ka	O
Bulgaaria	B-LOC
,	O
kes	O
aga	O
samuti	O
rahaliste	O
probleemide	O
tõttu	O
ei	O
osalenud	O
.	O

kuni	O
76	O
kg	O
Ardo	B-PER
Arusaar	I-PER

Lilli	B-PER
Suburg	I-PER
,	O
ajakirjanik	O
ja	O
naisõiguslane	O

Kõrgus	O
kuni	O
36	O
m.	O
Kuulub	O
Itaaliale	B-LOC
.	O

*Algas	O
Itaalia	B-ORG
sõda	I-ORG
(	I-ORG
1551–1559	I-ORG
)	I-ORG
.	O

Apollo	B-ORG
juhtimis-	I-ORG
ja	I-ORG
teenindusmoodul	I-ORG

Ametisse	O
vannutamisel	O
osales	O
siseminister	O
Hanno	B-PER
Pevkur	I-PER
.	O

Veriora	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Põlva	B-LOC
maakond	I-LOC

José	B-PER
Ortega	I-PER
y	I-PER
Gasset	I-PER
,	O
“Masside	O
mäss”	O
.	O

Jon	B-PER
Lovitz	I-PER
(	O
1985–1990	O
)	O

Juhatuse	O
ülesannete	O
seas	O
olid	O
anda	O
üldisi	O
juhtnööre	O
;	O
esimene	O
juhatuse	O
juhataja	O
oli	O
Jaan	B-PER
Soots	I-PER
.	O

Surmahetkeks	O
oli	O
ta	O
viimane	O
elusolev	O
Jossif	B-PER
Stalini	I-PER
aegne	O
minister	O
.	O

suuna	O
ÜRO	B-ORG
Inimõiguste	I-ORG
Nõukogu	I-ORG

Nicolaus	B-PER
Cusanus	I-PER
,	O
kirikutegelane	O
ja	O
õpetlane	O
(	O
1401–1464	O
)	O

Tema	O
vastaskandidaat	O
Jüri	B-PER
Ratas	I-PER
sai	O
643	O
häält	O
.	O

Parim	O
lavastaja	O
–	O
Danny	B-PER
Boyle	I-PER

*Orest	O
(	O
Hugo	B-PER
von	I-PER
Hofmannsthal	I-PER
„Elektra“	O
)	O
24	O
.	O

Greeley	B-LOC
maakond	I-LOC
(	O
läänes	O
)	O

Aleksandra	B-PER
Fjodorovna	I-PER
(	I-PER
1798–1860	I-PER
)	I-PER

Korjaki	B-LOC
sopka	I-LOC
(	O
3456	O
m	O
)	O

Rogier	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Weyden	I-PER

1990.	O
aastal	O
valiti	O
ta	O
Eesti	B-ORG
Teaduste	I-ORG
Akadeemia	I-ORG
liikmeks	O
.	O

suuna	O
Tüvi	B-ORG
(	I-ORG
keeleteadus	I-ORG
)	I-ORG

Lev	B-PER
Landau	I-PER
,	O
füüsik	O
(	O
1908–1968	O
)	O

Judi	B-PER
Dench	I-PER
–	O
M	O

Edgar	B-PER
Savisaar	I-PER
(	O
kohusetäitja	O
)	O

:4:0	O
–	O
Kristen	B-PER
Viikmäe	I-PER
66	O
min	O
.	O

Georg	B-PER
von	I-PER
Rauch	I-PER
,	O
ajaloolane	O

São	B-LOC
Tomé	I-LOC
ja	I-LOC
Príncipe	I-LOC
peaministriks	O
nimetati	O
uuesti	O
Patrice	B-PER
Trovoada	I-PER
.	O

Pikka	O
aega	O
töötas	O
ta	O
nii	O
õpetaja	O
kui	O
ka	O
koolijuhina	O
Krasnojarski	B-LOC
krais	I-LOC
ja	O
Irkutski	B-LOC
oblastis	I-LOC
.	O

Kõlleste	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Põlva	B-LOC
maakond	I-LOC

Massachusettsi	B-ORG
Tehnoloogiainstituudi	I-ORG
Kresge	O
auditoorium	O

''	O
Hanoveri	B-LOC
vald	I-LOC
''	O
'	O
Jamaical	B-LOC

Kontsertidel	O
on	O
lugu	O
esitanud	O
veel	O
ka	O
näiteks	O
Cher	B-PER
,	O
Tom	B-PER
Jones	I-PER
ja	O
Enrique	B-PER
Iglesias	I-PER
.	O

Ta	O
õppis	O
aastatel	O
1876–1882	O
Tartu	B-ORG
Ülikoolis	I-ORG
.	O

suuna	O
Trans	B-LOC
Nzoia	I-LOC
maakond	I-LOC

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG

''	O
Rikard	B-PER
Nordraak-iaana	I-PER
''	O

suuna	O
5.	B-ORG
SS-Soomusdiviis	I-ORG
``	I-ORG
Wiking	I-ORG
''	I-ORG

====	O
Magu	B-ORG
kaitsev	O
toime	O
====	O

Lõuna-hõbekajakas	B-LOC
(	O
''Larus	O
michahellis	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Eesti	B-LOC
''	O
'	O

suuna	O
CD	B-ORG
(	I-ORG
andmekandja	I-ORG
)	I-ORG

Kõige	O
rohkem	O
kaotas	O
hääli	O
peaministri	O
Mari	B-PER
Kiviniemi	I-PER
juhitud	O
Soome	B-ORG
Keskerakond	I-ORG
,	O
kes	O
51	O
koha	O
asemel	O
sai	O
35	O
.	O

Ta	O
käis	O
isegi	O
Inglismaal	B-LOC
,	O
kus	O
ta	O
kohtas	O
Robert	B-PER
Boyle	I-PER
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

Ta	O
oli	O
ka	O
Eesti	B-ORG
Kongressi	I-ORG
saadik	O
.	O

Venemaal	B-LOC
Moskvas	B-LOC
mõistis	O
kohus	O
ebaseadusliku	O
meeleavalduse	O
organiseerimise	O
eest	O
15	O
päevaks	O
vangi	O
opositsiooniliidri	O
Aleksei	B-PER
Navalnõi	I-PER
.	O

Madis	B-PER
Kõiv	I-PER
,	O
``	O
Film	O
''	O
.	O

Läänemere	B-LOC
põhja	O
paigaldati	O
esimene	O
toru	O
.	O

Kahekuuselt	O
viidi	O
ta	O
elama	O
Võru	B-LOC
linna	O
.	O

1	O
–	O
Markko	B-PER
Märtin	I-PER
17	O

'	O
''	O
Kanta-Häme	B-LOC
''	O
'	O
''	O
Kanta-HämeEgentliga	O
Tavastland	O
''	O

aastani	O
,	O
kui	O
kuldmedali	O
sai	O
Vera	B-PER
Rubin	I-PER
.	O

Vana	B-LOC
Maailm	I-LOC
kutsub	O
pikemate	O
nokkadega	O
liike	O
ruikudeks	O
ja	O
lühemate	O
nokkadega	O
liike	O
rääkudeks	O
.	O

aastal	O
valminud	O
Tallinnfilmi	B-ORG
mängufilm	O
.	O

Chester	B-PER
A.	I-PER
Arthur	I-PER

Isegi	O
tegi	O
pilti	O
koos	O
Robbie	B-PER
Keaneiga	I-PER
.	O

Iraagi	B-ORG
okupatsioon	I-ORG
(	I-ORG
2003–2004	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
''Zasima	O
''	O
'	O
''	O
(	O
1903–1922	O
)	O
–	O
Ignatij	O
Burkow	O
,	O
Arhangelsk	B-LOC

Tema	O
režiimi	O
toetas	O
Nõukogude	B-LOC
Liit	I-LOC
.	O

**	O
NATO	B-ORG
otsustas	O
külmutada	O
Gruusia	B-LOC
ründamise	O
tõttu	O
oma	O
kontaktid	O
Venemaaga	B-LOC
.	O

Neist	O
elas	O
Krimmis	B-LOC
243	O
433	O
(	O
moodustasid	O
seal	O
12,1	O
%	O
elanikkonnast	O
)	O
.	O

Harriet	B-PER
Beecher	I-PER
Stowe	I-PER

Tema	O
asemele	O
nimetati	O
Raúl	B-PER
Castro	I-PER
.	O

Friedrich	B-PER
(	O
u	O
.	O

Linnas	O
leidis	O
1937–1938	O
aset	O
Vinnõtsja	B-ORG
massimõrv	I-ORG
.	O

Esmakordselt	O
16	O
kuu	O
jooksul	O
ei	O
registreeritud	O
Donetski	B-LOC
eeslinnades	O
ühtegi	O
rünnakut	O
valitsusvägede	O
vastu	O
.	O

Ta	O
õppis	O
aastail	O
1922–1927	O
(	O
lõpetas	O
)	O
Tartu	B-ORG
Ülikooli	I-ORG
loomaarstiteaduskonnas	O
,	O
Eesti	B-ORG
Üliõpilaste	I-ORG
Seltsi	I-ORG
vilistlane	O
.	O

Nõva	B-LOC
vald	I-LOC
,	O
Lääne	B-LOC
maakond	I-LOC

