3.lük	O
maçında	O
Slovenya	B-ORG
Millî	I-ORG
Basketbol	I-ORG
Takımı'nı	I-ORG
yendikleri	O
maçta	O
23	O
sayı	O
,	O
6	O
ribaund	O
,	O
2	O
blok	O
istatistikleriyle	O
oynamış	O
ve	O
12	O
faul	O
yaptırmıştır	O
.	O

'	O
''	O
Denizlispor	B-ORG
''	O
'	O

Hami	B-PER
Mandıralı	I-PER
36	O
,	O
Orhan	B-PER
Çıkırıkçı	I-PER
46	O
,	O
48	O
,	O
Arçil	B-PER
Arveladze	I-PER
70	O

San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
(	O
Milwaukee'den	O
)	O

Divandere	B-LOC
(	O
Dîwandere	O
)	O

Büyük	B-ORG
Ermenistan	I-ORG
kurma	O
girişimleri	O
sona	O
ermiştir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
2010-11	B-LOC
1.	I-LOC
Lig	I-LOC

David	B-PER
Ferrer	I-PER
(	O
16	O
)	O

Hollywood	B-LOC
için	O
senaryo	O
yazmaktadır	O
ve	O
yazdıkları	O
çok	O
satılmaktadır	O
.	O

Türk	B-ORG
Silahlı	I-ORG
Kuvvetleri'nde	I-ORG
normal	O
şartlar	O
altında	O
görev	O
süresi	O
4	O
yıldır	O
.	O

Açice	B-LOC
(	O
''Achi	O
''	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Suriye	B-ORG
Kara	I-ORG
Kuvvetleri	I-ORG

Bullet	B-ORG
for	I-ORG
My	I-ORG
Valentine	I-ORG

It	B-ORG
's	I-ORG
Always	I-ORG
Sunny	I-ORG
in	I-ORG
Philadelphia'nın	I-ORG
bazı	O
müziklerini	O
de	O
kendisi	O
yazmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ayvalı	B-LOC
,	I-LOC
Vezirköprü	I-LOC

2012-2013	O
sezonunda	O
Erdemir	B-ORG
SK	I-ORG
'ya	I-ORG
transfer	O
oldu	O
ve	O
burada	O
iyi	O
bir	O
sezon	O
geçirdi	O
.	O

Moldova	B-LOC
–	O
110km	O
/	O
h	O

YÖNLENDİRME	O
Mustafa	B-PER
Kemal	I-PER
Atatürk	I-PER

Halen	O
bu	O
çalışmalar	O
Halet	B-PER
Çambel	I-PER
tarafından	O
yürütülmektedir	O
.	O

Erkan	B-PER
Can	I-PER
(	O
Kapıcı	O
)	O

Rosario	B-LOC
(	O
Arjantin	B-LOC
)	O

'	O
''	O
AC	B-ORG
Bellinzona	I-ORG
''	O
'	O

Obituary	O
Associated	B-ORG
Press	I-ORG
tarafından	O
[[Legacy.com]'da]	O

İçlerinde	O
Charles	B-PER
Baudelaire'in	I-PER
de	O
olduğu	O
arkadaş	O
çevresi	O
ile	O
birlikte	O
kendini	O
çizdi	O
.	O

Adıyaman	B-LOC
(	I-LOC
il	I-LOC
)	I-LOC

Listen]]	O
''	O
(	O
Beyoncé	B-PER
)	O

Jusuf	B-PER
Nurkić	I-PER
,	O
Denver	B-ORG
Nuggets	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Küçük	B-LOC
kiraz	I-LOC
kuşu	I-LOC

Halife	B-ORG
Stadyumu	I-ORG
,	O
Doha	B-LOC
,	O
Katar	B-LOC

Kitapta	O
Tom	B-PER
Sawyer	I-PER
ile	O
arkadaşı	O
Huckleberry	B-PER
Finn'in	I-PER
Mississippi'de	B-LOC
birbirinden	O
heyecanlı	O
maceralarına	O
tanık	O
oluyoruz	O
.	O

Antarktika	B-LOC
bölgesinin	O
hemen	O
kuzeyinde	O
bulunur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Trinity	B-ORG
Koleji	I-ORG
,	I-ORG
Cambridge	I-ORG

**	O
Rajon	B-PER
Rondo	I-PER
-	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

Mehmet	B-PER
Ali	I-PER
Talat	I-PER
(	O
Cumhuriyetçi	B-ORG
Türk	I-ORG
Partisi	I-ORG
)	O

Güney	B-LOC
Amerika'da	I-LOC
ve	O
Kosta	B-LOC
Rika	I-LOC
ile	O
Panama'da	B-LOC
bulunur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ahmet	B-PER
İzzet	I-PER
Furgaç	I-PER

Finalde	O
kısa	O
programda	O
60.94	O
puan	O
ile	O
dördüncü	O
sırada	O
,	O
lider	O
Miki	B-PER
Ando'nun	I-PER
5.2	O
puan	O
gerisindeydi	O
.	O

'	O
''	O
Güçlükonak	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Makedonya	B-LOC
(	I-LOC
Yunanistan	I-LOC
)	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
CF	B-ORG
Os	I-ORG
Belenenses	I-ORG

Eser	O
Titian'ın	B-PER
en	O
meşhur	O
çalışmalarından	O
biridir	O
.	O

Nikola	B-PER
Vujčić	I-PER
(	O
4	O
)	O

YÖNLENDİR	O
2010	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG
Finali	I-ORG

'	O
''	O
Mitchell	B-PER
Langerak	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2010–12	O

Süper	B-ORG
Lig'de	I-ORG
o	O
sezon	O
30	O
maça	O
çıkan	O
oyuncu	O
2	O
tane	O
de	O
gol	O
attı	O
ve	O
4	O
asist	O
yaptı	O
.	O

``	O
G-Slide	B-ORG
(	I-ORG
Tour	I-ORG
Bus	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Eurovision	B-LOC
Şarkı	I-LOC
Yarışması'nda	I-LOC
Estonya	I-LOC

Osmanlının	O
kuruluşunda	O
hizmetleri	O
geçen	O
Gazi	B-PER
Mihal	I-PER
önemlidir	O
.	O

Ardından	O
birçok	O
Yeni	B-LOC
Zelanda	I-LOC
ve	O
Avustralya	B-LOC
ekiplerinde	O
görev	O
aldı	O
.	O

Arnavutluk	B-LOC
,	O
ülke	O
genelinde	O
iki	O
şubesi	O
var	O

**	O
Arhangelsk	B-LOC
Şehirde	O
birçok	O
anıt	O
bulunmaktaydı	O
.	O

*Tüm	O
takımlar	O
Michelin	B-ORG
lastiklerle	O
yarışacak	O
.	O

Bu	O
nüfusuyla	O
Indiana	B-LOC
eyaletinin	O
en	O
büyük	O
yedinci	O
kentidir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Yokozuna	B-PER
(	I-PER
güreşçi	I-PER
)	I-PER

Yaklaşık	O
22	O
yıldır	O
Assos	B-LOC
kazılarını	O
yönetti	O
.	O

Madrid'in	B-LOC
30	O
km	O
kuzeydoğusundadır	O
.	O

'	O
''	O
Volgograd	B-LOC
''	O
'	O

Bu	O
başarıdan	O
sonra	O
Nelly'nin	B-PER
albümüne	O
konuk	O
sanatçı	O
olmuştur	O
.	O

David	B-PER
Foster	I-PER
Wallace	I-PER
(	O
1962–2008	O
)	O

Şehzadesi	O
olmadığı	O
için	O
hiçbir	O
zaman	O
o	O
dönemki	O
Hürrem	B-PER
Sultan	I-PER
gibi	O
bir	O
Haseki	B-ORG
Sultan	I-ORG
olamadı	O
.	O

'	O
''	O
Denzel	B-PER
Washington	I-PER
''	O
'	O

Avrupa	B-ORG
Birliği	I-ORG
de	O
bu	O
krizden	O
ağır	O
bir	O
şekilde	O
etkilenmiştir	O
.	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
-	O
Chicago	B-ORG
Bulls	I-ORG

Phil	B-PER
Tan	I-PER
-	O
Mix	O

Michelle	B-PER
Trachtenberg	I-PER
:	O
Dawn	B-PER
Summers	I-PER

(	O
2	O
)	O
'	O
''	O
Indiana	B-ORG
Pacers	I-ORG
''	O
'	O
-	O
(	O
6	O
)	O
Philadelphia	B-ORG
76ers	I-ORG
:	O

Václav	B-PER
Svěrkoš	I-PER
(	O
15	O
)	O

Bu	O
süre	O
içinde	O
Le	B-PER
Corbusier	I-PER
ile	O
tanıştı	O
.	O

(	O
6	O
)	O
Golgi	B-LOC
aygıtı	I-LOC

Dosya	O
:	O
Ana	O
Ana	B-PER
Srebrnič	I-PER

YÖNLENDİR	O
33.	B-ORG
César	I-ORG
Ödülleri	I-ORG

Hedef	O
belliydi	O
:	O
işgalci	O
Nazi	B-LOC
Almanyası	I-LOC
.	O

Helena	B-PER
Suková	I-PER
,	O
6-2	O
,	O
7-5	O

'	O
''	O
Aatif	B-PER
Chahechouhe	I-PER
–	O
Sivasspor	B-ORG
''	O
'	O
2012–	O

YÖNLENDİRME	O
Brezilya	B-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı	I-ORG

Teknik	O
direktör	O
:	O
Jürgen	B-PER
Klinsmann	I-PER

YÖNLENDİR	O
Charles	B-PER
Bernard	I-PER
Renouvier	I-PER

'	O
''	O
Glentoran	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Ulusal	B-ORG
Kurtuluş	I-ORG
Cephesi	I-ORG

Jayne	B-PER
Torvill	I-PER
/	O
Christopher	B-PER
Dean	I-PER

İran	B-LOC
ve	O
Ermenistan'la	B-LOC
sınırdır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Norman	B-PER
Douglas	I-PER
Holbrook	I-PER

''İnce	O
İnce	O
''	O
(	O
Kubat	B-PER
)	O

Katy	B-PER
Perry	I-PER
,	O
üç	O
adaylıkla	O
en	O
çok	O
aday	O
gösterilen	O
sanatçıdır	O
.	O

Filipinler	B-LOC
(	O
1990'lı	O
yıllarda	O
kapatıldı	O
)	O

Tommy	B-PER
Lee	I-PER
Wallace	I-PER

2001-2003	O
yılları	O
arasında	O
Malta'yı	B-ORG
çalıştırmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
1991	B-ORG
UEFA	I-ORG
Kupası	I-ORG
Finali	I-ORG

Milliyetçi	B-ORG
Hareket	I-ORG
Partisi	I-ORG
(	O
MHP	O
)	O

Yine	O
,	O
Ertem	B-PER
Eğilmez'in	I-PER
yönetmenliğini	O
ve	O
yapımcılığını	O
üstlendiği	O
Rıfat	B-PER
Ilgaz'ın	I-PER
eserinden	O
uyarlanmış	O
serinin	O
ikinci	O
ve	O
en	O
çok	O
hasılat	O
yapan	O
filmidir	O
.	O

Kamp	O
Todor	B-PER
Jivkov	I-PER
tarafından	O
açılmıştır	O
.	O

'	O
''	O
Justine	B-PER
Henin	I-PER
[WC]	O
''	O
'	O

Sundarbans	B-LOC
Ulusal	I-LOC
Parkı	I-LOC

Socrates	B-PER
Scholasticus	I-PER
-	O
Tarihçi	O

Justin	B-PER
Bieber	I-PER
–	O
My	B-ORG
World	I-ORG
2.0	I-ORG
''	O

Burada	O
da	O
duramayarak	O
geri	O
çekildi	O
ve	O
İstanbul'a	B-LOC
kaçarak	O
padişaha	O
sığındı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ahmet	B-PER
Refik	I-PER
Altınay	I-PER

En	O
eski	O
komik	O
şiir	O
Megara	B-LOC
kentinde	O
ortaya	O
çıkmıştır	O
.	O

A	B-ORG
Rush	I-ORG
of	I-ORG
Blood	I-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Head	I-ORG
''	O

Şu	O
anki	O
başbakan	O
Neçirvan	B-PER
Barzani'dir	I-PER
.	O

Elfrid	B-PER
Payton	I-PER
,	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG

'	O
''	O
Fransa	B-ORG
toplamda	O
3–2	O
kazandı	O
''	O
'	O
''	O

*Ocak	O
:	O
Bobby	B-PER
Brown	I-PER
:	O
(	O
Siena	B-ORG
)	O

Çocukluğu	O
Sidney'in	B-LOC
kenar	O
mahallelerinden	O
Graystanes'te	O
geçti	O
.	O

''Afrodeezia	O
''	O
–	O
Marcus	B-PER
Miller	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Alexander	B-PER
Stirling	I-PER
Calder	I-PER

'	O
''	O
Yenişarbademli	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Cenk	B-PER
Tosun	I-PER
''	O
'	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
'	O
''	O
Ş	O
''	O
'	O

Etiket	O
:	O
USFO	O
Universal	B-ORG
Music	I-ORG

Çomaklı	B-LOC
Antalya	B-LOC
ilinin	O
Korkuteli	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
belde	O

Steffi	B-PER
Graf	I-PER
''	O
(	O
1	O
.	O

Bunun	O
ilk	O
ipuçlarını	O
normal	O
sezonda	O
20,9	O
sayı	O
attığı	O
1966–67	B-ORG
sezonunda	O
playoffda	O
bu	O
sayıyı	O
27,5	O
yükseltmesi	O
ile	O
gösterdi	O
.	O

Resim	O
:	O
Bakacak1.JPG|Bakacak	O
'tan	O
Osmangazi	B-LOC
ve	O
Yıldırım'ın	B-LOC
bir	O
bölümü	O

Chris	B-PER
Willis	I-PER
)	O
-	O
3:27	O

YÖNLENDİRME	O
Joseph	B-PER
Raymond	I-PER
McCarthy	I-PER

'	O
''	O
Odessa	B-LOC
''	O
'	O
Ukrayna	B-LOC

Jason	B-PER
Smith	I-PER
(	O
PF	O
)	O

Eski	O
ismi	O
Orconikidze	B-PER
''	O
idi	O
.	O

Atıf	B-PER
Yılmaz	I-PER
(	O
O	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Osman	B-PER
Nuri	I-PER
Paşa	I-PER
(	I-PER
asker	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
20px	O
Romanya	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
Şampiyonluğu	O
''	O
'	O
:	O
'	O
''	O
1	O
''	O
'	O
Kez	O

Golleriyle	O
Bucaspor'a	B-ORG
büyük	O
katkı	O
sağladı	O
.	O

Margherita	B-PER
Buy	I-PER
-	O
İrena'nın	O
avukatı	O

''Haven	B-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
dizi	I-ORG
)	I-ORG
,	O

Nick	B-PER
Nolte	I-PER
,	O
Eddie	B-PER
Murphy	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Los	B-LOC
Altos	I-LOC
,	I-LOC
Orta	I-LOC
Amerika	I-LOC

Ardından	O
TRT'ye	B-ORG
geri	O
döndü	O
.	O

Üyeleri	O
arasında	O
Birminghamlılar	B-LOC
da	O
yer	O
alır	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Luís	B-PER
de	I-PER
Camões	I-PER

Patrick	B-PER
Ewing	I-PER
(	O
3	O
)	O

Buhara	B-LOC
Emirliği	I-LOC
(	O
1785-1920	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Fréjus	B-LOC
Demiryolu	I-LOC
Tüneli	I-LOC

Hernández	B-LOC
-	O
305,000	O
(	O
0.77	O
%	O
)	O

'	O
''	O
Zareçye	B-ORG
Odintsovo	I-ORG
''	O
'	O

Görevi	O
Keşan	B-LOC
ve	O
çevresinin	O
güvenliğini	O
sağlamaktır	O
.	O

Bu	O
andan	O
sonra	O
hayatı	O
büyük	O
bir	O
maceranın	O
içinde	O
kaybolur	O
,	O
maceranın	O
az	O
gözüken	O
ama	O
Ben-Hur'u	O
en	O
derinden	O
etkileyen	O
figürü	O
ise	O
İsa'dır	B-PER
.	O

YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
Gustav	I-PER
Adolf	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Eğriköy	B-LOC
,	I-LOC
Nallıhan	I-LOC

Başbakan	O
Tony	B-PER
Abbott	I-PER
taziyelerini	O
sundu	O
.	O

Michael	B-PER
Jackson	I-PER
(	O
10	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Ennio	B-PER
De	I-PER
Giorgi	I-PER

James	B-PER
White	I-PER
(	O
2009–10	O
)	O

Ancak	O
sezon	O
sonu	O
Jean	B-PER
Tigana	I-PER
tarafından	O
gönderildi	O
.	O

Tribünde	O
yerini	O
alan	O
seyirciler	O
arasına	O
,	O
örneğin	O
Hannover'de	B-LOC
olduğu	O
gibi	O
,	O
900	O
görevli	O
ile	O
600	O
polis	O
konuşlandırılmıştı	O
.	O

:	O
Niccolò	B-PER
Machiavelli	I-PER
(	O
1469-1527	O
)	O

Hint	B-LOC
şebeği	I-LOC
(	O
''Macaca	O
mulatta	O
''	O
)	O

Doğum	O
yeri	O
:	O
Boston	B-LOC
,	O
Massachusetts	B-LOC

YÖNLENDİRME	O
Black	B-ORG
Metal	I-ORG
(	I-ORG
albüm	I-ORG
)	I-ORG

:	O
:	O
(	O
White	B-ORG
Hart	I-ORG
Lane'da	I-ORG
)	O

YÖNLENDİR	O
Aydıncık	B-LOC
,	I-LOC
Bayburt	I-LOC

Türkiye	B-ORG
Komünist	I-ORG
İşçi	I-ORG
Partisi	I-ORG

1888'deki	O
gezisi	O
ile	O
Grönland'daki	B-LOC
buzulları	O
aşmaya	O
çalışan	O
ilk	O
kişiydi	O
.	O

Topçu	O
Alayı	O
(	O
Siverek	B-LOC
)	O

YÖNLENDİRME	O
Dohány	B-ORG
Sokağı	I-ORG
Sinagogu	I-ORG

Wesley	B-PER
Snipes	I-PER
ile	O
iyi	O
arkadaş	O
ve	O
birlikte	O
4	O
filmleri	O
var	O
.	O

Pazırık	B-PER
Kurganında	I-PER
bir	O
mezarda	O
bulunduğu	O
gibi	O
bu	O
arabaların	O
boyutları	O
oldukça	O
büyük	O
idi	O
.	O

22.	B-ORG
Ankara	I-ORG
Uluslararası	I-ORG
Film	I-ORG
Festivali	I-ORG

Çocukluğu	O
daha	O
çok	O
Swaffham	O
,	O
Norfolk'ta	B-LOC
geçti	O
.	O

'	O
''	O
Sanna	B-PER
Nielsen	I-PER
''	O
'	O

Bunun	O
haricinde	O
%	O
4,1'lik	O
bir	O
kesim	O
de	O
adventist	B-ORG
inancına	O
göre	O
yaşamaktadır	O
.	O

``	O
The	B-ORG
23rd	I-ORG
Psalm	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Eskişehirspor	B-ORG
''	O
'	O

Akon	B-PER
-	O
``	O
Sorry	B-ORG
,	I-ORG
Blame	I-ORG
It	I-ORG
on	I-ORG
Me	I-ORG
''	O

Damir	B-PER
Mrsic	I-PER
(	O
2001-2002	O
,	O
2004-2010	O
)	O

'	O
''	O
Adam	B-PER
Sandler	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Güney	B-ORG
Ukrayna	I-ORG
Ordular	I-ORG
Grubu	I-ORG

Sezonun	O
sonlarında	O
İtalya	B-ORG
Kupası	I-ORG
finalinde	O
ligin	O
şampiyonu	O
Juventus	B-ORG
ile	O
yaptıkları	O
maçta	O
oynadı	O
.	O

PTT	B-ORG
şube	O
ve	O
acentesi	O
yoktur	O
.	O

Ülkesini	O
Malmö	B-LOC
,	O
İsveç'te	B-LOC
temsil	O
etti	O
.	O

Up	B-ORG
All	I-ORG
Night	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Live	I-ORG
Tour	I-ORG
(	I-ORG
2012	I-ORG
)	I-ORG

Premier	B-ORG
League	I-ORG
ekiplerinden	O
Stoke	B-ORG
City'de	I-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

Birkaç	O
yıl	O
Grenoble'de	B-LOC
yaşamıştır	O
.	O

Michelle	B-PER
Rocca	I-PER
ve	O
Pat	B-PER
Kenny	I-PER

Türkiye	B-LOC
içinde	O
ve	O
dışarıda	O
birçok	O
sergiye	O
katıldı	O
.	O

Burundi	B-LOC
,	O
idari	O
olarak	O
17	O
yönetim	O
bölgesine	O
ayrılır	O
.	O

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
del	I-LOC
Sur	I-LOC

'	O
''	O
Maceió	B-LOC
''	O
'	O

Yine	O
de	O
,	O
rejime	O
karşı	O
İslami	B-ORG
Cephe	I-ORG
ile	O
işbirliği	O
yapmaktadır	O
.	O

Buradan	O
tekrar	O
Gazni	B-LOC
şehrine	O
döndü	O
ve	O
yaşamının	O
geri	O
kalan	O
kısmını	O
bu	O
şehirde	O
tamamladı	O
.	O

St.	B-LOC
Petersburg	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

Uruguay	B-ORG
kadrosunda	O
Sebastián	B-PER
Coates	I-PER
harici	O
tüm	O
oyuncular	O
başka	O
ülkede	O
oynamaktadır	O
.	O

Deliorman	B-LOC
bölgesinin	O
bir	O
parçasıdır	O
.	O

1980'lerin	O
sonlarında	O
ise	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri'nde	I-LOC
yapılan	O
turnede	O
aynı	O
karakteri	O
tekrar	O
canlandırmıştır	O
.	O

Siyasi	O
Partiler	O
(	O
TBMM	B-ORG
)	O
Erişim	O
:	O
23.8.2010	O

Ancak	O
konferans	O
finalinde	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers'a	I-ORG
5	O
maç	O
sonunda	O
4-1	O
ile	O
elenerek	O
sezonu	O
noktalamış	O
oldular	O
.	O

Sezon	O
sonunda	O
şampiyon	O
oplan	O
ekip	O
tekrar	O
İstanbul	B-ORG
Erkekler	I-ORG
Voleybol	I-ORG
Ligi'ne	I-ORG
yükseldi	O
.	O

'	O
''	O
Güney	B-LOC
Kore	I-LOC
''	O
'	O

Cumhurbaşkanı	O
Turgut	B-PER
Özal'ın	I-PER
ölümünün	O
ardından	O
yas	O
yayını	O
yapmıştır	O
.	O

''Ana	O
madde	O
:	O
4.	B-ORG
Uluslararası	I-ORG
Avrasya	I-ORG
Film	I-ORG
Festivali	I-ORG
''	O

Kent	O
aynı	O
zamanda	O
kendi	O
adını	O
taşıyan	O
Mahmud-i	B-LOC
Raki	I-LOC
ilçesi'nin	I-LOC
de	O
yönetim	O
merkezidir	O
.	O

Sağlık	B-ORG
ocağı	I-ORG
vardır	O
ve	O
aktiftir	O
.	O

Yaşadığı	O
sürece	O
Atinalılardan	B-LOC
büyük	O
saygı	O
gördü	O
.	O

Süper	B-ORG
Kupa	I-ORG
'	O
''	O
(	O
2	O
)	O
:	O
'	O
''	O
2012	B-ORG
,	O
2013	B-ORG

Stevie	B-PER
Nicks	I-PER
,	O
Stevie	B-PER
Nicks	I-PER
kendisi	O
olarak	O
konuk	O
oyuncu	O
oldu	O
.	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Ferenc	B-ORG
Puskás	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

Osmanlı	B-LOC
İmparatorluğu	I-LOC
döneminde	O
Gökviran	O
adıyla	O
anılmaktaydı	O
.	O

İrlanda'dan	B-LOC
ise	O
kayıt	O
yoktur	O
.	O

'	O
''	O
''Agos	O
''	O
'	O
''	O
,	O
İstanbul'da	B-LOC
yayımlanan	O
Türkçe-Ermenice	O
haftalık	O
gazete	O
.	O

Son	O
bölümünü	O
ABD'de	B-LOC
2	O
milyon	O
kişi	O
izledi	O
.	O

Sinanpaşa	B-LOC
ilçesine	O
8	O
km	O
uzaklıktadır	O
.	O

Devrimin	O
başarısızlığa	O
uğramasından	O
sonra	O
Fransa'ya	B-LOC
sığındı	O
.	O

'	O
''	O
Ana	B-PER
Ivanović	I-PER
''	O
'	O

1987-2008	O
yılları	O
arasında	O
Chicago	B-ORG
Reader	I-ORG
''	O
da	O
eleştiri	O
yazıları	O
yazmıştır	O
.	O

Dedesinin	O
Tebriz’de	B-LOC
bir	O
camisi	O
bulunmaktaydı	O
.	O

Azerbaycan	B-LOC
halkının	O
sıkıntılarını	O
konu	O
ettiği	O
pek	O
çok	O
eserini	O
yurt	O
dışına	O
kaçırarak	O
yayınlanmasını	O
sağlamıştır	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Return	B-ORG
of	I-ORG
Saturn	I-ORG

'	O
''	O
Japonya	B-LOC
'	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Joaquim	B-PER
Machado	I-PER
de	I-PER
Castro	I-PER

Çukurören	B-LOC
-	O
Bilecik	B-LOC
ilinin	O
köyü	O

Marat	B-PER
Safin'e	I-PER
karşı	O
:	O
10-2	O

Pedro	B-PER
Calderón	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Barca	I-PER

Vince	B-PER
Carter	I-PER
(	O
2	O
)	O

Milovan	B-PER
Ćirić	I-PER
(	O
1954–57	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Filyos	B-LOC
,	I-LOC
Çaycuma	I-LOC

Haçlı	B-ORG
Seferleri	I-ORG
sonrasında	O
İtalya	B-LOC
parçalanmış	O
halde	O
,	O
zayıf	O
fakat	O
oldukça	O
zengindi	O
.	O

Athletic	B-ORG
Bilbao	I-ORG
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Müjdat	B-PER
Yetkiner	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
λ0	O
''	O
'	O
yayınlanan	O
ışığın	O
dalga	O
boyu	O
,	O
'	O
''	O
λg	O
''	O
'	O
ise	O
gözlemcinin	O
gördüğü	O
dalga	O
boyudur	O
(	O
Doppler	B-ORG
etkisi	I-ORG
)	O
.	O

'	O
''	O
Koyiçırçık	B-LOC
İlçesi	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Oviedo	I-ORG
''	O
'	O

Gad	B-ORG
(	I-ORG
peygamber	I-ORG
)	I-ORG

``	O
Ben	B-ORG
Buraya	I-ORG
Çıplak	I-ORG
Geldim	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Kabalar	B-LOC
,	I-LOC
Çine	I-LOC

İkili	O
,	O
Missy	B-PER
Elliott	I-PER
ile	O
düet	O
yapmıştır	O
.	O

Gumi	B-LOC
,	O
Güney	B-LOC
Kore	I-LOC

:	O
Yer	O
:	O
San'a	B-LOC
,	O
Yemen	B-LOC

YÖNLENDİRME	O
Hur	B-LOC
ve	I-LOC
Biyabanek	I-LOC
şehristanı	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Those	B-ORG
Were	I-ORG
the	I-ORG
Days	I-ORG
(	I-ORG
şarkı	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
David	B-PER
Ferrer	I-PER
''	O
'	O

,	O
Tokyo	B-LOC
Körfezi'ni	I-LOC
Sagami	B-LOC
Körfezi'ne	I-LOC
bağlayan	O
bir	O
su	O
yoludur	O
.	O

Mehmet	B-PER
Aurélio	I-PER
–	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
–	O
2008-10	O

:	O
:	O
:	O
:	O
:	O
Retiküler	B-LOC
bağ	I-LOC
doku	I-LOC

'	O
''	O
Gökhan	B-PER
Süzen	I-PER
''	O
'	O

Basketball	B-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
seçilmiştir	O
.	O

**	O
Enerji	B-ORG
dönüşüm	I-ORG
verimliliği	I-ORG
,	O
belirli	O
bir	O
enerji	O
girdisine	O
karşılık	O
elde	O
edilen	O
enerji	O
miktarı	O

'	O
''	O
Derek	B-PER
Fisher	I-PER
''	O
'	O
(	O
95	O
)	O

'	O
''	O
Dilovası	B-LOC
''	O
'	O

Bülent	B-PER
Korkmaz	I-PER
(	O
2012-2013	O
)	O

'	O
''	O
Hollanda	B-LOC
''	O
'	O

Tarragona	B-LOC
(	O
İspanya	B-LOC
)	O

Flo	B-PER
Rida	I-PER
(	O
Kesha	B-PER
ile	O
)	O
—	O
``	O
Right	B-ORG
Round	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Rızvanşehr	B-LOC
merkezî	I-LOC
bahşı	I-LOC

**	O
Kingston	B-LOC
(	O
Elçilik	O
)	O

Zombi	B-ORG
yani	O
Yaşayan	O
Ölü	O
veya	O
mezardan	O
çıkan	O
ölü	O
demektir	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Armavir	B-LOC
(	I-LOC
şehir	I-LOC
)	I-LOC

VTB	B-ORG
Ligi	I-ORG
Şampiyon	O
:	O
(	O
2008–09	O
)	O

Charles	B-PER
Bukowski	I-PER
(	O
1920–1994	O
)	O

'	O
''	O
Corsley	B-PER
Edwards	I-PER
''	O
'	O

Filmin	O
nihai	O
hasılatı	O
Birleşik	B-LOC
Devletler'de	I-LOC
66	O
milyon	O
dolar	O
ve	O
dünyanın	O
geri	O
kalanında	O
56	O
milyon	O
dolar	O
olmak	O
üzere	O
toplam	O
122	O
milyon	O
dolar	O
oldu	O
.	O

:1983-87	O
NASA	B-ORG
Ames	B-ORG
Araştırma	I-ORG
Merkezi	I-ORG
Kaliforniya	B-LOC
,	O
ABD	B-LOC

Avrupa	B-ORG
Birliği	I-ORG
vatandaşları	O
(	O
Bulgaristan	B-LOC
,	O
Kıbrıs	B-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC
ve	O
Romanya	B-LOC
hariç	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Aliefendi	B-LOC
,	I-LOC
Alanya	I-LOC

Galatasaray	B-ORG
(	I-ORG
futbol	I-ORG
takımı	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Breitenberg	B-LOC
,	I-LOC
Holstein	I-LOC

Türkiye'de	B-LOC
net	O
sıklık	O
bildirilmemiştir	O
.	O

Jay	B-PER
Triano	I-PER
(	O
1985-1986	O
)	O

``	O
Smack	B-ORG
That	I-ORG
''	O
(	O
feat	O
.	O

''	O
'	O
''	O
Rolling	B-ORG
Stone	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Tomáš	B-PER
Berdych	I-PER
[6]	O

YÖNLENDİR	O
James	B-PER
L.	I-PER
Brooks	I-PER

William	B-PER
H.	I-PER
Harrison'un	I-PER
torunudur	O
.	O

**Cumhurbaşkanı	O
-	O
Émile	B-PER
Loubet	I-PER
(	O
1899–1906	O
)	O

'	O
''	O
''	O
Lose	B-ORG
My	I-ORG
Breath	I-ORG
''	O
'	O
''	O

YÖNLENDİR	O
Ligue	B-ORG
Nationale	I-ORG
de	I-ORG
Basketball	I-ORG

22px	O
Ukrayna	B-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı	I-ORG

2010-2011	O
sezonunun	O
başında	O
Denizlispor'a	B-ORG
geri	O
döndü	O
.	O

Golsüz	O
geçen	O
ilk	O
haftadan	O
sonra	O
Guilluame	O
,	O
ikinci	O
maçında	O
1-0	O
biten	O
Bordeaux	B-ORG
maçında	O
rakip	O
fileleri	O
havalandırmayı	O
başardı	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Şili	B-LOC

'	O
''	O
1.	B-ORG
Lig	I-ORG
''	O
'	O
:	O
14	O

'	O
''	O
Karamanlı	B-LOC
''	O
'	O

Aliona	B-PER
Savchenko	I-PER
/	O
Robin	B-PER
Szolkowy	I-PER

Boris	B-PER
Becker	I-PER
''	O
(	O
Çeyrek	O
final	O
)	O
''	O

''Algo	O
sucede	O
''	O
–	O
Julieta	B-PER
Venegas	I-PER

Tom	B-PER
Chambers	I-PER
(	O
1983-88	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Azerbaycan	B-ORG
Komünist	I-ORG
Partisi	I-ORG
(	I-ORG
1993	I-ORG
)	I-ORG

İtalya	B-ORG
Futbol	I-ORG
Federasyonu	I-ORG

'	O
''	O
Adana	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Beğerli	B-LOC
,	I-LOC
Nazilli	I-LOC

Adreslenebilir	O
hafızası	O
64	O
KB	O
olup	O
,	O
8008'den	B-PER
10	O
kat	O
daha	O
performanslıdır	O
.	O

Bir	O
okul	O
kurduğu	O
Efes	B-LOC
kentinde	O
öldü	O
.	O

'	O
''	O
Midyat	B-LOC
''	O
'	O

Kırım	B-LOC
Özerk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC
(	O
Ukrayna	B-LOC
)	O
,	O
Türkiye	B-LOC
,	O
Özbekistan	B-LOC
,	O
Romanya	B-LOC
,	O
Bulgaristan	B-LOC

'	O
''	O
Nick	B-PER
Collison	I-PER
''	O
'	O
(	O
480	O
)	O

'	O
''	O
Johan	B-PER
Cruyff	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Vila	B-LOC
do	I-LOC
Conde	I-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Angel	B-PER
(	I-PER
Buffy	I-PER
the	I-PER
Vampire	I-PER
Slayer	I-PER
)	I-PER

YÖNLENDİRME	O
FK	B-ORG
Arsenal	I-ORG
Kyiv	I-ORG

Şu	O
an	O
Ligue	B-ORG
1	I-ORG
takımlarından	O
Gazélec	B-ORG
Ajaccio'da	I-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kill	B-ORG
'Em	I-ORG
All	I-ORG

Bassim	B-PER
Abbas	I-PER
–	O
Diyarbakırspor	B-ORG
2009–10	O
,	O
Konyaspor	B-ORG
2010–11	O

yönlendirme	O
Rey	B-PER
Mysterio	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Baltık	B-ORG
Denizi	I-ORG
Devletleri	I-ORG
Konseyi	I-ORG

Kaya	B-LOC
kekliğine	I-LOC
çok	O
benzerdir	O
ama	O
arkası	O
daha	O
kahverengidir	O
ve	O
ön	O
boyunda	O
sarımsı	O
bir	O
belirtisi	O
vardır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Nossa	B-LOC
Senhora	I-LOC
dos	I-LOC
Remédios	I-LOC
(	I-LOC
Povoação	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Helen	B-PER
Hayes	I-PER
''	O
'	O
''	O

Sultan	B-PER
II.	I-PER
Abdülhamid	I-PER
döneminden	O
beri	O
vardır	O
.	O

Feyzabad'a	B-LOC
yakın	O
olmasına	O
rağmen	O
yerleşim	O
çok	O
azdır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Marc	B-PER
Kibong	I-PER
Mbamba	I-PER

YÖNLENDİR	O
Guelfolar	B-ORG
ve	I-ORG
Ghibellinolar	I-ORG

Bu	O
maçta	O
45	O
dakika	O
forma	O
giyen	O
oyuncu	O
,	O
hocası	O
tarafından	O
stoper	B-PER
mevkiinde	O
görevlendirildi	O
.	O

==	O
Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC
==	O

:	O
:	O
:	O
LV006	O
Rīga	B-LOC

Djuna	B-PER
Barnes	I-PER
(	O
1892–1982	O
)	O

Cumhuriyet	B-ORG
Halk	I-ORG
Partisi	I-ORG
(	O
Müstakil	O
)	O

Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti'ne	I-LOC
iltica	O
etti	O

'	O
''	O
Kimberly	B-PER
Glass	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Vardø	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Norveç	B-LOC
.	O

Kısa	O
bir	O
süre	O
sonra	O
ise	O
hayvan	O
taşıyan	O
bir	O
gemiyle	O
İngiltere'ye	B-LOC
gitti	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Charles	B-PER
de	I-PER
Gaulle	I-PER

'	O
''	O
Avrupa	B-LOC
Futbol	I-LOC
Şampiyonası	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Wydad	B-ORG
Casablanca	I-ORG
''	O
'	O

Seysulan	O
Azerbaycan	B-LOC
ve	O
Ermenistan	B-LOC
birliklerinin	O
temas	O
hattında	O
yerleştiği	O
için	O
burada	O
nüfus	O
yaşamıyor	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Galatasaray	B-ORG
(	I-ORG
basketbol	I-ORG
takımı	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Almus	B-LOC
''	O
'	O

Kralın	O
oğlu	O
Theodred'in	B-PER
ölümüne	O
ve	O
kralın	O
Saruman	B-PER
tarafından	O
aklının	O
zehirlenişine	O
şahit	O
olmuştur	O
.	O

Qatar	B-ORG
Stars	I-ORG
League	I-ORG
ekiplerinden	O
Al-Arabi	B-ORG
SC'de	I-ORG
oynuyor	O
.	O

Sonrasında	O
imparatorun	O
davetiyle	O
Hindistan'a	B-LOC
gitti	O
.	O

Üç	O
çocuklu	O
bir	O
ailenin	O
en	O
küçük	O
çocuğu	O
olarak	O
Yugoslavya	B-LOC
Sosyalist	I-LOC
Federal	I-LOC
Cumhuriyeti'nin	I-LOC
günümüz	O
Sırbistan	B-LOC
sınırları	O
içerisinde	O
kalan	O
şehri	O
Novi	B-LOC
Pazar'da	I-LOC
dünyaya	O
gelmiştir	O
.	O

Menelaos	B-PER
:	O
Helen'in	B-PER
terkettiği	O
kocası	O
.	O

Franky	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Elst	I-PER
(	O
1999–03	O
)	O

Beyoncé	B-PER
ile	O
Düet	O
-	O
Enstrümantal	O
(	O
5:06	O
)	O

Diğer	O
ülkeler	O
tarafından	O
da	O
küçük	O
miktarlarda	O
kullanılan	O
uçağın	O
en	O
büyük	O
yabancı	O
kullanıcısı	O
Japonya	B-LOC
'dır	O
.	O

Danimarka	B-LOC
,	O
Çek	B-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC
,	O
İsveç	B-LOC
,	O
Almanya	B-LOC

:	O
:	O
(	O
Glasgow	B-LOC
)	O

David	B-PER
Ferrer	I-PER
''	O
(	O
Üçüncü	O
Tur	O
)	O
''	O

Fenerbahçe	B-ORG
ve	O
Kasımpaşa'nın	B-ORG
eski	O
futbolcularındandır	O
.	O

Amman'daki	B-LOC
Operasyon	O
Yönetme	O
Merkezi	O
tarafından	O
desteklendiği	O
ve	O
silah	O
sağlandığı	O
belirtilmektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Nahçıvan	B-LOC
Özerk	I-LOC
Sovyet	I-LOC
Sosyalist	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

Stuttgart	B-ORG
Açık	I-ORG
(	O
2	O
)	O

That	B-ORG
's	I-ORG
What	I-ORG
I	I-ORG
Am	I-ORG
''	O

Lisans	O
eğitimini	O
ise	O
Michigan	B-LOC
'	O
daki	O
Wayne	B-ORG
State	I-ORG
Üniversitesi	I-ORG
'	O
nde	O
almıştır	O
.	O

Köşe	O
yazarlığı	O
serüvenine	O
ilk	O
Yeni	B-ORG
Şafak'ta	I-ORG
başladı	O
.	O

Menemen	B-LOC
yolu	O
üzerinde	O
bulunmaktadır	O
.	O

Şarkıcı	O
Norma	B-PER
Zimmer	I-PER
ile	O
iyi	O
bir	O
ikili	O
oluşturdu	O
.	O

Cava	B-LOC
de	I-LOC
'	I-LOC
Tirreni	I-LOC
,	O
İtalya	B-LOC

'	O
''	O
George	B-PER
Michael	I-PER
''	O
'	O

Kuzeyinde	O
Rendsburg-Eckernförde	B-LOC
,	O
doğusunda	O
Segeberg	B-LOC
,	O
güneydoğusunda	O
Pinneberg	B-LOC
yer	O
alır	O
.	O

Toprağın	O
büyük	O
bir	O
kısmı	O
Avustralya'ya	B-LOC
dahil	O
edilmiştir	O
.	O

Yunus	B-PER
,	O
hali	O
hazırda	O
aynı	O
uyarıyı	O
yapmıştı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Eskidemirkapı	B-LOC
,	I-LOC
Göle	I-LOC

'	O
''	O
Başkent	B-LOC
''	O
'	O

Burada	O
bilimsel	O
konularla	O
ilgilenmeye	O
başladı	O
ve	O
bir	O
süre	O
sonra	O
enstitüden	O
ayrılarak	O
New	B-LOC
York'a	I-LOC
geçti	O
.	O

Bu	O
İngiltere-Fransa	B-ORG
Dostluğu	I-ORG
olarak	O
biliniyordu	O
.	O

2004-2007	O
yılları	O
arasında	O
Pakistan'da	B-LOC
başkanlık	O
yaptı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Şalcılar	B-LOC
,	I-LOC
Aydıntepe	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Major	B-ORG
League	I-ORG
Baseball	I-ORG

Plak	O
şirketi	O
:	O
Blue	B-ORG
Note	I-ORG
Records	I-ORG

Anıt	O
,	O
Hiroşima	B-LOC
kentinin	O
merkezinde	O
yer	O
alan	O
Hiroşima	B-ORG
Barış	I-ORG
Anıtı	I-ORG
Parkı'ndadır	I-ORG
.	O

YÖNLENDİRME	O
Buda	B-ORG
İlkbahar	I-ORG
Tapınağı	I-ORG

Tavas	B-LOC
kurbağası	I-LOC
(	O
''Rana	O
tavasensis	O
''	O
)	O

Bu	O
sezon	O
tekrar	O
Kanal	B-ORG
D'den	I-ORG
devam	O
etmiştir	O
.	O

'	O
''	O
Mr.	B-ORG
Mister	I-ORG
''	O
'	O

fare	B-ORG
gibi	O
az	O
güç	O
tüketen	O
cihazlar	O
için	O
uygundur	O
.	O

'	O
''	O
Ankara	B-ORG
Demirspor	I-ORG
''	O
'	O

Carly	B-PER
Rae	I-PER
Jepsen	I-PER
—	O
``	O
Call	B-ORG
Me	I-ORG
Maybe	I-ORG
''	O

Almanya'da	B-LOC
gerçekleşen	O
2006	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası'nda	I-ORG
H	O
Grubu	O
açılış	O
maçında	O
İspanya	B-LOC
ile	O
Ukrayna	B-LOC
arasındaki	O
karşılaşmayı	O
yönetti	O
.	O

'	O
''	O
Antrenör	O
:	O
Lang	B-PER
Ping	I-PER
'	O
''	O

'	O
''	O
Kocaelispor	B-ORG
''	O
'	O

Kuzey	B-LOC
Hindistan	I-LOC
,	O
Pakistan	B-LOC
ve	O
Keşmir'e	B-LOC
doğru	O
yayılmışlardır	O
.	O

Barbara	B-PER
Schett	I-PER
''	O
(	O
1	O
.	O

'	O
''	O
Judi	B-PER
Dench	I-PER
''	O
'	O

La	B-ORG
Liga'da	I-ORG
Elche	B-ORG
CF'de	I-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

Gazi	B-ORG
Üniversitesi	I-ORG
Rektörlük	O
Binası	O
inşaatı	O

YÖNLENDİRME	O
Alamescit	B-LOC
,	I-LOC
Sandıklı	I-LOC

Sezonun	O
2.yarısını	O
ise	O
Kırıkhanspor'da	B-ORG
geçirdi	O
ve	O
bu	O
takımla	O
ise	O
10	O
maça	O
çıktı	O
.	O

Basketbola	O
Efes	B-ORG
Pilsen'de	I-ORG
başladı	O
.	O

Yarışmacılardan	O
biri	O
Ermenistan'dan	B-LOC
olmak	O
üzere	O
5	O
ayrı	O
kıtadan	O
gelmiştir	O
.	O

:	O
Gabriela	B-PER
Mistral	I-PER
(	O
1889-1957	O
)	O

Asim	B-ORG
Ferhatović	I-ORG
Hase	I-ORG
Stadyumu	I-ORG
,	O
Saraybosna	B-LOC
,	O
Bosna-Hersek	B-LOC

Balıkesir	B-LOC
iline	O
129	O
Km.	O
,	O
Dursunbey	B-LOC
ilçesine	O
52	O
Km	O
.	O

'	O
''	O
22	O
''	O
'	O
Ed	B-PER
Macauley	I-PER
,	O
1950-56	O

Batısında	O
Ege	B-LOC
Denizi	I-LOC
,	O
kuzeyinde	O
Karadeniz	B-LOC
ve	O
güneyinde	O
Akdeniz	B-LOC
bulunmaktadır	O
.	O

Genç	O
yaşlarından	O
Gürcistan'da	B-LOC
sosyo-politik	O
süreçlere	O
bağlı	O
.	O

I.	B-PER
Konstantin	I-PER
(	O
1293-1326	O
)	O

Radyokaktiviteyi	O
keşfeden	O
Henri	B-PER
Becquerel'in	I-PER
adına	O
ithafen	O
konmuştur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Grandük	B-ORG
Jean	I-ORG
Modern	I-ORG
Sanatlar	I-ORG
Müzesi	I-ORG

**	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
Parlamento	O
Binası	O
önü	O

'	O
''	O
Jana	B-PER
Novotná	I-PER
''	O
'	O

(	O
bu	O
dönem	O
Işın	B-PER
Karaca	I-PER
ile	O
çalışmıştır	O
.	O
)	O

Cins	O
:	O
Urocyon	B-LOC
''	O
-	O
3	O
tür	O

YÖNLENDİRME	O
1892	B-ORG
FA	I-ORG
Cup	I-ORG
Finali	I-ORG

Diego	B-PER
López	I-PER
Rodríguez	I-PER

'	O
''	O
AC	B-ORG
Omonia	I-ORG
''	O
'	O

Mikrofinansmanın	O
tarihi	O
,	O
kuramcı	O
Lysander	B-PER
Spooner'ın	I-PER
insanların	O
yoksulluktan	O
kurtulması	O
amacıyla	O
girişimci	O
ve	O
çiftçilere	O
küçük	O
krediler	O
vermenin	O
faydaları	O
üzerine	O
yazılar	O
yazdığı	O
1800'lerin	O
ortalarına	O
kadar	O
izlenebilir	O
.	O

YÖNLENDİR	O
ZAZ	B-ORG
Komedi	I-ORG
Grubu	I-ORG

San	B-ORG
Marino	I-ORG
Futbol	I-ORG
Federasyonu	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Hoca	B-PER
İshak	I-PER
Efendi	I-PER

Jeff	B-PER
Hanneman	I-PER
ve	O
Marty	B-PER
Friedman	I-PER
tarafından	O
etkilenen	O
müzisyenin	O
en	O
sevdiği	O
başlıca	O
gruplar	O
Megadeth	B-ORG
ve	O
Slayer'dır	B-ORG

Travnik'in	B-LOC
45	O
km	O
kuzeyindedir	O
.	O

Demir	B-PER
Demirkan	I-PER
,	O
Sertab	B-PER
Erener	I-PER

YÖNLENDİRME	O
2007-08	B-ORG
UEFA	I-ORG
Şampiyonlar	I-ORG
Ligi	I-ORG

Daha	O
sonra	O
Federico	B-PER
Fellini	I-PER
ile	O
en	O
yakın	O
ilişki	O
kuran	O
stüdyo	O
olmuştur	O
.	O

'	O
''	O
Hazarasp	B-LOC
İlçesi	I-LOC
''	O
'	O

Rosa	B-PER
Parks	I-PER
(	O
1913–2005	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
King	B-LOC
Adası	I-LOC
,	I-LOC
Alaska	I-LOC

Çimpe	B-ORG
Kalesi	I-ORG
Osmanlı'lara	O
bırakıldı	O
.	O

Zazie	B-PER
,	O
Raymond	B-PER
Queneau'nun	I-PER
romanı	O
.	O

Toronto	B-ORG
Raptors	I-ORG
12	O
yıllık	O
tarihlerinde	O
ilk	O
kez	O
grup	O
lideri	O
olarak	O
sezonu	O
tamamladı	O
.	O

**	O
Vlade	B-PER
Divac	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

Alpler’in	B-LOC
bir	O
dalıdır	O
ve	O
kuzeydeki	O
Karpat	B-LOC
Dağları’na	I-LOC
bağlantı	O
sağlar	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Coles	B-LOC
,	I-LOC
Ourense	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Ayşe	B-PER
Olcay	I-PER
Tiryaki	I-PER

'	O
''	O
Ryan	B-PER
Giggs	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Love	B-ORG
Will	I-ORG
Tear	I-ORG
Us	I-ORG
Apart	I-ORG

Getafe	B-LOC
ile	O
sözleşmesinde	O
,	O
sözleşme	O
bitmeden	O
ayrılırsa	O
€480,000	O
ödeneceği	O
yazıyordu	O
.	O

2010-2011	O
sezonu	O
öncesi	O
Karşıyaka	B-ORG
tarafından	O
kendisiyle	O
anlasıldı	O
açıklanmış	O
ancak	O
taraftardan	O
gelen	O
yoğun	O
baskılar	O
sonucu	O
vazgeçilmistir	O
.	O

Bir	O
sonraki	O
yıl	O
üçüncü	O
stüdyo	O
albümü	O
The	B-ORG
Marshall	I-ORG
Mathers	I-ORG
LP	I-ORG
''	O
yi	O
yayımladı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Joe	B-ORG
Satriani	I-ORG
(	I-ORG
albüm	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
2.	B-ORG
Lig	I-ORG
''	O
'	O
:	O
1	O

''	O
'	O
''	O
Girls	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Nodong-1	O
,	O
Libya	B-LOC
,	O
İran	B-LOC
ve	O
büyük	O
bir	O
olasılıkla	O
Suriye	B-LOC
ve	O
Pakistan	B-LOC
gibi	O
ülkelere	O
ihraç	O
edilmiştir	O
.	O

SNS	B-ORG
koalisyonu	I-ORG
(	O
158	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Geçmen	B-LOC
,	I-LOC
Elmalı	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Luis	B-PER
Ramírez	I-PER
Zapata	I-PER

The	B-ORG
Veronicas	I-ORG
-	O
Untouched	B-ORG

'	O
''	O
Opole	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Polonya	B-LOC

**	O
Niamey	B-LOC
(	O
Büyükelçilik	O
)	O

'	O
''	O
Rusya	B-LOC
''	O
'	O

Göğüsleri	O
,	O
Orta	B-LOC
Amerika'ya	I-LOC
kışlamak	O
için	O
kuzeyden	O
gelen	O
''B.j	O
.	O

III.	B-PER
İoannis	I-PER
Vatacis	I-PER
II.	B-PER
Teodor	I-PER
Laskaris	I-PER

Sukarno	B-PER
(	O
Endonezya	B-LOC
)	O

YÖNLENDİRME	O
Jean-Baptiste	B-PER
van	I-PER
Mour	I-PER

Burada	O
üç	O
sezon	O
oynadıktan	O
sonra	O
ise	O
2011-12	B-LOC
sezonu	I-LOC
başında	O
Osasuna'ya	B-ORG
transfer	O
olmuştur	O
.	O

stadyum	O
=	O
Atatürk	B-ORG
Olimpiyat	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Makina	B-ORG
ve	I-ORG
Kimya	I-ORG
Endüstrisi	I-ORG
Kurumu	I-ORG

Richard	B-PER
Strauss	I-PER
(	O
1864–1949	O
)	O

'	O
''	O
Şiri	B-PER
Meymon	I-PER
''	O
'	O

2.	B-ORG
Manuel	I-ORG
Valls	I-ORG
Hükümeti'ini	I-ORG
fazla	O
sağda	O
bularak	O
hükümette	O
yer	O
almayı	O
reddetmiştir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Hacıveliler	B-LOC
,	I-LOC
Kumluca	I-LOC

'	O
''	O
Jimmy	B-PER
Connors	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Hasso	B-PER
von	I-PER
Manteuffel	I-PER

'	O
''	O
Ralph	B-PER
Sampson	I-PER
''	O
'	O
(	O
C	O
)	O

**	O
Macaristan	B-LOC
,	O
AB	B-ORG
Dönem	O
Başkanlığını	O
devraldı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Blue	B-ORG
Byte	I-ORG
Software	I-ORG

Orhun	B-LOC
Nehri	I-LOC
boyunca	O
tarihi	O
önemli	O
yerler	O
;	O

``	O
The	B-ORG
Way	I-ORG
I	I-ORG
Am	I-ORG
''	O
(	O
Orijinal	O
Versiyon	O
)	O
5.35	O

Kısa	O
bir	O
süre	O
sonra	O
ailesiyle	O
birlikte	O
Québec'e	B-LOC
yerleşmiş	O
burada	O
14	O
yaşına	O
kadar	O
okula	O
gitmeden	O
evde	O
eğitim	O
almıştır	O
.	O

Premier	B-ORG
League	I-ORG
ekiplerinden	O
Hull	B-ORG
City'de	I-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

Joe	B-PER
Fulks	I-PER
(	O
4	O
)	O

Avrupa	B-LOC
Futbol	I-LOC
Şampiyonası	I-LOC
–	O

Panama'da	B-LOC
geçici	O
konuk	O
olarak	O
gözlemlenmiştir	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Mavi	B-LOC
zehirli	I-LOC
ok	I-LOC
kurbağası	I-LOC

Tom	B-PER
Cruise	I-PER
,	O
Cameron	B-PER
Diaz	I-PER
ve	O
Penélope	B-PER
Cruz'un	I-PER
başrollerini	O
baylaştığı	O
filmin	O
yönetmeni	O
Cameron	B-PER
Crowe'dur	I-PER
.	O

YÖNLENDİRME	O
Busan	B-ORG
IPark	I-ORG
FC	I-ORG

Mickaël	B-PER
Gelabale	I-PER
(	O
SF	O
)	O

Hava	B-ORG
yolu	I-ORG
,	O
taşımacılık	O
yapan	O
şirket	O

Yönlendirme	O
Fox	B-ORG
International	I-ORG
Channels	I-ORG

'	O
''	O
La	B-ORG
Liga	I-ORG
:	O
2	O
''	O
'	O

Birleşik	B-LOC
Arap	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

Kayseri	B-ORG
Kadir	I-ORG
Has	I-ORG
Şehir	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

'	O
''	O
Łukasz	B-PER
Piszczek	I-PER
''	O
'	O
–	O
Hertha	B-ORG
BSC	I-ORG
,	O
'	O
''	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2007–10	O
,	O
2010–12	O

Jay-Z	B-PER
ve	O
Kanye	B-PER
West	I-PER
–	O
Watch	B-ORG
the	I-ORG
Throne	I-ORG
''	O

Clint	B-PER
Eastwood	I-PER
başrol	O
olarak	O
her	O
üç	O
filmde	O
de	O
gözükmektedir	O
.	O

'	O
''	O
Biga	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Swakopmund	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
National	B-ORG
Board	I-ORG
of	I-ORG
Review	I-ORG

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
gibi	O
NBA	B-ORG
de	O
en	O
çok	O
şampiyonluğu	O
bulunan	O
iki	O
takım	O
bu	O
sezonki	O
playofflarda	O
yer	O
almadı	O
.	O

Klipte	O
Murat	B-PER
Boz	I-PER
'	I-PER
da	O
yer	O
almıştır	O
.	O

Alexander	B-PER
Van	I-PER
der	I-PER
Bellen	I-PER

System	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Down	I-ORG

*2010	O
:	O
Johnny	B-PER
Hallyday	I-PER
-	O
''Tour	O
66	O
''	O

ABD'li	B-LOC
havacı	O
ve	O
yazar	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Bâki	B-PER
(	I-PER
şair	I-PER
)	I-PER

Nate	B-PER
Dogg	I-PER
,	O
Obie	B-PER
Trice	I-PER
,	O
Bobby	B-PER
Creekwater	I-PER

1969-70	B-LOC
sezonunda	I-LOC
şimdiki	O
adı	O
Süper	B-ORG
Lig	I-ORG
olan	O
1	O
.	O

Mladen	B-PER
Krstajić	I-PER
–	O
SV	B-ORG
Werder	I-ORG
Bremen	I-ORG
,	O
FC	B-ORG
Schalke	I-ORG
04	I-ORG
–	O
2000–04	O
,	O
2004–09	O

YÖNLENDİRME	O
Atatürk	B-ORG
Olimpiyat	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Happy	B-ORG
Songs	I-ORG
for	I-ORG
Happy	B-ORG
People	I-ORG

Tretyakov	B-ORG
Devlet	I-ORG
Galerisi	I-ORG

Pancho	B-PER
Villa	I-PER
(	O
1878–1923	O
)	O

Dans	B-ORG
Eder	I-ORG
misin	I-ORG
?	I-ORG

'	O
''	O
EXO	B-ORG
''	O
'	O

Kentin	O
adı	O
Roma	B-LOC
kaynaklarında	O
Corineum	O
olarak	O
geçmektedir	O
.	O

Şahtı	B-LOC
istasyonunda	O
Çikatilo	O
ile	O
karşılaştı	O
.	O

Willis	B-PER
Reed	I-PER
finallerin	O
en	O
değerli	O
oyuncusu	O
seçilmiştir	O
.	O

3.	B-ORG
Lig	I-ORG
:	O
2015-	O

New	B-ORG
Orleans	I-ORG
Hornets	I-ORG
(	O
Milwaukee	B-ORG
Bucks'dan	I-ORG
)	O

Bu	O
dönemde	O
hızla	O
terfi	O
ederek	O
Semyon	B-PER
Timoşenko’nun	I-PER
komutasındaki	O
3	O
.	O

İkinci	O
single	O
``	O
Move	B-ORG
That	I-ORG
Body	I-ORG
''	O
,	O
T-Pain	B-PER
ve	O
Akon	B-PER
vokalleri	O
de	O
içeriyordu	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Gazi	B-PER
Evrenos	I-PER
Bey	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Kafkas	B-LOC
huş	I-LOC
faresi	I-LOC

'	O
''	O
Zeytinburnuspor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Alexander	B-PER
Sutherland	I-PER
Neill	I-PER

81,5	O
milyonun	O
üzerindeki	O
nüfusu	O
ile	O
Avrupa	B-ORG
Birliği'nin	I-ORG
en	O
büyük	O
nüfusa	O
sahip	O
ülkesi	O
konumundadır	O
.	O

Ancak	O
Semtex'in	O
en	O
büyük	O
alıcısı	O
Libya'dır	B-LOC
.	O

YÖNLENDİRME	O
Şumnu	B-ORG
Üniversitesi	I-ORG
Astronomi	I-ORG
Merkezi	I-ORG

Kaliforniya	B-ORG
Üniversitesi'nden	I-ORG
mezun	O
olmuştur	O
.	O

Ardından	O
New	B-LOC
Jersey'de	I-LOC
büyüdü	O
.	O

:	O
''Thunderballs	O
''	O
,	O
Fox	B-ORG
Studios	I-ORG

Whitney	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Greatest	I-ORG
Hits	I-ORG

Jinan	B-LOC
,	O
Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

'	O
''	O
Gloria	B-PER
Stuart	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Geoffrey	B-PER
Rush	I-PER
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Michele	B-PER
Alboreto	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Ali	B-PER
Efendi	I-PER
(	I-PER
tamburi	I-PER
)	I-PER

Tula	B-LOC
yönünde	O
taarruz	O
eden	O
2	O
.	O

``	O
La	B-ORG
noche	I-ORG
es	I-ORG
para	I-ORG
mí	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Kişisel	B-LOC
alan	I-LOC
ağı	I-LOC

YÖNLENDİR	O
İttihat	B-ORG
ve	I-ORG
Terakki	I-ORG

'	O
''	O
Çilimli	B-LOC
''	O
'	O

Guangzhou	B-LOC
,	O
Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Kaizer	B-ORG
Chiefs	I-ORG
FC	I-ORG

Daha	O
sonra	O
Paris’e	B-LOC
yerleşti	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
Gıyaseddin	I-PER
Mesud	I-PER

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
(	O
Şampiyon	O
)	O
'	O
''	O

III.	B-PER
Attalos	I-PER
(	O
M.Ö	O
.	O

'	O
''	O
+691	O
:	O
'	O
''	O
FM	B-LOC

Durban	B-LOC
yakınlarındaki	O
Adams'ta	O
bulunan	O
bir	O
öğretmen	O
okulunu	O
bitirerek	O
bu	O
okulun	O
ilk	O
üç	O
siyah	O
öğretmeninden	O
biri	O
oldu	O
.	O

Kemerin	O
son	O
sahibi	O
Chris	B-PER
Jericho'dur	I-PER
.	O

1886-1900	O
yılları	O
arasında	O
dönüşümlü	O
olarak	O
Paris	B-LOC
ve	O
Philadelphia'da	B-LOC
yaşamıştır	O
.	O

(	O
Chicago	B-ORG
Bulls	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

Eurovision	B-LOC
Şarkı	I-LOC
Yarışması'nda	I-LOC
İtalya	I-LOC

Yerine	O
üvey	O
kardeşi	O
George	B-PER
geçmiştir	O
.	O

Böylece	O
İpek	B-ORG
Yolu'nun	I-ORG
denetimi	O
Toba'ların	O
eline	O
geçmiş	O
oldu	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kayacılar	B-LOC
,	I-LOC
Bartın	I-LOC

Aynı	O
yıl	O
Yunanistan	B-LOC
AT'ye	O
girdi	O
.	O

Adana	B-LOC
iline	O
80	O
km	O
Ceyhan	B-LOC
ilçesine	O
35	O
km	O
mesafededir	O
.	O

Gerardus	B-PER
Mercator'un	I-PER
etkisi	O
kalarak	O
,	O
1560'dan	O
sonra	O
haritacılığa	O
yöneldi	O
.	O

Bad	B-LOC
Godesberg	I-LOC
idari	O
merkezine	O
bağlıdır	O
.	O

Günümüzde	O
Sahil	O
ülkeleri	O
Senegal	B-LOC
,	O
Moritanya	B-LOC
,	O
Mali	B-LOC
,	O
Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC
,	O
Nijer	B-LOC
,	O
Nijerya	B-LOC
,	O
Çad	B-LOC
,	O
Sudan	B-LOC
,	O
ve	O
Eritredir	B-LOC
.	O

Az	O
sonra	O
bu	O
valilikten	O
azledilip	O
Edirne'ye	B-LOC
dönmüştür	O
.	O

:	O
Roger	B-PER
Zelazny	I-PER
(	O
1937-1995	O
)	O

Jean-Louis	B-PER
Debré	I-PER
(	O
2002-2007	O
)	O

'	O
''	O
David	B-PER
Helfgott	I-PER
''	O
'	O

Peugeot	B-ORG
,	O
Volkswagen	B-ORG
,	O
Toyota	B-ORG
,	O
Datsun	B-ORG
,	O
Mazda	B-ORG
ve	O
Honda	B-ORG
bu	O
dönemde	O
rekor	O
satışlar	O
gerçekleştirmiştir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Mihrimah	B-ORG
Sultan	I-ORG
Külliyesi	I-ORG
(	I-ORG
Üsküdar	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Mercimekköy	B-LOC
,	I-LOC
Taşova	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Grand	B-ORG
Otel	I-ORG
(	I-ORG
Taipei	I-ORG
)	I-ORG

Halle	B-LOC
(	I-LOC
Westf	I-LOC
.	I-LOC
)	I-LOC

K.	B-PER
K.	B-PER
Barrett	I-PER
ve	O
Gene	B-PER
Serdena	I-PER

Oysa	O
yalnızca	O
170	O
km	O
uzaklıktaki	O
Kars'ta	B-LOC
bu	O
ortalama	O
4,2	O
°C'dir	O
.	O

(	O
Jessie	B-PER
J	I-PER
ve	O
Jhené	B-PER
Aiko	I-PER
ile	O
)	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Benton	I-PER
‡	O
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Erenköy	B-LOC
,	I-LOC
Kıbrıs	I-LOC

Helen,15	O
yaşındayken	O
Tahran'da	B-LOC
konservatuvar	O
eğitimini	O
tamamladı	O
.	O

İspanya	B-LOC
,	O
tarihi	O
boyunca	O
birçok	O
yabancı	O
ulusun	O
istilasına	O
uğramıştır	O
.	O

'	O
''	O
İzmirspor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Karalar	B-LOC
,	I-LOC
Besni	I-LOC

→	O
Pazarspor	B-ORG
''	O
(	O
kiralık	O
)	O
''	O

YÖNLENDİR	O
Manastır	B-ORG
Askerî	I-ORG
İdadisi	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
AO	B-ORG
Agia	I-ORG
Napa	I-ORG

Hasan	B-PER
Saka	I-PER
(	O
1885–1960	O
)	O

Vicente	B-PER
del	I-PER
Bosque	I-PER
Rıza	B-PER
Çalımbay	I-PER

Alfred	B-PER
Döblin	I-PER
(	O
1878–1957	O
)	O

İngiltere'nin	B-LOC
Cambridge	B-LOC
şehrinde	O
bulunur	O
.	O

Jeremy	B-PER
Irons	I-PER
,	O
Alan	O
Rikkin	O
:	O

Mehmed	B-PER
Rıza	I-PER
Paşa	I-PER
(	O
1891-1908	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Jan	B-PER
Amos	I-PER
Comenius	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Ligat	B-ORG
ha'Al	I-ORG
(	I-ORG
basketbol	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Hasanlar	B-LOC
,	I-LOC
Çine	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Nazım	B-PER
el	I-PER
Kutsi	I-PER

Nicholas	B-PER
Brendon	I-PER
(	O
Xander	B-PER
Harris	I-PER
)	O

İkinci	O
en	O
büyük	O
şehri	O
ise	O
kırsal	O
alan	O
olarak	O
yönetilmekte	O
olan	O
Touba’dır	B-LOC
ve	O
nüfusu	O
yarım	O
milyonu	O
bulmaktadır	O
.	O

Voltaire	B-PER
gibi	O
büyük	O
bir	O
yazarın	O
koruyuculuğunu	O
yaparak	O
eğitimini	O
tamamlamasını	O
sağlamıştır	O
.	O

**	O
'	O
''	O
2014	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG
:	O
'	O
''	O
1	O
.	O

Adana	B-LOC
!	O
!	O
Adıyaman	B-LOC
!	O
!	O
Ankara	B-LOC
!	O
!	O
Gaziantep	B-LOC
!	O
!	O
İstanbul	B-LOC
!	O
!	O
İzmir	B-LOC
!	O
!	O
Elâzığ	B-LOC
!	O
!	O
Malatya	B-LOC
!	O
!	O
Mardin	B-LOC
!	O
!	O
Mersin	B-LOC
!	O
!	O
Siirt	B-LOC
!	O
!	O
Şanlıurfa	B-LOC
!	O
!	O

'	O
''	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
''	O
'	O

Harun	B-PER
Reşid’in	I-PER
meclislerinde	O
(	O
786-809	O
)	O
bulundu	O
.	O

Malmö	B-ORG
FF	I-ORG
(	O
13	O
)	O

Shawn	B-PER
Marion	I-PER
(	O
2	O
)	O

Küba	B-LOC
(	O
59	O
)	O

(	O
Marcus	B-PER
Tullius	I-PER
Cicero	I-PER
)	O

Girne	B-LOC
:	O
45	O
yerleşim	O
yeri	O

Mahallede	O
Akdeniz	B-LOC
iklimi	I-LOC
hüküm	O
sürmektedir	O
.	O

Daha	O
sonraları	O
benzer	O
bir	O
reklam	O
da	O
Metin	B-PER
Serezli'nin	I-PER
seslendirmesiyle	O
hazırlanmıştı	O
.	O

Orhan	B-PER
Pamuk'un	I-PER
''Sessiz	O
Ev	O
''	O
üzerine	O
gözlemleri	O
,	O
romanın	O
daha	O
iyi	O
anlaşılması	O
açısından	O
son	O
derece	O
önemlidir	O
.	O

Öteki	O
gollerini	O
Faroe	B-ORG
Adaları'na	I-ORG
3-1	O
yenildikleri	O
maçta	O
attılar	O
.	O

2001-2002	O
:	O
TRT	B-PER
1	I-PER

Özellikle	O
ülkenin	O
sınır	O
kesimlerinde	O
bilhassa	O
Negev'de	B-LOC
yerleşimlerin	O
yapılması	O
için	O
öncülük	O
etti	O
.	O

Zeynep	B-PER
Değirmencioğlu	I-PER
,	O
Metin	B-PER
Serezli	I-PER

'	O
''	O
Sibel	B-PER
Özkan	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Şuhut	B-LOC
''	O
'	O

2010	B-ORG
İngiltere	I-ORG
Lig	I-ORG
Kupası	I-ORG
Finali	I-ORG

La	B-ORG
Liga'da	I-ORG
Granada'da	B-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
I	B-ORG
Walk	I-ORG
Alone	I-ORG

'	O
''	O
RCD	B-ORG
Espanyol	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Koca	B-PER
Mehmed	I-PER
Nizamüddin	I-PER
Paşa	I-PER

Ayrıca	O
Litvanya	B-ORG
Millî	I-ORG
Basketbol	I-ORG
Takımı'nında	I-ORG
düzenli	O
olarak	O
formasını	O
giymektedir	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Kasar	B-LOC
,	I-LOC
Çine	I-LOC

``	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
a	I-ORG
Slave	I-ORG
4	I-ORG
U	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Jean	B-PER
de	I-PER
Valette	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Like	B-ORG
a	I-ORG
Virgin	I-ORG

2000	B-ORG
-	O
2011	B-ORG
arası	O
:	O
''elemeleri	O
geçemedi	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Ribeira	B-LOC
,	I-LOC
Galiçya	I-LOC

Doğumu	O
,	O
Ammianus	B-PER
Marcellinus	I-PER
tarafından	O
kaydedilmiştir	O
.	O

``	O
Father	B-ORG
and	I-ORG
Son	I-ORG
''	O
–	O
3:41	O

Bu	O
antlaşma	O
pek	O
çok	O
kişi	O
tarafından	O
gerçek	O
anlamda	O
Avrupa	B-ORG
Birliği'nin	I-ORG
temellerinin	O
atıldığı	O
adım	O
olarak	O
görülmektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
1998	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG

Burada	O
sergilediği	O
futbola	O
birçok	O
Süper	B-ORG
Lig	I-ORG
ekibinin	O
transfer	O
listesine	O
girmeyi	O
başardı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Akkaya	B-LOC
,	I-LOC
Çamlıdere	I-LOC

Amy	B-PER
Winehouse	I-PER
(	O
1983-2011	O
)	O

YÖNLENDİR	O
Devrimci	B-ORG
İşçi	I-ORG
Partisi	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Günyaka	B-LOC
,	I-LOC
Akseki	I-LOC

Conrad	B-PER
Nicholson	I-PER
Hilton	I-PER
,	I-PER
Sr	I-PER
(	O
1887-1979	O
)	O

Proje	O
Almanya	B-LOC
,	O
İtalya	B-LOC
ve	O
Hollanda’da	B-LOC
sahnelendi	O
.	O

:	O
:	O
:	O
RO215	O
Suceava	B-LOC
İli	I-LOC

Kocaeli'nde	B-LOC
oynanan	O
maçlarda	O
üç	O
rakibini	O
de	O
yenerek	O
gruptan	O
lider	O
olarak	O
çıktı	O
.	O

Tamarine	B-PER
Tanasugarn	I-PER
7-5	O
,	O
7-6	O
(	O
8-6	O
)	O

Hande	B-PER
Yener	I-PER
(	O
feat	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Utena	B-LOC
(	I-LOC
il	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Miguel	B-PER
Indurain	I-PER
''	O
'	O

Bu	O
yer	O
Berlin'in	B-LOC
güneyinde	O
bulunur	O
.	O

'	O
''	O
Üyçi	B-LOC
İlçesi	I-LOC
''	O
'	O

Doğuda	O
ise	O
Karadeniz	B-LOC
ve	O
Hazar	B-LOC
Denizi	I-LOC
kıyılarına	O
kadar	O
uzanan	O
yerleşim	O
birimleri	O
kurmuşlardır	O
.	O

Muammer	B-PER
Kaddafi	I-PER
(	O
Libya	B-LOC
)	O

Kehanete	O
göre	O
Lord	B-PER
Voldemort	I-PER
,	O
çocuğu	O
dengi	O
olarak	O
işaretleyecek	O
fakat	O
çocuk	O
,	O
onun	O
bilmediği	O
bir	O
güce	O
sahip	O
olacaktır	O
.	O

Sarah	B-PER
Michelle	I-PER
Gellar	I-PER
:	O
Buffy	B-PER
Summers	I-PER

15	O
yaşında	O
iken	O
babasının	O
Göktürkler	B-ORG
ile	O
kurduğu	O
ittifakın	O
bir	O
parçası	O
olarak	O
Tong	B-PER
Yabgu'nun	I-PER
oğluyla	O
evlenmesi	O
için	O
sözleşildi	O
.	O

Jackson'un	B-PER
vakıfta	O
etkin	O
olduğu	O
zamanlarda	O
,	O
Saraybosna'da	B-LOC
ki	O
enstütiye	O
kötü	O
alışkanlıklara	O
karşı	O
kullanılacak	O
'	O
''	O
46	O
ton	O
''	O
'luk	O
ilaç	O
,	O
malzeme	O
ve	O
milyon	O
dolarlarca	O
nakit	O
yardımı	O
yapılmıştır	O
.	O

Arjantin	B-LOC
,	O
Bolivya	B-LOC
,	O
Brezilya	B-LOC
,	O
Şili	B-LOC
,	O
Kolombiya	B-LOC
,	O
Paraguay	B-LOC
,	O
Peru	B-LOC
,	O
Uruguay	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Erman	B-PER
Güraçar	I-PER
(	O
36	O
)	O
ligde	O
mücadele	O
eden	O
en	O
yaşlı	O
isim	O
oldu	O
.	O

Daha	O
yirmi	O
yaşına	O
gelmeden	O
Paris'e	B-LOC
gitti	O
.	O

İlk	O
reklamında	O
Chevy	B-PER
Chase	I-PER
oynamıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Joseph	B-PER
Hooton	I-PER
Taylor	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Andırın	B-LOC
''	O
'	O

``	O
Do	B-ORG
What	I-ORG
U	I-ORG
Want	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Diamond	B-ORG
Head	I-ORG
(	I-ORG
müzik	I-ORG
grubu	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Alman	B-ORG
Kalkınma	I-ORG
Hizmetleri	I-ORG
Teşkilatı	I-ORG

Saint	B-LOC
Kitts'in	I-LOC
en	O
büyük	O
üçüncü	O
;	O
Saint	B-LOC
Kitts	I-LOC
ve	I-LOC
Nevis'in	I-LOC
en	O
büyük	O
dördüncü	O
bucağıdır	O
.	O

'	O
''	O
2006–2008	O
:	O
'	O
''	O
Diadora	B-ORG

Şeref	B-PER
Görkey	I-PER
(	O
1952-1954	O
)	O

Valery	B-PER
Kipelov	I-PER
(	O
)	O
-	O
Baş	O
vokal	O

San	B-LOC
Marino	I-LOC
-	O
''Karar	O
verilmedi	O
''	O

King	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Hill	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Lagoa	B-LOC
''	O
'	O

Auguste	B-PER
Rodin'in	I-PER
dikkatini	O
çekti	O
.	O

Henrik	B-PER
Ibsen'i	I-PER
okumuştu	O
,	O
onun	O
etkisi	O
altında	O
bulunuyordu	O
.	O

Sara	B-PER
Tancredi'ye	I-PER
(	O
Sarah	B-PER
Wayne	I-PER
Callies	I-PER
)	O
güveniyorlardı	O
,	O
O	O
Lincoln'nün	O
suçsuz	O
olduğunu	O
kanıtlayacak	O
bazı	O
deliller	O
bulmuştu	O
.	O

Ev	O
sahiplerinin	O
tepkileri	O
üzerine	O
,	O
kararlar	O
üzerinde	O
tek	O
söz	O
sahibi	O
olan	O
kişi	O
;	O
başkan	O
Thomas	B-PER
Bloodworth	I-PER
olay	O
yerine	O
çağrıldı	O
.	O

Dizinin	O
beğenilen	O
müzikleri	O
Esin	B-PER
Engin	I-PER
tarafından	O
hazırlanmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
La	B-LOC
Paz	I-LOC
,	I-LOC
Baja	I-LOC
California	I-LOC
Sur	I-LOC

Köln	B-ORG
Katedrali	I-ORG
,	O
Köln	B-LOC
,	O
Almanya	B-LOC

Burada	O
Louis	B-PER
Jouvet	I-PER
ile	O
tanıştı	O
ve	O
oyunculuk	O
kariyeri	O
ilerledi	O
.	O

David	B-PER
Ferrer	I-PER
(	O
5	O
)	O

'	O
''	O
MSV	B-ORG
Duisburg	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Samuel	B-PER
A.	I-PER
Weems	I-PER

YÖNLENDİRME	O
II.	B-PER
James	I-PER
(	I-PER
İngiltere	I-PER
)	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
'Til	I-ORG
You	I-ORG
Get	I-ORG
Enough	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Birleşmiş	B-ORG
Milletler	I-ORG
Endüstriyel	I-ORG
Gelişme	I-ORG
Örgütü	I-ORG

Mediterrano	O
(	O
Yunanistan	B-LOC
)	O

İnek	B-ORG
ve	I-ORG
Tavuk	I-ORG
(	O
1998-1999	O
)	O

``	O
Papa	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Preach	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Sweet	B-ORG
Dreams	I-ORG
(	I-ORG
Beyoncé	I-ORG
şarkısı	I-ORG
)	I-ORG

Klára	B-PER
Zakopalová	I-PER
(	O
Yarı	O
Final	O
)	O

Sacramento	B-ORG
Kings	I-ORG
(	O
6	O
)	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Super	B-PER
Robot	I-PER
Monkey	I-PER
Team	I-PER
Hyper	I-PER
Force	I-PER
Go	I-PER
!	I-PER

'	O
''	O
Hannover	B-ORG
96	I-ORG
''	O
'	O

Shen	B-PER
Xue	I-PER
/	O
Zhao	B-PER
Hongbo	I-PER

Günümüzde	O
Mickey'yi	O
Wayne	B-PER
Allwine	I-PER
seslendirmektedir	O
.	O

Mannheim	B-LOC
(	O
Almanya	B-LOC
)	O

2011-12	B-LOC
UEFA	I-LOC
Şampiyonlar	I-LOC
Ligi	I-LOC

Bernard	B-PER
Arnault	I-PER
(	O
$	O
21.5	O
milyar	O
)	O

Aaron	B-PER
Ciechanover	I-PER
,	O
Avram	B-PER
Hershko	I-PER
ve	O
Irwin	B-PER
Rose	I-PER

'	O
''	O
Idi	B-PER
Amin	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Kahverengi	B-LOC
karınlı	I-LOC
bağırtlak	I-LOC

Yönlendirme	O
Türkiye	B-ORG
Cumhuriyeti	I-ORG
Aile	I-ORG
ve	I-ORG
Sosyal	I-ORG
Politikalar	I-ORG
Bakanlığı	I-ORG

Şu	O
an	O
Ligue	B-ORG
1	I-ORG
ekiplerinden	O
Bastia'nın	B-ORG
formasını	O
giymektedir	O
.	O

Walter	B-PER
Miller	I-PER
-	O
Erkek	O
çocuk	O

Finlandiya	B-LOC
(	O
Åland	B-LOC
dahil	O
)	O

Bisons	B-ORG
LoimaaWC	I-ORG
''	O
(	O
1	O
)	O
''	O

Demokratik	B-ORG
Parti	I-ORG
(	I-ORG
Libya	I-ORG
)	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Çimliçayır	B-LOC
,	I-LOC
Hanak	I-LOC

6	O
kere	O
NBA	B-ORG
Şampiyonu	O
(	O
1991]-1993	O
,	O
1996-1998	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Francisco	B-PER
Ciutat	I-PER
de	I-PER
Miguel	I-PER

Claire	B-PER
Bennet'in	I-PER
üvey	O
babası	O
.	O

Atlético	B-ORG
Madrid'te	I-ORG
forma	O
giyen	O
Arda	B-PER
Turan	I-PER
sakatlığı	O
dolayısıyla	O
aday	O
kadrodan	O
çıkartıldı	O
.	O

Endonezya	B-LOC
(	O
4	O
)	O

Dans	B-ORG
Eder	I-ORG
misin	I-ORG
?	I-ORG
''	O

Osmanlı	B-LOC
İmparatorluğu	I-LOC
Yanya	B-LOC
,	O
Selanik	B-LOC
ve	O
Girit’in	B-LOC
Yunanistan’a	B-LOC
ait	O
olduğunu	O
kabul	O
etti	O
.	O

''	O
Akihiro	B-PER
Ienaga	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
RCD	B-ORG
Mallorca	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2011-	O

Bu	O
kuvvet	O
İsrail	B-LOC
ile	O
birçok	O
savaşa	O
girmiştir	O
.	O

Rudyard	B-PER
Kipling	I-PER
''Danegeld	O
''	O
adlı	O
şiirinde	O
hiçbir	O
durumda	O
devletçe	O
fidye	O
verilmemesini	O
öğütler	O
.	O

'	O
''	O
Heinz-Harald	B-PER
Frentzen	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
1929	B-ORG
Dünya	I-ORG
Ekonomik	I-ORG
Bunalımı	I-ORG

71	O
oyuncuyla	O
İngiltere	B-ORG
Millî	I-ORG
Takımı'na	I-ORG
en	O
fazla	O
oyuncu	O
gönderen	O
kulüp	O
.	O

Ailesi	O
Quaker	B-ORG
mezhebine	O
mensuptu	O
.	O

'	O
''	O
Petar	B-PER
Naumoski	I-PER
''	O
'	O

Brigitte	B-PER
Bardot	I-PER
ve	O
Alain	B-PER
Delon	I-PER
başrolleri	O
paylaşmışlardı	O
.	O

1993-1994	O
sezonu	O
devre	O
arası	O
Rot-Weiss	B-ORG
Essen'le	I-ORG
olan	O
sözleşmesini	O
fesh	O
edip	O
1.Bundesliga	O
ekiplerinden	O
VfB	B-ORG
Stuttgart'in	I-ORG
Christoph	B-PER
Daum'un	I-PER
ayrılmasından	O
ötürü	O
boşalan	O
teknik	O
direktörlük	O
makamını	O
almıştır	O
.	O

II.	B-PER
Aleksios	I-PER
,	O
ardılı	O

(	B-ORG
You	I-ORG
Want	I-ORG
to	I-ORG
)	I-ORG
Make	I-ORG
a	I-ORG
Memory	I-ORG

Yaşamının	O
çoğunu	O
İngiltere'de	B-LOC
değil	O
,	O
Normandiya'da	B-LOC
(	O
Fransa	B-LOC
)	O
geçirdi	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Audio	B-PER
Video	I-PER
Interleave	I-PER

Eyaletin	O
Kırgızistan	B-LOC
ve	O
Özbekistan'la	B-LOC
sınırları	O
vardır	O
.	O

Hana	B-PER
Kubadi	I-PER
(	O
1700-1759	O
)	O

''	O
)	O
,	O
Kanada'nın	B-LOC
Batı	B-LOC
Kanada	I-LOC
bölgesindeki	O
en	O
batıdaki	O
eyâletidir	O
.	O

'	O
''	O
Marlon	B-PER
Brando	I-PER
''	O
'	O

Bir	O
gemi	O
kaptanı	O
tarafından	O
koruma	O
altına	O
alınarak	O
İstanbul'da	B-LOC
yetiştirildi	O
.	O

'	O
''	O
Yalovaspor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
The	B-ORG
Walt	I-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG

İki	O
yıl	O
süren	O
görevinde	O
bir	O
süre	O
de	O
Kemal	B-PER
Derviş'le	I-PER
çalıştı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Marmara	B-ORG
Araştırma	I-ORG
Merkezi	I-ORG

Sezon	O
(	O
1991-1992	O
)	O
TRT	B-PER
1	I-PER

'	O
''	O
Brezilya	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Kuvayı	B-ORG
Milliye	I-ORG
Derneği	I-ORG

SS	B-ORG
Lazio	I-ORG
1-1	O
AS	B-ORG
Roma	I-ORG

YÖNLENDİR	O
Kim	B-PER
Possible	I-PER
(	I-PER
karakter	I-PER
)	I-PER

Rusçuk	B-LOC
yönünden	O
de	O
başarılı	O
bir	O
direniş	O
gerçekleşti	O
.	O

'	O
''	O
Zeki	B-PER
Gülay	I-PER
''	O
'	O

''	O
'En	O
iyi	O
Genç	O
Oyuncu	O
''	O
'	O
:	O
Sebastián	B-PER
Coates	I-PER

'	O
''	O
Kim	B-PER
Clijsters	I-PER
''	O
'	O

I.	B-PER
Lothar	I-PER
(	O
840–855	O
)	O

Hakeem	B-PER
Olajuwon	I-PER
ikinci	O
kez	O
finallerin	O
en	O
değerli	O
oyuncusu	O
seçildi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Büyük	B-ORG
Hun	I-ORG
İmparatorluğu	I-ORG

Asuman	B-PER
Dabak	I-PER
(	O
Yönetmen	O
``	O
Konuk	O
''	O
)	O

:	O
(	O
Hillsborough	B-ORG
Stadyumu	I-ORG
,	O
Sheffield'da	B-LOC
)	O

16	O
yaşındayken	O
babası	O
I.	B-PER
Seti	I-PER
,	O
Ramses'i	O
veliaht	O
olarak	O
seçmiştir	O
.	O

Bu	O
coğrafi	O
yayılım	O
içinde	O
ayrıca	O
Karpatlar	B-LOC
parçalanır	O
;	O
bir	O
kısmı	O
güneyde	O
kalır	O
.	O

====	O
Sugababes	B-ORG
-	O
Change	B-ORG
''	O
====	O

Charles	B-PER
Barkley	I-PER
Larry	B-PER
Bird	I-PER
Clyde	B-PER
Drexler	I-PER
Scottie	B-PER
Pippen	I-PER
Patrick	B-PER
Ewing	I-PER
Earvin	B-PER
“Magic”	I-PER
Johnson	I-PER
Christian	B-PER
Laettner	I-PER
Michael	B-PER
Jordan	I-PER
Karl	B-PER
Malone	I-PER
Chris	B-PER
Mullin	I-PER
David	B-PER
Robinson	I-PER
John	B-PER
Stockton	I-PER

Yedi	O
parçanın	O
ortak	O
yönetici	O
prodüktörlüğünü	O
``	O
minimal	O
sinematik	O
''	O
yaklaşımıyla	O
Dr.	B-PER
Dre	I-PER
üstlendi	O
.	O

``	O
Is	B-ORG
It	I-ORG
True	I-ORG
?	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Obscured	B-ORG
By	I-ORG
Clouds	I-ORG

Lou	B-PER
Diamond	I-PER
Phillips	I-PER
,	O
Mario	B-PER
Monje	I-PER
rolünde	O

'	O
''	O
Tarsus	B-ORG
İdman	I-ORG
Yurdu	I-ORG
''	O
'	O

Yönlendirme	O
Avlonyalı	B-PER
İsmail	I-PER
Kemal	I-PER
Bey	I-PER

Bu	O
bölüm	O
bahçenin	O
temelini	O
oluşturan	O
bitkileri	O
toplayan	O
Conrad	B-PER
Gesner'e	I-PER
adanmıştır	O
.	O

Teknik	O
Direktör	O
:	O
Malcolm	B-PER
Allison	I-PER

Gogol'un	B-PER
meşhur	O
''Burun	O
''	O
adlı	O
öyküsünü	O
senaryolaştırmıştır	O
.	O

Sağlık	B-ORG
ocağı	I-ORG
vardır	O
fakat	O
kullanılmamaktadır	O
.	O

SS501	B-ORG
-	O
``	O
4Chance	O
''	O

New	B-LOC
Jersey	I-LOC
dışında	O
fırının	O
operasyon	O
noktaları	O
;	O
Philadelphia	B-LOC
,	O
Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
ve	O
New	B-LOC
York'tur	I-LOC
.	O

Sonraki	O
sezonlar	O
birçok	O
2.	B-ORG
Lig	I-ORG
ve	O
1.	B-ORG
Lig	I-ORG
ekibinde	O
görev	O
aldı	O
.	O

''	O
Arouna	B-PER
Koné	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2007-10	O

Ordu	B-LOC
iline	O
66	O
kilometre	O
,	O
Fatsa	B-LOC
ilçesine	O
14	O
kilometre	O
uzaklıktadır	O
.	O

-	O
'	O
''	O
Varşova	B-LOC
''	O
'	O
Polonya	B-LOC

Çalışmalarında	O
Benozzo	B-PER
Gozzoli'den	I-PER
etkilendiği	O
söylenebilir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
V.	B-PER
Philippe	I-PER
(	I-PER
Fransa	I-PER
)	I-PER

1975-1976	O
:	O
Tours	B-LOC
kaymakamı	O

YÖNLENDİR	O
Natalia	B-ORG
Oreiro	I-ORG
(	I-ORG
albüm	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Spike	B-PER
Jonze	I-PER
''	O
'	O

Avrasya'da	B-LOC
ve	O
Kuzey	B-LOC
Amerika'da	I-LOC
yaygındırlar	O
.	O

Lahor'u	B-LOC
ve	O
Multan'ı	B-LOC
işgal	O
etti	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Dünya	B-ORG
Sağlık	I-ORG
Örgütü	I-ORG

St.	B-LOC
Helens	I-LOC
Yanardağı	I-LOC

Tom	B-PER
Baker'ın	I-PER
Dördüncü	B-PER
Doktor	I-PER
rolünü	O
oynadığı	O
son	O
ve	O
Peter	B-PER
Davison'ın	I-PER
Beşinci	B-PER
Doktor	I-PER
rolünü	O
oynadığı	O
ilk	O
öyküdür	O
.	O

'	O
''	O
Owen	B-PER
Hart	I-PER
''	O
'	O

Harvey	B-PER
Milk	I-PER
bu	O
yasa	O
teklifine	O
karşı	O
yapılan	O
çekişmelerde	O
çok	O
etkili	O
idi	O
ve	O
Ronald	B-PER
Reagan'ın	I-PER
inisiyatife	O
karşı	O
olması	O
inisiyatifin	O
mağlup	O
edilmesine	O
yardım	O
etti	O
.	O

Ostrogorsky	B-PER
,	I-PER
Georg	I-PER
(	O
çev	O
.	O

Helena	B-PER
Suková	I-PER
''	O
(	O
4	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Los	B-ORG
del	I-ORG
Río	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Ebû	B-PER
Müslim	I-PER
Horasânî	I-PER

Trento'nun	B-LOC
60	O
km	O
kuzeydoğusunda	O
yer	O
alır	O
.	O

''kumiço	O
''	O
(	O
1946-1981	O
)	O
:	O
Taoka	B-PER
Kazuo	I-PER

'	O
''	O
Cargill	O
Inc.	O
''	O
'	O
,	O
ABD	B-LOC
merkezli	O
çokuluslu	O
şirket	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Küllüce	B-LOC
,	I-LOC
Başmakçı	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Start	B-ORG
the	I-ORG
Fire	I-ORG
(	I-ORG
şarkı	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Conrad	B-PER
McRae	I-PER
''	O
'	O

Kanal	B-ORG
D	I-ORG
(	I-ORG
Romanya	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Újpest	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
İstanbul	B-LOC
''	O
'	O

Türkiye	B-ORG
Devrimci	I-ORG
Komünist	I-ORG
Partisi	I-ORG

E	O
Grubu	O
Ankara	B-LOC
,	O
Türkiye	B-LOC

''Pelophylax	B-LOC
''	I-LOC
kl.	I-LOC
''esculentus	I-LOC
''	I-LOC
–	O
(	O
''P	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Trabzonlu	B-PER
III.	I-PER
Manuel	I-PER
Komnenos	I-PER

Tore	B-PER
André	I-PER
Flo	I-PER
/	O
Gianluca	B-PER
Vialli	I-PER

Kolezyum	B-ORG
,	O
Roma	B-LOC
,	O
İtalya	B-LOC

Kabine	O
müsteşarı	O
İtagaki	B-PER
Taisuke	I-PER
,	O
toplantıda	O
taburların	O
geri	O
çekilmesini	O
önermiştir	O
.	O

'	O
''	O
Samsunspor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Hüseyin	B-PER
(	I-PER
Ürdün	I-PER
)	I-PER

Antik	B-LOC
Roma'da	I-LOC
gölün	O
özel	O
bir	O
önemi	O
vardır	O
.	O

Marat	B-PER
Safin	I-PER
(	O
20	O
)	O

'	O
''	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
''	O
'	O

İlin	O
merkezi	O
Bilbao	B-LOC
şehridir	O
.	O

``	O
Panta	B-ORG
Mazi	I-ORG
''	O
(	O
Eleana	O
Vrahali-Giannis	O
Hristodoulopoulos	O
)	O

The	B-ORG
Big	I-ORG
Bang	I-ORG
Theory	I-ORG

2006-07	B-ORG
Süper	I-ORG
Lig	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Gölbek	B-LOC
,	I-LOC
Gölbaşı	I-LOC

Scooby-Doo	B-PER
,	I-PER
Where	I-PER
Are	I-PER
You	I-PER
!	I-PER
''	O

'	O
''	O
Pete	B-PER
Sampras	I-PER
(	O
Şampiyon	O
)	O

Yönetim	O
merkezi	O
Caferabad	B-LOC
şehridir	O
.	O

Assurlular	O
,	O
silahlarını	O
törenle	O
Akdeniz’de	B-LOC
yıkarlar	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Eski	B-ORG
İmaret	I-ORG
Camii	I-ORG

Bree	B-LOC
,	I-LOC
Belçika	I-LOC
,	O
Belçika'da	B-LOC
bir	O
belediye	O

Anlaşmanın	O
yapılacağı	O
yer	O
olan	O
lokantada	O
Michael	B-PER
Corleone	I-PER
tarafından	O
başından	O
vurularak	O
öldürülmüştür	O
.	O

Aynı	O
yıl	O
,	O
bakanlık	O
tarafından	O
ABD'de	B-LOC
ortaöğrenim	O
kurumlarında	O
inceleme	O
yapmak	O
için	O
sağlanan	O
bir	O
burs	O
kazandı	O
.	O

'	O
''	O
Gördes	B-LOC
''	O
'	O

:	O
Heinrich	B-PER
Heine	I-PER
(	O
1797-1856	O
)	O

Bu	O
olay	O
Osmanlı	B-ORG
Hanedanı’nın	I-ORG
sonu	O
oldu	O
.	O

'	O
''	O
Hugh	B-PER
Glass	I-PER
''	O
'	O

Good	B-ORG
Girl	I-ORG
Gone	I-ORG
Bad	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Valentin	B-PER
İvanov	I-PER
(	I-PER
1934	I-PER
doğumlu	I-PER
futbolcu	I-PER
)	I-PER

Kupayı	O
en	O
çok	O
alan	O
takım	O
dört	O
kez	O
ile	O
Barcelona'dır	B-ORG
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Brezilya	B-LOC

Son	O
16	O
turunda	O
Fransa'ya	B-LOC
3-2	O
kaybettikleri	O
maçta	O
da	O
1	O
gol	O
atarak	O
turnuvayı	O
4	O
maçta	O
9	O
golle	O
kapattı	O
ve	O
turnuvanın	O
gol	O
kralı	O
oldu	O
.	O

Shaquille	B-PER
O'Neal	I-PER
(	O
9	O
)	O

Elâzığ	B-LOC
merkezine	O
33	O
Km	O
.	O

PTT	B-ORG
şubesi	O
ve	O
acentası	O
yoktur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Esmer	B-LOC
Arap	I-LOC
bülbülü	I-LOC

'	O
''	O
Silivri	B-LOC
''	O
'	O

Las	B-LOC
Navas	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Concepción1,886	I-LOC

Bruce	B-PER
Dickinson	I-PER
:	O
Vokal	O

'	O
''	O
Hüseyin	B-PER
Akbaş	I-PER
''	O
'	O

Trabzon	B-LOC
ilinin	O
48	O
km	O
.	O

'	O
''	O
Kim	B-PER
Young-sam	I-PER
''	O
'	O
(	O
''Gim	O
Yeongsam	O
''	O
)	O
김영삼	O
/	O
金泳三	O

Tim	B-PER
Duncan	I-PER
(	O
7	O
)	O

''	O
Seçmeler	O
''	O
(	O
Jean	B-PER
Jaurès	I-PER
)	O

2006	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası'nda	I-ORG
da	O
takımıyla	O
finale	O
kadar	O
yükseldi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Haylazlı	B-LOC
,	I-LOC
Yumurtalık	I-LOC

San	B-LOC
Cristóbal	I-LOC
de	I-LOC
La	I-LOC
Laguna	I-LOC

Ailesine	O
ve	O
özel	O
yaşantısına	O
daha	O
fazla	O
zaman	O
ayırabilmek	O
için	O
mikrofonu	O
devretmesine	O
rağmen	O
,	O
gruptan	O
ayrılmayıp	O
Arch	B-ORG
Enemy'nin	I-ORG
menajerliğini	O
üstlenmiştir	O
.	O

'	O
''	O
Honolulu	B-LOC
''	O
'	O
''	O

Václav	B-PER
Drobný	I-PER
–	O
Strasbourg	B-ORG
–	O
2002–04	O

Yönetim	O
Kurulu	O
Başkanı	O
-	O
Murat	B-PER
Ülker	I-PER

Güneyli	B-LOC
-	O
Mersin	B-LOC
ilinin	O
Erdemli	B-LOC
ilçesine	O
bağlı	O
mahallesi	O
.	O

René	B-PER
Descartes‡	I-PER
(	O
1596–1650	O
)	O

Saldırılar	O
bilhassa	O
Paris'teki	B-LOC
Île-de-France	B-LOC
bölgesinde	O
meydana	O
gelmiştir	O
.	O

İkinci	O
evliliğini	O
bir	O
asker	O
olan	O
William	B-PER
Stafford	I-PER
ile	O
yaptı	O
.	O

V.	B-PER
Giorgi'nin	I-PER
bilinen	O
tek	O
çocuğudur	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Galyalı	B-PER
Asteriks'in	I-PER
Maceraları	I-PER

Demi	B-PER
Moore	I-PER
-	O
Disclosure	B-ORG
''	O

O	O
kupayı	O
kürsüde	O
kaldıran	O
ise	O
bir	O
başka	O
Juventuslu	O
Didier	B-PER
Deschamps'dı	I-PER
.	O

YÖNLENDİRME	O
Avrupa	B-ORG
E-yolu	I-ORG
E90	I-ORG

'	O
''	O
Barcelona	B-ORG
''	O
'	O

Britanya	B-LOC
Kolumbiyası	I-LOC
(	O
büyük	O
kesimi	O
)	O

Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
(	O
15	O
)	O

Ziraat	B-ORG
Türkiye	I-ORG
Kupasında	I-ORG
5	O
maça	O
çıktı	O
.	O

===	O
El	B-LOC
Kasım	I-LOC
Bölgesi	I-LOC
===	O

Angola	B-ORG
[31]	O
(	O
ilk	O
sefer	O
katılımı	O
)	O

Tuncay	B-PER
Özkan'la	I-PER
birlikte	O
Kanal	B-ORG
D	I-ORG
ve	O
son	O
olarak	O
da	O
Kanaltürk'te	B-ORG
çalışmıştır	O
.	O

'	O
''	O
Gebzespor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİR	O
Andre	B-PER
Marie	I-PER
Ampere	I-PER

'	O
''	O
Elizabeth	B-PER
Taylor	I-PER
''	O
'	O

Ramūnas	B-PER
Šiškauskas	I-PER
(	O
Litvanya	B-ORG
)	O

Bob	B-PER
Cousy	I-PER
,	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
American	B-ORG
Gangster	I-ORG
(	I-ORG
albüm	I-ORG
)	I-ORG

Moussa	B-PER
N'Diaye	I-PER
–	O
Monaco	B-ORG
,	O
Sedan	B-ORG
,	O
Istres	B-ORG
,	O
Ajaccio	B-ORG
,	O
Auxerre	B-ORG
–	O
1998-00	O
,	O
2000–03	O
,	O
2004–05	O
,	O
2005–06	O
,	O
2006–07	O

YÖNLENDİR	O
Eğerli	B-LOC
,	I-LOC
Besni	I-LOC

İlk	O
günkü	O
güreşler	O
Antalya	B-ORG
Atatürk	I-ORG
Stadyumu'nda	I-ORG
yapıldı	O
.	O

Samarra	B-LOC
(	O
'	O
''	O
سامَراء	O
''	O
'	O
)	O

Ås	B-LOC
,	O
Akershus	B-LOC
,	O
Norveç	B-LOC

Cramp	B-ORG
İkizler	I-ORG
(	O
2001-2004	O
)	O

Cambridge	B-ORG
Üniversitesi'nde	I-ORG
eğitim	O
gördü	O
.	O

Diğer	O
kol	O
Ak	B-LOC
Drin’dir	I-LOC
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kömürcüler	B-LOC
,	I-LOC
Döşemealtı	I-LOC

**	O
Doha	B-LOC
(	O
Büyükelçilik	O
)	O

People	B-ORG
''	O
dergisi	O
6	O
milyon	O
$	O
karşılığında	O
ikizlerin	O
fotoğrafını	O
çekti	O
ve	O
bu	O
fotoğraf	O
o	O
zamana	O
kadar	O
''çekilen	O
en	O
pahalı	O
ünlü	O
fotoğrafı	O
''	O
oldu	O
.	O

'	O
''	O
Marija	B-PER
Šerifović	I-PER
''	O
'	O

Nick	B-PER
Menza	I-PER
–	O
davullar	O

'	O
''	O
İzmirspor	B-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Diyarbakır	B-ORG
Atatürk	I-ORG
Stadyumu	I-ORG

Şu	O
an	O
Japonya	B-LOC
,	O
Avrupa	B-LOC
,	O
Asyanın	B-LOC
diğer	O
bölgeleri	O
ve	O
Latin	B-LOC
Amerika'ya	I-LOC
kadar	O
dünyanın	O
birçok	O
yerinde	O
yayın	O
yapmaktadır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
1954	B-ORG
NBA	I-ORG
Seçmeleri	I-ORG

**	O
F	O
-	O
Terry	B-PER
Cummings	I-PER
,	O
Milwaukee	B-ORG
Bucks	I-ORG

Vicente	B-PER
Aranda	I-PER
/	O
Victoria	B-PER
Abril	I-PER

Bu	O
arada	O
Demirbaş	B-PER
Şarl	I-PER
ile	O
ilgili	O
bir	O
çalışması	O
nedeniyle	O
İsveç	B-LOC
hükümeti	O
tarafından	O
ödüllendirildi	O

San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
(	O
3	O
)	O

YÖNLENDİR	O
Bakü-Tiflis-Kars	B-ORG
demiryolu	I-ORG
hattı	I-ORG

'	O
''	O
The	B-ORG
Videos	I-ORG
1989-2004	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Hamza	B-PER
Hamzaoğlu'nun	I-PER
ayrılmasının	O
ardından	O
Mustafa	B-PER
Reşit	I-PER
Akçay	I-PER
takım	O
kadrosunda	O
bu	O
ismi	O
düşünmeyince	O
kadrodan	O
ayrıldı	O
.	O

'	O
''	O
John	B-PER
Huston	I-PER
''	O
'	O
‡	O

YÖNLENDİR	O
Yusuf	B-PER
Çetin	I-PER
(	I-PER
din	I-PER
adamı	I-PER
)	I-PER

David	B-PER
Hawkins	I-PER
(	O
5	O
)	O

YÖNLENDİR	O
Sergey	B-PER
Sergeviç	I-PER
Prokofyev	I-PER

Çok	O
büyük	O
başarı	O
gösterdiği	O
2002	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG
sonrası	O
Avrupa'nın	B-LOC
büyük	O
takımlarının	O
transfer	O
listesine	O
girmiştir	O
.	O

Marşın	O
aslında	O
Stalin`e	B-PER
atıfla	O
bir	O
dize	O
bulunuyordu	O
.	O

II.	B-PER
Süleyman	I-PER
(	I-PER
Osmanlı	I-PER
)	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Afganistan	B-ORG
Devrimci	I-ORG
Kadın	I-ORG
Birliği	I-ORG

Galen	B-PER
arterlerin	O
damarlarla	O
olan	O
bağlantısının	O
koparılmasını	O
savunmuş	O
,	O
bunun	O
ağrıyı	O
dindirdiğini	O
ve	O
kangrenin	O
yayılmasını	O
önlediğini	O
iddia	O
etmiştir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
2010-11	B-ORG
NBA	I-ORG
sezonu	I-ORG

Kardemir	B-ORG
Karabükspor	I-ORG
da	O
forma	O
giymektedir	O
.	O

Şehri	O
terk	O
edip	O
tekrar	O
Salyan'a	B-LOC
doğru	O
yola	O
çıktılar	O
.	O

Efes	B-ORG
Pilsen’nın	I-ORG
lider	O
olarak	O
,	O
şampiyonluğunu	O
ilan	O
ettiği	O
bu	O
grupta	O
,	O
16	O
galibiyet	O
,	O
13	O
yenilgi	O
ile	O
4.	O
sırayı	O
aldı	O
.	O

'	O
''	O
Javier	B-PER
Bardem	I-PER
''	O
'	O

Adalet	B-PER
Birliği	I-PER
(	I-PER
çizgi	I-PER
roman	I-PER
)	I-PER

''	O
Koraç	B-ORG
Kupası	I-ORG
:	O
'	O
''	O
2	O

(	O
CBS	B-ORG
televizyon	O
pilot	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Charles	B-PER
Martin	I-PER
Hall	I-PER

Ligdeki	O
ilk	O
golünü	O
Aston	B-ORG
Villa'ya	I-ORG
2-1	O
yenildikleri	O
maçta	O
attı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Atça	B-LOC
,	I-LOC
Sultanhisar	I-LOC

Tiziano	B-PER
Ferro	I-PER
(	O
feat	O
.	O

Antonin	B-PER
Artaud	I-PER
(	O
1896–1948	O
)	O

Bu	O
farklı	O
amaç	O
öncelikle	O
78	O
devirli	O
taşplakların	O
temizlenerek	O
yeniden	O
basımını	O
getirdi	O
gündeme	O
ve	O
Kalan	O
bunu	O
Türkiye'de	B-LOC
ilk	O
gerçekleştiren	O
kurum	O
olma	O
özelliğini	O
de	O
kazandı	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Dursunfakı	B-LOC
,	I-LOC
Gerede	I-LOC

J.	B-PER
J.	B-PER
Abrams	I-PER
;	O
Sen.	O
Alex	B-PER
Kurtzman	I-PER
,	O
Roberto	B-PER
Orci	I-PER
;	O
Oyuncular	O
,	O
Chris	B-PER
Pine	I-PER
,	O
Zachary	B-PER
Quinto	I-PER
,	O
Karl	B-PER
Urban	I-PER
,	O
John	B-PER
Cho	I-PER
,	O
Zoe	B-PER
Saldana	I-PER
,	O
Leonard	B-PER
Nimoy	I-PER
,	O
Eric	B-PER
Bana	I-PER
,	O
Anton	B-PER
Yelchin	I-PER
,	O
Simon	B-PER
Pegg	I-PER
,	O
Ben	B-PER
Cross	I-PER
,	O
Winona	B-PER
Ryder	I-PER

'	O
''	O
Vicente	B-PER
del	I-PER
Bosque	I-PER
''	O
'	O

Caminin	O
banisi	O
Koca	B-PER
Murat	I-PER
Reis	I-PER
,	O
Rodos'taki	B-LOC
türbesinde	O
medfundur	O
.	O

'	O
''	O
Ayancık	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Moğol	B-ORG
Halk	I-ORG
Partisi	I-ORG

''	O
Greater	B-LOC
Manchester	I-LOC
''	O
'	O

1970-1972	O
yılları	O
arasında	O
Hacettepe	B-ORG
Üniversitesi	I-ORG
Yabancı	O
Diller	O
Yüksekokulu	O
müdürlüğü	O
yapmıştır	O
.	O

Türkiye	B-ORG
Cumhuriyet	I-ORG
Merkez	I-ORG
Bankası	I-ORG
başkanlarının	O
ortalama	O
görev	O
süresi	O
3,9	O
yıldır	O
.	O

Yerine	O
geçen	O
Christoph	B-PER
Daum	I-PER
da	O
galibiyet	O
alamayınca	O
küme	O
düştüler	O
.	O

Adone	B-PER
Zoli	I-PER
(	O
1887–1960	O
)	O

Michael	B-PER
Jordan	I-PER
(	O
10	O
)	O

:	O
Depeche	B-ORG
Mode	I-ORG
-	O
''Peace	O
''	O

'	O
''	O
Chris	B-PER
Cooper	I-PER
''	O
'	O
†	O

Aynı	O
öyküde	O
ilk	O
kez	O
üç	O
Doktor	B-ORG
yer	O
almıştır	O
.	O

2009-2010	O
:	O
Geniş	B-ORG
Aile	I-ORG
''	O
(	O
Star	B-ORG
TV'ye	I-ORG
geçti	O
.	O
)	O

Bölgenin	O
güneyinde	O
Litvanya	B-LOC
yer	O
almaktadır	O
.	O

Timbaland	B-PER
ve	O
Justin	B-PER
Timberlake	I-PER
ile	O
)	O

Kimi	O
kaynaklara	O
göre	O
ülkeyi	O
terk	O
etmiş	O
olabileceği	O
,	O
Fransa	B-LOC
veya	O
Tayland'da	B-LOC
yaşamını	O
sürdürdüğü	O
öne	O
sürülmektedir	O
.	O

Unutulmayan	O
müzikallerin	O
,	O
hafızalardan	O
silinmeyen	O
şarkılarının	O
Türkiye'nin	B-LOC
en	O
tanınmış	O
ve	O
başarılı	O
rock'çıları	O
tarafından	O
seslendirilen	O
müzikalde	O
aynı	O
zamanda	O
birçok	O
tanınmış	O
müzikal	O
sanatçısı	O
da	O
yer	O
aldı	O
.	O

Yamaçtaki	O
Uluköy'den	O
komşu	O
ilçe	O
Erbaa	B-LOC
görülebilir	O
.	O

II.	B-PER
Basileios	I-PER
(	O
ö	O
.	O

Merkezi	O
Haarlem	B-LOC
şehrinde	O
bulunmaktadır	O
.	O

Belirtilenler	O
dışında	O
albümdeki	O
bütün	O
parçalar	O
Justin	B-PER
Sullivan	I-PER
ve	O
Robert	B-PER
Heaton	I-PER
tarafından	O
yazılmıştır	O
.	O

Beşiktaş	B-ORG
JK'da	I-ORG
yardımcı	O
antrenör	O
olarak	O
görev	O
yapmaktadır	O
.	O

Niagara	B-LOC
Şelalesi	I-LOC
aşınarak	O
yok	O
olacak	O
.	O

Daniela	B-PER
Hantuchová	I-PER
''	O
(	O
Çeyrek	O
Finalist	O
)	O
''	O

Manuel	B-PER
Maria	I-PER
Barbosa	I-PER
du	I-PER
Bocage	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Gotse	B-LOC
Delçev	I-LOC
(	I-LOC
şehir	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Delvin	B-PER
N'Dinga	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
Auxerre	B-ORG
''	O
'	O
–	O
2008–11	O

*1	O
Kıtalararası	B-ORG
Kupa	I-ORG
:	O
1987	B-ORG

***	O
(	O
Berlin	B-LOC
,	O
Bremen	B-LOC
,	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
,	O
Hamburg	B-LOC
,	O
Münih	B-LOC
)	O

Sinop	B-LOC
merkezine	O
56	O
km	O
,	O
Boyabat	B-LOC
ilçesine	O
yaklaşık	O
45	O
km	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
H.	B-ORG
L.	I-ORG
Hunt	I-ORG

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Letonya	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Akören	B-LOC
''	O
'	O

``	O
One	B-ORG
Step	I-ORG
at	I-ORG
a	I-ORG
Time	I-ORG
''	O
(	O
R.Nevil	O
,	O
L.Evans	O
,	O
J.Jeberg	O
,	O
M.Hansen	O
)	O
—	O
3:26	O

Maas	B-LOC
Nehri’ne	I-LOC
bakan	O
kubbesi	O
ile	O
Maastricht	B-LOC
şehirinin	O
en	O
önde	O
gelen	O
modern	O
binalarından	O
birisidir	O
.	O

(	O
Luke	B-PER
Skywalker	I-PER
günü	O
olarak	O
da	O
bilinir	O
.	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
500.	B-ORG
Yıl	I-ORG
Vakfı	I-ORG
Türk	I-ORG
Musevileri	I-ORG
Müzesi	I-ORG

Bir	O
zaman	O
Sovyetler	B-LOC
Birliği’ni	I-LOC
oluşturan	O
ülkelerde	O
de	O
eskisi	O
kadar	O
yaygın	O
olmasa	O
da	O
kullanılmaktadır	O
.	O

Afyonkarahisar’ın	B-LOC
Konya	B-LOC
sınır	O
kasabalarından	O
biridir	O
.	O

Oyuncu	O
İtalya'nın	B-LOC
Bologna'da	B-LOC
şehrinde	O
doğmuştur	O
.	O

``	O
Harder	B-ORG
to	I-ORG
Breathe	I-ORG
''	O
–	O
2:59	O

Aliona	B-PER
Savchenko	I-PER
/	O
Robin	B-PER
Szolkowy	I-PER

Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
(	O
16	O
)	O

-	O
Leipzig	B-LOC
,	O
Almanya	B-LOC

Kerbela	B-LOC
(	O
كربلاء	O
)	O

Bunlar	O
Serdar	B-PER
Ortaç'ın	I-PER
müritleri	O
.	O
''	O

YÖNLENDİR	O
Ak	B-LOC
kanatlı	I-LOC
sumru	I-LOC

Manisa	B-ORG
Sakaryaspor	I-ORG
kuruluş	O
evrelerini	O
tamamlamış	O
,	O
bu	O
sezondan	O
itibaren	O
lige	O
katılım	O
sağlamıştır	O
.	O

``	O
'	O
''	O
Shady	B-ORG
Lady	I-ORG
''	O
'	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Gypsy	B-ORG
(	I-ORG
Shakira	I-ORG
şarkısı	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Trakya	B-ORG
Üniversitesi	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Şili	B-LOC
''	O
'	O

Filmin	O
seti	O
Fransa'da	B-LOC
bir	O
taşra	O
şehrinde	O
kurulmuştur	O
.	O

``	O
April	B-ORG
Rain	I-ORG
''	O
-	O
4:36	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brezilya	B-LOC

Kolombiya	B-LOC
(	O
260	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Dikmenli	B-LOC
,	I-LOC
Artvin	I-LOC

Kim	B-PER
Clijsters	I-PER
''	O
(	O
Çeyrek	O
Finalist	O
)	O
''	O

-	O
1958	B-ORG
,	O
1962	B-ORG
,	O
1970	B-ORG

Tıkrit	B-LOC
(	O
'	O
''	O
تكريت	O
''	O
'	O
)	O

Yozgat	B-LOC
iline	O
135	O
,	O
Akdağmadeni	B-LOC
ilçesine	O
30	O
km	O
uzaklıktadır	O
.	O

|	O
'	O
''	O
Porto	B-LOC
''	O
'	O

Barranquilla'nın	B-LOC
80	O
km	O
doğusundadır	O
.	O

'	O
''	O
De	B-PER
Sica	I-PER
,	I-PER
Vittorio	I-PER
''	O
'	O
(	O
1901-1974	O
)	O

;	O
FC	B-ORG
Viktoria	I-ORG
Plzeň	I-ORG
:	O

Tarihi	O
İpek	B-ORG
Yolu	I-ORG
üzerinde	O
bulunan	O
köyün	O
adı	O
,	O

Kategoria	B-ORG
Superiore	I-ORG
:	O
2011–12,2012–13,2013–14,2014–15	O

``	O
The	B-ORG
Clairvoyant	I-ORG
''	O

Serie	B-ORG
A	I-ORG
ekiplerinden	O
Palermo'da	B-ORG
oynuyor	O
.	O

Anna	B-PER
Paquin	I-PER
-	O
True	B-PER
Blood	I-PER
''	O

Arjantin	B-LOC
;	O
Şili	B-LOC
;	O
Meksika	B-LOC

Bunun	O
üzerine	O
Fatih	B-PER
Terim	I-PER
oyuncusunu	O
takıma	O
geri	O
çağırmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Lüleburgaz	B-ORG
39	I-ORG
SK	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Hofheim	B-LOC
am	I-LOC
Taunus	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
San	B-ORG
Francisco	I-ORG
Film	I-ORG
Eleştirmenleri	I-ORG
Dairesi	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Amerikan	B-ORG
Dostluk	I-ORG
Hizmet	I-ORG
Komitesi	I-ORG

Tiflis	B-LOC
Şehrin	O
N55	O
okulu	O
tamamladı	O
.	O

'	O
''	O
Tayfur	B-PER
Havutçu	I-PER
''	O
'	O

Pave	B-LOC
(	O
Pawe	O
)	O

'	O
''	O
Hamburger	B-ORG
SV	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
James	B-PER
Gordon	I-PER
Farrell	I-PER

Music	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Sun	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Zürih	B-LOC
,	O
İsviçre	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Moro	B-ORG
İslami	I-ORG
Kurtuluş	I-ORG
Cephesi	I-ORG

Los	B-LOC
Angeles'dan	I-LOC
Kaliforniya'ya	B-LOC
taşındıktan	O
sonra	O
,	O
televizyon	O
dizilerinde	O
oyunculuğa	O
başladı	O
.	O

Buna	O
sebep	O
de	O
,	O
annesinin	O
Avrupa'ya	B-LOC
gitmemesini	O
ve	O
evlenmesini	O
istemesidir	O
.	O

'	O
''	O
Andorra	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Muğlaspor	B-ORG
''	O
'	O

Gwyneth	B-PER
Paltrow	I-PER
-	O
Beyoncé'yi	B-PER
sahneye	O
davet	O
etti	O

Lütfi	B-PER
Arıboğan	I-PER
ile	O
evli	O
ve	O
iki	O
çocuk	O
annesidir	O
.	O

Cartoon	B-PER
Network	I-PER
(	I-PER
Türkiye	I-PER
)	I-PER
(	O
2009–devam	O
ediyor	O
...	O
)	O

Ardından	O
4	O
yıl	O
süreyle	O
Amasya'da	B-LOC
görev	O
yapmış	O
,	O
gözleri	O
rahatsız	O
olduğu	O
için	O
görevden	O
çekilmiştir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Hezârfen	B-PER
Ahmed	I-PER
Çelebi	I-PER

'	O
''	O
Christian	B-PER
Fittipaldi	I-PER
''	O
'	O

Şirketin	O
şu	O
an	O
ki	O
sahibi	O
Liliane	B-PER
Bettencourt'dur	I-PER
.	O

İngiltere'nin	B-LOC
dışında	O
kendine	O
yandaşlar	O
bulur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Dereli	B-LOC
,	I-LOC
Döşemealtı	I-LOC

'	O
''	O
Ataşehir	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Şerefligökgöz	B-LOC
,	I-LOC
Haymana	I-LOC

Lysimakhos	B-PER
'un	I-PER
ise	O
bu	O
savaş	O
sırasında	O
öldüğü	O
bilinmektedir	O
.	O

Hocalı	B-LOC
Rayonunun	I-LOC
idarî	O
merkezidir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Orhan	B-PER
Sefa	I-PER
Kilercioğlu	I-PER

Futbola	O
doğum	O
yeri	O
olan	O
Sakarya	B-LOC
'	O
da	O
başladı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Sign	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Hammer	I-ORG

**	O
Tiflis	B-LOC
(	O
Büyükelçilik	O
)	O

YÖNLENDİR	O
Total	B-PER
Request	I-PER
Live	I-PER

Deep	B-ORG
,	I-ORG
Deep	B-ORG
Trouble	I-ORG

**	O
'	O
''	O
2014	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG
:	O
'	O
''	O
2	O
.	O

********	O
'	O
''	O
Nurbakşîlik	B-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Chicago	B-ORG
Fire	I-ORG
SC	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Asya	B-ORG
Olimpiyat	I-ORG
Konseyi	I-ORG

Sonraki	O
sezon	O
ise	O
Carlisle	B-ORG
United	I-ORG
FC'de	I-ORG
oynadı	O
.	O

San	B-LOC
Fernando	I-LOC
,	I-LOC
La	I-LOC
Union	I-LOC

Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC
(	O
tam	O
üye	O
değil	O
,	O
fakat	O
bazı	O
önemli	O
konularda	O
BADDG	O
ile	O
birlikte	O
çalışır	O
)	O

Geri	O
kalanlarının	O
da	O
oğlu	O
II.	B-PER
Yakub	I-PER
Bey'de	I-PER
kalmasını	O
rica	O
etti	O
.	O

Sam	B-PER
Worthington	I-PER
,	O
Sigourney	B-PER
Weaver	I-PER
,	O
Michelle	B-PER
Rodriguez	I-PER
,	O
Giovanni	B-PER
Ribisi	I-PER
,	O
Zoe	B-PER
Saldana	I-PER

Bu	O
diziler	O
,	O
Yarınlardan	B-ORG
Gelen	I-ORG
Kız	I-ORG
adıyla	O
TRT	B-PER
1'de	I-PER
yayınlanmıştır	O
.	O

Çanakkale'nin	B-LOC
Gökçeada	B-LOC
ilçesinde	O
yerleşik	O
meslek	O
yüksekokuludur	O
.	O

Albümün	O
üçüncü	O
single'ı	O
``	O
Firework	B-ORG
''	O
,	O
dördüncü	O
single'ı	O
``	O
E.T	B-ORG
.	I-ORG
''	O
,	O
beşinci	O
single'ı	O
Last	B-ORG
Friday	I-ORG
Night	I-ORG
(	I-ORG
T.G.I.F	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG
''	O
olarak	O
yayımlandı	O
.	O

Yarı	O
final	O
Francesca	B-PER
Schiavone'ye	I-PER
yenildi	O
[5]	O

Hakkında	O
çok	O
az	O
çağdaşı	O
bilgi	O
olsa	O
da	O
,	O
neredeyse	O
bütün	O
Romalı	O
tarihçiler	O
tarafından	O
kaba	O
ve	O
hayvani	O
bir	O
cins	O
olarak	O
kabul	O
edilmişler	O
,	O
sadece	O
Tacitus	B-PER
onun	O
için	O
sempati	O
beslemiştir	O
.	O

'	O
''	O
Akçaabat	B-ORG
Sebatspor	I-ORG
''	O
'	O

PTT	B-ORG
şubesi	O
ve	O
acentesi	O
yoktur	O
.	O

İlk	O
maçına	O
Nijerya	B-ORG
karşısında	O
çıktı	O
.	O

UDI-UC	O
Grup	O
Başkanı	O
François	B-PER
Zocchetto	I-PER

Koza	B-ORG
Mostra	I-ORG
ve	O
Agatonas	B-PER
İakovidis	I-PER

(	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Clippers	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

Bob	B-PER
Anderson	I-PER
(	I-PER
yönetmen	I-PER
)	I-PER
,	O

Ruth	B-PER
Gordon	I-PER
(	O
ölümünden	O
sonra	O
aday	O
gösterildi	O
)	O

Mary	B-PER
Pierce	I-PER
''	O
(	O
Çeyrek	O
Finalist	O
)	O
''	O

Celtic	B-ORG
FC'de	I-ORG
forma	O
giymektedir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ahmet	B-PER
Refik	I-PER
Altınay	I-PER

Busta	B-PER
Rhymes	I-PER
-	O
``	O
Woo-hah	O
!	O

Thunder	B-LOC
Bay	I-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

Rusya'nın	B-LOC
en	O
büyük	O
çocuk	O
korosundan	O
(	O
Neposedi	O
)	O
mezun	O
olmuştur	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Abış	B-LOC
Ahmed	I-LOC
bahşı	I-LOC

Geceleri	O
ise	O
Ankara'nın	B-LOC
çeşitli	O
yerlerinde	O
sahne	O
alıyordu	O
.	O

*Kaydedilme	O
:	O
Record	B-ORG
Plant	I-ORG
Studios	I-ORG
,	O
Hollywood	B-LOC
,	I-LOC
Kaliforniya	I-LOC

Inzaghi]]	O
53	O
'	O
,	O
Kaká	B-PER
58	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
FC	B-ORG
Zimbru	I-ORG
Chișinău	I-ORG

İtalya'nın	B-LOC
savaş	O
hazırlıkları	O
doğrultusunda	O
ülkenin	O
doğal	O
kaynakları	O
büyük	O
bir	O
açgözlülükle	O
yağmalandı	O
.	O

Ayrıca	O
Pentagram'ın	B-ORG
gitaristi	O
Demir	B-PER
Demirkan	I-PER
ile	O
çıkmaya	O
başladı	O
.	O

Ölümünden	O
kısa	O
bir	O
zaman	O
önce	O
,	O
önceleri	O
çok	O
saygı	O
duyduğu	O
Norveç	B-LOC
'li	O
şair	O
Knut	B-PER
Hamsun	I-PER
'la	O
hesaplaşmak	O
için	O
sert	O
bir	O
yazı	O
yazmayı	O
planlıyordu	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Ali	B-PER
Rıza	I-PER
Paşa	I-PER
(	I-PER
sadrazam	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Gary	B-PER
Neville	I-PER
''	O
'	O

Türkiye'deki	B-LOC
6	O
türünden	O
biridir	O
.	O

''	O
Metallica	B-ORG
''	O
'	O

1965-1995	O
yılları	O
arasında	O
Anadolu’da	B-LOC
seyahatler	O
yaptı	O
.	O

*Yiğit	O
:	O
``	O
''Seni	O
Yerler	O
''	O
''	O
(	O
Sezen	B-PER
Aksu	I-PER
)	O

Gürcü	B-PER
Mehmed	I-PER
Paşa	I-PER
1627-1628	O

YÖNLENDİRME	O
Iwade	B-LOC
,	I-LOC
Wakayama	I-LOC

Bu	O
alan	O
Homeros'un	B-PER
dünyaca	O
bilinen	O
ve	O
tanınan	O
Troyası'dır	O
.	O

Tucholsky	O
Weimar	B-LOC
Cumhuriyeti'nin	I-LOC
en	O
önemli	O
gazeteci	O
-	O
yazarlarındandır	O
.	O

İzmir'in	B-LOC
en	O
büyük	O
ve	O
kalabalık	O
mahallelerinden	O
biridir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Gölcük	B-LOC
,	I-LOC
Kumluca	I-LOC

Juan	B-PER
Martín	I-PER
del	I-PER
Potro	I-PER
(	O
25	O
)	O

Bulunduğu	O
ülkeler	O
Arnavutluk	B-LOC
,	O
Belçika	B-LOC
,	O
Hollanda	B-LOC
,	O
Bulgaristan	B-LOC
,	O
İsviçre	B-LOC
,	O
Almanya	B-LOC
,	O
Danimarka	B-LOC
,	O
Fransa	B-LOC
,	O
Lüksemburg	B-LOC
,	O
Birleşik	B-LOC
Krallık	I-LOC
,	O
Avusturya	B-LOC
,	O
Macaristan	B-LOC
,	O
Hollanda	B-LOC
,	O
İtalya	B-LOC
,	O
Polonya	B-LOC
,	O
Romanya	B-LOC
,	O
Moldova	B-LOC
,	O
İsviçre	B-LOC
,	O
İsveç	B-LOC
,	O
Finlandiya	B-LOC
,	O
Estonya	B-LOC
,	O
Letonya	B-LOC
,	O
Litvanya	B-LOC
,	O
Rusya	B-LOC
,	O
Beyaz	B-LOC
Rusya	I-LOC
,	O
Ukrayna	B-LOC
,	O
Kazakistan	B-LOC
,	O
Moğolistan	B-LOC
,	O
İran	B-LOC
ve	O
Türkiye'dir	B-LOC
.	O

Çalışmalarına	O
İstanbul’daki	B-LOC
atölyesinde	O
devam	O
etmektedir	O
.	O

1978	B-ORG
FIFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kupası	I-ORG
elemeleri	I-ORG
(	I-ORG
AFC	I-ORG
ve	I-ORG
OFC	I-ORG
)	I-ORG

Ice	B-PER
Cube	I-PER
,	O
Mike	B-PER
Epps	I-PER
,	O
Young	B-PER
Jeezy	I-PER

**	O
Leo	B-PER
McCarey	I-PER
/	O
Cary	B-PER
Grant	I-PER

Ertesi	O
yıl	O
,	O
Bangkok'ta	B-LOC
düzenlenen	O
2007	B-ORG
Dünya	I-ORG
Üniversite	I-ORG
Yaz	I-ORG
Oyunları'nı	I-ORG
dokuzuncu	O
sırada	O
tamamladı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Kilciler	B-LOC
,	I-LOC
Göynük	I-LOC

Adam	B-PER
Morrison	I-PER
(	O
SF	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
NK	B-ORG
Široki	I-ORG
Brijeg	I-ORG

'	O
''	O
ROZİLER	O
''	O
Ahıska	B-LOC
-	O
''	O
'Cağısman	O
''	O
'	O
Köy'ünden	O
Gelmişler	O

YÖNLENDİR	O
Şanghay	B-ORG
İşbirliği	I-ORG
Örgütü	I-ORG

**	O
Tel	B-LOC
Aviv	I-LOC
(	O
Büyükelçilik	O
)	O

'	O
''	O
CBS	B-ORG
''	O
'	O

Laodikeia	B-LOC
(	O
2013	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Antalya	B-ORG
Büyükşehir	I-ORG
Belediyesi	I-ORG
BK	I-ORG

Şu	O
an	O
Lille	B-ORG
kulübünde	O
forma	O
giymektedir	O
.	O

Helsingborgs	B-ORG
IF	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Bir	O
sakatlayıcı	O
iflas	O
çıkar	O
,	O
ama	O
şehrin	O
popüler	O
belediye	O
başkanı	O
Ed	B-PER
Koch	I-PER
önderliğinde	O
iflas	O
mütevazı	O
bir	O
başarı	O
elde	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Thomson	B-ORG
Grass	I-ORG
Valley	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Orta	B-LOC
Afrika	I-LOC
Cumhuriyeti	I-LOC

Başrolü	O
oynayan	O
Uğur	B-PER
Polat	I-PER
güçlü	O
sahnesiyle	O
oyunda	O
dikkatlerin	O
dağılmasını	O
önlüyor	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Açık	B-ORG
Toplum	I-ORG
Enstitüsü	I-ORG

Nicolas	B-PER
Kiefer	I-PER
''	O
(	O
4	O
.	O

'	O
''	O
İbrahim	B-PER
Kaş	I-PER
''	O
'	O

*En	O
düşük	O
nokta	O
:	O
Hazar	B-LOC
Denizi	I-LOC
:	O
−28	O
m	O

YÖNLENDİRME	O
Meşedibi	B-LOC
,	I-LOC
Göle	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Kıbrıs	B-ORG
Türk	I-ORG
Futbol	I-ORG
Federasyonu	I-ORG

Ayrıca	O
İran	B-LOC
,	O
ABD	B-LOC
,	O
ve	O
Birleşik	B-LOC
Krallık	I-LOC
üniversitelerinde	O
görev	O
yapan	O
60'dan	O
fazla	O
profesör	O
de	O
burada	O
doğmuştur	O
.	O

Bayağı	B-LOC
kuzgundan	I-LOC
boyunun	O
48-52	O
cm	O
.	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Zaragoza	I-ORG
''	O
'	O

Alberta'nın	B-LOC
güneyi	O
,	O
Saskatchewan'ın	B-LOC
güneyi	O
,	O
Manitoba'nın	B-LOC
güneyi	O
,	O
Ontario'nun	B-LOC
en	O
batısı	O
,	O
Montana'nın	B-LOC
güneyi	O
ve	O
ortası	O
,	O
Wyoming	B-LOC
,	O
Nebraska'nın	B-LOC
batısı	O
ve	O
Minnesota'nın	B-LOC
batısında	O
ürer	O
.	O

Yalnız	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri'nde	I-LOC
değil	O
bütün	O
dünyada	O
yeraltı	O
ve	O
yerüstü	O
zenginlikleriyle	O
önemli	O
bir	O
yer	O
tutar	O
.	O

Çin	B-LOC
Halk	I-LOC
Cumhuriyeti'ne	I-LOC
iltica	O
etti	O

Parlamento	O
ile	O
İlişkiler	O
Bakanı	O
:	O
Roger	B-PER
Romani	I-PER
(	O
RPR	B-ORG
)	O

Leo	B-PER
Franco	I-PER
–	O
Galatasaray	B-ORG
2009–10	O

SV	B-ORG
Werder	I-ORG
Bremen	I-ORG
forması	O
giymektedir	O
.	O

Bu	O
uçuşlar	O
İsviçre	B-LOC
ve	O
Almanya	B-LOC
merkezli	O
olmuştur	O
.	O

'	O
''	O
Silopi	B-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Nesib	B-PER
Bey	I-PER
Yusufbeyli	I-PER

Parça	O
daha	O
sonra	O
Hall	B-ORG
of	I-ORG
Flames	I-ORG
derleme	O
albümünde	O
yer	O
almıştır	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Otomatik	B-PER
tanıma	I-PER
ve	I-PER
veri	I-PER
toplama	I-PER

Denzel	B-PER
Washington	I-PER
,	O
Eva	B-PER
Mendes	I-PER
,	O
Sanaa	B-PER
Lathan	I-PER

Videonun	O
yayınlanan	O
kliplerinde	O
Snoop	B-PER
Dogg	I-PER
da	O
rol	O
almaktadır	O
.	O

Kanal	B-ORG
D	I-ORG
de	O
yayınlanmıştır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Saint	B-LOC
Lucia'nın	I-LOC
şehirleri	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Richard	B-PER
D.	I-PER
Zanuck	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Abdulhamid	B-PER
Ebu	I-PER
Habib	I-PER

2007	B-ORG
Fransa	I-ORG
Bisiklet	I-ORG
Turu	I-ORG
7ncisi	O

Robert	B-PER
Ellis	I-PER
Orrall	I-PER
-	O
arka	O
vokal	O
,	O
yapımcı	O
,	O
yazar	O

'	O
''	O
Amsterdam	B-LOC
''	O
'	O

Eymür	B-LOC
,	I-LOC
Demirözü	I-LOC
'	O
,	O

(	O
4	O
)	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
-	O
(	O
5	O
)	O
'	O
''	O
Charlotte	B-ORG
Hornets	I-ORG
''	O
'	O
:	O

'	O
''	O
Dallas	B-ORG
Mavericks	I-ORG
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Karaağaç	B-LOC
,	I-LOC
Gömeç	I-LOC

yönlendirme	O
Sırrı	B-ORG
Yırcalı	I-ORG
Anadolu	I-ORG
Lisesi	I-ORG

Frank	B-PER
de	I-PER
Boer'in	I-PER
ikiz	O
kardeşidir	O
.	O

David	B-PER
Ferrer	I-PER
''	O
(	O
3	O
.	O

Christophe	B-PER
Lemaitre	I-PER
'	O
''	O
'	O

20px	O
Belçika	B-LOC
:	O
Brüksel	B-LOC

Başbakan	O
Yardımcısı	O
Tansu	B-PER
Çiller	I-PER
,	O
Anavatan	B-ORG
Partisi	I-ORG
lideri	O
Mesut	B-PER
Yılmaz	I-PER
ve	O
Cumhuriyet	B-ORG
Halk	I-ORG
Partisi	I-ORG
lideri	O
Deniz	B-PER
Baykal	I-PER
da	O
saldırıyı	O
kınayan	O
çeşitli	O
söylemlerde	O
bulundu	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
İngiliz	B-ORG
ölçü	I-ORG
birimleri	I-ORG

Bruce	B-PER
Lee'nin	I-PER
büyük	O
hayranıdır	O
.	O

Bölgesel	B-ORG
Amatör	I-ORG
Lig'de	I-ORG
mücadele	O
etmektedir	O
.	O

'	O
''	O
Ümit	B-PER
Özat	I-PER
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Sırbistan'daki	B-ORG
futbol	I-ORG
kulüpleri	I-ORG
listesi	I-ORG

``	O
Angels	B-ORG
''	O
–	O
4:00	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Ukrayna	B-LOC

'	O
''	O
Agrigento	B-LOC
ili	I-LOC
''	O
'	O

''Praefectus	O
''	O
,	O
Roma	B-LOC
İmparatorluğunda	I-LOC
genellikle	O
ilave	O
yetkilere	O
sahip	O
,	O
alt	O
sınıftan	O
üst	O
sınıfa	O
kadar	O
pek	O
çok	O
derecesi	O
bulunan	O
askeri	O
ve	O
sivil	O
memurlara	O
verilen	O
çok	O
sayıda	O
resmi	O
unvandan	O
biridir	O
.	O

Kahramanlarımız	O
,	O
huzurun	O
tadını	O
çıkarmak	O
için	O
Liu	B-PER
Kang'ın	I-PER
gerçek	O
dünyadaki	O
evine	O
gittiler	O
.	O

Türkiye	B-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı	I-ORG
-	O
Fatih	B-PER
Terim	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Akçalı	B-LOC
,	I-LOC
Adıyaman	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
3	B-ORG
for	I-ORG
One	I-ORG

Billboard	B-LOC
200'e	I-LOC
9	O
numaradan	O
giriş	O
yaptı	O
.	O

The	B-ORG
Gazette	I-ORG
''	O
den	O
T'Cha	O
Dunlevy	O
performansın	O
eksik	O
olduğuna	O
dikkat	O
çekti	O
ve	O
``	O
Pek	O
çok	O
unsur	O
vardı	O
ama	O
bir	O
araya	O
getirilmediler	O
.	O
''	O

'	O
''	O
Lionel	B-PER
Messi	I-PER
''	O
'	O

Hugo	B-PER
``	I-PER
Hurley	I-PER
''	I-PER
Reyes	I-PER
(	O
Jorge	B-PER
Garcia	I-PER
)	O
,	O
başarılı	O
bir	O
iş	O
adamı	O
ve	O
hayırseverdir	O
.	O

'	O
''	O
''	O
White	B-ORG
Horse	I-ORG
''	O
-	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER
''	O
'	O

Serie	B-ORG
A	I-ORG
(	O
1	O
)	O
:2014-15	O

Iğdır'ın	B-LOC
merkezine	O
60	O
km	O
uzaklıktadır	O
.	O

Madison	B-PER
Chock	I-PER
/	O
Greg	B-PER
Zuerlein	I-PER

'	O
''	O
1981-82	B-LOC
Türkiye	I-LOC
1.	I-LOC
Futbol	I-LOC
Ligi	I-LOC
Şampiyonluğu	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Kazanan	O
-	O
Noel	B-PER
Clarke	I-PER
''	O
'	O

Turgut	B-PER
Özal	I-PER
döneminde	O
siyasete	O
girdi	O
.	O

Porsche	B-ORG
Type-935	O
3.0L	O
Turbo	O
Flat-6	O

:	O
Adolf	B-PER
Muschg	I-PER
(	O
*1934	O
)	O

John	B-PER
Bradshaw	I-PER
,	O
Mahkeme	O
Başkanı	O

Ev	O
sahibi	O
ülke	O
(	O
Polonya	B-LOC
)	O

Portland	B-ORG
Trail	I-ORG
Blazers	I-ORG
(	O
8	O
)	O

Demir	B-PER
Demirkan	I-PER
,	O
Sertab	B-PER
Erener	I-PER

Mürettebat	O
bir	O
gün	O
kaptandan	O
habersiz	O
Kazablanka'ya	B-LOC
gitmeye	O
karar	O
verir	O
ve	O
rotayı	O
gizli	O
bir	O
şekilde	O
değiştirirler	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Slovakya	B-LOC

İlkokul	O
yıllarını	O
bir	O
Anadolu	B-LOC
ilçesinde	O
(	O
Turhal	B-LOC
)	O
yüksek	O
tavanlı	O
eski	O
bir	O
evde	O
geçirdi	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
1997	B-ORG
Fransa	I-ORG
Bisiklet	I-ORG
Turu	I-ORG

Berlin	B-LOC
merkezli	O
gazete	O
,	O
en	O
çok	O
okunan	O
günlük	O
gazetelerdendir	O
.	O

J.	B-PER
R.	I-PER
R.	I-PER
Tolkien	I-PER
(	O
1892–1973	O
)	O

:	O
Yer	O
:	O
Ahmedabad	B-LOC
,	O
Hindistan	B-LOC

**	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
(	O
Başkonsolosluk	O
)	O

54	O
kez	O
İskoçya	B-ORG
Millî	I-ORG
Futbol	I-ORG
Takımı'nda	I-ORG
oynadı	O
.	O

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

Whoops	B-ORG
Now	I-ORG
/	I-ORG
What	I-ORG
'll	I-ORG
I	I-ORG
Do	I-ORG

Dosya	O
:	O
Sacrifice_of_Noah_michaelangelo.jpg|	O
''	O
Nuh'un	B-PER
bir	O
kurban	O
adaması	O
''	O
,	O
Ayrıntı	O
.	O

La	B-ORG
Liga	I-ORG
'	O
''	O
(	O
1	O
)	O
:	O
'	O
''	O
2012	B-LOC

'	O
''	O
Yönetmen	O
:	O
'	O
''	O
Richard	B-PER
Linklater	I-PER

2010-11	B-LOC
UEFA	I-LOC
Şampiyonlar	I-LOC
Ligi	I-LOC
şampiyonu	O

Bayağı	B-LOC
kaşıkçı	I-LOC
(	O
''Platalea	O
leucorodia	O
''	O
)	O
,	O

*1973	O
:	O
ASEC	B-ORG
Mimosas	I-ORG
(	O
4	O
)	O

Maia	B-PER
Shibutani	I-PER
/	O
Alex	B-PER
Shibutani	I-PER

'	O
''	O
Tavşan	B-LOC
Adası	I-LOC
''	O
'	O

YÖNLENDİRME	O
Çayyüzü	B-LOC
,	I-LOC
Efeler	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Yaskawa	B-ORG
Electric	I-ORG
Corporation	I-ORG

**	O
Türkiye	B-ORG
Süper	I-ORG
Kupası	I-ORG
:	O
2008	B-ORG

İlin	O
ayrıca	O
batıdan	O
Norveç	B-LOC
sınırı	O
bulunmaktadır	O
.	O

→	O
Kahramanmaraşspor	B-ORG
''	O
(	O
kiralık	O
)	O
''	O

``	O
Dancing	B-ORG
Lasha	I-ORG
Tumbai	I-ORG
''	O

YÖNLENDİRME	O
Yokozuna	B-PER
(	I-PER
güreşçi	I-PER
)	I-PER

Başkenti	O
Berlin'e	B-LOC
taşıma	O
kararı	O
90'lı	O
yılların	O
başında	O
nüfusta	O
küçük	O
çaplı	O
gerilemeye	O
yol	O
açsa	O
da	O
alınan	O
önlemler	O
bu	O
açığın	O
dengelenmesini	O
sağladı	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Mike	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Hoorn	I-PER

``	O
How	B-ORG
Will	I-ORG
I	I-ORG
Know	I-ORG
''	O
–	O
4:36	O

YÖNLENDİRME	O
Senato	B-ORG
(	I-ORG
Roma	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
André	B-PER
the	I-PER
Giant	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Tarsus	B-ORG
İdman	I-ORG
Yurdu	I-ORG
''	O
'	O

Yaratıcıları	O
Stan	B-PER
Lee	I-PER
ve	O
Jack	B-PER
Kirby'dir	I-PER
.	O

YÖNLENDİR	O
TED	B-ORG
Ankara	I-ORG
Koleji	I-ORG

“Kak-si-sa”	O
veya	O
“Kak-si-di”	O
(	O
Asur	B-LOC
)	O

'	O
''	O
7	O
gol	O
''	O
'	O
:	O
Feyyaz	B-PER
Uçar	I-PER

Bu	O
Irak'taki	B-LOC
nehirlerin	O
bir	O
listesidir	O
.	O

Akımın	O
en	O
önemli	O
temsilcisi	O
Kant'dır	B-PER
.	O

İki	O
yaşında	O
iken	O
ailesi	O
ile	O
birlikte	O
İstanbul’a	B-LOC
döndü	O
.	O

Ölü	B-LOC
Bataklıklar	I-LOC
biraz	O
daha	O
doğudadır	O
ve	O
Nindalf'ın	O
bir	O
uzantısı	O
olarak	O
görülür	O
.	O

İlçe	O
bağlı	O
olduğu	O
vilayetin	O
doğusunda	O
ve	O
Hindukuş	B-LOC
Dağları	I-LOC
içinde	O
yer	O
almaktadır	O
.	O

Terry	B-PER
Gilliam	I-PER
teklifi	O
direkt	O
reddetmiştir	O
.	O

'	O
''	O
Elagabalus	B-PER
''	O
'	O

Yozgat	B-LOC
,	O
Kırşehir	B-LOC
ve	O
Sivas'ta	B-LOC
«madımak	O
cacığı»	O
yapılır	O
.	O

Anna	B-PER
Cappellini	I-PER
/	O
Luca	B-PER
Lanotte	I-PER

Phoenix	B-ORG
Suns-y	I-ORG
(	O
2	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Japon	B-ORG
İmparatorluk	I-ORG
Kara	I-ORG
Kuvvetleri	I-ORG

Bunlardan	O
Got	B-ORG
to	I-ORG
Be	I-ORG
There	I-ORG
''	O
ve	O
Ben	B-ORG
''	O
,	O
The	B-ORG
Jackson	I-ORG
5	I-ORG
grubunun	O
bir	O
ayağı	O
olarak	O
yayımlanmıştı	O
.	O

Kay	B-PER
Adams	I-PER
—	O
Michael	B-PER
Corleone'nin	I-PER
sevgilisi	O
ve	O
ikinci	O
eşi	O
(	O
Diane	B-PER
Keaton	I-PER
)	O

Kilisenin	O
İzmir	B-LOC
ve	O
Gaziantepte	B-LOC
de	O
şubeleri	O
bulunmaktadır	O
.	O

Kızılırmak	B-LOC
mahallenin	O
yanından	O
geçer	O
.	O

YÖNLENDİR	O
Can	B-ORG
I	I-ORG
Play	I-ORG
with	I-ORG
Madness	I-ORG

Çekimler	O
Yeni	B-LOC
Zelanda'da	I-LOC
bir	O
yılda	O
tamamlandı	O
.	O

Albüm	O
,	O
Amerika	B-LOC
Birleşik	I-LOC
Devletleri	I-LOC
ve	O
Birleşik	B-LOC
Krallık	I-LOC
listelerinde	O
zirveye	O
yerleşti	O
ve	O
aynı	O
zamanda	O
birçok	O
ülkenin	O
listesinde	O
de	O
en	O
tepedeydi	O
.	O

Yönetim	O
merkezi	O
aynı	O
isimli	O
Zencan	B-LOC
şehridir	O
.	O

Liliuokalani	B-PER
(	O
1838–1917	O
)	O

(	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
3	O
)	O

YÖNLENDİRME	O
Em	B-LOC
El	I-LOC
Buvaki	I-LOC
Vilayeti	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Kangvon	B-LOC
(	I-LOC
Kuzey	I-LOC
Kore	I-LOC
)	I-LOC

YÖNLENDİR	O
Said	B-PER
Halim	I-PER
Paşa	I-PER

Bu	O
sefer	O
ikinci	O
oğlu	O
olan	O
Aleksandros'a	B-PER
büyük	O
önem	O
vermeye	O
başladı	O
.	O

Erbil	B-ORG
ilinde	I-ORG
Zagros	B-LOC
Dağları	I-LOC
içinde	O
,	O
Zap	B-LOC
Suyu	I-LOC
vadisine	O
yakın	O
bir	O
konumda	O
bulunmaktadır	O
.	O

Bandırmaspor'la	B-ORG
oynadığı	O
dönemde	O
takımılya	O
3.	B-ORG
Lig	I-ORG
şampiyonluğu	O
yaşayarak	O
2.	B-ORG
Lig'e	I-ORG
yükselmeyi	O
başardı	O
.	O

Kümedeki	O
madde	O
,	O
Güneş'in	B-LOC
kütlesinin	O
500	O
trilyon	O
katıdır	O
.	O

Ayrıca	O
2009	B-ORG
UEFA	I-ORG
Kupası	I-ORG
Finali'de	I-ORG
Fenerbahçe	B-ORG
Şükrü	I-ORG
Saracoğlu	I-ORG
Stadyumu'nda	I-ORG
oynanmıştır	O
.	O

Maia	B-PER
Shibutani	I-PER
/	O
Alex	B-PER
Shibutani	I-PER

Bu	O
arada	O
heykelin	O
kalıntılarının	O
olduğu	O
yerde	O
,	O
Ilana	B-PER
(	O
Zuleikha	B-PER
Robinson	I-PER
)	O
,	O
Ben'e	O
arkadaşlarına	O
ne	O
olduğunu	O
sorar	O
.	O

'	O
''	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Tercera	B-ORG
División	I-ORG
''	O
'	O
:	O
1933–34	O
,	O
2003–04	O
,	O
2005–06	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Yönetmen	O
Luc	B-PER
Besson	I-PER
ile	O
yakın	O
arkadaştır	O
.	O

``	O
Lothlórien	B-ORG
''	O
–	O
2:08	O

'	O
''	O
Şırnak	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Helsinki	B-LOC
''	O
'	O

Samsunspor	B-ORG
adına	O
gol	O
atan	O
(	O
lar	O
)	O

''Not	O
:	O
ITF	B-ORG
bünyesinde	O
düzenlenen	O
önemli	O
turnuvalar	O
listelenmiştir	O
.	O
''	O

YÖNLENDİRME	O
Regierungsbezirke	B-LOC
Yukarı	I-LOC
Palatina	I-LOC

*20px	O
Bad	B-LOC
Lippspringe	I-LOC
(	O
Nordrhein-Westfalen	O
)	O

Techiz	O
ve	O
tekfin	O
işleriyle	O
komşusu	O
Sa‘d	B-PER
b.	I-PER
Ebû	I-PER
Vakkās	I-PER
ilgilendi	O
.	O

Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
'	O
''	O
Ş	O
''	O
'	O

U	B-ORG
+	I-ORG
Ur	I-ORG
Hand	I-ORG

Darla'nın	B-PER
öldüğü	O
ve	O
Connor'ın	O
doğduğu	O
yerde	O
ortaya	O
çıkmıştır	O
.	O

Sinan	B-PER
Akçıl	I-PER
tarafından	O
yazılmış	O
,	O
bestelenmiştir	O
ve	O
düzenlenmiştir	O
.	O

I.	B-PER
Boris	I-PER
(	I-PER
Mihail	I-PER
)	I-PER

YÖNLENDİRME	O
Kara	B-LOC
başlı	I-LOC
kiraz	I-LOC
kuşu	I-LOC

Tanrıların	O
kralı	O
Jüpiter'in	B-PER
karısı	O
ve	O
tanrıların	O
kraliçesidir	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Altınyaka	B-LOC
,	I-LOC
Kumluca	I-LOC

'	O
''	O
Roma	B-ORG
''	O
'	O

Eric	B-PER
,	O
grubu	O
dışarıdan	O
birilerinin	O
yönetmesinden	O
hoşlanmadı	O
ve	O
kayıt	O
çalışmaları	O
ile	O
provaları	O
durdurdu	O
.	O

Ron	B-PER
Simmons	I-PER
1	O
kere	O

Roma'yı	B-LOC
yenmeyi	O
o	O
kadar	O
ister	O
ki	O
en	O
sonunda	O
bunu	O
başarır	O
.	O

YÖNLENDİRME	O
Türkiye	B-ORG
Millî	I-ORG
Kriket	I-ORG
Takımı	I-ORG

YÖNLENDİRME	O
Ganave	B-LOC
merkezî	I-LOC
bahşı	I-LOC

YÖNLENDİRME	O
Demirkaş	B-LOC
,	I-LOC
Bayburt	I-LOC
