Ben	B-PER
Fayot	I-PER
(	O
PES	O
)	O

Jean	B-PER
Delumeau	I-PER
,	O
''Uczony	O
i	O
wiara	O
''	O
,	O
przeł	O
.	O

'	O
''	O
Jonas	B-PER
Folger	I-PER
''	O
'	O

Ukończył	O
Wydział	O
Malarstwa	O
Akademii	B-ORG
Sztuk	I-ORG
Pięknych	I-ORG
w	I-ORG
Warszawie	I-ORG
u	O
Aleksandra	B-PER
Kobzdeja	I-PER
.	O

'	O
''	O
Bojanka	B-PER
Kostowa	I-PER
''	O
'	O

Anna	B-PER
Orlova	I-PER
(	O
'	O
''	O
9	O
.	O

Andre	B-PER
Braugher	I-PER
–	O
''Złodziej	O
''	O

Krzysztof	B-PER
Pomian	I-PER
(	O
opr	O
.	O

Oficjalny	O
teledysk	O
w	O
serwisie	O
YouTube	B-ORG

Ryan	B-PER
Getzlaf	I-PER
(	O
C	O
)	O

Jej	O
królem	O
został	O
ogłoszony	O
Fajsal	B-PER
I	I-PER
.	O

PATRZ	O
Grotte	B-LOC
di	I-LOC
Frasassi	I-LOC

Jana	B-PER
Karskiego	I-PER
(	O
integracyjne	O
)	O

Położone	O
jest	O
na	O
południe	O
od	O
wsi	O
Viitna	B-LOC
.	O

Medal	B-ORG
30-lecia	I-ORG
Polski	I-ORG
Ludowej	I-ORG

zachód	O
–	O
hrabstwo	B-LOC
Genesee	I-LOC

Serhij	B-PER
Mykołajowicz	I-PER
Morozow	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Leżą	O
na	O
terenie	O
Słowacji	B-LOC
i	O
Węgier	B-LOC
.	O

Max	B-PER
Scheler	I-PER
,	O
''Problemy	O
religii	O
''	O

Następnie	O
był	O
kierowcą	O
Formuły	B-ORG
2	I-ORG
,	O
a	O
po	O
zakończeniu	O
kariery	O
wyścigowej	O
został	O
właścicielem	O
hotelu	O
.	O

Pochodzi	O
ze	O
Szczyrku	B-LOC
,	O
reprezentował	O
m.in	O
.	O

'	O
''	O
Anastasija	B-PER
Rodionowa	I-PER
Aisam-ul-Haq	B-PER
Qureshi	I-PER

Dalsze	O
działania	O
prowadzono	O
w	O
kierunku	O
Kluczborka	B-LOC
,	O
Nowego	B-LOC
Dworu	I-LOC
,	O
Chocianowic	B-LOC
i	O
Radonic	B-LOC
.	O

Administracyjnie	O
zależna	O
od	O
Nukutavake	B-LOC
.	O

Cracovia	B-ORG
(	O
2007-2008	O
)	O

Talleres	B-ORG
Remedios	I-ORG
de	I-ORG
Escalada	I-ORG
–	O
Gimnasia	B-ORG
y	I-ORG
Esgrima	I-ORG
La	I-ORG
Plata	I-ORG
2:5H	O
.	O

Była	O
więziona	O
w	O
Auschwitz-Birkenau	B-ORG
.	O

Felipe]]	O
53	O
'	O
,	O
Edmundo	B-PER
86	O
''	O
'	O

Obecnie	O
jest	O
zawodnikiem	O
En	B-ORG
Avant	I-ORG
Guingamp	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Generalna	O
Konferencja	O
''	O
'	O
–	O
jest	O
naczelnym	O
ciałem	O
zarządzającym	O
Kościoła	B-ORG
Adwentystów	I-ORG
Dnia	I-ORG
Siódmego	I-ORG
Ruch	I-ORG
Reformacyjny	I-ORG
.	O

W	O
późniejszych	O
latach	O
przyłączył	O
się	O
do	O
oddziałów	O
Bernarda	B-PER
Weimarskiego	I-PER
.	O

Zaprojektowany	O
przez	O
Dušana	B-PER
Jurkoviča	I-PER
.	O

(	O
7	O
)	O
Hans	B-PER
Nielsen	I-PER
(	O
Dania	B-LOC
)	O

PATRZ	O
Królik	B-ORG
Bugs	I-ORG
:	I-ORG
serial	I-ORG
twórców	I-ORG
Zwariowanych	I-ORG
melodii	I-ORG

**	O
św.	B-PER
Olimpia	I-PER
(	I-PER
wdowa	I-PER
)	I-PER

Pochowany	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Nowodziewiczym	I-LOC
.	O

Giżycko	B-LOC
,	O
Kętrzyn	B-LOC
,	O
Kruklanki	B-LOC
,	O
Miłki	B-LOC
,	O
Pozezdrze	B-LOC
,	O
Ryn	B-LOC
,	O
Węgorzewo	B-LOC
,	O
Wydminy	B-LOC

'	O
''	O
Kim	B-PER
Clijsters	I-PER
Ai	B-PER
Sugiyama	I-PER

Winrich	B-PER
von	I-PER
Kniprode	I-PER
–	O
wielki	B-ORG
mistrz	I-ORG
zakonu	I-ORG
krzyżackiego	I-ORG

Ich	O
kontynuacją	O
na	O
północy	O
są	O
Wzgórza	B-LOC
Mikulowskie	I-LOC
,	O
leżące	O
już	O
w	O
południowych	O
Morawach	B-LOC
.	O

Francja	B-LOC
w	I-LOC
Konkursie	I-LOC
Piosenki	I-LOC
Eurowizji	I-LOC

Był	O
aktywnym	O
działaczem	O
PSL	B-ORG
„Wyzwolenie”	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Derbi	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Michaił	B-PER
Mikow	I-PER
''	O
'	O

Laos	B-LOC
–	O
541	O
km	O

Dzięki	O
niemu	O
podróż	O
do	O
Tvøroyri	B-LOC
skróciła	O
się	O
z	O
czterech	O
do	O
trzech	O
godzin	O
,	O
a	O
na	O
pokład	O
mogło	O
się	O
zmieścić	O
około	O
300	O
osób	O
.	O

Ubiratan	B-PER
Pereira	I-PER
Maciel	I-PER
16.5	O

CSKA	B-ORG
Sofia	I-ORG
–	O
Omonia	B-ORG
Nikozja	I-ORG
'	O
''	O
3:0	O
i	O
1:4	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Sjeng	B-PER
Schalken	I-PER
''	O
'	O

z	O
Włoch	B-LOC
,	O
Czech	B-LOC
,	O
Słowacji	B-LOC
,	O
Ukrainy	B-LOC
,	O
Rosji	B-LOC
,	O
Białorusi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Przemysław	B-PER
Tytoń	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Sandra	B-PER
Oh	I-PER
jako	O
Cristina	B-PER
Yang	I-PER

W	O
filmie	O
występują	O
Wes	B-PER
Bentley	I-PER
,	O
Michael	B-PER
Madsen	I-PER
oraz	O
Eric	B-PER
Roberts	I-PER
.	O

'	O
''	O
Mariusz	B-PER
Fyrstenberg	I-PER
Marcin	B-PER
Matkowski	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bill	B-PER
Russell	I-PER
''	O
'*	O
(	O
8	O
)	O

'	O
''	O
Marek	B-PER
Belka	I-PER
''	O
'	O

Sleepy	B-LOC
Eye	I-LOC
(	I-LOC
Minnesota	I-LOC
)	I-LOC

Graniczy	O
na	O
północy	O
z	O
Marokiem	B-LOC
,	O
Algierią	B-LOC
i	O
Mauretanią	B-LOC
na	O
wschodzie	O
i	O
południu	O
.	O

Niespełna	O
rok	O
później	O
w	O
kościele	B-ORG
zawisły	O
pierwsze	O
cegiełki	O
z	O
nazwiskami	O
osób	O
,	O
które	O
wspomogły	O
renowację	O
.	O

Siedziba	O
dowództwa	O
znajduje	O
się	O
w	O
Chabarowsku	B-LOC
.	O

Pete	B-PER
Best	I-PER
–	O
perkusista	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG

Manukau	B-LOC
,	O
Nowa	B-LOC
Zelandia	I-LOC

''	O
Never	B-ORG
Let	I-ORG
Me	I-ORG
Down	I-ORG
''	O

Anna	B-PER
mazowiecka	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Zawodnik	O
tygodnia	O
NBA	B-ORG
(	O
22.12.1991	O
)	O

Rare	B-ORG
Trax	I-ORG
''	O
(	O
kompilacja	O
)	O

Willy	B-PER
van	I-PER
de	I-PER
Kerkhof	I-PER

Wojciech	B-PER
Waglewski	I-PER
–	O
muzyka	O
i	O
słowa	O

==	O
Baraże	O
o	O
NB	B-ORG
==	O

Impact	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Legend	I-ORG
''	O

|	O
Sheffield	B-ORG
United	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

1953-54	B-ORG
-	O
1	O
m.	O
,	O
brak	O
awansu	O

Xi’an	B-LOC
,	O
Chińska	B-LOC
Republika	I-LOC
Ludowa	I-LOC

Na	O
początku	O
lat	O
90.	O
został	O
działaczem	O
Polskiego	B-ORG
Stronnictwa	I-ORG
Ludowego	I-ORG
.	O

Arystyp	B-PER
zaprzeczał	O
,	O
że	O
brak	O
cierpienia	O
i	O
przykrości	O
jest	O
przyjemnością	O
.	O

Po	O
śmierci	O
został	O
pochowany	O
w	O
Bazylice	B-ORG
św.	I-ORG
Piotra	I-ORG
na	I-ORG
Watykanie	I-ORG
.	O

Nieftiechimik	B-ORG
Niżniekamsk	I-ORG
(	O
2014-2015	O
)	O

W	O
''Los	O
Colchoneros	O
''	O
spędził	O
tylko	O
jeden	O
sezon	O
(	O
2003	B-LOC
/	I-LOC
04	I-LOC
)	O
.	O

Na	O
analogiczną	O
funkcję	O
w	O
guberni	B-LOC
kostromskiej	I-LOC
przeniesiony	O
roku	O
.	O

PATRZ	O
Sławno	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
wiejska	I-LOC
w	I-LOC
województwie	I-LOC
zachodniopomorskim	I-LOC
)	I-LOC

Miał	O
to	O
uczynić	O
wieszcz	O
Wjasa	B-PER
.	O

Pod	O
tym	O
znakiem	O
byli	O
oni	O
prowadzeni	O
do	O
boju	O
,	O
przez	O
księcia	B-PER
warszawsko-czerskiego	I-PER
Janusza	I-PER
I	I-PER
Starszego	I-PER
.	O

Następnie	O
trafił	O
do	O
Wigier	B-ORG
Suwałki	I-ORG
,	O
gdzie	O
spisywał	O
się	O
bardzo	O
dobrze	O
.	O

Ukończył	O
szkołę	O
wojskową	O
w	O
Tyflisie	B-LOC
.	O

****	O
Zespół	O
Bojowy	O
''Alfa	O
''	O
(	O
Ghazni	B-LOC
)	O

Prowadząc	O
wspólnie	O
wiele	O
międzynarodowych	O
projektów	O
,	O
uczelnia	O
od	O
lat	O
rozwija	O
także	O
współpracę	O
z	O
ośrodkami	O
akademickimi	O
na	O
Ukrainie	B-LOC
i	O
w	O
Rosji	B-LOC
.	O

Julianna	B-PER
Margulies	I-PER
-	O
Ostry	B-ORG
dyżur	I-ORG

Zachował	O
się	O
w	O
bardzo	O
dobrym	O
stanie	O
piec	B-ORG
do	I-ORG
wypalania	I-ORG
wapna	I-ORG
.	O

Nazwa	O
pochodzi	O
od	O
Thomasa	B-PER
Carlyle'a	I-PER
,	O
szkockiego	B-LOC
pisarza	O
i	O
historyka	O
.	O

Tron	O
objął	O
po	O
śmierci	O
swojego	O
wuja	O
,	O
Henryka	B-PER
I	I-PER
.	O

Tom	B-PER
Gola	I-PER
-	O
1955-1966	O

Lapinsky	O
,	O
Cassirer	B-PER
.	O

PATRZ	O
Nishi-Yodogawa	B-LOC
(	I-LOC
Osaka	I-LOC
)	I-LOC

Walki	O
wokół	O
terenu	O
Politechniki	B-ORG
,	O
nadal	O
będącej	O
w	O
rękach	O
powstańców	O
.	O

Po	O
studiach	O
przebywał	O
i	O
dokształcał	O
się	O
w	O
Rzymie	B-LOC
i	O
Florencji	B-LOC
.	O

Zdjęcia	O
do	O
filmu	O
zrealizowano	O
w	O
Doniphan	B-LOC
,	O
Leavenworth	B-LOC
i	O
Miami	B-LOC
,	O
Kansas	B-ORG
City	I-ORG
i	O
Lexington	B-LOC
(	O
Missouri	B-LOC
)	O
.	O

Izabela	B-PER
(	I-PER
córka	I-PER
Filipa	I-PER
Pięknego	I-PER
)	I-PER

Komisja	B-ORG
Europejska	I-ORG
powołała	O
w	O
tym	O
celu	O
specjalny	O
zespół	O
,	O
którego	O
prace	O
przewidziano	O
na	O
lata	O
2010-2020	O
.	O

Studiował	O
muzykę	O
na	O
University	B-ORG
of	I-ORG
Pennsylvania	I-ORG
.	O

Burgoyne	B-PER
Diller	I-PER
(	O
1906-1965	O
)	O

Guy	B-PER
Pearce	I-PER
–	O
jako	O
Andy	B-PER
Warhol	I-PER

Super8	B-ORG
&	I-ORG
Tab	I-ORG
feat	O
.	O

osób	O
wysłuchało	O
przemówień	O
liderów	O
LDPA	O
,	O
takich	O
jak	O
Nur	B-PER
Mohammad	I-PER
Taraki	I-PER
,	O
Hafizullah	B-PER
Amin	I-PER
i	O
Babrak	B-PER
Karmal	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ruch	B-ORG
Chorzów	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Dojście	O
do	O
władzy	O
Czaki	B-PER

Swoje	O
mecze	O
rozgrywa	O
na	O
nim	O
drużyna	O
piłkarska	O
Łudogorec	B-ORG
Razgrad	I-ORG
.	O

Lukas	B-PER
Hofer	I-PER
24:44.9	O
(	O
1	O
)	O
=1	O
.	O

The	B-ORG
Memory	I-ORG
of	I-ORG
Trees	I-ORG
''	O

Muhammad	B-PER
al-Amin	I-PER
uld	I-PER
Ahmad	I-PER
(	O
1947–	O
)	O

PATRZ	O
Norweskie	B-ORG
Siły	I-ORG
Powietrzne	I-ORG

''	O
Lamprophis	B-LOC
fiskii	I-LOC
''	O

Ursula	B-PER
Meier	I-PER
,	O
reżyser	O

Beckwith	B-LOC
(	I-LOC
Ontario	I-LOC
)	I-LOC

Władze	O
ogłosiły	O
aresztowanie	O
czterech	O
oficerów	O
zamieszanych	O
w	O
spisek	O
,	O
w	O
tym	O
troje	O
na	O
granicy	O
z	O
Sierra	B-LOC
Leone	I-LOC
.	O

Tracy	B-PER
Caldwell	I-PER
Dyson	I-PER
(	O
2	O
)	O
–	O
inżynier	O
pokładowy	O
(	O
USA	B-LOC
)	O

La	B-LOC
Cumbre	I-LOC
–	O
szczyt	O
w	O
stanie	O
Kalifornia	B-LOC
,	O
USA	B-LOC

Großschirma	B-LOC
(	O
6.084	O
)	O

Synagoga	B-ORG
Złota	I-ORG
Róża	I-ORG
we	I-ORG
Lwowie	I-ORG

Bitz	B-LOC
,	O
3	O
721	O
mieszkańców	O
,	O
8,82	O
km²	O

Alex	B-PER
Salmond	I-PER
(	O
1954–	O
)	O

Należał	O
do	O
Polskich	B-ORG
Drużyn	I-ORG
Strzeleckich	I-ORG
.	O

Beanie	B-PER
Sigel	I-PER
,	O
Blue	B-PER
Raspberry	I-PER
)	O

Zayn	B-ORG
Malik	I-ORG
-	O
piosenkarz	O

Bajt	B-LOC
Lahija	I-LOC
(	O
بيت	O
لاهيا	O
)	O

PATRZ	O
Kawęczyn	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

Zasiedlanie	O
obszaru	O
dzisiejszej	O
Karelii	B-LOC
rozpoczęło	O
się	O
w	O
IX-VIII	O
tys	O
.	O

Ugo	B-PER
Tognazzi	I-PER
-	O
różne	O
role	O

Tadeusz	B-PER
Pluciński	I-PER
−	O
inżynier	O
Antoni	B-PER
Palluth	I-PER

Z	O
uwagi	O
na	O
wielostronność	O
konfliktu	O
i	O
zmieniającą	O
się	O
sytuację	O
polityczną	O
w	O
Europie	B-LOC
Środkowo-Wschodniej	I-LOC
(	O
m.in	O
.	O

Wes	B-PER
Studi	I-PER
–	O
Geronimo	B-PER

Po	O
osiągnięciu	O
finału	O
w	O
turnieju	O
w	O
Bangkoku	B-LOC
(	O
pokonał	O
m.in	O
.	O

'	O
''	O
Team	B-ORG
Sky	I-ORG
''	O
'	O

PATRZ	O
Parnawa	B-LOC
(	I-LOC
prowincja	I-LOC
)	I-LOC

Zdecydowali	O
razem	O
,	O
że	O
osiedlą	O
się	O
w	O
Tallahassee	B-LOC
.	O

Katherine	B-PER
Mansfield	I-PER
''Listy	O
''	O
,	O
t.	O
1	O
i	O
2	O
(	O
1933-1934	O
)	O

patrz	O
Komitet	B-ORG
Bezpieczeństwa	I-ORG
Państwowego	I-ORG
Republiki	I-ORG
Białorusi	I-ORG

Ferencváros	B-ORG
Budapeszt	B-LOC
-	O
Leeds	B-ORG
United	I-ORG
'	O
''	O
0:0	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Pernilla	B-PER
Wiberg	I-PER
''	O
'	O

Jan	B-PER
Tomaszewski	I-PER
(	O
ur	O
.	O

W	O
tym	O
samym	O
roku	O
grał	O
w	O
Canterbury	B-ORG
United	I-ORG
.	O

Jednak	O
Human	B-ORG
Rights	I-ORG
Watch	I-ORG
donosiło	O
o	O
kilkudziesięciu	O
ofiarach	O

Zwyciężył	O
po	O
raz	O
trzeci	O
Henryk	B-PER
Glücklich	I-PER
.	O

PATRZ	O
Bernina	B-ORG
(	I-ORG
maszyny	I-ORG
do	I-ORG
szycia	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Anatolij	B-PER
Marienhof	I-PER
–	O
''Cynicy	O
''	O
,	O
przeł	O
.	O

Powiat	B-LOC
Rhein-Neckar	I-LOC
,	O
Niemcy	B-LOC

Zawiązano	O
wówczas	O
również	O
koalicję	O
przeciwko	O
Władysławowi	B-PER
Laskonogiemu	I-PER
.	O

===	O
Wybory	B-ORG
parlamentarne	I-ORG
2005	I-ORG
===	O

Monte	B-LOC
Belo	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

1981–1998	O
–	O
abp	O
Sawa	B-PER
(	I-PER
Hrycuniak	I-PER
)	I-PER

Album	O
dotarł	O
do	O
73.	O
pozycji	O
prowadzonego	O
przez	O
ZPAV	B-ORG
zestawienia	O
miesięcznej	O
sprzedaży	O
''Top	O
100	O
''	O
.	O

Chocz	B-LOC
,	O
Gołuchów	B-LOC
,	O
Grodziec	B-LOC
,	O
Kalisz	B-LOC
,	O
Pleszew	B-LOC
,	O
Stawiszyn	B-LOC
,	O
Żelazków	B-LOC

Jacka	B-PER
Kramera	I-PER
,	O
Billie	B-PER
Jean	I-PER
King	I-PER
,	O
Dennisa	B-PER
Ralstona	I-PER
.	O

Był	O
zawodnikiem	O
Hetmana	B-ORG
Białystok	I-ORG
.	O

Japończyk	O
Hiroshi	B-PER
Aoyama	I-PER
w	O
klasie	O
250	O
cm³	O

Uśpiona	B-ORG
komórka	I-ORG
''	O
,	O
reż	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Obecnie	O
istnieje	O
tylko	O
gmina	B-LOC
miejska	I-LOC
Szczyrk	I-LOC
.	O

Następnie	O
przez	O
rok	O
był	O
piłkarzem	O
Hellas	B-ORG
Werona	I-ORG
,	O
z	O
którym	O
spadł	O
do	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Tomasz	B-PER
Marczyński	I-PER
''	O
'	O

Wyszedł	O
w	O
dwóch	O
wydaniach	O
–	O
CD	B-ORG
i	O
CD	B-ORG
.	O

PATRZ	O
Bundesliga	B-ORG
niemiecka	I-ORG
w	I-ORG
rugby	I-ORG
union	I-ORG
mężczyzn	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Wyraża	O
przebytą	O
drogę	O
w	O
stopach	B-ORG
angielskich	I-ORG
w	O
czasie	O
1	O
sekundy	O
.	O

'	O
''	O
Agudat	B-ORG
Israel	I-ORG
''	O
'	O
''	O
(	O
אגודת	O
ישראל	O
)	O
''	O

Grał	O
na	O
mistrzostwach	B-ORG
świata	I-ORG
w	I-ORG
1982	I-ORG
i	O
1986	B-ORG
.	O

23px]]	O
'	O
''	O
Molise	B-LOC
''	O
'	O

Centrala	O
w	O
Rymanowie	B-LOC
,	O
ul	O
.	O

Mobb	B-ORG
Deep	I-ORG
-	O
``	O
Shook	B-ORG
Ones	I-ORG
Pt.	I-ORG
II	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

|	O
West	B-ORG
Bromwich	I-ORG
Albion	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Urodził	O
się	O
w	O
Rabie	B-LOC
Niżnej	I-LOC
.	O

Model	B-PER
referencyjny	I-PER
łańcucha	I-PER
dostaw	I-PER

Osowa	B-LOC
Sień	I-LOC
(	O
197	O
km	O
)	O

Nawiązał	O
współpracę	O
z	O
Grzegorzem	B-PER
Ciechowskim	I-PER
,	O
co	O
zaowocowało	O
wydaniem	O
albumu	O
''Delfin	O
''	O
.	O

Jego	O
siedzibą	O
jest	O
miasto	O
Lubartów	B-LOC
.	O

Mayer	B-PER
,	I-PER
Paul	I-PER
Augustin	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Born	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
U.S.A	I-ORG
.	I-ORG
''	O

'	O
''	O
FK	B-ORG
Mladá	I-ORG
Boleslav	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Lidia	B-PER
Chojecka	I-PER
z	O
czasem	O
4:08,72	O
zajęła	O
6.	O
miejsce	O

Jest	O
zawodnikiem	O
klubu	O
MAS	B-ORG
Fez	I-ORG
.	O

1993	B-ORG
–	O
1996	B-ORG
–	O
''Nie	O
brało	O
udziału	O
''	O

współpracy	O
z	O
parlamentem	B-ORG
Republiki	I-ORG
Tureckiej	I-ORG
.	O

**	O
Malawi	B-ORG
–	O
Botswana	B-ORG
2:1	O
.	O

'	O
''	O
Bünyamin	B-PER
Sezer	I-PER
''	O
'	O

(	O
Prabuty	B-LOC
)	O
-	O
Kamieniec	B-LOC

Chris	B-PER
Kunitz	I-PER
(	O
Pittsburgh	B-ORG
Penguins	I-ORG
)	O

Świątynia	B-ORG
Opatrzności	I-ORG
Bożej	I-ORG
w	I-ORG
Warszawie	I-ORG

Za	O
wzór	O
tej	O
formy	O
uznawane	O
są	O
''Soliloquia	O
''	O
św.	B-PER
Augustyna	I-PER
.	O

Jego	O
rzeźby	O
wykazują	O
wpływ	O
Michała	B-PER
Anioła	I-PER
i	O
Auguste'a	B-PER
Rodina	I-PER
.	O

Liga	B-LOC
Mistrzów	I-LOC
UEFA	I-LOC
(	I-LOC
1997	I-LOC
/	I-LOC
1998	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Dnipro	B-ORG
Czerkasy	I-ORG
''	O
'	O

W	O
tym	O
sezonie	O
zespół	O
postanowił	O
wymienić	O
jednostkę	O
napędową	O
V8	B-ORG
Judda	I-ORG
na	O
nowe	O
V10	B-ORG
Ilmora	I-ORG
,	O
licząc	O
że	O
zmiany	O
techniczne	O
i	O
kadrowe	O
odbiją	O
się	O
na	O
wyniki	O
w	O
wyścigach	O
.	O

Prawdopodobnie	O
pierwszymi	O
mieszkańcami	O
osady	O
byli	O
Kananejczycy	B-LOC
.	O

''county	O
''	O
)	O
w	O
stanie	O
Nowy	B-LOC
Jork	I-LOC
w	O
USA	B-LOC
.	O

Część	O
z	O
nich	O
trafiła	O
wówczas	O
do	O
Chorwacji	B-LOC
,	O
Egiptu	B-LOC
,	O
Polski	B-LOC
,	O
Rumunii	B-LOC
.	O

Wstążka	B-ORG
odznaczenia	I-ORG
miała	O
taką	O
samą	O
kolorystykę	O
i	O
wiązana	O
była	O
na	O
sposób	O
francuski	B-LOC
(	O
np	O
.	O

Álex	B-PER
Márquez	I-PER
''	O
'1:36.050	O
''	O
'	O

Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC
–	O
548	O
km	O

Juan	B-PER
Sebastián	I-PER
Cabal	I-PER
Robert	B-ORG
Farah	I-ORG

Nana	B-PER
Dzagnidze	I-PER
,	O
Lela	B-PER
Dżawachiszwili	I-PER
,	O
Sopiko	B-PER
Chuchaszwili	I-PER
,	O
Nino	B-PER
Churcidze	I-PER
,	O
Bela	B-PER
Chotenaszwili	I-PER

W	O
latach	O
2003-2006	O
ponownie	O
występował	O
w	O
Meistriliidze	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Arendal	B-ORG
''	O
'	O

Premiera	O
(	O
AXN	B-ORG
White	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Ma’arr	O
Szurin	O
''	O
'	O
–	O
miejscowość	O
w	O
Syrii	B-LOC
,	O
w	O
muhafazie	B-LOC
Idlib	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Connie	B-PER
Britton	I-PER
''	O
'	O

Pływał	O
w	O
dwójce	O
i	O
wspólnie	O
z	O
Ingo	B-PER
Spellym	I-PER
(	O
tworzyli	O
osadę	O
już	O
w	O
połowie	O
poprzedniej	O
dekady	O
)	O
sięgnął	O
po	O
dwa	O
medale	O
,	O
w	O
tym	O
złoto	O
.	O

'	O
''	O
Bradley	B-PER
Smith	I-PER
''	O
'	O

Wraz	O
z	O
oddziałami	O
rosyjskimi	O
ześrodkowano	O
ją	O
na	O
północ	O
od	O
Szepetowki	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Wolna	B-ORG
Lista	I-ORG
''	O
'	O

Wiktor	B-PER
Chriapa	I-PER
(	O
SF	O
)	O

''grot	O
strzały	O
''	O
)	O
,	O
pojawiającej	O
się	O
w	O
opowiadaniu	O
Stephena	B-PER
Kinga	I-PER
pt	O
.	O

Zofia	B-PER
Amelia	I-PER
brunszwicka	I-PER

Jego	O
prawdziwą	O
pasją	O
była	O
jednak	O
muzyka	O
i	O
pod	O
koniec	O
lat	O
60.	O
przeprowadził	O
się	O
do	O
Berkeley	B-LOC
,	O
gdzie	O
zaczął	O
swoją	O
karierę	O
muzyczną	O
od	O
występów	O
w	O
lokalnych	O
klubach	O
.	O

Cementarnica	B-ORG
Skopje	I-ORG
-	O
RC	B-ORG
Lens	I-ORG
'	O
''	O
0:1	O
i	O
0:5	O
''	O
'	O

Thomas	B-PER
Burton	I-PER
Bottomore	I-PER

Droga	B-ORG
ekspresowa	I-ORG
S61	I-ORG
(	I-ORG
Polska	I-ORG
)	I-ORG

Quasi-Park	B-ORG
Narodowy	I-ORG
Hidaka	I-ORG
Sanmyaku-Erimo	I-ORG

W	O
latach	O
2004-2005	O
był	O
członkiem	O
zespołu	O
Jona	B-PER
Nödtveidta	I-PER
-	O
Dissection	B-ORG
.	O

promocja	O
w	O
mediach	B-ORG
społecznościowych	I-ORG
(	O
m.in	O
.	O

**	O
Rocznica	O
śmierci	O
Hồ	B-PER
Chí	I-PER
Minha	I-PER

'	O
''	O
Alexander	B-PER
Peya	I-PER
Bruno	B-PER
Soares	I-PER

Banaba	B-LOC
(	O
Kiribati	B-LOC
)	O

Wśród	O
współpracowników	O
pisma	O
znaleźć	O
można	O
Michała	B-PER
Bałuckiego	I-PER
,	O
Adama	B-PER
Asnyka	I-PER
czy	O
Bolesława	B-PER
Prusa	I-PER
.	O

Unia	B-ORG
Oświęcim	I-ORG
(	O
1997–2004	O
)	O

Zlokalizowany	O
jest	O
w	O
centralnej	O
części	O
Wyspy	B-LOC
Północnej	I-LOC
.	O

Jednym	O
z	O
jego	O
nauczycieli	O
był	O
Emil	B-PER
Gilels	I-PER
.	O

AVN]]	O
(	O
Adult	B-ORG
Video	I-ORG
News	I-ORG
)	O

Alfred	B-PER
Jahn	I-PER
(	O
1915-1999	O
)	O

Jeden	O
z	O
dwóch	O
mostów	O
rozpięty	O
przez	O
Starą	B-LOC
Świnę	I-LOC
.	O

Przywrócił	O
świetność	O
Ogrodom	B-ORG
Watykańskim	I-ORG
.	O

``	O
True	B-ORG
Blue	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Shirley	B-PER
Bloomer	I-PER
Darlene	B-PER
Hard	I-PER

Gra	B-PER
o	I-PER
tron	I-PER
,	O
Detektyw	B-ORG
czy	O
Siostra	B-ORG
Jackie	I-ORG
.	O

Xisco	B-PER
(	O
ur	O
.	O

Oberlungwitz	B-LOC
(	O
6.596	O
)	O

PATRZ	O
Carlos	B-PER
De	I-PER
León	I-PER

Duffy	B-PER
–	O
Rockferry	B-ORG
''	O

Nippon	B-ORG
Cargo	I-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Tokio-Narita	O
)	O

'	O
''	O
Kołomąć	B-LOC
''	O
'	O

Na	O
początku	O
lat	O
80.	O
wstąpił	O
do	O
„Solidarności”	B-ORG
.	O

głowa	B-ORG
z	I-ORG
Wyspy	I-ORG
Wielkanocnej	I-ORG

PATRZ	O
Eochaid	B-PER
VI	I-PER
Fiadmuine	I-PER

Zasiadał	O
w	O
grupie	O
Unii	B-ORG
na	I-ORG
rzecz	I-ORG
Europy	I-ORG
Narodów	I-ORG
,	O
pracował	O
m.in	O
.	O

Krystian	B-PER
Klecha	I-PER
(	O
1,262	O
)	O

Mieści	O
się	O
przy	O
ulicy	O
Kardynała	B-PER
Stefana	I-PER
Wyszyńskiego	I-PER
.	O

'	O
''	O
Alberto	B-PER
Contador	I-PER
''	O
'	O

Wspólnie	O
z	O
siostrami	O
Emily	B-PER
Jane	I-PER
i	O
Anną	B-PER
od	O
wczesnych	O
lat	O
młodości	O
pisała	O
wiersze	O
i	O
opowiadania	O
.	O

Odkryto	O
między	O
innymi	O
Grzbiet	B-LOC
Śródatlantycki	I-LOC
.	O

wśród	O
wielu	O
wsi	O
Żydowo	B-LOC
.	O

Najwyżej	O
wzniesiony	O
został	O
obszar	O
Karpat	B-LOC
.	O

Występuje	O
jedynie	O
w	O
Karpatach	B-LOC
i	O
miejscami	O
we	O
wschodniej	O
części	O
Alp	B-LOC
.	O

Stolicą	B-LOC
Erathii	O
jest	O
miasto	O
Steadwick	O
.	O

**	O
Layne	B-PER
Staley	I-PER
(	O
Alice	B-ORG
in	I-ORG
Chains	I-ORG
)	O

Juventude	B-ORG
Caxias	I-ORG
do	I-ORG
Sul	I-ORG
-	O
Avaí	B-ORG
Florianópolis	I-ORG
2:0	O

Funkcję	O
tę	O
pełnił	O
w	O
szczególnie	O
trudnej	O
,	O
zmiennej	O
sytuacji	O
politycznej	O
ostatnich	O
lat	O
Księstwa	B-LOC
Warszawskiego	I-LOC
.	O

Umowa	O
musiała	O
być	O
jeszcze	O
sprawdzona	O
przez	O
Komisję	B-ORG
Europejską	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Magdalena	B-PER
Cielecka	I-PER
''	O
'	O

Wyprodukowana	O
przez	O
telewizję	O
Telemundo	B-ORG
.	O

Kozelszczyna	B-LOC
(	O
Козельщина	O
)	O

Demokratyczna	B-ORG
Partia	I-ORG
Kazachstanu	I-ORG
Ak	I-ORG
Żoł	I-ORG

**	O
Dhaka	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Czechy	B-LOC
+27.0	O
(	O
0+3	O
)	O

W	O
latach	O
1800–1803	O
jako	O
federalista	B-ORG
reprezentował	O
stan	O
Massachusetts	B-LOC
w	O
Senacie	B-ORG
Stanów	I-ORG
Zjednoczonych	I-ORG
.	O

American	B-ORG
Academy	I-ORG
of	I-ORG
Dramatic	I-ORG
Arts	I-ORG

Pogrzeb	O
zawodnika	O
odbył	O
się	O
kilka	O
dni	O
później	O
w	O
Bazylice	B-ORG
św.	I-ORG
Pawła	I-ORG
za	I-ORG
Murami	I-ORG
.	O

Indyjska	B-ORG
Organizacja	I-ORG
Badań	I-ORG
Kosmicznych	I-ORG

Hrabstwo	B-LOC
McDonald	I-LOC
(	O
południe	O
)	O

Pracuje	O
jako	O
wykładowca	O
w	O
Departamencie	O
Komunikacji	O
Uniwersytetu	B-ORG
Hebrajskiego	I-ORG
w	O
Jerozolimie	B-LOC
.	O

W	O
latach	O
30.	O
był	O
założycielem	O
Oddziału	O
Zakładu	B-ORG
Ubezpieczeń	I-ORG
Społecznych	I-ORG
w	O
Krakowie	B-LOC
i	O
został	O
jego	O
dyrektorem	O
.	O

Binjamin	B-PER
Netanjahu	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Na	O
wydanej	O
przez	O
firmę	O
Metal	B-ORG
Blade	I-ORG
Records	I-ORG
płycie	O
znalazły	O
się	O
dwie	O
kompozycje	O
liczące	O
po	O
kilkanaście	O
minut	O
każda	O
.	O

Joseph	B-PER
Fiennes	I-PER
,	O
Tom	B-PER
Felton	I-PER
,	O
Peter	B-PER
Firth	I-PER
,	O
Cliff	B-PER
Curtis	I-PER

Występuje	O
naturalnie	O
na	O
terenie	O
Azji	B-LOC
Południowo-Wschodniej	I-LOC
.	O

Wybudowano	O
ją	O
w	O
latach	O
1912–1913	O
,	O
jako	O
jedną	O
z	O
licznych	O
tego	O
typu	O
budowli	O
poświęconych	O
Ottonowi	B-PER
von	I-PER
Bismarckowi	I-PER
,	O
które	O
powstawały	O
w	O
tamtym	O
czasie	O
.	O

'	O
''	O
Jakow	B-PER
Rylski	I-PER
''	O
'	O

Wybrany	O
z	O
numerem	O
drugim	O
w	O
drafcie	B-ORG
2013	I-ORG
przez	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG
,	O
gdzie	O
gra	O
do	O
dziś	O
.	O

Historycznie	O
Lubniany	O
leżą	O
na	O
Górnym	B-LOC
Śląsku	I-LOC
.	O

Martin	B-PER
Cikl	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Poza	O
tym	O
nagradzana	O
na	O
festiwalach	O
w	O
Monte	B-LOC
Carlo	I-LOC
i	O
Berlinie	B-LOC
.	O

Obraz	O
przedstawia	O
świętego	B-PER
Eustachego	I-PER
przed	O
jego	O
nawróceniem	O
.	O

Duke	B-PER
Ellington	I-PER
)	O
,	O
''Opus	O
5	O
''	O
(	O
muz	O
.	O

The	B-ORG
Gift	I-ORG
of	I-ORG
Game	I-ORG
''	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Barbara	B-PER
Krause	I-PER

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
Mompox	I-LOC
,	O
Kolumbia	B-LOC

**	O
Philadelphia	B-ORG
Flyers	I-ORG
'	O
''	O
3:4	O
''	O
'	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Rangers	I-ORG

w	O
osiedlu	O
Gorniackoje	O
,	O
w	O
guberni	B-LOC
charkowskiej	I-LOC
,	O
Imperium	B-LOC
Rosyjskie	I-LOC
,	O
zm	O
.	O

O.S.T.R	B-PER
.	I-PER
–	O
Jazz	B-ORG
,	I-ORG
dwa	I-ORG
,	I-ORG
trzy	I-ORG
''	O

Independiente	B-ORG
Rivadavia	I-ORG
Mendoza	I-ORG
-	O
Almirante	B-ORG
Brown	I-ORG
Buenos	I-ORG
Aires	I-ORG
1:0	O

Zawodnik	O
klubu	O
Dordoj	B-ORG
Biszkek	I-ORG
.	O

Indra	B-PER
Putra	I-PER
Mahayuddin	I-PER
72	O
'	O

Szkielet	O
został	O
przebadany	O
w	O
szpitalu	O
w	O
León	B-LOC
.	O

Należy	O
do	O
niego	O
ok.	O
50	O
gatunków	O
pochodzących	O
z	O
Afryki	B-LOC
.	O

Olszowiec	B-LOC
(	I-LOC
powiat	I-LOC
tomaszowski	I-LOC
)	I-LOC

PATRZ	O
Oleśnica	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
w	I-LOC
województwie	I-LOC
świętokrzyskim	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Sam	B-PER
Lowes	I-PER
''	O
'	O

Japonii	B-LOC
i	O
Indiach	B-LOC
)	O
.	O

Urodzony	O
na	O
Fidżi	B-LOC
,	O
pochodzenia	O
szwedzko	B-LOC
,	O
którego	O
rodzice	O
przenieśli	O
się	O
do	O
Nowej	B-LOC
Zelandii	I-LOC
,	O
gdy	O
był	O
młody	O
.	O

'	O
''	O
Stanisław	B-PER
Kalemba	I-PER
''	O
'	O

2006-09	O
–	O
Srečko	B-PER
Katanec	I-PER

Ziem	B-LOC
Odzyskanych	I-LOC
(	O
tzw	O
.	O

The	B-ORG
Very	I-ORG
Beast	I-ORG
of	I-ORG
Dio	I-ORG
''	O

Uczestniczył	O
w	O
Ligue	B-ORG
2	I-ORG
w	O
latach	O
1945-49	O
.	O

Niestety	O
nie	O
zdążył	O
wyjawić	O
swemu	O
synowi	O
znaczenia	O
wiersza	O
i	O
następne	O
pokolenia	O
Musgrave'ów	O
nie	O
zwróciły	O
klejnotu	O
Karolowi	B-PER
II	I-PER
,	O
gdyż	O
nikt	O
nie	O
zdołał	O
odczytać	O
zaszyfrowanej	O
wiadomości	O
.	O

Bernardino	B-PER
Lopez	I-PER
de	I-PER
Carvajal	I-PER
(	O
1521-1523	O
)	O

Na	O
krótko	O
przed	O
śmiercią	O
objął	O
również	O
funkcję	O
proboszcza	O
katedry	B-ORG
krakowskiej	I-ORG
.	O

===	O
Grupa	O
2	O
Boliwia	B-LOC
,	O
Kolumbia	B-LOC
===	O

PATRZ	O
Wardebis	B-ORG
Rewoluciis	I-ORG
Moedani	I-ORG

W	O
latach	O
1996-1997	O
grał	O
w	O
FC	B-ORG
Gütersloh	I-ORG
(	O
2	O
.	O

Universidad	B-ORG
San	I-ORG
Martín	I-ORG
Lima	I-ORG
(	O
zwycięzca	O
turnieju	O
Apertura	O
)	O

W	O
tym	O
sezonie	O
wśród	O
mężczyzn	O
,	O
zwyciężył	O
ponownie	O
Kanadyjczyk	B-LOC
Mikaël	B-PER
Kingsbury	I-PER
,	O
a	O
u	O
kobiet	O
najlepsza	O
okazała	O
się	O
Amerykanka	B-LOC
Devin	B-PER
Logan	I-PER
.	O

Jest	O
to	O
prawdopodobnie	O
pierwszy	O
członek	O
Alvarezsauridae	O
znany	O
z	O
Europy	B-LOC
.	O

Kota	B-LOC
Kinabalu	I-LOC
,	O
Malezja	B-LOC

**	O
Paryż	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

W	O
przeciągu	O
swojej	O
kariery	O
wygrał	O
łącznie	O
11	O
turniejów	O
rangi	O
ATP	B-ORG
World	I-ORG
Tour	I-ORG
.	O

Niemiecka	B-LOC
Afryka	I-LOC
Wschodnia	I-LOC
(	O
1885-1919	O
)	O

Oper	B-ORG
am	I-ORG
Gänsemarkt	I-ORG

We	O
wrześniu	O
tego	O
samego	O
roku	O
ogłoszono	O
,	O
że	O
podpisał	O
kontrakt	O
z	O
drugą	O
po	O
UFC	O
najważniejszą	O
amerykańską	O
organizacją	O
−	O
Strikeforce	B-ORG
.	O

Jego	O
siedzibą	O
administracyjną	O
jest	O
Valparaiso	B-LOC
.	O

===	O
Z	O
De	B-ORG
Facto	I-ORG
===	O

Jej	O
nauczycielami	O
był	O
tam	O
Kazimierz	B-PER
Alchimowicz	I-PER
,	O
dodatkowo	O
uczęszczała	O
na	O
prywatne	O
lekcje	O
do	O
Wojciecha	B-PER
Gersona	I-PER
.	O

Jest	O
pochowana	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Rakowickim	I-LOC
.	O

Powierzono	O
mu	O
śledztwo	O
w	O
sprawie	O
zamieszek	B-ORG
które	I-ORG
wybuchły	I-ORG
w	O
czasie	O
rządów	O
ministra	O
Esquilache	B-PER
w	O
tym	O
samym	O
roku	O
i	O
zyskał	O
sobie	O
opinię	O
protagonisty	O
polityki	O
oświeconego	O
króla	O
Karola	B-PER
III	I-PER
.	O

W	O
parze	O
z	O
Robertem	B-PER
Lindstedtem	I-PER
pokonali	O
w	O
finale	O
debel	O
Rohan	B-PER
Bopanna	I-PER
.	O

Od	O
tego	O
czasu	O
jeździł	O
jeszcze	O
w	O
wielu	O
innych	O
samochodach	O
jak	O
Volvo	B-ORG
,	O
Fiat	B-ORG
,	O
Lancia	B-ORG
,	O
Subaru	B-ORG
,	O
Toyota	B-ORG
i	O
Ford	B-ORG
.	O

Sportowych	O
w	O
klubie	O
Arka	B-ORG
Gdynia	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Norwegia	B-LOC
''	O
'	O

Tym	O
razem	O
trofeum	O
wywalczył	O
Bayern	B-ORG
Monachium	I-ORG
.	O

Teatr	B-ORG
Narodowy	I-ORG
w	I-ORG
Warszawie	I-ORG
(	O
1969-70	O
,	O
80-82	O
)	O

HC	B-ORG
Csíkszereda	I-ORG
-	O
'	O
''	O
Újpesti	B-ORG
TE	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
3:4	O
''	O
'	O

Ziem	B-LOC
Odzyskanych	I-LOC
(	O
tzw	O
.	O

Latem	O
dostępna	O
jest	O
również	O
przełęcz	B-LOC
Albula	I-LOC
.	O

===	O
Grupa	O
D	O
(	O
Vršac	B-LOC
)	O
===	O

Leży	O
na	O
północy	O
Górnej	B-LOC
Galilei	I-LOC
,	O
przy	O
granicy	O
z	O
Libanem	B-LOC
.	O

W	O
latach	O
2008-2009	O
był	O
dyrektorem	O
i	O
redaktorem	O
naczelnym	O
II	B-ORG
Programu	I-ORG
Polskiego	I-ORG
Radia	I-ORG
.	O

Został	O
pochowany	O
na	O
wileńskim	B-LOC
cmentarzu	I-LOC
ewangelickim	I-LOC
,	O
nagrobek	O
nie	O
zachował	O
się	O
.	O

'	O
''	O
Yonny	B-PER
Hernández	I-PER
''	O
'	O

''Przeniesienie	O
siedziby	O
patrarichatu	O
do	O
Elkoszu	B-LOC
''	O

Czepce	B-PER
zakładano	O
do	O
uroczystego	O
stroju	O
i	O
nosiły	O
je	O
wyłącznie	O
mężatki	O
.	O

'	O
''	O
KF	B-ORG
Tirana	I-ORG
''	O
'	O
''	O

====	O
Urugwaj	B-ORG
–	O
Chile	B-ORG
====	O

Pilot	O
próbuje	O
zwieść	O
porywaczy	O
,	O
dolatując	O
do	O
wybrzeży	O
Afryki	B-LOC
,	O
lecz	O
porywacze	O
zauważają	O
to	O
i	O
rozkazują	O
pilotowi	O
,	O
aby	O
leciał	O
na	O
wschód	O
.	O

Siedziba	O
główna	O
znajduje	O
się	O
w	O
Sztokholmie	B-LOC
.	O

Raz	O
startował	O
Maciej	B-PER
Kreczmer	I-PER
,	O
który	O
w	O
sprincie	O
został	O
sklasyfikowany	O
na	O
33.	O
pozycji	O
.	O

Kontuzja	O
ta	O
wykluczyła	O
go	O
ze	O
startu	O
na	O
rozgrywanych	O
w	O
lutym	O
tego	O
roku	O
mistrzostwach	B-ORG
świata	I-ORG
w	I-ORG
Bormio	I-ORG
.	O

Per	B-PER
Bergerud	I-PER
i	O
Manfred	B-PER
Deckert	I-PER
,	O
03.01.1982	O
–	O
Innsbruck	B-LOC
(	O
duża	O
)	O

Bill	B-PER
Goldberg	I-PER
(	O
ur	O
.	O

jubileuszowej	O
transmitowanej	O
przez	O
TVP	B-ORG
Polonia	I-ORG
,	O

Silvio	B-PER
Berlusconi	I-PER
(	O
1936–	O
)	O

Hrabstwo	B-LOC
Defiance	I-LOC
(	O
północ	O
)	O

Z	O
kolei	O
w	O
latach	O
2009-2010	O
pracował	O
w	O
São	B-ORG
Paulo	I-ORG
FC	I-ORG
.	O

W	O
tym	O
samym	O
roku	O
zespół	O
grał	O
koncerty	O
razem	O
z	O
takimi	O
artystami	O
jak	O
U2	B-ORG
,	O
Coldplay	B-ORG
czy	O
Oasis	B-ORG
.	O

Bliski	O
kuzyn	O
Władysława	B-PER
Broniewskiego	I-PER
.	O

Państwowa	B-ORG
Wyższa	I-ORG
Szkoła	I-ORG
Zawodowa	I-ORG
w	I-ORG
Skierniewicach	I-ORG

Nguyễn	B-PER
Khánh	I-PER
,	O
1	O
raz	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Bradl	I-PER
''	O
'	O

Podczas	O
transportu	O
wpadł	O
na	O
mieliznę	O
w	O
pobliżu	O
Szetlandów	B-LOC
.	O

A.	B-ORG
Le	I-ORG
Coq	I-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Tallinn	B-LOC

'	O
''	O
Synowie	O
''	O
'	O
-	O
Hyzio	B-PER
,	I-PER
Dyzio	I-PER
i	I-PER
Zyzio	I-PER

lista	B-LOC
autostrad	I-LOC
w	I-LOC
Niemczech	I-LOC

Stworzeniem	O
podobnych	O
dywizjonów	O
zainteresował	O
się	O
także	O
United	B-ORG
States	I-ORG
Army	I-ORG
Air	I-ORG
Service	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Steve	B-PER
Clifford	I-PER
''	O
'	O

Kaisaniemi	B-ORG
(	O
Kajsaniemi	O
)	O

Eksplozja	O
miała	O
nastąpić	O
nad	O
Mińskiem	B-LOC
.	O

Długoletni	O
(	O
1921-1937	O
)	O
poseł	O
i	O
ambasador	O
II	B-LOC
Rzeczypospolitej	I-LOC
przy	O
Stolicy	B-ORG
Apostolskiej	I-ORG
.	O

Obecnie	O
istnieje	O
tylko	O
gmina	B-LOC
miejska	I-LOC
Bukowno	I-LOC
.	O

Maurilio	B-PER
De	I-PER
Zolt	I-PER
Giorgio	B-PER
Vanzetta	I-PER

Reprezentacja	B-ORG
Czech	I-ORG
w	I-ORG
piłce	I-ORG
nożnej	I-ORG

Kościół	B-ORG
Zielonoświątkowy	I-ORG
w	I-ORG
RP	I-ORG

Małgorzata	B-PER
Koburg	I-PER
(	O
1882-1920	O
)	O

PATRZ	O
Sound	B-ORG
of	I-ORG
Defeat	I-ORG

Adolf	B-PER
Jan	I-PER
książę	I-PER
Pfalz-Zweibrücken	I-PER

W	O
drugiej	O
połowie	O
lat	O
80.	O
wstąpił	O
do	O
centrowej	O
Unii	B-ORG
na	I-ORG
rzecz	I-ORG
Demokracji	I-ORG
Francuskiej	I-ORG
.	O

Zamieszkują	O
Amerykę	B-LOC
Południową	I-LOC
i	O
Środkową	B-LOC
.	O

A23	B-ORG
Udine	I-ORG
–	I-ORG
Tarvisio	I-ORG
–	O
101,2	O
km	O
.	O

PATRZ	O
Plav	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

Admirał	B-ORG
Władywostok	I-ORG
(	O
2014-2015	O
)	O

Jej	O
wykonania	O
podczas	O
trasy	O
PopMart	B-ORG
Tour	I-ORG
były	O
często	O
dedykowane	O
Michaelowi	B-PER
Hutchence	I-PER
,	O
zmarłemu	O
przyjacielowi	O
zespołu	O
.	O

Tengiz	B-PER
Abuładze	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Emerson	B-PER
–	O
Brazylia	B-LOC
,	O
Juventus	B-ORG
,	O
pomocnik	O

Żołnierz	O
AK	B-ORG
(	O
ps	O
.	O

Venus	B-PER
Williams	I-PER
(	O
5	O
)	O

Uniwersytet	B-ORG
Technologiczno-Przyrodniczy	I-ORG
im.	I-ORG
Jana	I-ORG
i	I-ORG
Jędrzeja	I-ORG
Śniadeckich	I-ORG
w	I-ORG
Bydgoszczy	I-ORG

'	O
''	O
Jo	B-PER
Siffert	I-PER
''	O
'	O

We	O
Francji	B-LOC
i	O
Niemczech	B-LOC
zidentyfikowano	O
3	O
gatunki	O
.	O

'	O
''	O
Raymond	B-PER
van	I-PER
Barneveld	I-PER
''	O
'	O

Niemcy	B-LOC
–	O
w	O
literaturze	O
używa	O
się	O
określenia	O
''Sturmgewehr	O
''	O
.	O

Cobresal	B-ORG
El	I-ORG
Salvador	I-ORG
-	O
Deportes	B-ORG
Iquique	I-ORG
2:3	O

Miejscami	O
można	O
też	O
usłyszeć	O
Big	B-PER
Mike'a	I-PER

Głównymi	O
rzekami	O
są	O
Usumacinta	B-LOC
i	O
Grijalva	B-LOC
.	O

Jego	O
ofiarą	O
była	O
między	O
innymi	O
żona	O
Abrahama	B-PER
Lincolna	I-PER
,	O
Mary	B-ORG
Todd	I-ORG
Lincoln	I-ORG
.	O

Prefektura	B-LOC
Fukushima	I-LOC
(	O
福島	O
)	O

Vetrano	O
urodziła	O
się	O
w	O
Paryżu	B-LOC
jako	O
córka	O
Francuzki	B-LOC
i	O
Włocha	B-LOC
.	O

==	O
Mistrzostwa	B-ORG
Świata	I-ORG
2014	I-ORG
-	I-ORG
Kwalifikacje	I-ORG
==	O

Pedro	B-PER
Lamy	I-PER
Stéphane	B-PER
Sarrazin	I-PER
Stéphane	B-PER
Ortelli	I-PER

W	O
latach	O
1990–1992	O
pełnił	O
funkcję	O
redaktora	O
naczelnego	O
„Świata	B-ORG
Młodych”	I-ORG
.	O

Friedrich	B-PER
Wilhelm	I-PER
Riemer	I-PER
(	O
ur	O
.	O

W	O
jego	O
skład	O
wchodził	O
także	O
były	O
lider	O
tego	O
zespołu	O
,	O
Gaahl	B-PER
,	O
który	O
w	O
znacznej	O
mierze	O
odpowiadał	O
za	O
warstwę	O
ideową	O
Wardruny	O
.	O

1745–1746	O
Théodore	B-PER
Chevignard	I-PER
de	I-PER
Chavigny	I-PER

Rozprzestrzenił	O
się	O
on	O
na	O
tereny	O
Kambodży	B-LOC
,	O
a	O
także	O
Francji	B-LOC
i	O
Stanów	B-LOC
Zjednoczonych	I-LOC
.	O

Monika	B-PER
Debertshäuser	I-PER
Barbara	B-PER
Petzold	I-PER
Veronika	B-PER
Schmidt	I-PER

Ponadto	O
na	O
igrzyskach	B-ORG
panamerykańskich	I-ORG
w	I-ORG
Rio	I-ORG
de	I-ORG
Janeiro	I-ORG
była	O
druga	O
w	O
wyścigu	O
ze	O
startu	O
wspólnego	O
i	O
trzecia	O
w	O
wyścigu	O
punktowym	O
.	O

Fryderyk	B-PER
Chopin	I-PER
–	O
Preludium	B-ORG
fis-moll	I-ORG
''	O
,	O
Polonez	B-ORG
op.	I-ORG
44	I-ORG
''	O

Manbidż	B-LOC
(	O
منبج	O
)	O

Zmarł	O
w	O
Awinionie	B-LOC
,	O
ale	O
jego	O
szczątki	O
spoczęły	O
w	O
kaplicy	O
św	O
.	O

Miasto	O
liczy	O
3403	O
mieszkańców	O
i	O
jest	O
miastem	O
partnerskim	O
Otmuchowa	B-LOC
.	O

Drummondville	B-ORG
Voltigeurs	I-ORG
(	O
1996-1997	O
)	O

Najbardziej	O
kojarzony	O
z	O
grupami	O
Dilated	B-ORG
Peoples	I-ORG
i	O
Mobb	B-ORG
Deep	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Lars	B-PER
Løkke	I-PER
Rasmussen	I-PER
''	O
'	O
(	O
1964–	O
)	O

Brian	B-PER
Cook	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Marcin	B-PER
Libicki	I-PER
,	O
''Poznań	O
-	O
przewodnik	O
''	O
,	O
wyd	O
.	O

Kryzys	B-ORG
polityczny	I-ORG
w	I-ORG
Wybrzeżu	I-ORG
Kości	I-ORG
Słoniowej	I-ORG
(	I-ORG
2010-2011	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Monika	B-PER
Pyrek	I-PER
zajęła	O
7.	O
miejsce	O

Występuje	O
w	O
Ameryce	B-LOC
Południowej	I-LOC
.	O

Zdjęcia	O
do	O
filmu	O
realizowano	O
w	O
Baltimore	B-LOC
,	O
w	O
stanie	O
Maryland	B-LOC
.	O

Oficjalnie	O
reaktywowany	O
w	O
Dragon	B-ORG
Magazine	I-ORG
oraz	O
na	O
stronie	O
Athas.org	O

Zawodnik	O
Slovana	B-ORG
Bratysława	I-ORG
,	O
reprezentant	B-ORG
Czechosłowacji	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Peter	B-PER
Ebdon	I-PER
''	O
'	O

I	B-ORG
'm	I-ORG
on	I-ORG
Fire”	I-ORG
–	O
2:37	O

300,3	O
Gregor	B-PER
Schlierenzauer	I-PER
21.01.2012	O
Zakopane	B-LOC

Stockheim	B-LOC
,	O
1	O
132	O
mieszkańców	O
,	O
19,86	O
km²	O

'	O
''	O
Mia	B-PER
Hermansson-Högdahl	I-PER
''	O
'	O

PATRZ	O
Włoski	B-ORG
Ruch	I-ORG
Społeczny	I-ORG

Przyjęła	O
ona	O
ostatecznie	O
nazwę	O
Konfederacji	B-ORG
Narodu	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Plan	O
zadań	O
ochronnych	O
''	O
'	O
-	O
dokument	O
planistyczny	O
,	O
który	O
sporządza	O
się	O
i	O
realizuje	O
dla	O
obszaru	O
Natura	B-ORG
2000	I-ORG
.	O

Swoje	O
mecze	O
rozgrywa	O
na	O
nim	O
drużyna	O
Spartak	B-ORG
Semej	I-ORG
.	O

Seth	B-PER
Rollins	I-PER
vs.	O
John	B-PER
Cena	I-PER

**	O
'	O
''	O
David	B-PER
Gilbert	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
41	O
''	O
'-40	O
Anthony	B-PER
McGill	I-PER

Miejscowość	O
jest	O
położona	O
nieopodal	O
Sajańsko-Szuszeńskiej	B-ORG
elektrowni	I-ORG
wodnej	I-ORG
.	O

**	O
Małgorzata	B-PER
Zadura	I-PER
odpadła	O
w	O
kwalifikacjach	O

Do	O
drugiego	O
ataku	O
doszło	O
w	O
Kilifi	B-LOC
(	O
Prowincja	B-LOC
Nadmorska	I-LOC
)	O
.	O

W	O
tym	O
okresie	O
był	O
plebanem	O
w	O
Rykach	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sásd	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
(	O
1	O
)	O

–	O
Rodolfo	B-PER
Amando	I-PER
Philippi	I-PER
(	O
1808–1904	O
)	O

Michaił	B-PER
Grigorienko	I-PER
(	O
C	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Aleksandra	B-PER
Gierymskiego	I-PER
w	O
Katowicach	B-LOC
.	O

Will	B-PER
Power	I-PER
(	O
2005-2007	O
)	O

PATRZ	O
Alexandra	B-PER
do	I-PER
Nascimento-Martínez	I-PER

Napisana	O
przez	O
duet	O
Lennon	B-PER
/	I-PER
McCartney	I-PER
.	O

Sąsiadujące	O
wioski	O
to	O
Brzozowo-Antonie	B-LOC
i	O
Brzozowo-Solniki	B-LOC
.	O

Został	O
pochowany	O
na	O
Starym	B-LOC
Cmentarzu	I-LOC
Południowym	I-LOC
w	I-LOC
Monachium	I-LOC
.	O

W	O
tej	O
sytuacji	O
zarządzono	O
dodatkowy	O
mecz	O
między	O
klubami	O
Desportiva	B-ORG
Cariacica	I-ORG
a	O
Vitória	B-ORG
Salvador	I-ORG
.	O

Teatr	B-ORG
Rozmaitości	I-ORG
w	I-ORG
Krakowie	I-ORG

Arganda	B-LOC
del	I-LOC
Rey	I-LOC
,	O
Hiszpania	B-LOC

David	B-PER
Brabham	I-PER
Darren	B-PER
Turner	I-PER
Rickard	B-PER
Rydell	I-PER

pierwszy	O
występ	O
w	O
The	B-ORG
Tonight	I-ORG
Show	I-ORG
''	O

Jest	O
to	O
pierwsza	O
świątynia	O
tego	O
wyznania	O
w	O
Polsce	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Martina	B-PER
Navrátilová	I-PER
Pam	B-PER
Shriver	I-PER

Na	O
koniec	O
kariery	O
w	O
latach	O
1957–1958	O
grał	O
w	O
klubie	O
Red	B-ORG
Star	I-ORG
93	I-ORG
.	O

Znajduje	O
się	O
na	O
terenie	O
Parku	B-ORG
Narodowego	I-ORG
Kras	I-ORG
Słowacki	I-ORG
.	O

Poza	O
tym	O
podobnie	O
jak	O
literatowi	O
Kazimierzowi	B-PER
Przerwa-Tetmajerowi	I-PER
,	O
przyznano	O
mu	O
subwencję	O
miesięczną	O
.	O

Jest	O
ona	O
położona	O
na	O
West	B-ORG
Coast	I-ORG
Main	I-ORG
Line	I-ORG
między	O
Coventry	B-ORG
i	O
Birmingham	B-LOC
.	O

przez	O
takie	O
osoby	O
jak	O
Józef	B-PER
Wybicki	I-PER
,	O
Fryderyk	B-PER
Skarbek	I-PER
,	O
Karol	B-PER
Lipiński	I-PER
.	O

'	O
''	O
Sundern	B-LOC
(	I-LOC
Sauerland	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Szczątki	O
ramapiteków	O
odkryto	O
w	O
Kenii	B-LOC
i	O
Pakistanie	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Simoncelli	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Renate	B-PER
Götschl	I-PER
''	O
'	O

Swift	B-ORG
Current	I-ORG
Broncos	I-ORG
(	O
1994-1997	O
)	O

Poznał	O
wówczas	O
W.	B-PER
Lenina	I-PER
.	O

Monaster	B-ORG
Japca	I-ORG
,	O
żeński	O

Pochodził	O
z	O
Kowalewa	B-LOC
Pomorskiego	I-LOC
.	O

Wiceprzewodniczącym	O
został	O
Edward	B-PER
Osóbka-Morawski	I-PER
.	O

do	O
Niemiec	B-LOC
,	O
Norwegii	B-LOC
i	O
Szwecji	B-LOC
.	O

Wittenburg	B-LOC
,	O
Meklemburgia-Pomorze	B-LOC
Przednie	I-LOC

Crucero	B-ORG
del	I-ORG
Norte	I-ORG
Posadas	I-ORG
–	O
Banfield	B-ORG
Buenos	I-ORG
Aires	I-ORG
1:0	O

'	O
''	O
Brazylia	B-ORG
''	O
'	O

Jako	O
jeden	O
z	O
trzech	O
białoruskich	O
zakładów	O
„Biełowieżskij”	O
otrzymał	O
zgodę	O
na	O
eksport	O
swoich	O
produktów	O
do	O
Rosji	B-LOC
.	O

Miasto	O
jest	O
stolicą	O
ostanu	O
Semnan	B-LOC
.	O

Nikołaj	B-PER
Gogol	I-PER
/	O
reż	O
.	O

Nicéphore	B-PER
Niépce	I-PER
wykonał	O
pierwszą	O
fotografię	O
.	O

Matisyahu	B-PER
–	O
Youth	B-PER
''	O

Wykazany	O
został	O
z	O
Austrii	B-LOC
,	O
Belgii	B-LOC
,	O
Danii	B-LOC
,	O
Francji	B-LOC
,	O
Holandii	B-LOC
,	O
Irlandii	B-LOC
,	O
Niemiec	B-LOC
,	O
Polski	B-LOC
,	O
Słowenii	B-LOC
,	O
Węgier	B-LOC
i	O
Wielkiej	B-LOC
Brytanii	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Melandri	I-PER
''	O
'	O

Andrzej	B-PER
Wajda	I-PER
,	O
Roman	B-PER
Polański	I-PER
,	O
Krzysztof	B-PER
Kieślowski	I-PER
,	O
Jan	B-PER
Machulski	I-PER
i	O
Jerzy	B-PER
Antczak	I-PER
.	O

Z	O
powodu	O
niemieckich	B-LOC
obiekcji	O
został	O
szybko	O
zdymisjonowany	O
a	O
jego	O
miejsce	O
zajął	O
François	B-PER
Darlan	I-PER
.	O

Odbędzie	O
się	O
w	O
Durbanie	B-LOC
.	O

Położenie	O
i	O
sytuacja	O
Al-Andalus	B-LOC
nie	O
zachęcały	O
zresztą	O
statecznych	O
obywateli	O
do	O
osiedlania	O
się	O
tam	O
.	O

Leszek	B-PER
Pisz	I-PER
45	O
'	O
,	O
Tomasz	B-PER
Wieszczycki	I-PER
55	O
'	O
,	O
Radosław	B-PER
Michalski	I-PER
73	O
'	O

Charles	B-PER
Chaplin	I-PER
–	O
za	O
całokształt	O
osiągnięć	O
jako	O
reżyser	O
i	O
aktor	O

**	O
Hawana	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Iron	B-PER
Man	I-PER
:	I-PER
Armored	I-PER
Adventures	I-PER
''	O

''zieloną	O
podkowę	O
''	O
wokół	O
centrum	O
Zagrzebia	B-LOC
,	O
w	O
dzielnicy	O
Donji	B-LOC
Grad	I-LOC
(	O
wśród	O
siedmiu	O
jej	O
elementów	O
jest	O
np	O
.	O

Vanishing	B-ORG
Point	I-ORG
''	O
–	O
album	O
grupy	O
Primal	B-ORG
Scream	I-ORG

1749-1755	O
Gaston	B-PER
Charles	I-PER
Pierre	I-PER
de	I-PER
Lévis	I-PER
de	I-PER
Mirepoix	I-PER
(	O
''ambasador	O
''	O
)	O

Krótko	O
był	O
graczem	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Nets	I-ORG
(	O
1976-77	O
)	O
.	O

Władysław	B-PER
Reymont	I-PER
-	O
pisarz	O

Henry	B-PER
(	O
ur	O
.	O

Abraham	B-PER
de	I-PER
Moivre	I-PER
,	O
matematyk	O
.	O

Jedyne	O
świadectwo	O
na	O
jego	O
temat	O
przekazał	O
Biruni	B-ORG
.	O

Dwa	O
pozostałe	O
trafiły	O
do	O
USA	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Aholfing	B-LOC
''	O
'	O

PATRZ	O
Eighth	B-LOC
Avenue	I-LOC
(	I-LOC
stacja	I-LOC
metra	I-LOC
)	I-LOC

najlepsza	O
muzyka	O
oryginalna	O
do	O
dramatu	O
(	O
Gabriel	B-PER
Yared	I-PER
)	O

PATRZ	O
SRAM	B-ORG
(	I-ORG
przedsiębiorstwo	I-ORG
)	I-ORG

Mohammad	B-PER
Reza	I-PER
Szadżarian	I-PER

Witalij	B-PER
Kłyczko	I-PER
i	O
Wołodymyr	B-PER
Kłyczko	I-PER

Partnerem	O
Brazylijczyka	O
został	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
.	O

Nacjonalistyczna	B-ORG
Partia	I-ORG
Basków	I-ORG
w	O
Hiszpanii	B-LOC
,	O
lecz	O
również	O
np	O
.	O

Obecnie	O
jest	O
zawodnikiem	O
klubu	O
Valenciennes	B-ORG
FC	I-ORG
.	O

Tam	O
przystąpił	O
do	O
zachodnioniemieckiej	B-ORG
CDU	I-ORG
.	O

W	O
międzyczasie	O
występowała	O
w	O
zespole	O
towarzyszącym	O
Edycie	B-PER
Górniak	I-PER
.	O

PATRZ	O
Rajmund	B-PER
z	I-PER
Kapui	I-PER

Wychowywał	O
się	O
w	O
Pradze	B-LOC
.	O

Unia	B-ORG
Oświęcim	I-ORG
(	O
1994-1996	O
)	O

|	O
São	B-ORG
Paulo	I-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG

Dodatkowo	O
kilku	O
kluczowych	O
zawodników	O
kadry	O
(	O
Cristian	B-PER
Chivu	I-PER
,	O
Cosmin	B-PER
Contra	I-PER
i	O
Mirel	B-PER
Rădoi	I-PER
)	O
postanowiło	O
w	O
tym	O
czasie	O
zakończyć	O
kariery	O
reprezentacyjne	O
.	O

Żmijewo	B-LOC
Kościelne	I-LOC
,	O
Żmijewo-Gaje	B-LOC
,	O
Żmijewo-Kuce	B-LOC
,	O
Żmijewo-Ponki	B-LOC
,	O
Żmijewo-Zagroby	B-LOC

Nastassia	B-PER
Nowikawa	I-PER
85,0	O
+	O
110,0	O
=	O
195,0	O

Irish	B-ORG
Transvaal	I-ORG
Brigade	I-ORG
)	O
.	O

Na	O
Unalaska	B-LOC
rocznie	O
notuje	O
się	O
ok.	O
250	O
dni	O
z	O
opadami	O
.	O

'	O
''	O
Miasto	O
partnerskie	O
''	O
'	O
–	O
Deuil-la-Barre	B-LOC
,	O
Francja	B-LOC

Agnieszka	B-PER
Radwańska	I-PER
(	O
12	O
)	O

Około	O
55	O
osób	O
zostało	O
również	O
rozstrzelanych	O
na	O
placu	B-ORG
Zamkowym	I-ORG
.	O

Finałowy	O
koncert	O
w	O
Paryżu	B-LOC
można	O
było	O
oglądnąć	O
na	O
żywo	O
w	O
interniecie	O
za	O
pośrednictwem	O
''Yahoo	O
!	O

'	O
''	O
Radziejowice	B-LOC
''	O
'	O

Wystąpił	O
w	O
meczu	O
finałowym	O
zastępując	O
między	O
słupkami	O
kontuzjowanego	O
Óscara	B-PER
Ustariego	I-PER
.	O

Waldemar	B-PER
Pawlak	I-PER
–	O
Polskie	B-ORG
Stronnictwo	I-ORG
Ludowe	I-ORG

Włocławek	B-LOC
(	O
inż	O
.	O

Szwajcarska	B-ORG
Partia	I-ORG
Ludowa	I-ORG
–	O
7	O
miejsc	O

Jest	O
synem	O
Kazimierza	B-PER
Szczerby	I-PER
.	O

Anna	B-PER
Habsburg	I-PER
(	O
1601-1666	O
)	O

'	O
''	O
Tom	B-PER
Chilton	I-PER
''	O
'	O

W	O
finale	O
pokonał	O
wynikiem	O
6:1	O
,	O
6:4	O
Nicolása	B-PER
Massú	I-PER
.	O

Shawn	B-PER
Marion	I-PER
,	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG

Wiktoryja	B-PER
Azaranka	I-PER
(	O
8	O
)	O

Natomiast	O
do	O
jego	O
rozpowszechnienia	O
przyczynił	O
się	O
przede	O
wszystkim	O
perkusista	O
The	B-ORG
Wailers	I-ORG
,	O
Carlton	B-PER
„Carly”	I-PER
Barrett	I-PER
.	O

Pełnił	O
szereg	O
funkcji	O
w	O
organach	O
Kościoła	B-ORG
Polskokatolickiego	I-ORG
RP	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Faubel	I-PER
''	O
'	O

W	O
czasie	O
działań	O
wojennych	O
w	O
dużym	O
stopniu	O
Amerykanom	O
pomogli	O
kurdyjscy	B-LOC
rebelianci	O
wyzwalając	O
miasto	O
Mosul	B-LOC
.	O

Gmina	B-LOC
Nørre	I-LOC
Alslev	I-LOC

Tadeuszowi	B-PER
Piskorowi	I-PER
,	O
dowódcy	O
improwizowanej	O
Armii	B-ORG
„Lublin”	I-ORG
.	O

**	O
najlepsza	O
aktorka	O
drugoplanowa	O
-	O
Anna	B-PER
Romantowska	I-PER

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Ponieważ	O
zespół	O
wystawiał	O
kierowców	O
,	O
którzy	O
byli	O
w	O
stanie	O
zapłacić	O
jak	O
najwięcej	O
,	O
początkowo	O
za	O
sterami	O
samochodu	O
zasiadł	O
Boy	B-PER
Hayje	I-PER
.	O

Grand	B-ORG
Hotel	I-ORG
,	O
ul	O
.	O

Występuje	O
w	O
Austrii	B-LOC
,	O
Czechach	B-LOC
,	O
Słowacji	B-LOC
,	O
byłej	O
Jugosławii	B-LOC
,	O
Rumunii	B-LOC
,	O
na	O
Węgrzech	B-LOC
,	O
w	O
Polsce	B-LOC
i	O
na	O
Ukrainie	B-LOC
.	O

Podczas	O
pobytu	O
w	O
Rzymie	B-LOC
na	O
początku	O
lat	O
70	O
.	O

Zygmunt	B-PER
Smalcerz	I-PER
(	O
Polska	B-LOC
)	O
105	O
+	O
132,5	O
=	O
237,5	O

**	O
James	B-PER
Brown	I-PER
–	O
''Escape-ism	O
''	O

całkowitą	O
klęskę	O
III	B-LOC
Rzeszy	I-LOC
,	O

Podczas	O
studiów	O
działał	O
w	O
Bratniej	B-ORG
Pomocy	I-ORG
.	O

Miejscowość	O
jest	O
siedzibą	O
gminy	B-LOC
Bytoń	I-LOC
.	O

Clarence	B-PER
Walker	I-PER
'	O
''	O
P	O
''	O
'	O

Chłopiec	B-ORG
ugryziony	I-ORG
przez	I-ORG
jaszczurkę	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Tapfheim	B-LOC
''	O
'	O

W	O
tym	O
samym	O
roku	O
został	O
powołany	O
przez	O
trenera	O
Boško	B-PER
Simonovicia	I-PER
na	O
MŚ	B-ORG
1930	I-ORG
.	O

Raoul	B-PER
Trujillo	I-PER
–	O
współczesny	O
aktor	O
i	O
tancerz	O

Hrabstwo	B-LOC
Dakota	I-LOC
(	O
wschód	O
)	O

Róża	B-ORG
Wersalu	I-ORG
''	O
–	O
Narrator	O

'	O
''	O
Jelena	B-PER
Janković	I-PER
Klára	B-PER
Koukalová	I-PER

5	B-ORG
Kanadyjska	I-ORG
Dywizja	I-ORG
Pancerna	I-ORG

Muszą	O
pozostawać	O
w	O
zgodzie	O
z	O
wcześniej	O
ustaloną	O
misją	B-ORG
przedsiębiorstwa	I-ORG
.	O

Heidelberg	B-LOC
-	O
Kościół	B-ORG
Świętego	I-ORG
Ducha	I-ORG

1979–1981	O
Dom	O
jednorodzinny	O
w	O
Massagno	B-LOC
,	O
Ticino	B-LOC
,	O
Szwajcaria	B-LOC

Las	B-LOC
Wiedeński	I-LOC
stanowi	O
naturalną	O
granicę	O
na	O
wschodzie	O
.	O

W	O
tym	O
samym	O
roku	O
bezskutecznie	O
kandydował	O
z	O
jej	O
listy	O
do	O
Parlamentu	B-ORG
Europejskiego	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Chorwacja	B-LOC
''	O
'	O

Archidiecezja	B-LOC
Santiago	I-LOC
de	I-LOC
Chile	I-LOC

Samuel	B-PER
Fuchs	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Bratem	O
jego	O
dziadka	O
był	O
Józef	B-PER
Buzek	I-PER
(	O
zm	O
.	O

'	O
''	O
.in	B-ORG
''	O
'	O
–	O
Indie	B-LOC

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
/	O
Mike	B-PER
Bryan	I-PER

Kompozycja	O
Lennona	B-PER
,	O
również	O
zatytułowana	O
Please	B-ORG
Please	B-ORG
Me”	I-ORG
,	O
stała	O
się	O
pierwszym	O
hitem	O
zespołu	O
.	O

**	O
Bamako	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Występuje	O
na	O
terenie	O
Afryki	B-LOC
.	O

Po	O
podjęciu	O
studiów	O
w	O
Krakowie	B-LOC
,	O
zaangażował	O
się	O
w	O
działalność	O
niepodległościową	O
.	O

'	O
''	O
Rainau	B-LOC
''	O
'	O

Gdy	O
miał	O
rok	O
,	O
jego	O
rodzice	O
wyemigrowali	O
do	O
Caracas	B-LOC
w	O
Wenezueli	B-LOC
.	O

Virginia	B-PER
Ruano	I-PER
Pascual	I-PER
Paola	B-PER
Suárez	I-PER

Tytułu	O
nie	O
obroniła	O
drużyna	O
Daring	B-ORG
Bruksela	I-ORG
.	O

Początkowo	O
działał	O
w	O
ugrupowaniu	O
Zielonych	B-ORG
,	O
następnie	O
związał	O
się	O
z	O
Ruchem	B-ORG
dla	I-ORG
Francji	I-ORG
,	O
który	O
zorganizował	O
Philippe	B-PER
de	I-PER
Villiers	I-PER
.	O

``	O
Tears	B-ORG
Dry	I-ORG
on	I-ORG
Their	I-ORG
Own	I-ORG
''	O

Był	O
to	O
60.	O
konkurs	O
Miss	B-ORG
Świata	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gilera	B-ORG
''	O
'	O

Potem	O
zagrał	O
z	O
Rogerem	B-PER
Federerem	I-PER
ponosząc	O
porażkę	O
6:7	O
(	O
4	O
)	O
,	O
6:4	O
,	O
6:7	O
(	O
4	O
)	O
,	O
6:3	O
,	O
3:6	O
.	O

We	B-ORG
Are	I-ORG
the	I-ORG
Champions	I-ORG

Włatko	B-PER
Łozanoski	I-PER
i	O
Esma	B-PER
Redżepowa	I-PER

Vasas	B-ORG
Budapeszt	I-ORG
-	O
Standard	B-ORG
Liège	I-ORG
'	O
''	O
0:2	O
i	O
1:2	O
''	O
'	O

zł.	O
,	O
wyjechał	O
do	O
Lwowa	B-LOC
,	O
a	O
następnie	O
przez	O
pewien	O
czas	O
przebywał	O
na	O
Wołyniu	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Central	B-ORG
League	I-ORG
''	O
'	O

Andrzej	B-PER
Grubba	I-PER
,	O
Lucjan	B-PER
Błaszczyk	I-PER
–	O
odpadli	O
w	O
eliminacjach	O
grupowych	O

Yanina	B-PER
Wickmayer	I-PER
Ayumi	B-PER
Morita	I-PER
Sofia	B-PER
Arvidsson	I-PER
Alexandra	B-PER
Dulgheru	I-PER

Magdalena	B-PER
Gwizdoń	I-PER
+3:26,8	O
(	O
5	O
)	O
45	O
.	O

'	O
''	O
Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
''	O
'	O

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Preto	I-LOC

Autostrada	B-ORG
A58	I-ORG
(	I-ORG
Holandia	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
Mike	B-PER
Bryan	I-PER
''	O
'	O

Zawody	O
turnieju	O
zostały	O
rozegrane	O
w	O
Lahti	B-LOC
(	O
dwukrotnie	O
)	O
,	O
Trondheim	B-LOC
,	O
oraz	O
Oslo	B-LOC
.	O

Jack	B-PER
Nicholson	I-PER
-	O
amerykański	B-LOC
aktor	O

Wstąpił	O
do	O
Rosyjskiej	B-ORG
Partii	I-ORG
Komunistycznej	I-ORG
(	I-ORG
bolszewików	I-ORG
)	I-ORG
.	O

W	O
latach	O
1956–1968	O
kierował	O
Katedrą	O
i	O
Kliniką	O
Neurochirurgii	O
Akademii	B-ORG
Medycznej	I-ORG
w	I-ORG
Łodzi	I-ORG
.	O

Stadion	B-ORG
im.	I-ORG
Alfreda	I-ORG
Smoczyka	I-ORG
,	O
Leszno	B-LOC

Występował	O
na	O
Mistrzostwach	B-ORG
Świata	I-ORG
w	I-ORG
1990	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Alex	B-PER
de	I-PER
Angelis	I-PER
''	O
'	O

mistrzostwa	B-ORG
Polski	I-ORG
w	I-ORG
piłce	I-ORG
ręcznej	I-ORG
kobiet	I-ORG

'	O
''	O
Rainer	B-PER
Schönfelder	I-PER
''	O
'	O

**	O
Antoni	B-PER
Libera	I-PER
–	O
''Madame	O
.	O

'	O
''	O
Antigua	B-LOC
''	O
'	O

``	O
Art.-studio	O
''	O
-	O
Teatr	B-ORG
Wielki	I-ORG
w	I-ORG
Łodzi	I-ORG
.	O

Björn	B-PER
Ferry	I-PER
31:56,6	O
(	O
0	O
)	O

Znana	O
z	O
serialu	O
``	O
Odlotowe	B-ORG
agentki	I-ORG
''	O
.	O

W	O
2012	B-ORG
nie	O
został	O
ponownie	O
wybrany	O
.	O

Mike	B-PER
Dunn	I-PER
(	O
38	O
)	O

1930	B-ORG
–	O
1998	B-ORG
–	O
''Nie	O
brały	O
udziału	O
(	O
nie	O
były	O
członkiem	O
FIFA	B-ORG
)	O
''	O

Wystąpił	O
w	O
przegranym	O
1-3	O
spotkaniu	O
I	O
rundy	O
z	O
Austrią	B-ORG
.	O

Dąbrowa	B-LOC
,	O
Dźwierzuty	B-LOC
,	O
Gisiel	B-LOC
,	O
Jabłonka	B-LOC
,	O
Jeleniowo	B-LOC
,	O
Linowo	B-LOC
,	O
Łupowo	B-LOC
,	O
Miętkie	B-LOC
,	O
Nowe	B-LOC
Kiejkuty	I-LOC
,	O
Olszewki	B-LOC
,	O
Orzyny	B-LOC
,	O
Popowa	B-LOC
Wola	I-LOC
,	O
Rańsk	B-LOC
,	O
Rumy	B-LOC
,	O
Sąpłaty	B-LOC
,	O
Stankowo	B-LOC
,	O
Targowo	B-LOC
.	O

1994	B-ORG
–	O
''Nie	O
brała	O
udziału	O
''	O

Album	O
zadebiutował	O
na	O
41	O
miejscu	O
listy	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
,	O
w	O
pierwszym	O
tygodniu	O
sprzedany	O
nakładem	O
17,479	O
egzemplarzy	O
.	O

Singel	O
utrzymywał	O
się	O
na	O
szczycie	O
przez	O
cztery	O
tygodnie	O
,	O
po	O
czym	O
został	O
zmieniony	O
przez	O
``	O
Right	B-ORG
Round	I-ORG
''	O
rapera	O
Flo	B-PER
Ridy	I-PER
.	O

Dołączył	O
wówczas	O
do	O
składu	O
lokalnych	O
zespołów	O
w	O
Hercegu	B-LOC
Novim	I-LOC
i	O
Titogradzie	B-LOC
(	O
dzisiejszej	O
Podgoricy	B-LOC
)	O
.	O

Ron	B-PER
Moody	I-PER
–	O
'	O
''	O
Uriasz	B-PER
Heep	I-PER
''	O
'	O

===	O
Argentyna	B-ORG
–	O
Ekwador	B-ORG
===	O

PATRZ	O
Ryszard	B-PER
Plantagenet	I-PER
(	I-PER
3.	I-PER
książę	I-PER
Yorku	I-PER
)	I-PER

Juan	B-LOC
Fernández	I-LOC
(	I-LOC
archipelag	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Joe	B-PER
Swail	I-PER
''	O
'	O
-	O
Jin	B-PER
Long	I-PER
'	O
''	O
5:4	O
''	O
'	O

Pewny	O
jest	O
jedynie	O
bilans	O
bramkowy	O
mistrza	O
'	O
''	O
Lomas	B-ORG
Athletic	I-ORG
Buenos	I-ORG
Aires	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Bjarne	B-PER
Pedersen	I-PER
(	O
d,3,2,3	O
)	O
8	O

Severo	B-PER
Ochoa	I-PER
de	I-PER
Albornoz	I-PER

``	O
Last	B-ORG
Night	I-ORG
on	I-ORG
Earth	I-ORG
''	O

Belgrano	B-ORG
Córdoba	I-ORG
-	O
Unión	B-ORG
Santa	I-ORG
Fe	I-ORG
1:1	O

'	O
''	O
Pachomiusz	B-PER
''	O
'	O
(	O
zm	O
.	O

Bamir	B-PER
Topi	I-PER
(	O
1957–	O
)	O

PATRZ	O
Krystyna	B-PER
Eberhardyna	I-PER
Hohenzollernówna	I-PER

Michaił	B-PER
Botwinow	I-PER
-	O
12.	O
miejsce	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

PATRZ	O
Końskie	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Armia	B-ORG
Czerwona	I-ORG
zajęła	O
Tucholę	B-LOC
.	O

Był	O
pierwszym	O
zwierzchnim	O
królem	O
z	O
Munsteru	B-LOC
.	O

Eric	B-PER
Boe	I-PER
(	O
2	O
)	O
–	O
pilot	O

Dinamo	B-ORG
Tbilisi	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Jeff	B-PER
Bennett	I-PER
jako	O
Łepek	O
(	O
głos	O
)	O

Pogwizdów	B-LOC
(	O
Pogwisdau	O
)	O

Naczelny	O
Sztab	O
podjął	O
decyzję	O
o	O
ewakuacji	O
partyzantów	O
w	O
kierunku	O
Neretwy	B-LOC
.	O

Znany	O
ze	O
swojej	O
współpracy	O
z	O
Janem	B-PER
Jakubem	I-PER
Kolskim	I-PER
.	O

Komenda	O
miejscowa	O
1	O
–	O
Kielce	B-LOC

Barry	B-PER
Bonds	I-PER
(	O
3	O
)	O

Jorgos	B-PER
Fotakis	I-PER
(	O
'	O
''	O
10	O
''	O
'	O
)	O

Większość	O
gatunków	O
dawniej	O
zaliczanych	O
do	O
rodzaju	O
''Oligoporus	O
''	O
została	O
przeniesiona	O
do	O
rodzaju	O
Postia	B-LOC
''	O
,	O
pozostało	O
kilkanaście	O
gatunków	O
.	O

miasto	O
zostało	O
zajęte	O
przez	O
Kimmerów	B-LOC
.	O

poprzez	O
Cieśninę	B-LOC
Beringa	I-LOC
)	O
sprzyjało	O
rozprzestrzenieniu	O
się	O
pierwszych	O
ludzi	O
na	O
niedostępne	O
wcześniej	O
tereny	O
.	O

Srebrny	O
medalista	O
MŚ	B-ORG
50	I-ORG
.	O

Shadow	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Moon	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Spud	B-PER
Chandler	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Rhein-Neckar	B-ORG
Löwen	I-ORG
''	O
'	O

Galeria	O
Teraz	O
,	O
Szczecin	B-LOC
;	O

'	O
''	O
Ding	B-PER
Junhui	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Małgorzata	B-PER
Szumowska	I-PER
''	O
'	O

Jego	O
siedzibą	O
administracyjną	O
jest	O
Calhoun	B-LOC
.	O

Christopher	B-PER
Weeramantry	I-PER
–	O
sędzia	O
Międzynarodowego	B-ORG
Trybunału	I-ORG
Sprawiedliwości	I-ORG

Porfiriusz	B-PER
usystematyzował	O
naukę	O
Plotyna	B-PER
(	O
data	O
sporna	O
lub	O
przybliżona	O
)	O
.	O

Po	O
ślubie	O
Gawrońscy	O
wyjechali	O
do	O
Lwowa	B-LOC
z	O
zamiarem	O
stałego	O
zamieszkania	O
.	O

W	O
reprezentacji	B-ORG
Francji	I-ORG
w	O
latach	O
1920–1925	O
rozegrał	O
łącznie	O
4	O
spotkania	O
nie	O
zdobywając	O
punktów	O
.	O

W	O
rolach	O
głównych	O
wystąpili	O
John	B-PER
Travolta	I-PER
i	O
Kirstie	B-PER
Alley	I-PER
.	O

Mieszkając	O
w	O
Opolu	B-LOC
uzyskał	O
uprawnienia	O
trenerskie	O
.	O

Myscowa	B-LOC
,	O
gm	O
.	O

'	O
''	O
Atle	B-PER
Skårdal	I-PER
''	O
'	O

Trude	B-PER
Dybendahl	I-PER
Inger	B-PER
Helene	I-PER
Nybråten	I-PER

Robert	B-PER
III	I-PER
Stewart	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Bergheim	B-LOC
,	O
1	O
802	O
mieszkańców	O
,	O
28,95	O
km²	O

Eddy	B-PER
Curry	I-PER
(	O
C	O
)	O

Estadio	B-ORG
José	I-ORG
Rico	I-ORG
Pérez	I-ORG
jest	O
jednocześnie	O
obiektem	O
,	O
na	O
którym	O
swoje	O
spotkania	O
rozgrywa	O
drużyna	O
Hérculesa	B-ORG
.	O

Jego	O
rekord	O
występów	O
kadrze	O
poprawił	O
dopiero	O
Uwe	B-PER
Seeler	I-PER
.	O

Annemarie	B-PER
Moser-Pröll	I-PER
–	O
slalom	O
gigant	O

Park	B-LOC
Narodowy	I-LOC
Jezior	I-LOC
Plitwickich	I-LOC

Podczas	O
wykonywania	O
tych	O
misji	O
miały	O
współpracować	O
z	O
innymi	O
jednostkami	O
NATO	B-ORG
.	O

Uprawnionych	O
do	O
głosowania	O
było	O
714	O
milionów	O
obywateli	O
Indii	B-LOC
.	O

2002	B-ORG
–	O
Faza	O
grupowa	O

'	O
''	O
WŁOCHY	B-ORG
''	O
'	O

Polski	B-ORG
Zespół	I-ORG
Myśliwski	I-ORG

Jean	B-PER
Klein	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Afganistan	B-LOC
–	O
137	O
km	O

W	O
przeszłości	O
uznawano	O
go	O
za	O
podgatunek	O
Melanophryniscus	B-LOC
stelzneri	I-LOC
''	O
.	O

Jimmy	B-ORG
Neutron	I-ORG
:	I-ORG
mały	I-ORG
geniusz	I-ORG

Jedną	O
z	O
tych	O
świątyń	O
jest	O
katedra	B-ORG
świętego	I-ORG
Marcina	I-ORG
(	O
na	O
mapie	O
po	O
prawej	O
jako	O
Dom	O
)	O
.	O

Museum	B-ORG
of	I-ORG
Modern	I-ORG
Art	I-ORG
,	O
Nowy	B-LOC
Jork	I-LOC

'	O
''	O
Grupa	O
I	O
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
Osaka	B-LOC

PATRZ	O
(	B-ORG
20901	I-ORG
)	I-ORG
Mattmuehler	I-ORG

Karierę	O
polityczną	O
rozpoczynał	O
w	O
Bostonie	B-LOC
i	O
w	O
legislaturze	O
stanowej	O
w	O
Massachusetts	B-LOC
.	O

Lindsay	B-PER
Lohan	I-PER
i	O
Charlie	B-PER
Sheen	I-PER

Urodził	O
się	O
tutaj	O
przyrodnik	O
Robert	B-PER
Hooke	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ricky	B-PER
Steamboat	I-PER
''	O
'	O

Jamie	B-PER
Bell	I-PER
−	O
Smike	O

PATRZ	O
Związek	B-ORG
Podhalan	I-ORG
w	I-ORG
Północnej	I-ORG
Ameryce	I-ORG

Grał	O
go	O
Kyle	B-PER
MacLachlan	I-PER
.	O

W	O
latach	O
1922-1924	O
był	O
słuchaczem	O
Kursu	O
Normalnego	O
Wyższej	B-ORG
Szkoły	I-ORG
Wojennej	I-ORG
w	O
Warszawie	B-LOC
.	O

Gresten-Land	B-LOC
(	O
1	O
530	O
)	O

monoglotów	O
,	O
w	O
południowo-zachodniej	O
Etiopii	B-LOC
.	O

**	O
Jerzy	B-PER
Hausner	I-PER
,	O
minister	B-ORG
gospodarki	I-ORG
i	I-ORG
pracy	I-ORG

Pachuca	B-ORG
-	O
1	O
raz	O

'	O
''	O
Mapam	B-ORG
''	O
'	O
''	O
(	O
מפ	O
''	O
ם	O
)	O
''	O

Brał	O
udział	O
w	O
blokadzie	O
szlaków	O
komunikacyjnych	O
Konfederatów	B-LOC
.	O

Oman	B-LOC
Traktatowy	I-LOC
–	O
dawna	O
nazwa	O
Zjednoczonych	B-LOC
Emiratów	I-LOC
Arabskich	I-LOC

Francuzi	O
wysunęli	O
kandydaturę	O
Joanny	B-PER
de	I-PER
Penthievre	I-PER
i	O
jej	O
męża	O
Karola	B-PER
de	I-PER
Blois	I-PER
.	O

Gare	B-ORG
de	I-ORG
l'Ouest	I-ORG
/	I-ORG
Weststation	I-ORG

Obejmował	O
Celius	B-LOC
,	O
jedno	O
z	O
siedmiu	B-LOC
rzymskich	I-LOC
wzgórz	I-LOC
.	O

Po	O
zakończeniu	O
nauki	O
osiadł	O
na	O
gospodarstwie	O
rodzinnym	O
we	O
wschodniej	O
Słowacji	B-LOC
.	O

Grace	B-PER
Zabriskie	I-PER
–	O
Starucha	O
(	O
5x16	O
;	O
5x20	O
)	O

|	O
Wolverhampton	B-ORG
Wanderers	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

PATRZ	O
Witkowo	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

Velilla	B-LOC
de	I-LOC
Cinca	I-LOC

Patrick	B-PER
Bornhauser	I-PER
Julien	B-PER
Canal	I-PER
Pedro	B-PER
Lamy	I-PER

Stanisław	B-PER
Lanckoroński	I-PER
(	I-PER
hetman	I-PER
)	I-PER
(	O
zm	O
.	O

**	O
Prezydencja	B-ORG
Rady	I-ORG
Unii	I-ORG
Europejskiej	I-ORG
–	O

Rochester	B-ORG
Americans	I-ORG
(	O
2006-2007	O
)	O

Cięciny	B-LOC
,	O
Ciśca	B-LOC
i	O
Żabnicy	B-LOC
.	O

ksiądz	O
kardynał	O
Henryk	B-PER
Gulbinowicz	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ghaziabad	B-LOC
''	O
'	O

Rosyjski	B-ORG
Związek	I-ORG
Ogólnowojskowy	I-ORG
(	O
РОВС	O
)	O

Feliks	B-PER
Chmurkowski	I-PER
–	O
Kolicz	O

Iván	B-PER
Navarro	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Tuż	O
przed	O
północą	O
sześć	O
niszczycieli	O
zbombardowało	O
Calais	B-LOC
,	O
a	O
sześć	O
kolejnych	O
zbombardowało	O
Dover	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Wiggensbach	B-LOC
''	O
'	O

PATRZ	O
(	B-ORG
1042	I-ORG
)	I-ORG
Amazone	I-ORG

Ta	B-ORG
'	I-ORG
Qali	I-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Valletta	B-LOC

W	O
przeszłości	O
był	O
członkiem	O
Partii	B-ORG
Postępu	I-ORG
(	O
FrP	O
)	O
,	O
jednak	O
opuścił	O
ją	O
po	O
tym	O
,	O
jak	O
jego	O
poglądy	O
stały	O
się	O
bardziej	O
radykalne	O
.	O

'	O
''	O
Tian	B-PER
Pengfei	I-PER
''	O
'	O

Trzy	O
jednostki	O
sforsowały	O
wejście	O
do	O
Sydney	B-LOC
Harbour	I-LOC
i	O
podjęły	O
próbę	O
storpedowania	O
kotwiczących	O
tam	O
okrętów	O
.	O

Należy	O
do	O
Polskiego	B-ORG
Stronnictwa	I-ORG
Ludowego	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Niklas	B-PER
Ajo	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Marcello	B-PER
Mastroianni	I-PER
''	O
'	O

PATRZ	O
Mechtylda	B-PER
z	I-PER
Hackeborn	I-PER

Tiff	B-PER
Needell	I-PER
Bob	B-PER
Evans	I-PER
Geoff	B-PER
Lees	I-PER

Był	O
żonaty	O
z	O
pisarką	O
Joan	B-PER
D.	I-PER
Vinge	I-PER
.	O

'	O
''	O
Paloma	B-PER
Faith	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Kurumi	B-PER
Nara	I-PER
(	O
32	O
)	O

Ostatnio	O
zatrudniony	O
był	O
na	O
stanowisku	O
kierownika	O
projektu	O
w	O
Biurze	O
Strategii	O
,	O
Inwestycji	O
i	O
Rozwoju	O
oraz	O
Biurze	O
Wsparcia	O
Technicznego	O
PKP	B-ORG
Cargo	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Melbourne	B-ORG
City	I-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Zwycięzca	O
czwartego	O
etapu	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
Pologne	I-ORG
i	O
jednodniowy	O
lider	O
tego	O
wyścigu	O
.	O

Horodniany	B-LOC
-	O
miejscowość	O
na	O
Podlasiu	B-LOC
.	O

)	O
,	O
Kuby	B-LOC
(	O
300	O
egz	O
.	O

Tuluza	B-LOC
(	O
Francja	B-LOC
)	O

Został	O
wybrany	O
z	O
numerem	O
55	O
w	O
Drafcie	B-ORG
NBA	I-ORG
2010	I-ORG
przez	O
Utah	B-ORG
Jazz	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Grecja	B-LOC
''	O
'	O

Floty	O
i	O
uczestniczył	O
w	O
próbie	O
opanowania	O
Port	B-LOC
Moresby	I-LOC
.	O

w	O
Lipsku	B-LOC
(	O
1784-	O
)	O

gdzie	O
wypowiada	O
je	O
Yaz	O
Dennis	B-PER
Rodman	I-PER
ukrywając	O
koszyk	O
z	O
dzieckiem	O
.	O

``	O
Life	B-ORG
Got	I-ORG
Cold	I-ORG
''	O

Turniej	O
wygrał	O
Władimir	B-PER
Gordiejew	I-PER
.	O

Tym	O
razem	O
wyprzedziła	O
ją	O
jedynie	O
Bonnie	B-PER
Blair	I-PER
z	O
USA	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Johann	B-PER
Zarco	I-PER
''	O
'	O

Augusta	B-PER
Reuss-Ebersdorf	I-PER
(	O
1757-1831	O
)	O

PATRZ	O
Kościoły	B-LOC
i	I-LOC
inne	I-LOC
związki	I-LOC
wyznaniowe	I-LOC
w	I-LOC
Polsce	I-LOC

*1958-1966	O
–	O
wykładowca	O
Politechniki	B-ORG
Szczecińskiej	I-ORG

Wysokości	O
wyrównanej	O
sieci	O
,	O
z	O
lat	O
1871–1893	O
,	O
odniesione	O
zostały	O
do	O
poziomu	O
Bałtycko	B-LOC
,	O
tj	O
.	O

Tibor	B-PER
Nyilasi	I-PER
,	O
László	B-PER
Fazekas	I-PER

Vince	B-PER
Vaughn	I-PER
,	O
Anne	B-PER
Heche	I-PER
,	O
Joaquin	B-PER
Phoenix	I-PER
,	O
David	B-PER
Conrad	I-PER
,	O
Vera	B-PER
Farmiga	I-PER

Członek	O
NSDAP	B-ORG
i	O
SS	B-ORG
.	O

W	O
pierwszym	O
meczu	O
z	O
Hondurasem	B-ORG
(	O
3:3	O
)	O
zdobył	O
jedną	O
z	O
bramek	O
.	O

Tschanigraben	B-LOC
(	O
64	O
)	O

Leopold	B-PER
Graf	I-PER
Berchtold	I-PER
1912-1915	O

'	O
''	O
Haka	B-ORG
Valkeakoski	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Starnberger	B-LOC
See	I-LOC
''	O
'	O

Aktorka	O
mieszka	O
w	O
Toronto	B-LOC
.	O

wiersze	O
Byrona	B-PER
,	O
Heinego	B-PER
i	O
Musseta	B-PER
.	O

'	O
''	O
Anthony	B-PER
McGill	I-PER
''	O
'	O

Howard	B-PER
Duff	I-PER
,	O
aktor	O

Stefana	B-PER
Bryły	I-PER
(	O
nr	O
rej	O
.	O

Akcja	O
dzieje	O
się	O
w	O
Warszawie	B-LOC
i	O
Białymstoku	B-LOC
.	O

Nierozstawiona	O
,	O
doszła	O
do	O
finału	O
,	O
w	O
którym	O
pokonała	O
obrończynię	O
tytułu	O
Marie	B-PER
Wagner	I-PER
6:4	O
,	O
6:4	O
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Zajął	O
się	O
także	O
działalnością	O
polityczną	O
jako	O
przewodniczący	O
sopockich	B-LOC
struktur	O
Platformy	B-ORG
Obywatelskiej	I-ORG
.	O

Peter	B-PER
Vaughan	I-PER
–	O
Giles	B-PER
Corey	I-PER

Miałby	O
się	O
odbyć	O
na	O
terytorium	O
Holandii	B-LOC
,	O
która	O
sama	O
to	O
zaproponowała	O
(	O
najprawdopodobniej	O
na	O
terenie	O
kompleksu	O
sądów	O
międzynarodowych	O
w	O
Hadze	B-LOC
)	O
.	O

Obecnie	O
gra	O
w	O
Máladze	B-ORG
.	O

**	O
Rzym	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Rośnie	O
w	O
lasach	B-LOC
liściastych	I-LOC
zrzucających	I-LOC
liście	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Stephen	B-PER
Hendry	I-PER
''	O
'	O

|	O
Aston	B-ORG
Villa	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Judd	B-PER
Trump	I-PER
''	O
'	O
(	O
5	O
)	O

W	O
latach	O
1979-1981	O
współpracownik	O
rozgłośni	O
studenckiej	O
Akademii	B-ORG
Rolniczej	I-ORG
we	I-ORG
Wrocławiu	I-ORG
.	O

W	O
reprezentacji	B-ORG
zagrał	O
tylko	O
raz	O
.	O

Obecnie	O
występuje	O
w	O
drużynie	O
Indias	B-ORG
de	I-ORG
Mayagüez	I-ORG
.	O

Filippo	B-PER
Inzaghi	I-PER
,	O
2:1	O
(	O
89	O
.	O
)	O

Nowosybirski	B-ORG
Techniczny	I-ORG
Uniwersytet	I-ORG
Państwowy	I-ORG

Cao	B-PER
Yupeng	I-PER
132	O
,	O
102	O

'	O
''	O
Elżbieta	B-PER
de	I-PER
Massy	I-PER
''	O
'	O

Serial	O
powstał	O
na	O
podstawie	O
książki	O
Jill	B-PER
Murphy	I-PER
pod	O
tym	O
samym	O
tytułem	O
.	O

Sporadycznie	O
zalatuje	O
do	O
Europy	B-LOC
,	O
w	O
tym	O
Polski	B-LOC
,	O
Chin	B-LOC
,	O
Japonii	B-LOC
i	O
na	O
południe	O
USA	B-LOC
.	O

PATRZ	O
Morzeszczyn	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

od	O
zachodu	O
z	O
gminą	B-LOC
Gostynin	I-LOC

'	O
''	O
Sammy	B-PER
Sosa	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Live	B-ORG
at	I-ORG
Slane	I-ORG
Castle	I-ORG
''	O
'	O
''	O

1990	B-ORG
–	O
2014	B-ORG
–	O
''Nie	O
zakwalifikowała	O
się	O
''	O

Ebro	B-LOC
(	O
910	O
km	O
)	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
Betis	I-ORG
''	O
'	O

Był	O
między	O
innymi	O
uczestnikiem	O
Mistrzostw	B-ORG
Świata	I-ORG
1994	I-ORG
w	O
Stanach	B-LOC
Zjednoczonych	I-LOC
oraz	O
w	O
Mistrzostw	B-ORG
Świata	I-ORG
2002	I-ORG
w	O
Korei	B-LOC
Południowej	I-LOC
i	O
Japonii	B-LOC
.	O

Błękitny	B-ORG
Wieżowiec	I-ORG
(	O
pl	O
.	O

Pociąg	B-ORG
pancerny	I-ORG
Nr	I-ORG
53	I-ORG

Michael	B-PER
Paré	I-PER
–	O
Kpt	O
.	O

91,68	O
%	O
Kościół	B-ORG
rzymskokatolicki	I-ORG

Całą	O
swoją	O
karierę	O
grał	O
w	O
klubie	O
BSK	B-ORG
Beograd	I-ORG
.	O

Henryk	B-PER
(	O
ur	O
.	O

Tarypas	B-PER
(	O
ok.	O
430-390	O
;	O
regencja	O
ok.	O
430-420	O
)	O
[syn]	O

TAM	O
Grand	B-ORG
Prix	I-ORG
Brazylii	I-ORG
1991	I-ORG

PATRZ	O
Hiszpańskie	B-ORG
Siły	I-ORG
Powietrzne	I-ORG

Jan	B-PER
Nowicki	I-PER
,	O
Zygmunt	B-PER
Malanowicz	I-PER
,	O
Tadeusz	B-PER
Pluciński	I-PER
,	O
Małgorzata	B-PER
Braunek	I-PER
,	O
Andrzej	B-PER
Chyra	I-PER

''Meshuggah	O
''	O
,	O
znany	O
również	O
pod	O
nazwą	O
Psykisk	B-ORG
Testbild	I-ORG
''	O
,	O
w	O
nakładzie	O
1000	O
egzemplarzy	O
.	O

Dee	B-PER
Wallace	I-PER
−	O
właścicielka	O
domu	O
Samanthy	O

Areną	O
zmagań	O
lekkoatletów	O
był	O
stadion	B-ORG
olimpijski	I-ORG
.	O

Karolina	B-PER
Joachima	I-PER
Burbon	I-PER
(	O
1775-1830	O
)	O

Jerzy	B-PER
Stroba	I-PER
zlecił	O
ks	O
.	O

W	O
następnym	O
tygodniu	O
album	O
również	O
uplasował	O
się	O
na	O
pierwszej	O
pozycji	O
,	O
tak	O
jak	O
debiutancki	O
singel	O
``	O
Fight	B-ORG
for	I-ORG
This	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
.	O

Getto	B-LOC
w	I-LOC
Częstochowie	I-LOC

Valencia]]	O
Walencja	B-LOC
–	O
SSC	B-ORG
Napoli	I-ORG
Neapol	B-LOC
'	O
''	O
1:5	O
i	O
0:1	O
''	O
'	O

Johannes	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Beeck	I-PER

Studiował	O
medycynę	O
na	O
Uniwersytecie	B-ORG
w	I-ORG
Rostocku	I-ORG
,	O
Uniwersytecie	B-ORG
w	I-ORG
Monachium	I-ORG
,	O
Uniwersytecie	B-ORG
w	I-ORG
Bonn	I-ORG
i	O
Uniwersytecie	B-ORG
w	I-ORG
Berlinie	I-ORG
.	O

**	O
Andrzej	B-PER
Stasiuk	I-PER
–	O
''Dukla	O
''	O

Królestwo	B-ORG
Inflant	I-ORG
(	I-ORG
1570–1578	I-ORG
)	I-ORG

Nashville	B-ORG
Predators	I-ORG
(	O
2014-2015	O
)	O

Talib	B-PER
Kweli	I-PER
)	O
(	O
5:02	O
)	O

PATRZ	O
Zofia	B-PER
Teofila	I-PER
Daniłowiczówna	I-PER

Rubio	B-ORG
Ñú	I-ORG
Asunción	I-ORG

Teatr	B-ORG
Państwowy	I-ORG
Koszyce	I-ORG

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

``	O
Under	B-ORG
Attack	I-ORG
''	O
–	O
3:44	O

Młodszy	O
brat	O
Marka	B-PER
Millecampsa	I-PER
,	O
także	O
piłkarza	O
.	O

Kenia	B-LOC
i	O
Tanzania	B-LOC
,	O
Afryka	B-LOC

Julius	B-PER
Fučík	I-PER
(	O
1872–1916	O
)	O
–	O
kompozytor	O

Areną	O
mityngu	O
jest	O
Stadion	B-ORG
miejski	I-ORG
w	I-ORG
Ostrawie-Vítkovicach	I-ORG
.	O

Osjaków	B-LOC
,	O
Pajęczno	B-LOC
,	O
Rusiec	B-LOC
,	O
Rząśnia	B-LOC
,	O
Siemkowice	B-LOC

PATRZ	O
(	B-ORG
20798	I-ORG
)	I-ORG
Verlinden	I-ORG

2014]]	O
Val	B-LOC
di	I-LOC
Fiemme	I-LOC
/	O
Predazzo	B-LOC

PATRZ	O
Moskiewski	B-ORG
Uniwersytet	I-ORG
Państwowy	I-ORG

Uczeń	O
Szymona	B-PER
An-skiego	I-PER
i	O
Icchoka	B-PER
Lejba	I-PER
Pereca	I-PER
.	O

W	O
klubie	O
z	O
Aten	B-LOC
stał	O
się	O
podstawowym	O
zawodnikiem	O
.	O

Leży	O
w	O
Austrii	B-LOC
w	O
Tyrolu	B-LOC
,	O
przy	O
granicy	O
z	O
Niemcami	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Patrick	B-PER
McEnroe	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Jared	B-PER
Palmer	I-PER
''	O
'	O

**	O
Iwet	B-PER
Łałowa	I-PER
z	O
czasem	O
11,54	O
zajęła	O
27.	O
miejsce	O
w	O
ćwierćfinale	O
i	O
nie	O
awansowała	O
do	O
kolejnej	O
rundy	O

Grał	O
w	O
belgijskiej	B-LOC
Eerste	B-ORG
Klasse	I-ORG
,	O
w	O
KSC	B-ORG
Lokeren	I-ORG
,	O
KV	B-ORG
Kortrijk	I-ORG
oraz	O
Waterschei	B-ORG
Thor	I-ORG
.	O

Obecnie	O
jest	O
zawodnikiem	O
klubu	O
En	B-ORG
Avant	I-ORG
Guingamp	I-ORG
.	O

Austriacka	B-ORG
Partia	I-ORG
Ludowa	I-ORG
(	O
ÖVP	O
)	O

Zawodnik	O
klubu	O
Colorado	B-ORG
Rapids	I-ORG
.	O

PATRZ	O
Rawicz	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

W	O
reprezentacji	B-ORG
Islandii	I-ORG
rozegrał	O
89	O
meczów	O
i	O
strzelił	O
5	O
bramek	O
.	O

Bawli	B-LOC
(	O
בבלי	O
)	O
,	O

All	B-ORG
I	I-ORG
Want	I-ORG
Is	I-ORG
You	I-ORG

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'	O

W	O
kończącej	O
sezon	O
imprezie	O
na	O
Bali	B-LOC
zaszła	O
do	O
półfinału	O
,	O
pokonana	O
przez	O
najwyżej	O
rozstawioną	O
Marion	B-PER
Bartoli	I-PER
.	O

Wziął	O
w	O
nim	O
udział	O
drugi	O
z	O
zawodników	O
japońskich	O
,	O
Shizō	B-PER
Kanakuri	I-PER
.	O

Znana	O
z	O
roli	O
Talii	O
w	O
Szpiegowskiej	B-ORG
Rodzince	I-ORG
.	O

Siergiej	B-PER
Wołkow	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Wziął	O
udział	O
w	O
walkach	O
partyzanckich	O
w	O
Górach	B-LOC
Świętokrzyskich	I-LOC
.	O

Li	B-PER
Chao	I-PER
(	O
2596	O
)	O
–	O
Wugar	B-PER
Gaszimow	I-PER
(	O
2758	O
)	O
[1½	O
–	O
3½]	O

Na	O
komercyjnych	O
ścianach	B-ORG
wspinaczkowych	I-ORG
najwięcej	O
osób	O
wspina	O
się	O
właśnie	O
na	O
wędkę	O
.	O

Hrabstwo	B-LOC
Hamilton	I-LOC
-	O
zachód	O

Krótko	O
była	O
też	O
wokalistką	O
Faith	B-ORG
No	I-ORG
More	I-ORG
.	O

Maridem	O
nazywano	O
także	O
potężnego	O
Ifrita	B-PER
czającego	O
się	O
na	O
drogach	O
.	O

'	O
''	O
Danny	B-PER
Kent	I-PER
''	O
'	O

Nas	B-ORG
nie	I-ORG
dogoniat	I-ORG
''	O
(	O
Нас	O
не	O
догонят	O
)	O

Thomas	B-PER
Neilson	I-PER
Paulin	I-PER
-	O
poeta	O
,	O

PATRZ	O
Maszewo	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
w	I-LOC
województwie	I-LOC
zachodniopomorskim	I-LOC
)	I-LOC

Gościnnie	O
występują	O
Snoop	B-PER
Dogg	I-PER
i	O
Akon	B-PER
.	O

Uciekł	O
z	O
niego	O
podstępnie	O
i	O
powrócił	O
do	O
rodziny	O
w	O
Radomiu	B-LOC
.	O

Jego	O
następcą	O
został	O
płk	O
Tadeusz	B-PER
Sapierzyński	I-PER
.	O

Mieszka	O
w	O
Rząsce	B-LOC
pod	O
Krakowem	B-LOC
.	O

Carrie	B-PER
Underwood	I-PER
(	O
Sezon	O
4	O
,	O
zwycięzca	O
)	O

Był	O
w	O
kadrze	O
reprezentacji	B-ORG
Węgier	I-ORG
na	O
Mistrzostw	B-ORG
Świata	I-ORG
1934	I-ORG
.	O

Ostatni	O
album	O
z	O
udziałem	O
wokalisty	O
David	B-PER
Byrona	I-PER
.	O

Pracował	O
na	O
Uniwersytecie	B-ORG
Łódzkim	I-ORG
.	O

Droga	B-ORG
wojewódzka	I-ORG
nr	I-ORG
797	I-ORG

Gra	O
go	O
Leon	B-PER
Russom	I-PER
.	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Dovizioso	I-PER
''	O
'	O

km²	O
)	O
,	O
Wielkie	B-LOC
Abaco	I-LOC
(	O
1,1	O
tys	O
.	O

Tytuł	O
mistrzowski	O
zdobył	O
po	O
raz	O
drugi	O
w	O
karierze	O
Craig	B-PER
Lowndes	I-PER
.	O

Dystrybutorem	O
rozszerzonej	O
wersji	O
''A-Men	O
''	O
w	O
Ameryce	B-LOC
Północnej	I-LOC
jest	O
TopWare	B-ORG
Interactive	I-ORG
.	O

Clare	B-PER
Kramer	I-PER
(	O
ur	O
.	O

Juninho	B-PER
Pernambucano	I-PER
(	O
ur	O
.	O

do	O
Homera	B-PER
czy	O
Eratostenesa	B-PER
W	O
późniejszych	O
latach	O
''Priapea	O
''	O
pisał	O
m.in	O
.	O

'	O
''	O
Bradley	B-PER
Jones	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Cerkiew	B-ORG
pw	O
.	O

Obecnie	O
ekipa	O
startuje	O
w	O
Deutsche	B-PER
Tourenwagen	I-PER
Masters	I-PER
,	O
gdzie	O
jest	O
jedną	O
z	O
ekip	O
BMW	B-ORG
.	O

Znała	O
się	O
również	O
z	O
Pablo	B-PER
Picasso	I-PER

Glaukias	B-PER
(	O
ok.	O
335-302	O
)	O

Tam	O
był	O
podstawowym	O
zawodnikiem	O
i	O
w	O
lidze	B-ORG
duńskiej	I-ORG
spędził	O
2,5	O
sezonu	O
.	O

**	O
Bandar	B-LOC
Seri	I-LOC
Begawan	I-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

''La	O
Vie	O
sexuelle	O
Emmanuel	B-PER
Kant	I-PER
''	O
,	O
wydanie	O
krytyczne	O
pod	O
red	O
.	O

W	O
życiu	O
prywatnym	O
była	O
żoną	O
dyrygenta	O
i	O
kompozytora	O
Clemensa	B-PER
Kraussa	I-PER
.	O

Jego	O
wydział	O
zajmował	O
się	O
także	O
egzekucjami	O
więźniów	O
i	O
jeńców	O
radzieckich	B-LOC
.	O

''	O
Federico	B-PER
Fellini	I-PER
''	O
'	O

Rapid]]	O
Bukareszt	B-LOC
'	O
''	O
2:6	O
i	O
0:2	O
''	O
'	O

Jest	O
to	O
jedna	O
z	O
najlepszych	O
drużyn	O
w	O
Europie	B-LOC
.	O

**	O
św.	B-PER
Arigius	I-PER
(	I-PER
biskup	I-PER
)	I-PER

1	B-ORG
Warszawska	I-ORG
Dywizja	I-ORG
Zmechanizowana	I-ORG
im	O
.	O

Mecz	O
przeciwko	O
reprezentacji	B-ORG
Rosji	I-ORG
przesiedział	O
jednak	O
na	O
ławce	O
rezerwowych	O
.	O

Bene	B-LOC
Berak	I-LOC
(	O
בני	O
ברק	O
)	O

w	O
Królewskim	B-ORG
Teatrze	I-ORG
Narodowym	I-ORG
.	O

PATRZ	O
Obszar	B-ORG
chronionego	I-ORG
krajobrazu	I-ORG

Orth	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Donau	I-LOC
(	O
2	O
004	O
)	O

Wcześniej	O
występował	O
w	O
zespole	O
Sanctuary	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Daoxuan	B-PER
''	O
'	O
(	O
702-760	O
)	O
.	O

Louise	B-PER
(	O
ur	O
.	O

Marian	B-PER
Gołębiewski	I-PER
(	O
ur	O
.	O

**	O
Teddy	B-PER
Kollek	I-PER
,	O
wieloletni	O
burmistrz	O
Jerozolimy	B-LOC
(	O
ur	O
.	O

'	O
''	O
Dynastia	B-ORG
amoryjska	I-ORG
''	O
'	O

Upper	B-ORG
River	I-ORG
Division	I-ORG
ze	O
stolicą	O
w	O
Basse	B-LOC
Santa	I-LOC
Su	I-LOC

Bertalan	B-PER
Farkas	I-PER
(	O
1	O
)	O
-	O
Węgry	B-LOC

Kazimierz	B-PER
Serocki	I-PER
–	O
kompozytor	O

Olympiakos	B-ORG
Pireus	I-ORG
–	O
Olympique	B-ORG
Lyon	I-ORG
1:4	O
(	O
1:2	O
)	O

Najlepszym	O
wynikiem	O
było	O
szóste	O
miejsce	O
w	O
wyścigu	O
w	O
Phoenix	B-LOC
.	O

Lisa	B-PER
Westerhof	I-PER
(	O
S	O
)	O
Lobke	B-PER
Berkhout	I-PER
(	O
C	O
)	O

RSC]]	O
Anderlecht	B-LOC
'	O
''	O
1:6	O
i	O
0:2	O
''	O
'	O

Elia	B-PER
Kazan	I-PER
,	O
wyst	O
.	O

Była	O
córką	O
Giovanni	B-PER
I	I-PER
Sanudo	I-PER
.	O

w	O
Andach	B-LOC
Środkowych	I-LOC
,	O
w	O
Argentynie	B-LOC
,	O
na	O
północ	O
od	O
szczytu	O
Aconcagua	B-LOC
.	O

===	O
Azerbejdżan	B-LOC
(	O
1	O
)	O
===	O

Domenico	B-PER
Capranica	I-PER
(	O
1449-1458	O
)	O

Nazwa	O
pochodzi	O
od	O
pisarza	O
Isaaca	B-PER
Asimova	I-PER
,	O
który	O
jednak	O
nie	O
był	O
jego	O
wydawcą	O
ani	O
redaktorem	O
.	O

;	O
Wybrani	O
z	O
listy	O
Partii	B-ORG
Lewicy	I-ORG

Nicole	B-PER
Fessel	I-PER
,	O
Evi	B-PER
Sachenbacher-Stehle	I-PER
,	O
Katrin	B-PER
Zeller	I-PER
,	O
Stefanie	B-PER
Böhler	I-PER
-	O
5.	O
miejsce	O

Najwyżej	O
rozstawiona	O
została	O
drużyna	O
rosyjska	B-LOC
,	O
która	O
wywalczyła	O
główne	O
trofeum	O
.	O

Jest	O
stolicą	O
diecezji	B-LOC
drohiczyńskiej	I-LOC
.	O

Spoczywa	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Bródnowskim	I-LOC
(	O
kw	O
.	O

W	O
Derby	B-LOC
spędził	O
4	O
lata	O
zaliczając	O
niespełna	O
100	O
występów	O
.	O

Wkrótce	O
potem	O
lord	B-PER
Stanley	I-PER
zaproponował	O
jego	O
kandydaturę	O
na	O
gubernatora	O
Nowej	B-LOC
Południowej	I-LOC
Walii	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Prachatice	B-LOC
''	O
'	O

Parafia	B-LOC
Natchitoches	I-LOC
(	O
zachód	O
)	O

Włodzimierz	B-PER
Sedlak	I-PER
–	O
duchowny	O
,	O
bioelektronik	O

PATRZ	O
Serpent	B-ORG
(	I-ORG
zespół	I-ORG
muzyczny	I-ORG
)	I-ORG

Adam	B-PER
Wicheard	I-PER
(	O
91	O
)	O

ok.	O
1200	O
w	O
Alatri	B-LOC
–	O
zm	O
.	O

1569-1772	O
-	O
Rzeczpospolita	B-LOC
Obojga	I-LOC
Narodów	I-LOC
,	O
Korona	B-LOC
Królestwa	I-LOC
Polskiego	I-LOC

Parafia	B-ORG
Najświętszego	I-ORG
Serca	I-ORG
Pana	I-ORG
Jezus	I-ORG

PATRZ	O
(	B-ORG
26356	I-ORG
)	I-ORG
Aventini	I-ORG

'	O
''	O
Martina	B-PER
Hingis	I-PER
Sania	B-PER
Mirza	I-PER
(	O
1	O
)	O

Fortaleza]]	O
-	O
Paysandu	B-ORG
Belém	I-ORG
2:0Mano	O
,	O
Beijoca	O

Inter	B-ORG
Mediolan	I-ORG
(	O
Włochy	B-LOC
)	O

Kolejnym	O
klubem	O
w	O
jego	O
karierze	O
był	O
Heracles	B-ORG
Almelo	I-ORG
.	O

Przewiduje	O
się	O
utworzenie	O
drugiej	O
grupy	O
we	O
Wrocławiu	B-LOC
.	O

1994	B-ORG
–	O
Faza	O
grupowa	O

Prowadząc	O
śledztwo	O
na	O
własną	O
rękę	O
,	O
początkowo	O
nie	O
jest	O
świadom	O
,	O
że	O
jego	O
zabiegi	O
kolidują	O
z	O
dochodzeniem	O
prowadzonym	O
w	O
tej	O
sprawie	O
przez	O
WSW	B-ORG
.	O

Następnie	O
został	O
kadrowiczem	O
seniorskiej	B-ORG
reprezentacji	I-ORG
Polski	I-ORG
.	O

Jego	O
bazą	O
było	O
miasto	O
Coffs	B-LOC
Harbour	I-LOC
.	O

Oliwka	B-LOC
(	I-LOC
roślina	I-LOC
)	I-LOC

4	O
Stawki	B-ORG
większej	I-ORG
niż	I-ORG
życie	I-ORG
''	O
pt	O
.	O

Viktor	B-PER
Troicki	I-PER
Nicolás	B-PER
Almagro	I-PER
Simon	B-PER
Greul	I-PER
Victor	B-PER
Hănescu	I-PER

United	B-ORG
States	I-ORG
Army	I-ORG
Air	I-ORG
Corps	I-ORG

Helena	B-PER
Ekholm	I-PER
''	O
Szwecja	B-LOC
(	O
SWE	O
)	O
''	O

Altonaer	B-ORG
FC	I-ORG
von	I-ORG
1893	I-ORG

Nocowali	O
w	O
niej	O
rybacy	O
,	O
którzy	O
wykonywali	O
swój	O
zawód	O
na	O
jeziorach	O
Tollensesee	B-LOC
oraz	O
na	O
pobliskim	O
Lieps	B-LOC
.	O

Ze	O
stacji	O
wychodzi	O
linia	B-ORG
kolejowa	I-ORG
do	I-ORG
Lyonu	I-ORG
przez	O
Roanne	B-LOC
i	O
Saint-Étienne	B-LOC
.	O

Lost	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Echo	I-ORG
-	O
03:25	O

Był	O
tak	O
słaby	O
,	O
że	O
po	O
przybyciu	O
do	O
Bellevue	B-LOC
,	O
natychmiast	O
położył	O
się	O
do	O
łóżka	O
.	O

Edmund	B-PER
Sobkowiak	I-PER
(	O
waga	O
kogucia	O
)	O
przegrał	O
pierwszą	O
walkę	O
w	O
ćwierćfinale	O
z	O
Ulderico	B-PER
Sergo	I-PER
(	O
Włochy	B-LOC
)	O

***	O
(	O
Port	B-ORG
lotniczy	I-ORG
Londyn-Heathrow	I-ORG
)	O

Związek	B-ORG
Polskich	I-ORG
Artystów	I-ORG
Plastyków	I-ORG

Wanda	B-PER
Łyżwińska	I-PER
(	O
1953-	O
)	O
,	O
polityk	O
,	O
rolnik	O

Sojusz	B-ORG
Lewicy	I-ORG
Demokratycznej	I-ORG
-	O
4,12	O
%	O

Miejsce	O
narodzin	O
Gregora	B-PER
Mendla	I-PER
.	O

Więziono	O
ją	O
w	O
Jaśle	B-LOC
i	O
w	O
Tarnowie	B-LOC
.	O

**	O
Charles	B-PER
de	I-PER
Freycinet	I-PER
został	O
premierem	B-ORG
Francji	I-ORG
.	O

Zaliczył	O
37	O
występów	O
w	O
reprezentacji	B-ORG
Brazylii	I-ORG
.	O

sekcja	O
B4	O
,	O
którą	O
kierował	O
Adolf	B-PER
Eichmann	I-PER
)	O
.	O

Pilotem	O
był	O
Władimir	B-PER
Kokkinaki	I-PER
.	O

Maria	B-ORG
Holic	I-ORG
Alive	I-ORG
''	O
(	O
Rindo	O
)	O

Ivan	B-PER
Capelli	I-PER
Roberto	B-PER
Ravaglia	I-PER
Roland	B-PER
Ratzenberger	I-PER
Emanuele	B-PER
Pirro	I-PER

|	O
RC	B-ORG
Lens	I-ORG
(	O
wyp	O
.	O
)	O

Następnie	O
przegrała	O
w	O
trzeciej	O
rundzie	O
Wimbledonu	B-ORG
ze	O
Swietłaną	B-PER
Kuzniecową	I-PER
5:7	O
,	O
7:6	O
(	O
5	O
)	O
,	O
2:6	O
.	O

**	O
Lubomír	B-PER
Beneš	I-PER
,	O
animator	O
i	O
twórca	O
serialu	O
animowanego	O
Sąsiedzi	B-ORG
(	O
ur	O
.	O

Tobias	B-PER
Wendl	I-PER
/	O
Tobias	B-PER
Arlt	I-PER

H.	O
W.	O
Austin]]	O
Lesley	B-PER
Turner	I-PER
Bowrey	I-PER
Walter	B-PER
Clopton	I-PER
Wingfield	I-PER

Jest	O
dowodzona	O
przez	O
Północne	B-ORG
Dowództwo	I-ORG
.	O

Bywał	O
na	O
prawie	O
wszystkich	O
premierach	O
Zielonego	B-ORG
Balonika	I-ORG
i	O
zdarzało	O
mu	O
się	O
występować	O
na	O
scenie	O
w	O
„trykotach”	O
–	O
mimo	O
zajmowania	O
poważnych	O
stanowisk	O
wojskowych	O
.	O

**	O
Bangkok	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Ponownie	O
przeszła	O
kwalifikacje	O
,	O
tracąc	O
w	O
nich	O
zaledwie	O
5	O
gemów	O
,	O
po	O
czym	O
wygrała	O
jeszcze	O
jeden	O
mecz	O
w	O
turnieju	O
głównym	O
–	O
pokonała	O
Austriaczkę	B-LOC
Melanie	B-PER
Klaffner	I-PER
6:0	O
,	O
6:1	O
.	O

Scarlett	B-PER
Johansson	I-PER
,	O
Samuel	B-PER
L.	I-PER
Jackson	I-PER
,	O
Eva	B-PER
Mendes	I-PER
,	O
Gabriel	B-PER
Macht	I-PER

Wykształcenie	O
zdobył	O
na	O
Politechnice	B-ORG
w	I-ORG
Wiedniu	I-ORG
.	O

Mattias	B-PER
Weinhandl	I-PER
(	O
LS	O
)	O

przez	O
Terry'ego	B-PER
Rileya	I-PER
–	O
manipulacje	O
taśmami	O
,	O
pętle	O
itp	O
.	O
)	O

**	O
Dublin	B-LOC
(	O
Ambasada	O
)	O

Trasa	O
ta	O
była	O
ważnym	O
ogniwem	O
w	O
handlu	O
pomiędzy	O
Filadelfią	B-LOC
a	O
Nowym	B-LOC
Jorkiem	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Mélina	B-PER
Robert-Michon	I-PER
''	O
'	O

PATRZ	O
Żelazno	B-LOC
(	I-LOC
województwo	I-LOC
pomorskie	I-LOC
)	I-LOC

Pine	B-ORG
Mountain	I-ORG
(	O
Iron	B-LOC
Mountain	I-LOC
)	O

Hrabstwo	B-LOC
Nance	I-LOC
(	O
południowy	O
zachód	O
)	O

'	O
''	O
Pogoń	B-ORG
Szczecin	I-ORG
''	O
'	O

Service	B-ORG
Oriented	I-ORG
Architecture	I-ORG
(	I-ORG
SOA	I-ORG
)	I-ORG
–	I-ORG
Architektura	I-ORG
zorientowana	I-ORG
na	I-ORG
usługi	I-ORG

PATRZ	O
Konrad	B-PER
II	I-PER
Salicki	I-PER

'	O
''	O
Philip	B-PER
Cunliffe-Lister	I-PER
''	O
'	O

Knesetu	B-ORG
dostał	O
się	O
z	O
dużym	O
poparciem	O
.	O

Andrij	B-PER
Woronin	I-PER
(	O
10	O
)	O

Abidżan	B-LOC
(	O
Wybrzeże	B-LOC
Kości	I-LOC
Słoniowej	I-LOC
)	O

PATRZ	O
Amkid	B-LOC
(	I-LOC
krater	I-LOC
)	I-LOC

Agnieszka	B-PER
Holland	I-PER
–	O
reżyserka	O
,	O
scenarzystka	O

Utwór	O
zaczął	O
rzadziej	O
pojawiać	O
się	O
w	O
koncertowych	O
setlistach	O
podczas	O
trasy	O
``	O
All	B-ORG
the	I-ORG
Right	I-ORG
Reasons	I-ORG
Tour	I-ORG
''	O
.	O

Pochowany	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Nowodziewiczym	I-LOC
.	O

Gustaw	B-PER
Lutkiewicz	I-PER
−	O
Otto	B-PER
von	I-PER
Bismarck	I-PER

Bardzo	O
często	O
sprzeciwiał	O
się	O
decyzjom	O
Santa	B-PER
Anny	I-PER
,	O
np	O
.	O

Najaktywniejszym	O
kolarzem	O
został	O
Francuz	O
Régis	B-PER
Clère	I-PER
.	O

Nowoczesna	B-ORG
Lewica	I-ORG
(	O
lider	O
Jean-Marie	B-PER
Bockel	I-PER
)	O

PATRZ	O
Paul	B-PER
G.	I-PER
Kirk	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

,	O
Sultan	B-ORG
Qaboos	I-ORG
Sports	I-ORG
Complex	I-ORG
,	O
Maskat	B-LOC

**	O
wcześniej	O
→	O
Albus	B-PER
Dumbledore	I-PER

W	O
Australii	B-LOC
kładziono	O
czasami	O
duży	O
nacisk	O
na	O
politykę	O
kulturalną	O
.	O

``	O
Rock	B-ORG
'N	I-ORG
'	I-ORG
Roll	I-ORG
Lifestyle	I-ORG
''	O
–	O
4:14	O

Socjalistyczna	B-ORG
Partia	I-ORG
Ludowa	I-ORG
(	I-ORG
Dania	I-ORG
)	I-ORG

1968-72	O
–	O
Lincoln	B-ORG
City	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

„bandę	O
Binghama”	O
,	O
należało	O
wówczas	O
do	O
europejskiej	B-LOC
czołówki	O
.	O

CSKA	B-ORG
Moskwa	I-ORG
(	O
2000-2006	O
)	O

Inzigkofen	B-LOC
,	O
2	O
904	O
mieszkańców	O
,	O
28,76	O
km²	O

Paweł	B-PER
Wirtemberski	I-PER
(	O
1785-1852	O
)	O

Punta	B-LOC
del	I-LOC
Este	I-LOC
,	O
Urugwaj	B-LOC

Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC
,	O
Brazylia	B-LOC

Instytut	B-ORG
Dzieł	I-ORG
Religijnych	I-ORG

Monika	B-PER
Hojnisz	I-PER
+2:13.7	O
(	O
3	O
)	O
55	O
.	O

Teatr	B-ORG
narodowy	I-ORG
w	I-ORG
Tiranie	I-ORG

PATRZ	O
Porte	B-ORG
de	I-ORG
Montreuil	I-ORG

Purkersdorf	B-LOC
(	O
8	O
364	O
)	O

'	O
''	O
Nigeria	B-LOC
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

Love	B-ORG
Is	I-ORG
a	I-ORG
Losing	I-ORG
Game”	I-ORG
–	O
2:31	O

Jadakiss	B-PER
–	O
Kiss	B-ORG
Of	I-ORG
Death	I-ORG
''	O

Tadeusz	B-PER
Manteuffel	I-PER
(	O
red	O
.	O

====	O
Brazylia	B-ORG
-	O
Ekwador	B-ORG
====	O

On	B-ORG
the	I-ORG
Sunday	I-ORG
of	I-ORG
Life	I-ORG
''	O

PATRZ	O
Stanisław	B-PER
Zawadzki	I-PER
(	I-PER
1743-1806	I-PER
)	I-PER

Shaquille	B-PER
O’Neal	I-PER
(	O
2	O
)	O

Utwór	O
zadebiutował	O
na	O
2	O
pozycji	O
rankingu	O
Oricon	B-ORG
.	O

Źródła	O
Hronu	B-LOC
na	O
północ	O
od	O
wsi	O

Na	O
stacji	O
stają	O
pociągi	O
osobowe	O
relacji	O
Łódź	B-ORG
Fabryczna	I-ORG
–	O
Koluszki	B-LOC
.	O

w	O
``	O
Acta	B-ORG
Physica	I-ORG
Polonica	I-ORG
''	O
oraz	O
w	O
``	O
Physical	B-ORG
Review	I-ORG
B	I-ORG
''	O
.	O

Katarzyna	B-PER
Woźniak	I-PER
–	O
nie	O
ukończyła	O
(	O
124,469	O
pkt	O
)	O
-	O
nieoficjalnie	O
15.	O
miejsce	O

'	O
''	O
Lennestadt	B-LOC
''	O
'	O

Kölpinsee	B-LOC
(	I-LOC
Pojezierze	I-LOC
Meklemburskie	I-LOC
)	I-LOC

Klub	B-ORG
przyjaciół	I-ORG
Myszki	I-ORG
Miki	I-ORG
''	O

Decyzje	O
podjęte	O
wspólnie	O
przez	O
Parlament	B-ORG
Europejski	I-ORG
i	O
Radę	B-ORG
ogłaszane	O
są	O
w	O
Dzienniku	B-ORG
Urzędowym	I-ORG
Unii	I-ORG
Europejskiej	I-ORG
i	O
wchodzą	O
w	O
życie	O
w	O
terminie	O
przez	O
nie	O
wskazanym	O
lub	O
dwudziestego	O
dnia	O
od	O
ogłoszenia	O
.	O

'	O
''	O
Nerenstetten	B-LOC
''	O
'	O

W	O
finale	O
,	O
dzięki	O
głosom	O
widzów	O
,	O
pokonała	O
Nataszę	B-PER
Urbańską	I-PER
.	O

W	O
następnym	O
roku	O
zostali	O
wyeliminowani	O
przez	O
Norwich	B-ORG
City	I-ORG
,	O
a	O
dwa	O
lata	O
później	O
przez	O
Parmę	B-LOC
.	O

Stamtąd	O
został	O
deportowany	O
do	O
Pragi	B-LOC
.	O

PATRZ	O
Jaworzyna	B-LOC
Śląska	I-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
''Babel	O
''	O
–	O
Mumford	B-ORG
&	I-ORG
Sons	I-ORG
''	O
'	O

HKm	B-ORG
Zwoleń	I-ORG
(	O
2004-2005	O
)	O

Hiszpan	O
zagrał	O
w	O
dwóch	O
meczach	O
grupowych	O
–	O
z	O
Holandią	B-ORG
(	O
1:5	O
)	O
oraz	O
z	O
Chile	B-ORG
(	O
0:2	O
)	O
.	O

do	O
rejestracji	O
Niezależnego	B-LOC
Zrzeszenia	I-LOC
Studentów	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Srní	B-LOC
''	O
'	O

Mata'afa	B-PER
Mulinu'u	I-PER
II	I-PER
(	O
1921–1975	O
)	O

'	O
''	O
Rosie	B-PER
Casals	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Billie	B-PER
Jean	I-PER
King	I-PER
''	O
'	O

''Czyśćcowe	O
dusze	O
''	O
–	O
opowiadanie	O
Prospera	B-PER
Mérimée	I-PER

Przez	O
kilka	O
lat	O
pracował	O
jako	O
inżynier	O
w	O
Nigerii	B-LOC
,	O
później	O
jako	O
projektant	O
.	O

Gerald	B-PER
Mortag	I-PER
Uwe	B-PER
Unterwalder	I-PER
Matthias	B-PER
Wiegand	I-PER
Volker	B-PER
Winkler	I-PER

Opisuje	O
tragiczne	O
losy	O
pokolenia	O
ludzi	O
urodzonych	O
już	O
w	O
świeżo	O
odzyskanej	B-LOC
ojczyźnie	I-LOC
.	O

Zagrali	O
koncerty	O
między	O
innymi	O
we	O
Francji	B-LOC
,	O
Niemczech	B-LOC
i	O
Finlandii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
10	O
''	O
'	O
–	O
Pawieł	B-PER
Bure	I-PER
(	O
1991–1998	O
)	O

'	O
''	O
Butrus	B-PER
Butrus	B-PER
Ghali	I-PER
''	O
'	O

Radha	B-PER
Mitchell	I-PER
–	O
(	O
ur	O
.	O

W	O
Bukowynie	B-ORG
był	O
wieloletnim	O
kapitanem	O
drużyny	O
,	O
jest	O
także	O
rekordzistą	O
występów	O
-	O
504	O
mecze	O
.	O

Urodziła	O
się	O
w	O
Evanston	B-LOC
w	O
stanie	O
Illinois	B-LOC
.	O

Maksim	B-PER
Czudow	I-PER
25:49,5	O
(	O
0	O
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Nantes	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Polska	B-LOC
''	O
'	O

Benito	B-PER
Floro	I-PER
Sanz	I-PER
(	O
2003–2004	O
)	O

'	O
''	O
Jan-Michael	B-PER
Gambill	I-PER
''	O
'	O

Występują	O
najczęściej	O
w	O
karej	O
i	O
kasztanowatej	B-ORG
maści	I-ORG
.	O

**	O
ŁKS	B-ORG
Łódź	I-ORG
'	O
''	O
2:0	O
''	O
'	O
Górnik	B-ORG
Zabrze	I-ORG

'	O
''	O
Bruce	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O

Olaf	B-PER
Lubaszenko	I-PER
−	O
'	O
''	O
Koryl	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Barberá	I-PER
''	O
'	O

Japan	B-ORG
Airlines	I-ORG
(	O
Tokio-Narita	O
)	O

Rośnie	O
naturalnie	O
w	O
Chile	B-LOC
,	O
w	O
regionach	O
Araukania	B-LOC
,	O
Los	B-LOC
Ríos	I-LOC
,	O
Los	B-LOC
Lagos	I-LOC
oraz	O
Aisén	B-LOC
.	O

Pierwszy	O
mecz	O
u	O
siebie	O
rozegrali	O
przeciwko	O
Toulousie	B-ORG
.	O

Tingvalla	B-ORG
IP	I-ORG
,	O
Karlstad	B-LOC

Obecnie	O
niektóre	O
wagony	O
pomalowane	O
są	O
w	O
kolorach	O
bieli	O
i	O
dwóch	O
odcieni	O
niebieskiego	O
(	O
barwach	O
InterREGIO	B-ORG
)	O
.	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
(	O
2	O
)	O

Urodziła	O
się	O
w	O
Nowym	B-LOC
Jorku	I-LOC
w	O
dzielnicy	O
Bronx	B-LOC
,	O
gdzie	O
jej	O
rodzice	O
przeprowadzili	O
się	O
po	O
przyjeździe	O
z	O
Portoryko	B-LOC
.	O

Aso	B-LOC
,	O
Kiusiu	B-LOC
,	O
Japonia	B-LOC

w	O
Ośrodku	O
Rozpowszechniania	O
Wydawnictw	O
Naukowych	O
Polskiej	B-ORG
Akademii	I-ORG
Nauk	I-ORG
.	O

Pochowany	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Powązkowskim	I-LOC
.	O

``	O
Crazy	B-ORG
in	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

São	B-LOC
João	I-LOC
do	I-LOC
Manteninha	I-LOC

Album	O
zawiera	O
8	O
utworów	O
instrumentalnych	O
,	O
których	O
kompozytorem	O
jest	O
Krzysztof	B-PER
Komeda	I-PER
.	O

Noel	B-PER
Clarke	I-PER
jako	O
Sam	O

Brian	B-PER
Cox	I-PER
–	O
ojciec	O

Ostrożeń	B-LOC
błotny	I-LOC
(	O
''Cirsium	O
palustre	O
''	O
)	O

Pokolenie	B-PER
Judy	I-PER
i	O
Pokolenie	B-PER
Beniamina	I-PER
połączyły	O
się	O
i	O
utworzyły	O
Królestwo	B-ORG
Judy	I-ORG
.	O

Klaudiusz	B-PER
la	I-PER
Colombiere	I-PER
,	O
św	O
.	O

W	O
tym	O
filmie	O
miała	O
okazję	O
zagrać	O
u	O
boku	O
Bridgit	B-PER
Mendler	I-PER
,	O
Adam	B-PER
Hicks	I-PER
,	O
Hayley	B-PER
Kiyoko	I-PER
czy	O
Blake	B-PER
Michael	I-PER
.	O

Jimmy	B-PER
White	I-PER
'	O
''	O
100	O
''	O
'	O

Azja	B-LOC
Południowo-Wschodnia	I-LOC
i	O
Australia	B-LOC
.	O

NAC	B-ORG
Breda	I-ORG
-	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Magdeburg	I-ORG
'	O
''	O
0:0	O
i	O
0:2	O
''	O
'	O

Został	O
pochowany	O
wraz	O
z	O
żoną	O
na	O
Cmentarzu	B-LOC
Nowodziewiczym	I-LOC
w	I-LOC
Moskwie	I-LOC
.	O

W	O
dzieciństwie	O
był	O
zaręczony	O
z	O
Salwią	O
,	O
siostrą	O
przyszłego	O
cesarza	O
Marka	B-PER
Salwiusza	I-PER
Otona	I-PER
,	O
ale	O
małżeństwo	O
z	O
nieznanych	O
przyczyn	O
nie	O
doszło	O
do	O
skutku	O
.	O

'	O
''	O
Juan	B-PER
Martín	I-PER
del	I-PER
Potro	I-PER
(	O
9	O
)	O

Latem	O
tego	O
samego	O
roku	O
podpisał	O
kontrakt	O
z	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG
.	O

Súni	B-PER
Olsen	I-PER
(	O
B36	B-ORG
)	O

Aleksander	B-PER
Fredro	I-PER
''	O
.	O

4	O
-	O
D	O
Igor	B-PER
Stielnow	I-PER
(	O
CSKA	B-ORG
Moskwa	I-ORG
)	O

W	O
latach	O
1985-1986	O
studiował	O
w	O
Papieskiej	B-ORG
Akademii	I-ORG
Teologicznej	I-ORG
w	O
Krakowie	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nathan	B-PER
Adrian	I-PER
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Michael	B-PER
Phelps	I-PER
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Cullen	B-PER
Jones	I-PER
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Ryan	B-PER
Lochte	I-PER
''	O
'	O
,	O
James	B-PER
Feigen	I-PER
,	O
Matthew	B-PER
Grevers	I-PER
,	O
Ricky	B-PER
Berens	I-PER
,	O
Jason	B-PER
Lezak	I-PER

Park	B-LOC
Narodowy	I-LOC
Komoé	I-LOC
(	O
zagrożone	O
)	O

Steve	B-PER
Kerr	I-PER
,	O
San	B-ORG
Antonio	I-ORG
Spurs	I-ORG

Jednostka	O
organizacyjna	O
znajdująca	O
się	O
w	O
mieście	O
Świdwin	B-LOC
.	O

rzeźbiarza	O
i	O
medaliera	O
–	O
Józefa	B-PER
Gosławskiego	I-PER
.	O

Mauricio	B-PER
Alberto	I-PER
''Chicho	I-PER
''	I-PER
Serna	I-PER
Valencia	I-PER
)	O
(	O
1998~2002	O
)	O

Działają	O
głównie	O
w	O
Concord	B-LOC
w	O
Kalifornii	B-LOC
.	O

Grupa	B-LOC
warowna	I-LOC
Eben-Emael	I-LOC

San	B-ORG
Martín	I-ORG
Mendoza	I-ORG
–	O
Alvarado	B-ORG
Mar	I-ORG
del	I-ORG
Plata	I-ORG
0:1Omar	O
Porté	O

Warnow	B-LOC
(	I-LOC
rzeka	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Korcza	B-LOC
''	O
'	O

Kwestia	O
możliwości	O
nadania	O
dziecku	O
takiego	O
imienia	O
(	O
jako	O
drugiego	O
)	O
stała	O
się	O
przedmiotem	O
rozstrzygnięcia	O
Naczelnego	B-ORG
Sądu	I-ORG
Administracyjnego	I-ORG
.	O

Libertador	B-LOC
General	I-LOC
San	I-LOC
Martín	I-LOC

Jan	B-PER
(	I-PER
Maksymowicz	I-PER
)	I-PER
,	O
1697–1712	O

Bożena	B-PER
Dykiel	I-PER
jako	O
Jańcia	O
,	O
była	O
służąca	O
Leskich	O

Gatunki	O
te	O
nie	O
występują	O
w	O
Izraelu	B-LOC
,	O
olibamum	O
było	O
więc	O
produktem	O
sprowadzanym	O
z	O
innych	O
krajów	O
.	O

PATRZ	O
Fudbalski	B-ORG
savez	I-ORG
Jugoslavije	I-ORG

'	O
''	O
Bente	B-PER
Skari	I-PER
''	O
'	O

1953–1974	O
(	O
z	O
przerwami	O
)	O
–	O
w	O
polickich	B-LOC
ośrodkach	O
opiekuńczo-wychowawczych	O
i	O
szkołach	O

**	O
Świerkocin	B-LOC
-	O
pw	O
.	O

Jedna	O
z	O
wyznawanych	B-LOC
tam	I-LOC
religii	I-LOC
.	O

Gary	B-PER
Payton	I-PER
(	O
3	O
)	O

Wówczas	O
nagrodę	O
„Pomerania	O
Nostra”	O
wręczono	O
Władysławowi	B-PER
Filipowiakowi	I-PER
.	O

Znany	O
z	O
Indii	B-LOC
i	O
Sri	B-LOC
Lanki	I-LOC
.	O

Projekt	O
takiej	O
bazy	O
bardzo	O
popierał	O
wybitny	O
ekonomista	O
William	B-ORG
Paterson	I-ORG
.	O

``	O
Hit	B-ORG
the	I-ORG
Road	I-ORG
Jack	I-ORG
''	O

Razem	O
z	O
Demi	B-PER
Schuurs	I-PER
uległy	O
Irinie	B-PER
Chromaczowej	I-PER
i	O
Marynie	B-PER
Zanewśkiej	I-PER
4:6	O
,	O
5:7	O
.	O

'	O
''	O
Grimmen	B-LOC
''	O
'	O

Zdjęcia	O
do	O
filmu	O
nakręcono	O
w	O
Hyères	B-LOC
.	O

W	O
tym	O
sezonie	O
najlepsza	O
okazała	O
się	O
reprezentacja	O
Niemiec	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bath	B-ORG
Spa	I-ORG
''	O
'	O
-	O
połączenie	O
z	O
Great	B-ORG
Western	I-ORG
Main	I-ORG
Line	I-ORG

maksymalną	O
notę	O
12	O
punktów	O
od	O
jurorów	O
ze	O
Słowenii	B-LOC
.	O

Kröller-Müller	B-ORG
Museum	I-ORG
w	O
Otterlo	B-LOC

Marek	B-PER
Leśniak	I-PER
2	O
,	O
Andrzej	B-PER
Rudy	I-PER

Do	B-ORG
białego	I-ORG
rana	I-ORG
''	O
/	O
Parks	B-ORG
and	I-ORG
Recreation	I-ORG
''	O

Co	O
roku	O
impreza	O
gromadzi	O
tłumy	O
mieszkańców	O
z	O
różnych	O
części	O
Warszawy	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

Jego	O
ojciec	O
Roberto	B-PER
Matosas	I-PER
również	O
był	O
piłkarzem	O
.	O

Grekokatolicy	B-ORG
–	O
0,25	O
%	O

'	O
''	O
Mate	B-PER
Pavić	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Michael	B-PER
Venus	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Zhuang	B-PER
Yong	I-PER

Jako	O
17-latek	O
rozpoczynał	O
karierę	O
piłkarską	O
w	O
juniorskiej	O
i	O
rezerwowej	O
drużynie	O
Torpedo	B-ORG
Moskwa	I-ORG
.	O

Dżudda	B-LOC
-	O
Przedstawicielstwo	O
przy	O
Organizacji	B-ORG
Współpracy	I-ORG
Islamskiej	I-ORG

Eurazja	B-LOC
,	O
Afryka	B-LOC
,	O
Australia	B-LOC
i	O
Ameryka	B-LOC
.	O

Dennis	B-PER
Taylor	I-PER
9–5	O
Peter	B-PER
Lines	I-PER

Studia	O
podjął	O
na	O
Uniwersytecie	B-ORG
we	I-ORG
Wrocławiu	I-ORG
.	O

Robert	B-PER
Koczarian	I-PER
(	O
1954–	O
)	O
(	O
tymczasowo	O
)	O
''	O

Utwór	O
nigdy	O
nie	O
ukazał	O
się	O
na	O
brytyjskim	B-LOC
rynku	O
muzycznym	O
.	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Arsenio	B-PER
Hall	I-PER
/	O
Patti	B-PER
LaBelle	I-PER

Po	O
ukończeniu	O
studiów	O
otworzył	O
swoją	O
prywatną	O
klinikę	O
w	O
Bałakowie	B-LOC
.	O

M.	O
Häkkinen]]	O
(	O
McLaren	B-ORG
)	O

René	B-PER
Faye	I-PER
,	O
Gaston	B-PER
Dron	I-PER

Le	B-ORG
Zénith	I-ORG
,	O
Paryż	B-LOC
,	O
Francja	B-LOC

Był	O
kuzynem	O
reprezentanta	B-ORG
Francji	I-ORG
Williama	B-PER
Gallasa	I-PER
.	O

'	O
''	O
Dubné	B-LOC
''	O
'	O

Leszno	B-LOC
(	I-LOC
gmina	I-LOC
wiejska	I-LOC
)	I-LOC

Wychowanek	O
klubu	O
HC	B-ORG
Örebro	I-ORG
.	O

|	O
Aston	B-ORG
Villa	I-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Euro	B-ORG
1996	I-ORG
-	O
Rumunia	B-ORG
-	O
Hiszpania	B-ORG
1:2	O
(	O
Faza	O
grupowa	O
)	O

Interpol	B-ORG
(	O
interpol.int	O
)	O

(	O
4	O
)	O
Leigh	B-PER
Adams	I-PER
(	O
Australia	B-LOC
)	O

===	O
Wybory	B-ORG
parlamentarne	I-ORG
1989	I-ORG
===	O

Rodzina	O
Witkacych	O
przyjaźniła	O
się	O
z	O
Tadeuszem	B-PER
Micińskim	I-PER
a	O
ich	O
wzajemna	O
twórczość	O
często	O
przenikała	O
się	O
.	O

Album	O
zawiera	O
dedykację	O
dla	O
Øysteina	B-PER
``	I-PER
Euronymousa	I-PER
''	I-PER
Aarsetha	I-PER
.	O

Od	O
północy	O
graniczy	O
z	O
Rumunią	B-LOC
,	O
od	O
zachodu	O
z	O
Serbią	B-LOC
i	O
Macedonią	B-LOC
od	O
południa	O
z	O
Grecją	B-LOC
i	O
Turcją	B-LOC
.	O

Sammo	B-PER
Hung	I-PER
(	O
gościnnie	O
)	O

===	O
Wybory	B-ORG
parlamentarne	I-ORG
2015	I-ORG
===	O

Mark	B-PER
Aguirre	I-PER
PF	O
/	O
SF	O

W	O
wyborach	B-ORG
2010	I-ORG
uzyskał	O
mandat	O
posła	O
do	O
Rady	B-ORG
Narodowej	I-ORG
.	O

Paweł	B-PER
Jan	I-PER
Sapieha	I-PER
–	O
1646-1656	O

Bad	B-LOC
Kissingen	I-LOC
,	O
Niemcy	B-LOC

Wkrótce	O
jego	O
siedzibę	O
przeniesiono	O
do	O
Symferopola	B-LOC
.	O

``	O
Lifestyles	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Rich	I-ORG
and	I-ORG
Famous	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Szwecja	B-LOC
''	O
'	O

Bernburg	B-LOC
(	I-LOC
Saale	I-LOC
)	I-LOC

Witzmannsberg	B-LOC
,	O
1	O
729	O
mieszkańców	O
,	O
18,73	O
km²	O

Oliver	B-PER
Tobias	I-PER
–	O
Rebeque	O

Leszno	B-LOC
(	O
ul	O
.	O

Herzogenburg	B-LOC
(	O
8	O
018	O
)	O

02.06]]	O
Sport	B-ORG
Boys	I-ORG
Callao	I-ORG
-	O
Unión	B-ORG
Huaral	I-ORG
'	O
''	O
1:1	O
''	O
'	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Milkins	I-PER
''	O
'	O

Zawisza	B-ORG
(	I-ORG
Szare	I-ORG
Szeregi	I-ORG
)	I-ORG

Mieszkał	O
w	O
Krakowie	B-LOC
i	O
Tarnowie	B-LOC
.	O

Odniósł	O
dwa	O
zwycięstwach	O
na	O
torach	O
owalnych	O
w	O
Milwaukee	B-LOC
oraz	O
Homestead	B-LOC
,	O
a	O
w	O
klasyfikacji	O
końcowej	O
sezonu	O
zajął	O
szóste	O
miejsce	O
.	O

'	O
''	O
Jim	B-PER
Clark	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Warszawa	B-ORG
Zachodnia	I-ORG
''	O
'	O

Igława	B-LOC
(	I-LOC
miasto	I-LOC
)	I-LOC

Argor	O
był	O
Rycerzem	O
Perseusza	B-PER
.	O

Dżabal	B-LOC
Ighil	I-LOC
Makun	I-LOC

PATRZ	O
Bobigny	B-ORG
–	I-ORG
Pantin	I-ORG
–	I-ORG
Raymond	I-ORG
Queneau	I-ORG

W	O
latach	O
1965–1966	O
przebywał	O
w	O
Stanach	B-LOC
Zjednoczonych	I-LOC
współpracując	O
twórczo	O
z	O
MGM	B-ORG
Studios	I-ORG
w	O
Hollywood	B-LOC
.	O

RC	B-ORG
Genk	I-ORG
-	O
AEK	B-ORG
Ateny	I-ORG
0:0	O
(	O
0:0	O
)	O

Steffen	B-PER
Skel	I-PER
/	O
Steffen	B-PER
Wöller	I-PER

PATRZ	O
Hartford	B-ORG
Wolf	I-ORG
Pack	I-ORG

Boliwia	B-LOC
,	O
Ekwador	B-LOC
i	O
Peru	B-LOC
.	O

Za	O
czworobokiem	O
postępowała	O
gwardia	B-ORG
.	O

Jego	O
terytorium	O
rozciągało	O
się	O
po	O
obu	O
stronach	O
Renu	B-LOC
,	O
wokół	O
swej	O
stolicy	O
Jülich	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Palm	B-LOC
Springs	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Kazachstan	B-LOC
''	O
'	O

Przemysław	B-PER
Tytoń	I-PER
)	O
-	O
Artur	B-PER
Jędrzejczyk	I-PER
,	O
Kamil	B-PER
Glik	I-PER
,	O
Michał	B-PER
Pazdan	I-PER
,	O
Jakub	B-PER
Wawrzyniak	I-PER
-	O
Paweł	B-PER
Wszołek	I-PER
(	O
86	O
.	O

PATRZ	O
(	B-ORG
12281	I-ORG
)	I-ORG
Chaumont	I-ORG

Kieren	B-PER
Keke	I-PER
-	O
Minister	O
zdrowia	O

Edwin	B-PER
Lins	I-PER
'	O
''	O
P	O
''	O
'	O

Już	O
w	O
pierwszej	O
edycji	O
pokonał	O
w	O
finale	O
KÍ	B-ORG
Klaksvík	I-ORG
i	O
od	O
tamtej	O
pory	O
jest	O
zespołem	O
regularnie	O
zdobywającym	O
trofeum	O
.	O

'	O
''	O
Breitenbrunn	B-LOC
/	I-LOC
Erzgeb	I-LOC
.	I-LOC
''	O
'	O

Znany	O
głównie	O
jako	O
twórca	O
postaci	O
Conana	B-PER
Barbarzyńcy	I-PER
.	O

'	O
''	O
John	B-PER
Newcombe	I-PER
Tony	B-PER
Roche	I-PER

'	O
''	O
Marcel	B-PER
Granollers	I-PER
Marc	B-PER
López	I-PER
''	O
'	O

Glee	B-ORG
''	O
/	O
American	B-ORG
Idol	I-ORG
''	O

Bukra	B-LOC
(	O
Sahara	B-LOC
Zachodnia	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Lahntal	B-LOC
''	O
'	O

Absolwent	O
studiów	O
aktorskich	O
w	O
University	B-ORG
of	I-ORG
Manchester	I-ORG
.	O

Alfred	B-PER
Henschke	I-PER
pseud	O
.	O

Outlander	B-ORG
(	O
2014-	O
)	O

===	O
Wybory	B-ORG
parlamentarne	I-ORG
1993	I-ORG
===	O

Pomógł	O
reprezentacji	B-ORG
Australii	I-ORG
w	O
awansie	O
do	O
finałów	O
Mistrzostw	B-ORG
Świata	I-ORG
w	I-ORG
Niemczech	I-ORG
.	O

PATRZ	O
Ali	B-PER
Alp	I-PER
Çayır	I-PER

W	O
Bassens	B-LOC
na	O
północ	O
od	O
Bordeaux	B-LOC
we	O
Francji	B-LOC
doszło	O
do	O
eksplozji	O
i	O
pożaru	O
w	O
strefie	O
przemysłowej	O
.	O

Ulica	B-ORG
Floriańska	I-ORG
w	O
Krakowie	B-LOC

Costa	B-ORG
Coffee	I-ORG
–	O
sieć	O
kawiarnii	O

'	O
''	O
Abdiweli	B-PER
Mohamed	I-PER
Ali	I-PER
''	O
'	O
(	O
1965–	O
)	O

Zakład	O
Stolarki	O
Budowlanej	O
``	O
Stolbud	O
''	O
,	O
Gniezno	B-LOC
,	O
obecnie	O
'	O
''	O
''	O
Polokna	O
''	O
Zakład	O
Stolarki	O
Budowlanej	O
Sp	O
.	O

'	O
''	O
Dinara	B-PER
Safina	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
John	B-PER
Higgins	I-PER
''	O
'	O

Maya	B-ORG
''	O
–	O
album	O
M.I.A	B-PER
.	I-PER

Zawodnik	O
klubu	O
Deportivo	B-ORG
Cali	I-ORG
.	O

Na	O
Mistrzostwach	B-ORG
Świata	I-ORG
w	I-ORG
1990	I-ORG
we	O
Włoszech	B-LOC
grał	O
wraz	O
ze	O
swoim	O
bratem	O
bliźniakiem	O
Ibrahimem	B-PER
.	O

Ambasadorowie	B-PER
Stanów	I-PER
Zjednoczonych	I-PER
w	I-PER
Polsce	I-PER

Był	O
wówczas	O
piłkarzem	O
Warty	B-ORG
Poznań	I-ORG
.	O

TAM	O
Niehl	B-LOC
(	I-LOC
Kolonia	I-LOC
)	I-LOC

TPS	B-ORG
(	O
1992–1993	O
)	O

'	O
''	O
Sojusz	B-ORG
Lewicy	I-ORG
Demokratycznej	I-ORG
''	O
'	O

Adolf	B-PER
Erik	I-PER
Nordenskiöld	I-PER
1893-1901	O

W	O
ćwierćfinale	O
zwyciężył	O
z	O
Gilles'em	B-PER
Simonem	I-PER
6:3	O
,	O
7:5	O
,	O
6:2	O
,	O
a	O
w	O
półfinale	O
7:5	O
,	O
7:5	O
,	O
6:4	O
z	O
Andy	B-PER
'm	I-PER
Murrayem	I-PER
.	O

``	O
Money	B-ORG
,	I-ORG
Money	B-ORG
,	I-ORG
Money	B-ORG
''	O
–	O
3:20	O

Jako	O
rysownik	O
był	O
przez	O
wiele	O
lat	O
współpracownikiem	O
Hayao	B-PER
Miyazakiego	I-PER
i	O
Isao	B-PER
Takahaty	I-PER
jeszcze	O
przed	O
powstaniem	O
Studia	B-ORG
Ghibli	I-ORG
.	O

''	O
Flavia	B-PER
Pennetta	I-PER
''	O
'	O

**	O
najlepszy	O
aktor	O
w	O
dramacie	O
–	O
Kevin	B-PER
Spacey	I-PER
(	O
nominacja	O
)	O

Położone	O
jest	O
poza	O
północno-zachodnią	O
granicą	O
Parku	B-ORG
Krajobrazowego	I-ORG
Sudetów	I-ORG
Wałbrzyskich	I-ORG
.	O

Fortuna]]	O
Düsseldorf	B-LOC
'	O
''	O
3:0	O
i	O
2:1	O
''	O
'	O

Na	O
turnieju	O
2011	B-LOC
był	O
asystentem	O
selekcjonera	O
.	O

Ji’an	B-LOC
(	O
集安	O
)	O

Wielkie	B-LOC
Księstwo	I-LOC
Moskiewskie	I-LOC
–	O
XIV-XVI	O
w.	O
,	O
później	O
Carstwo	B-LOC
Rosyjskie	I-LOC

Kiernozia	B-LOC
,	O
Kocierzew	B-LOC
Południowy	I-LOC
,	O
Mała	B-LOC
Wieś	I-LOC
,	O
Młodzieszyn	B-LOC
,	O
Rybno	B-LOC
,	O
Sanniki	B-LOC
,	O
Słubice	B-LOC
,	O
Wyszogród	B-LOC

Alicja	B-PER
Majewska	I-PER
-	O
''Księżna	O
R	O
''	O

Marcin	B-PER
Lijewski	I-PER
–	O
SG	B-ORG
Flensburg-Handewitt	I-ORG

Zaangażowała	O
się	O
w	O
działalność	O
Przewodniczący	B-ORG
Umiarkowanej	I-ORG
Partii	I-ORG
Koalicyjnej	I-ORG
.	O

Kościół	B-ORG
Ewangelicko-Augsburski	I-ORG
w	I-ORG
RP	I-ORG

'	O
''	O
FC	B-ORG
Porto	I-ORG
''	O
'	O

Pałac	B-ORG
w	I-ORG
Mosznej	I-ORG

W	O
środkowym	O
biegu	O
stanowi	O
naturalną	O
granicę	O
pomiędzy	O
Zambią	B-LOC
i	O
Namibią	B-LOC
,	O
Botswaną	B-LOC
i	O
Zimbabwe	B-LOC
.	O

Wykładała	O
i	O
prowadziła	O
badania	O
na	O
Uniwersytecie	B-ORG
Sztokholmskim	I-ORG
,	O
Uniwersytecie	B-ORG
Stanforda	I-ORG
i	O
Uniwersytecie	B-ORG
Indiany	I-ORG
w	O
Bloomington	B-LOC
.	O

PATRZ	O
Green	B-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
Steve’a	I-ORG
Hillage’a	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Emilio	B-PER
Sánchez	I-PER
''	O
'	O

Istnieje	O
tutaj	O
możliwość	O
zjechania	O
do	O
położonego	O
na	O
południe	O
moszawu	O
Mesillat	B-LOC
Cijjon	I-LOC
.	O

HK	B-ORG
Jesenice	I-ORG
(	O
15	O
)	O

Program	O
powstaje	O
przy	O
współpracy	O
z	O
PKP	B-ORG
Polskie	I-ORG
Linie	I-ORG
Kolejowe	I-ORG
.	O

Koncert	O
Bogusław	B-PER
Kaczyński	I-PER
przedstawia”	O

Medal	B-ORG
10-lecia	I-ORG
Polski	I-ORG
Ludowej	I-ORG

Po	O
dobrym	O
sezonie	O
w	O
lidze	B-ORG
ACB	I-ORG
,	O
zdecydował	O
się	O
wziąć	O
udział	O
w	O
drafcie	B-ORG
NBA	I-ORG
.	O

Arteria	O
stanowi	O
fragment	O
trasy	B-ORG
europejskiej	I-ORG
E50	I-ORG
.	O

Sen]]	O
''	O
–	O
Edyta	B-PER
Bartosiewicz	I-PER

Hrabstwo	B-LOC
Montgomery	I-LOC
(	O
zachód	O
)	O

Europejski	B-ORG
Puchar	I-ORG
Formuły	I-ORG
Renault	I-ORG
2.0	I-ORG

Grupa	O
prowadziła	O
program	O
„TelePeReLe”	O
emitowany	O
w	O
Programie	B-PER
Drugim	I-PER
Telewizji	I-PER
Polskiej	I-PER
.	O

Spotkanie	O
o	O
awans	O
do	O
dalszej	O
rundy	O
przegrał	O
z	O
Pablo	B-PER
Andújarem	I-PER
.	O

'	O
''	O
Maverick	B-PER
Viñales	I-PER
''	O
'	O

Stanisław	B-PER
Kostka	I-PER
,	O
św	O
.	O

Arsène	B-PER
Wenger	I-PER
(	O
1949-	O
)	O

**	O
2010	B-ORG
Vancouver	B-LOC
/	O
Whistler	B-LOC
–	O
10.	O
miejsce	O

ze	O
Szwecji	B-LOC
,	O
Belgii	B-LOC
,	O
Czech	B-LOC
,	O
Włoch	B-LOC
,	O
Niemiec	B-LOC
i	O
Holandii	B-LOC
,	O
a	O
także	O
ok.	O
10	O
proc	O
.	O

Kornyn	B-LOC
(	O
Корнин	O
)	O

Ágnes	B-PER
Szávay	I-PER
(	O
3	O
)	O

'	O
''	O
AZS	B-ORG
PSW	I-ORG
Biała	I-ORG
Podlaska	I-ORG
''	O
'	O

Teresa	B-PER
Kotlarczyk	I-PER
,	O
reżyserka	O
,	O

Pragnął	O
na	O
nowo	O
zasiedlić	O
siedzibę	O
przodków	O
i	O
odnaleźć	O
ostatni	O
z	O
Siedmiu	B-ORG
Pierścieni	I-ORG
.	O

Stefan	B-PER
Dimitrow	I-PER
(	O
Bułgaria	B-LOC
)	O
127,5	O
+	O
155	O
=	O
287,5	O
