Walt	B-ORG
Disney	I-ORG
World	I-ORG
Resort	I-ORG

'	O
''	O
St.	B-ORG
Louis	I-ORG
Blues	I-ORG
''	O
'	O

Melhor	O
Direção	O
–	O
Laís	B-PER
Bodanzky	I-PER

'	O
''	O
Kimmer	B-PER
Coppejans	I-PER
''	O
'4–6	O
,	O
6–2	O
,	O
6–2	O

Your	B-ORG
Love	I-ORG
Is	I-ORG
My	I-ORG
Drug	I-ORG

Wallengren	O
-	O
Hans	B-PER
Daniel	I-PER
Johan	I-PER
Wallengren	I-PER
(	O
1823–1894	O
)	O

'	O
''	O
Cássio	B-PER
Motta	I-PER
/	O
Fernando	B-PER
Roese	I-PER
''	O
'	O
x	O
Boris	B-PER
Becker	I-PER
/	O
Eric	B-PER
Jelen	I-PER

Villa	B-ORG
Medici	I-ORG
em	I-ORG
Fiesole	I-ORG

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Barberá	I-PER
''	O
'	O

Mário	B-PER
Ferreira	I-PER
dos	I-PER
Santos	I-PER

Batman	B-PER
,	O
Legião	B-PER
dos	I-PER
Super-Heróis	I-PER
e	O
Superman	B-PER
.	O

===	O
Celorico	B-LOC
de	I-LOC
Basto	I-LOC
===	O

Quarta	O
fase	O
,	O
perdeu	O
para	O
Kei	B-PER
Nishikori	I-PER
[10]	O

Cosmódromo	B-ORG
de	I-ORG
Plesetsk	I-ORG
43	O
/	O
4	O

Pico	B-LOC
de	I-LOC
Adão	I-LOC

*1929	O
Max	B-PER
Planck	I-PER
e	O
Albert	B-PER
Einstein	I-PER

Constantin	B-ORG
Film	I-ORG
(	O
na	O
Alemanha	B-LOC
)	O

Heinrich	B-PER
Bullinger	I-PER
(	O
1504-1575	O
)	O

Ieoh	B-PER
Ming	I-PER
Pei	I-PER

Francisca	B-PER
de	I-PER
Rímini	I-PER

Artur	B-PER
Agostinho	I-PER
...	O
''Reformado	O
''	O

``	O
Just	B-ORG
Give	I-ORG
Me	I-ORG
a	I-ORG
Reason	I-ORG
''	O

''	O
Celypha	O
rurestrana	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Anastasio	B-PER
Somoza	I-PER
García	I-PER

Sgt.	B-ORG
Pepper	I-ORG
's	I-ORG
Lonely	I-ORG
Hearts	I-ORG
Club	I-ORG
Band	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Seogwipo	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Jeju	B-LOC
,	O
Coreia	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

É	O
protagonizado	O
por	O
Keanu	B-PER
Reeves	I-PER
,	O
Common	B-PER
,	O
Bridget	B-PER
Moynahan	I-PER
,	O
Ian	B-PER
McShane	I-PER
e	O
John	B-PER
Leguizamo	I-PER
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Reino	B-LOC
da	I-LOC
Ibéria	I-LOC

Arena	B-LOC
do	I-LOC
Grêmio	I-LOC
,	O
Porto	B-LOC
Alegre	I-LOC

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
giriwoense	I-LOC
''	O
J.J.Sm	O
.	O

Gary	B-PER
Barlow	I-PER
(	O
1990–96	O
,	O
2005–presente	O
)	O

Torino	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

**	O
Riade	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Cairu	B-LOC
(	O
Ilha	B-LOC
de	I-LOC
Tinharé	I-LOC
)	O

Defendeu	O
o	O
Clube	B-ORG
do	I-ORG
Remo	I-ORG
.	O

Partido	B-ORG
do	I-ORG
Centro	I-ORG
Alemão	I-ORG

Só	O
depois	O
ela	O
será	O
levada	O
,	O
por	O
um	O
portador	O
,	O
a	O
seu	O
destinatário	O
ou	O
remetida	O
a	O
um	O
embaixador	O
residente	O
em	O
Roma	B-LOC
.	O

Botafogo	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG

'	O
''	O
Angela	B-PER
Mortimer	I-PER
Barrett	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Cristina	B-PER
Bjørnsdatter	I-PER
da	I-PER
Dinamarca	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Folha	B-ORG
de	I-ORG
S.Paulo	I-ORG

1998	B-ORG
-	O
''Não	O
se	O
classificou	O
''	O

Localizada	O
em	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
,	O
possui	O
filiais	O
no	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
e	O
em	O
Campinas	B-LOC
.	O

Unity]]	O
''	O
(	O
com	O
Afrika	B-PER
Bambaataa	I-PER
)	O

Romy	B-PER
Kermer	I-PER
/	O
Rolf	B-PER
Österreich	I-PER

Leliceni	B-LOC
(	O
Csíkszentlélek	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Rock'n	B-ORG
Roll	I-ORG
Band	I-ORG

Sammy	B-PER
Davis	I-PER
,	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

Anneke	B-PER
van	I-PER
Giersbergen	I-PER

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Preto	I-LOC

Adventures	B-PER
of	I-PER
the	I-PER
Gummi	I-PER
Bears	I-PER

**	O
Ancara	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Yeddo	B-PER
Fiuza	I-PER
(	I-PER
Yedo	I-PER
Fiuza	I-PER
,	I-PER
Iedo	I-PER
Fiuza	I-PER
)	I-PER
(	O
1934-1945	O
)	O

Vendido	O
para	O
a	O
Marinha	B-ORG
Soviética	I-ORG
em	O
,	O
renomeado	O
como	O
'	O
''	O
''Petropavlovsk	O
''	O
'	O
''	O
.	O

Vicente	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Mata	I-PER

Charles	B-PER
Bronson	I-PER
...	O
Reb	O
Haislipp	O

REDIRECIONAMENTO	O
Estádio	B-ORG
Defensores	I-ORG
del	I-ORG
Chaco	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Panteão	B-ORG
da	I-ORG
Dinastia	I-ORG
de	I-ORG
Bragança	I-ORG

Redirecionamento	O
Frederico	B-PER
II	I-PER
da	I-PER
Germânia	I-PER

Wilma	B-PER
de	I-PER
Faria	I-PER
(	O
reeleita	O
)	O

Práxedes	B-PER
Mateo	I-PER
Sagasta	I-PER

Katherine	B-PER
Jenkins	I-PER
(	O
também	O
mentora	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Glen	B-PER
A.	I-PER
Larson	I-PER

Al	B-ORG
diablo	I-ORG
con	I-ORG
los	I-ORG
guapos	I-ORG

A	O
competição	O
foi	O
organizada	O
pela	O
Federação	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
do	I-ORG
Estado	I-ORG
do	I-ORG
Espírito	I-ORG
Santo	I-ORG
e	O
o	O
campeão	O
foi	O
o	O
Rio	B-ORG
Branco	I-ORG
.	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Sumner	I-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
4	O
''	O
'	O
Punta	B-LOC
Arenas	I-LOC

''	O
'Com	O
Natalya	B-PER
''	O
'	O

Ambos	O
foram	O
eliminados	O
por	O
Kane	B-PER
.	O

''	O
We	B-ORG
Will	I-ORG
Rock	I-ORG
You	I-ORG
''	O
–	O
2:02	O

Universidade	B-ORG
de	I-ORG
Zagreb	I-ORG
(	O
Croácia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

Ernst	B-PER
Karl	I-PER
Abbe	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Caio	B-PER
Bruto	I-PER
Presente	I-PER

Charles	B-PER
Burke	I-PER
Elbrick	I-PER

'	O
''	O
Jussara	B-PER
Freire	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Dilma	B-PER
Rousseff	I-PER
''	O
'	O

``	O
Left	B-ORG
Outside	I-ORG
Alone	I-ORG
''	O

Henrique	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
França	I-PER

LL	B-PER
Cool	I-PER
J	I-PER
com	O
Marc	B-PER
Dorsey	I-PER
–	O
``	O
Luv	B-ORG
U	I-ORG
Better	I-ORG
''	O

Jerry	B-PER
Lawler	I-PER
derrotou	O
Gregory	B-PER
Helms	I-PER

Linha	B-ORG
Verde	I-ORG
do	I-ORG
Metrô	I-ORG
de	I-ORG
Montreal	I-ORG

Kristin	B-PER
Cavallari	I-PER
(	O
5ª	O
e	O
6ª	O
temporada	O
)	O

Comuna	B-LOC
de	I-LOC
Nowy	I-LOC
Korczyn	I-LOC

Açúcar	B-ORG
União	I-ORG
/	I-ORG
São	I-ORG
Caetano	I-ORG

Janet	B-PER
Jackson	I-PER
—	O
``	O
Miss	B-ORG
You	I-ORG
Much	I-ORG
''	O

``	O
Un	B-ORG
poco	I-ORG
de	I-ORG
amor	I-ORG
''	O

Never	B-ORG
Say	I-ORG
Never	B-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
de	I-ORG
Brandy	I-ORG
)	I-ORG

Josh	B-PER
Duhamel	I-PER
-	O
Capt	O
.	O

Elton	B-PER
John	I-PER
e	O
Tim	B-PER
Rice	I-PER

'	O
''	O
Ricardo	B-PER
Páez	I-PER
''	O
'	O

Pego	B-LOC
(	I-LOC
Espanha	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
'	O

Thomas	B-PER
Clifford	I-PER
Allbutt	I-PER
(	O
1836-1925	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Margarida	B-PER
III	I-PER
da	I-PER
Flandres	I-PER

Sutton	B-LOC
(	I-LOC
borough	I-LOC
)	I-LOC

Charron	B-LOC
(	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Saint	B-LOC
Peter	I-LOC
Port	I-LOC

Denis	B-PER
de	I-PER
Sallo	I-PER

Tomás	B-PER
de	I-PER
Woodstock	I-PER

Missy	B-PER
Elliott	I-PER
feat	O
.	O

Universidade	B-ORG
do	I-ORG
Texas	I-ORG
em	I-ORG
El	I-ORG
Paso	I-ORG

João	B-PER
de	I-PER
Brito	I-PER
-	O
''Nininho	O
''	O

Ricardo	B-PER
Flores	I-PER
Peres	I-PER

**	O
Ancara	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Campinas	B-LOC
,	O
Estádio	B-ORG
Moisés	I-ORG
Lucarelli	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Ana	B-PER
de	I-PER
Áustria	I-PER
(	I-PER
1573-1598	I-PER
)	I-PER

Redirecionamento	O
Lopo	B-PER
do	I-PER
Nascimento	I-PER

poly	O
409	O
366	O
411	O
342	O
388	O
317	O
362	O
319	O
355	O
355	O
359	O
384	O
331	O
403	O
317	O
486	O
321	O
527	O
332	O
520	O
327	O
479	O
337	O
441	O
377	O
441	O
392	O
439	O
403	O
419	O
400	O
393	O
Heinrich	B-PER
Rubens	I-PER

Diretamente	O
à	O
leste	O
está	O
Krogh	B-LOC
.	O

Barcelona	B-LOC
;	O
Espanha	B-LOC
,	O
Catalunha	B-LOC
.	O

Nathan	B-PER
Fillion	I-PER
como	O
Hal	B-PER
Jordan	I-PER
/	O
Lanterna	B-PER
Verde	I-PER

Entre	B-LOC
Rios	I-LOC
3.151	O
(	O
240º	O
)	O

Casa	B-ORG
das	I-ORG
Liberdades	I-ORG

Inglaterra	B-ORG
(	O
8	O
)	O

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
''	O
'7–6	O
(	O
7–1	O
)	O
,	O
7–5	O

``	O
Please	B-ORG
''	O
–	O
7:11	O

'	O
''	O
Yoshie	B-PER
Takeshita	I-PER
''	O
'	O

Gerador	B-ORG
de	I-ORG
Van	I-ORG
de	I-ORG
Graaff	I-ORG

Marta	B-PER
Luísa	I-PER
da	I-PER
Noruega	I-PER
e	O
Ari	B-PER
Behn	I-PER

'	O
''	O
Halmstad	B-LOC
''	O
'	O

Neste	O
tempo	O
desenvolveu-se	O
também	O
a	O
sua	O
cooperação	O
com	O
Rudolf	B-PER
Peierls	I-PER
.	O

'	O
''	O
Mike	B-PER
Myers	I-PER
''	O
'	O

Clube	B-ORG
Desportivo	I-ORG
Nacional	I-ORG

'	O
''	O
Liga	B-ORG
de	I-ORG
Elite	I-ORG
''	O
'10	O
participantes	O

Strikeforce	B-ORG
:	I-ORG
Shamrock	I-ORG
vs.	I-ORG
Le	I-ORG

Chipre	B-LOC
tornou	O
domínioritânico	O
.	O

Eufêmia	B-PER
(	I-PER
imperatriz	I-PER
)	I-PER

Group	B-ORG
for	I-ORG
the	I-ORG
Study	I-ORG
of	I-ORG
Reactive	I-ORG
Motion	I-ORG

'	O
''	O
Maurice	B-PER
Trintignant	I-PER
''	O
'	O

Clube	B-ORG
Atlético	I-ORG
Tubarão	I-ORG

Nela	O
foram	O
fundidas	O
as	O
chamadas	O
Fontes	B-ORG
Wallace	I-ORG
.	O

Ivanhoe	B-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC
)	I-LOC

Device	B-PER
Independent	I-PER
Bitmap	I-PER

Żagań	B-LOC
-	O
(	O
26.635	O
)	O

Constança	B-PER
da	I-PER
Sicília	I-PER

Vito	B-PER
Corleone	I-PER
-	O
Jovem	O
,	O
interpretado	O
por	O
Robert	B-PER
De	I-PER
Niro	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Klubi	B-ORG
Futbollistik	I-ORG
Skënderbeu	I-ORG

Gabriella	B-PER
Papadakis	I-PER
/	O
Guillaume	B-PER
Cizeron	I-PER

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

Let	B-ORG
's	I-ORG
Get	I-ORG
Loud	I-ORG
por	O
Jennifer	B-PER
Lopez	I-PER

*****	O
''	O
Quiina	B-LOC
''	O
Aubl	O
.	O

'	O
''	O
Israel	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Aksini	O
Horishman	O

Região	B-LOC
Especial	I-LOC
de	I-LOC
Papua	I-LOC
Ocidental	I-LOC

Marco	B-PER
Ânio	I-PER
Vero	I-PER
César	I-PER
(	O
162	O
-	O
169	O
)	O
.	O

Ellen	B-PER
DeGeneres	I-PER
também	O
foi	O
considerada	O
para	O
o	O
papel	O
.	O

Redirecionamento	O
James	B-PER
Henry	I-PER
Jones	I-PER

Vieux-Moulin	B-LOC
(	I-LOC
Vosges	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
B.	B-PER
McLaren	I-PER
''	O
'	O
01	O

**	O
Praga	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Fortaleza]]	O
'	O
''	O
'	O
''	O
(	O
Fortaleza	B-LOC
)	O

Biblioteca	B-ORG
Central	I-ORG
Irmão	I-ORG
José	I-ORG
Otão	I-ORG

'	O
''	O
Max	B-PER
Verstappen	I-PER
''	O
'	O

R.C.13.4	O
-	O
São	B-LOC
João	I-LOC
da	I-LOC
Boa	I-LOC
Vista	I-LOC

**	O
Montevidéu	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Assassinado	O
por	O
Charles	B-PER
J.	I-PER
Guiteau	I-PER

Victoria	B-PER
Rodríguez	I-PER
/	O
Marcela	B-PER
Zacarías	I-PER

O	O
Rubro	B-ORG
Social	I-ORG
Esporte	I-ORG
Clube	I-ORG
foi	O
o	O
último	O
colocado	O
.	O

Médenine	B-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
)	I-LOC

Casa	B-ORG
e	I-ORG
Capela	I-ORG
dos	I-ORG
Coimbras	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Províncias	B-LOC
da	I-LOC
Argélia	I-LOC

**	O
Episódio	O
tributo	O
a	O
Mirai	B-ORG
Sentai	I-ORG
Timeranger	I-ORG

Payne	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC

Le	B-LOC
Luc	I-LOC
(	O
CCC	O
)	O

``	O
Freak	B-ORG
on	I-ORG
a	I-ORG
Leash	I-ORG
''	O

Rebecca	B-PER
da	I-PER
Costa	I-PER
-	O
Rivka	O

Instant	B-ORG
Karma	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Amnesty	I-ORG
International	I-ORG
Campaign	I-ORG
to	I-ORG
Save	I-ORG
Darfur	I-ORG

Estrutura	B-ORG
em	I-ORG
grande	I-ORG
escala	I-ORG
do	I-ORG
universo	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-LOC
de	I-LOC
comunas	I-LOC
de	I-LOC
Marne	I-LOC
(	I-LOC
departamento	I-LOC
)	I-LOC

Papa	B-PER
João	I-PER
Paulo	I-PER
II	I-PER

Sua	O
sede	O
fica	O
em	O
Akershus	B-LOC
.	O

Who	B-ORG
's	I-ORG
Next	I-ORG
''	O

José	B-PER
Guilherme	I-PER
Merquior	I-PER

**	O
Carlos	B-PER
Alberto	I-PER
da	I-PER
Sardenha	I-PER

Kiełczygłów	B-LOC
,	O
Konopnica	B-LOC
,	O
Ostrówek	B-LOC
,	O
Rusiec	B-LOC
,	O
Siemkowice	B-LOC
,	O
Wieluń	B-LOC
,	O
Wierzchlas	B-LOC

Narinder	B-PER
Singh	I-PER
Kapany	I-PER

Lavras	B-LOC
(	O
Minas	B-LOC
Gerais	I-LOC
)	O

Londres	B-LOC
,	O
Reino	B-LOC
Unido	I-LOC

ao	O
Certified	B-ORG
Information	I-ORG
Security	I-ORG
Manager	I-ORG
''	O
;	O

Arthur	B-PER
Eddington	I-PER
...	O
David	B-PER
Tennant	I-PER

Bento	B-PER
de	I-PER
Jesus	I-PER
Caraça	I-PER

Foi	O
sucedido	O
por	O
um	O
deles	O
,	O
Eumenes	B-PER
II	I-PER
.	O

Atualmente	O
,	O
joga	O
pelo	O
Chelsea	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Vigo	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Espanha	B-LOC

Júnia	B-PER
(	I-PER
Bíblia	I-PER
)	I-PER

San	B-LOC
Miguel	I-LOC
de	I-LOC
Abona	I-LOC

Santa	B-ORG
Maria	I-ORG
del	I-ORG
Suffragio	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
''	O
'	O

Metrô	B-ORG
da	I-ORG
Cidade	I-ORG
do	I-ORG
México	I-ORG

Elsa	B-PER
Neumann	I-PER
(	O
1872–1902	O
)	O

'	O
''	O
Lionel	B-PER
Messi	I-PER
''	O
'	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Garfield	I-LOC
(	O
sudoeste	O
)	O

No	O
Campeonato	B-LOC
Paulista	I-LOC
,	O
o	O
Tricolor	O
fechou	O
novamente	O
a	O
primeira	O
fase	O
em	O
primeiro	O
lugar	O
.	O

'	O
''	O
Eugène	B-PER
Christophe	I-PER
''	O
'	O

(	O
Araraquara	B-LOC
''	O
)	O

Palazzo	B-ORG
della	I-ORG
Cancelleria	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Morten	B-PER
Nicolas	I-PER
Rasmussen	I-PER

NCIS	B-ORG
''	O
-	O
13ª	O
temporada	O

Barbara	B-PER
Underhill	I-PER
/	O
Paul	B-PER
Martini	I-PER

Vivien	B-PER
Leigh	I-PER
,	O
Marlon	B-PER
Brando	I-PER

Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
David	B-PER
Ferrer	I-PER
Marcel	B-PER
Granollers	I-PER
Jerzy	B-PER
Janowicz	I-PER

Cressa	B-LOC
(	I-LOC
género	I-LOC
)	I-LOC

Federação	B-ORG
Internacional	I-ORG
de	I-ORG
Basquetebol	I-ORG
em	I-ORG
Cadeira	I-ORG
de	I-ORG
Rodas	I-ORG

Salman	B-PER
,	I-PER
o	I-PER
Persa	I-PER

'	O
''	O
Tell	B-ORG
Me	I-ORG
Your	I-ORG
Wish	I-ORG
(	I-ORG
Genie	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Manuel	B-PER
Dias	I-PER
de	I-PER
Abreu	I-PER

Rauschwitz	B-LOC
²	O
(	O
248	O
)	O

Força	B-ORG
de	I-ORG
um	I-ORG
Desejo	I-ORG
''	O

25px]]	O
'	O
''	O
Ratthapark	B-PER
Wilairot	I-PER
''	O
'	O

Outras	O
fontes	O
,	O
menos	O
credíveis	O
,	O
porém	O
,	O
dizem	O
que	O
teria	O
ido	O
até	O
Oxford	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Seal	B-PER
''	O
'	O

Chegou	O
até	O
a	O
ser	O
convocado	O
para	O
a	O
Seleção	B-ORG
Brasileira	I-ORG
,	O
mas	O
foi	O
cortado	O
.	O

Rede	B-ORG
Adventista	I-ORG
de	I-ORG
Educação	I-ORG

Olga	B-PER
Nikolaevna	I-PER
Romanova	I-PER

'	O
''	O
Botafogo	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG

Redirecionamento	O
Autoridade	B-ORG
Portuária	I-ORG
de	I-ORG
Nova	I-ORG
York	I-ORG
e	I-ORG
Nova	I-ORG
Jersey	I-ORG

Tijuana	B-LOC
(	O
México	B-LOC
)	O

''	O
The	B-LOC
Wash	I-LOC
''	O

Defensores	B-ORG
de	I-ORG
Belgrano	I-ORG
(	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
''	O
)	O

San	B-LOC
Gregorio	I-LOC
da	I-LOC
Sassola	I-LOC

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

**	O
John	B-PER
Mahoney	I-PER
-	O
Frasier	B-ORG
''	O

C.D.	B-ORG
Motagua	I-ORG
x	O
C.D.	B-ORG
Olimpia	I-ORG

Afonso	B-PER
d'Escragnolle	I-PER
Taunay	I-PER

'	O
''	O
Macedônia	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Dunavka	O
Trifunovska	O

Começou	O
transmitindo	O
em	O
Goiânia	B-LOC
.	O

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
Goiás	I-LOC

''	O
Carrot	B-ORG
Cake	I-ORG
and	I-ORG
Wine	I-ORG
''	O
–	O
4:48	O

REDIRECIONAMENTO	O
Panthera	B-LOC
concolor	I-LOC
cabrerae	I-LOC

Indianapolis	B-ORG
Colts	I-ORG
(	O
5	O
)	O

Regina	B-LOC
(	I-LOC
Saskatchewan	I-LOC
)	I-LOC

Venda	B-LOC
Nova	I-LOC
(	I-LOC
região	I-LOC
de	I-LOC
Belo	I-LOC
Horizonte	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Frasier	B-ORG
''	O
'	O
''	O

Earth	B-ORG
,	I-ORG
Wind	I-ORG
&	I-ORG
Fire	I-ORG

''	O
Ultimate	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championship	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Clube	B-ORG
Atlético	I-ORG
Lençoense	I-ORG
/	I-ORG
Bariri	I-ORG

Associação	B-ORG
Americana	I-ORG
para	I-ORG
o	I-ORG
Avanço	I-ORG
da	I-ORG
Ciência	I-ORG

Orange	B-ORG
Is	I-ORG
the	I-ORG
New	I-ORG
Black	I-ORG
''	O

David	B-PER
Chyträus	I-PER
(	O
1530-1600	O
)	O

Victorious	B-ORG
(	I-ORG
trilha	I-ORG
sonora	I-ORG
)	I-ORG

Lista	B-ORG
de	I-ORG
Secretários	I-ORG
de	I-ORG
Estado	I-ORG
dos	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Redirecionamento	O
Arquidiocese	B-LOC
de	I-LOC
Sevilha	I-LOC

Eduardo	B-PER
Ferro	I-PER
Rodrigues	I-PER

Asteroides	B-ORG
troianos	I-ORG
de	I-ORG
Júpiter	I-ORG

Catedral	B-ORG
de	I-ORG
Santo	I-ORG
Ansgário	I-ORG

**	O
Montevidéu	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

***	O
Pan	B-LOC
troglodytes	I-LOC
verus	I-LOC
''	O

Competiu	O
nos	O
Jogos	B-ORG
Pan-Americanos	I-ORG
de	I-ORG
2015	I-ORG
.	O

Melhor	O
Artista	O
Masculino	O
Solo	O
(	O
Apresentado	O
por	O
Plan	B-PER
B	I-PER
)	O

Campeonato	B-ORG
Catarinense	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG

``	O
Dangerous	B-ORG
''	O
-	O
2:59	O

'	O
''	O
Tailândia	B-LOC
''	O
'	O

Imperador	B-PER
Konoe	I-PER
,	O
1142-1155	O
.	O

Leopoldina	B-PER
de	I-PER
Bragança	I-PER
e	I-PER
Bourbon	I-PER

Subprefeitura	B-LOC
da	I-LOC
Cidade	I-LOC
Tiradentes	I-LOC

'	O
''	O
Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
[8]	O

Maria	B-PER
Cantwell	I-PER
(	O
D	O
)	O

Aílton	B-PER
Graça	I-PER
-	O
(	O
Império	B-ORG
''	O
)	O

The	B-ORG
Afterman	I-ORG
:	I-ORG
Ascension	I-ORG
''	O

Anton	B-PER
Ivanovich	I-PER
Denikin	I-PER

``	O
What	B-ORG
a	I-ORG
Wonderful	I-ORG
World	I-ORG
''	O

Nobody	B-ORG
Knows	I-ORG
Me	I-ORG

km	O
425	O
-	O
Acesso	O
a	O
Cedral	B-LOC

Atualmente	O
joga	O
pelo	O
Amicale	B-ORG
.	O

A-2]]	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
N-II	B-ORG
''	O
'	O
)	O

Hüsby	B-LOC
(	O
761	O
)	O

**	O
Nelson	B-PER
Piquet	I-PER
57	O
voltas	O
(	O
4-60	O
)	O

UFC	B-ORG
Fight	I-ORG
Night	I-ORG
:	I-ORG
Cerrone	I-ORG
vs.	I-ORG
Miller	I-ORG

Finnair	B-ORG
(	O
Oneworld	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Porto	B-LOC
Velho	I-LOC
''	O
'	O

Redirecionamento	O
Joaquim	B-PER
Pinto	I-PER
Machado	I-PER

Natalia	B-PER
Bestemianova	I-PER
/	O
Andrei	B-PER
Bukin	I-PER

Delmiro	B-LOC
Gouveia	I-LOC
-	O
Dois	B-LOC
Riachos	I-LOC

Stephan	B-PER
Petrovich	I-PER
Krascheninnikov	I-PER

Metrô	B-ORG
da	I-ORG
Cidade	I-ORG
do	I-ORG
México	I-ORG

'	O
''	O
Denny	B-PER
Hulme	I-PER
''	O
'	O

''	O
Ai	B-ORG
n't	I-ORG
It	I-ORG
Funny	I-ORG
''	O

Gol	B-ORG
Linhas	I-ORG
Aéreas	I-ORG
Inteligentes	I-ORG

sendo	O
um	O
elemento	B-ORG
de	I-ORG
Frobenius	I-ORG
para	O
''p	O
''	O
.	O

Robert	B-PER
Stigwood	I-PER
-	O
Produção	O

Bruno	B-PER
Ribeiro	I-PER
(	O
)	O

Chefe	B-PER
do	I-PER
Executivo	I-PER
de	I-PER
Macau	I-PER

Mas	O
antes	O
disso	O
,	O
''Kazarian	O
''	O
tinha	O
se	O
machucado	O
,	O
e	O
o	O
personagem	O
então	O
começou	O
a	O
ser	O
feito	O
por	O
Christopher	B-PER
Daniels	I-PER
.	O

Marquês	B-PER
de	I-PER
Santa	I-PER
Cruz	I-PER
,	O
1848-1851	O

Lygia	B-PER
Fagundes	I-PER
Telles	I-PER

''	O
Pseudococcyx	O
tessulatana	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Jim	B-PER
Broadbent	I-PER
-	O
professor	O
Digory	B-PER
Kirke	I-PER

Jean	B-PER
Vincent	I-PER
Félix	I-PER
Lamouroux	I-PER

'	O
''	O
Igrejinha	B-LOC
''	O
'	O
-	O
''Não	O
Anunciado	O
''	O

Partido	B-ORG
da	I-ORG
Refundação	I-ORG
Comunista	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Almançor	B-PER
(	I-PER
califa	I-PER
)	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Partido	B-ORG
Social	I-ORG
Democrático	I-ORG
(	I-ORG
1945–2003	I-ORG
)	I-ORG

Jonathan	B-PER
Haagensen	I-PER
-	O
Madrugadão	O

'	O
''	O
When	B-ORG
Love	I-ORG
Met	I-ORG
Destruction	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Elas	O
cantam	O
com	O
uma	O
banda	O
atrás	O
,	O
imitando	O
grupos	O
como	O
The	B-ORG
Supremes	I-ORG
.	O

**	O
Jidá	B-LOC
(	O
Consulado-Geral	O
)	O

Pedro	B-LOC
de	I-LOC
Toledo	I-LOC
''	O
;	O

Torrijo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Cañada	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Região	B-LOC
da	I-LOC
Capital	I-LOC
Nacional	I-LOC
(	I-LOC
Índia	I-LOC
)	I-LOC

Atualmente	O
,	O
defende	O
o	O
Burnley	B-ORG
.	O

Serra	B-LOC
Redonda	I-LOC
(	O
PB	O
)	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Barnes	I-LOC

Puebla	B-LOC
de	I-LOC
Almenara	I-LOC

Boa	B-LOC
Esperança	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Pokémon	B-ORG
:	I-ORG
Black	I-ORG
&	I-ORG
White	I-ORG

Martina	B-PER
Hingis	I-PER
/	O
Sania	B-PER
Mirza	I-PER
''	O
(	O
Quartas-de-finais	O
)	O

Bai	B-PER
Juyi	I-PER
(	O
772–846	O
)	O

Dammfleth	B-LOC
(	O
330	O
)	O

Nova	B-ORG
Xavantina	I-ORG
(	O
Nova	B-LOC
Xavantina	I-LOC
''	O
)	O

**	O
Ed	B-PER
Skrein	I-PER
–	O
Deadpool	B-ORG
''	O

'	O
''	O
AFC	B-ORG
East	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Meistriliiga	B-LOC
de	I-LOC
2011	I-LOC

UFC	B-ORG
Fight	I-ORG
Night	I-ORG
:	I-ORG
Marquardt	I-ORG
vs.	I-ORG
Palhares	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Província	B-LOC
do	I-LOC
Vale	I-LOC
do	I-LOC
Rift	I-LOC

'	O
''	O
Colômbia	B-LOC
''	O
'	O

Vive	O
actualmente	O
nos	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
.	O

Jean	B-PER
Cocteau	I-PER
...	O
Narrador	O
(	O
voz	O
,	O
não	O
creditado	O
)	O

'	O
''	O
Jochen	B-PER
Rindt	I-PER
''	O
'	O

Leandro	B-PER
de	I-PER
Sevilha	I-PER

Arroio	B-LOC
dos	I-LOC
Ratos	I-LOC

'	O
''	O
Andre	B-PER
Agassi	I-PER
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Sora	B-LOC
(	I-LOC
Frosinone	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
João	B-PER
de	I-PER
Inglaterra	I-PER

Jonathan	B-PER
Rhys	I-PER
Meyers	I-PER
na	O
série	O
The	B-ORG
Tudors	I-ORG
''	O
(	O
2007-2010	O
)	O

Jogou	O
também	O
por	O
JEF	B-ORG
United	I-ORG
,	O
Valladolid	B-ORG
e	O
Vissel	B-ORG
Kobe	I-ORG
.	O

Alitalia	B-ORG
(	O
Milano-Linate	O
)	O

Akiko	B-PER
Wakabayashi	I-PER
e	O
Mie	B-PER
Hama	I-PER
foram	O
as	O
escolhidas	O
e	O
,	O
à	O
última	O
hora	O
,	O
os	O
papéis	O
foram	O
trocados	O
.	O

Conceição	B-LOC
do	I-LOC
Tocantins	I-LOC

'	O
''	O
Tim	B-PER
Maia	I-PER
''	O
'	O

Em	O
menor	O
número	O
emigraram	O
também	O
para	O
a	O
Alemanha	B-LOC
e	O
Canadá	B-LOC
.	O

SunExpress	B-ORG
(	O
Antália	B-LOC
)	O

Arquieparquia	B-LOC
de	I-LOC
Kottayam	I-LOC

É	O
encontrada	O
na	O
Itália	B-LOC
,	O
nos	O
Montes	B-LOC
Urais	I-LOC
,	O
Arizona	B-LOC
e	O
Califórnia	B-LOC
no	O
Oblast	B-LOC
de	I-LOC
Dnipropetrovsk	I-LOC
na	O
Ucrânia	B-LOC
.	O

Lagoa	B-LOC
dos	I-LOC
Três	I-LOC
Cantos	I-LOC

Guilherme	B-PER
de	I-PER
Almeida	I-PER
Prado	I-PER

'	O
''	O
Riccardo	B-PER
Patrese	I-PER
''	O
'	O

Redirecionamento	O
Boemundo	B-PER
IV	I-PER
de	I-PER
Antioquia	I-PER

'	O
''	O
Sarajevo	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Cuiabá	B-LOC
''	O
'	O

Schweitzer	B-PER
,	I-PER
Albert	I-PER
.	O

Bem	B-ORG
público	I-ORG
(	I-ORG
economia	I-ORG
)	I-ORG

Luciano	B-PER
Huck	I-PER
''	O
(	O
Rede	B-ORG
Globo	I-ORG
)	O
Rodrigo	B-PER
Faro	I-PER
''	O
(	O
Rede	B-ORG
Record	I-ORG
)	O

Vice-Reino	B-LOC
da	I-LOC
Nova	I-LOC
Espanha	I-LOC

Foi	O
designado	O
pelo	O
English	B-ORG
Heritage	I-ORG
como	O
um	O
edifício	O
Grau	O
II*	O
na	O
Listed	B-ORG
building	I-ORG
''	O
.	O

``	O
Into	B-ORG
the	I-ORG
Void	I-ORG
(	I-ORG
canção	I-ORG
de	I-ORG
Nine	I-ORG
Inch	I-ORG
Nails	I-ORG
)	I-ORG

asteroide	B-ORG
troiano	I-ORG
de	I-ORG
Júpiter	I-ORG

María	B-PER
Estela	I-PER
Martínez	I-PER
de	I-PER
Perón	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Chiloé	B-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
)	I-LOC

Nova	B-LOC
Ponte	I-LOC
-	O
'	O
''	O
8.936	O
''	O
'	O

Channel	B-ORG
Four	I-ORG
Television	I-ORG
Corporation	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Roma	B-ORG
Esporte	I-ORG
Apucarana	I-ORG

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Greene	I-LOC
(	I-LOC
Geórgia	I-LOC
)	I-LOC

Em	O
seguida	O
,	O
tiveram	O
uma	O
audiência	O
com	O
o	O
Papa	B-PER
Gregório	I-PER
XIII	I-PER
em	O
Roma	B-LOC
,	O
e	O
depois	O
com	O
o	O
seu	O
sucessor	O
,	O
Sisto	B-PER
V	I-PER
.	O

'	O
''	O
Mikhail	B-PER
Botvinnik	I-PER
''	O
'	O

Ocupação	B-LOC
Aliada	I-LOC
da	I-LOC
Líbia	I-LOC

Eva	B-PER
Thatcher	I-PER
-	O
Sra	O
.	O

''Philadelphia	O
Turngemeinde	O
''	O
Julius	B-PER
Lenhart	I-PER

Redirecionamento	O
Estação	B-ORG
Santa	I-ORG
Cruz	I-ORG
(	I-ORG
Metrô	I-ORG
de	I-ORG
São	I-ORG
Paulo	I-ORG
)	I-ORG

Associação	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
da	I-ORG
Iugoslávia	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Partido	B-PER
Comunista	I-PER
do	I-PER
Kampuchea	I-PER

Chenereilles	B-LOC
(	I-LOC
Haute-Loire	I-LOC
)	I-LOC

900	B-ORG
North	I-ORG
Michigan	I-ORG

Santacruzense	B-ORG
(	O
Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Pardo	I-LOC
''	O
)	O

Henri	B-PER
Estienne	I-PER
,	I-PER
o	I-PER
Velho	I-PER
(	O
1470-1520	O
)	O

Nascido	O
em	O
Houston	B-LOC
(	O
Texas	B-LOC
)	O
,	O
estudou	O
na	O
Universidade	B-ORG
de	I-ORG
Princeton	I-ORG
.	O

Moises	B-PER
Arias	I-PER
está	O
ausente	O
em	O
sete	O
episódios	O
.	O

Tetuão	B-LOC
(	O
1860-1862	O
)	O
e	O
(	O
1912-1956	O
)	O

Seul]]	O
,	O
Coreia	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

Get	B-ORG
Happy	I-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG

Asea	B-ORG
Brown	I-ORG
Boveri	I-ORG

Estado	B-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC

A	B-ORG
Vida	I-ORG
e	I-ORG
Aventuras	I-ORG
de	I-ORG
Juniper	I-ORG
Lee	I-ORG
''	O
(	O
2005–2007	O
)	O

Redirecionamento	O
Sunny	B-PER
(	I-PER
cantora	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Card	O
preliminar	O
(	O
FX	B-ORG
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Yevgeny	B-PER
Kafelnikov	I-PER
''	O
'	O

Ricardo	B-PER
López	I-PER
Murphy	I-PER

Foi	O
revelado	O
pelo	O
XV	B-ORG
de	I-ORG
Jaú	I-ORG
e	O
atualmente	O
defende	O
a	O
Ferroviária	B-ORG
.	O

Primeira	O
fase	O
,	O
perdeu	O
para	O
Leonardo	B-PER
Mayer	I-PER

Ibirarema	B-LOC
7.290	O
hab	O
.	O

Bruria	B-PER
Kaufman	I-PER
(	O
1918–2010	O
)	O

George	B-PER
Harrison	I-PER
-	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG

Kofi	B-PER
Kingston	I-PER
e	O
Eve	B-PER
Torres	I-PER
derrotaram	O
Sheamus	B-PER
e	O
Jillian	B-PER
Hall	I-PER

No	O
entanto	O
,	O
ela	O
só	O
começou	O
a	O
dublar	O
quando	O
se	O
mudou	O
para	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
.	O

Ptolemeu	B-PER
VI	I-PER
Filometor	I-PER

**	O
Kampala	B-LOC
(	O
embaixada	O
)	O

*****	O
''	O
Pentachlaena	B-LOC
''	O
H.Perrier	O

Jaime	B-PER
I	I-PER
,	I-PER
Duque	I-PER
de	I-PER
Bragança	I-PER

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Bełchatów	I-LOC

**	O
Tóquio	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

20px]]	O
Rio	B-LOC
Preto	I-LOC
da	I-LOC
Eva	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Michaël	B-PER
Dudok	I-PER
De	I-PER
Wit	I-PER

Federação	B-LOC
Tunisiana	I-LOC
de	I-LOC
Futebol	I-LOC

'	O
''	O
Dustin	B-PER
Brown	I-PER
''	O
'6–4	O
,	O
6–3	O

Terra	B-LOC
da	I-LOC
Rainha	I-LOC
Maud	I-LOC
,	O
reclamada	O
pela	O

''	O
Quarteto	B-ORG
Fantástico	I-ORG
''	O

**	O
''	O
Brock	B-PER
Lesnar	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Aliança	B-LOC
do	I-LOC
Tocantins	I-LOC
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Jaroslau	B-PER
I	I-PER
,	I-PER
o	I-PER
Sábio	I-PER

Ruvo	B-LOC
del	I-LOC
Monte	I-LOC

Fundação	B-ORG
Oswaldo	I-ORG
Cruz	I-ORG

a	O
via	O
Pierre	B-PER
Allain	I-PER

Lukáš	B-PER
Rosol	I-PER
Kevin	B-PER
Anderson	I-PER
John	B-PER
Isner	I-PER
Fabio	B-PER
Fognini	I-PER

'	O
''	O
Thomas	B-PER
Lüthi	I-PER
''	O
'	O

Wilson	B-PER
Luiz	I-PER
Seneme	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Museu	B-ORG
de	I-ORG
Pérgamo	I-ORG

'	O
''	O
Alexander	B-PER
Zverev	I-PER
''	O
'1–6	O
,	O
6–1	O
,	O
6–4	O

REDIRECIONAMENTO	O
Partido	B-ORG
Progressista	I-ORG
(	I-ORG
Portugal	I-ORG
)	I-ORG

Ra	B-PER
's	I-PER
Al	I-PER
Ghul	I-PER

Valle	B-ORG
del	I-ORG
Cauca	I-ORG

Filadelfia	B-LOC
(	I-LOC
Paraguai	I-LOC
)	I-LOC

'	B-PER
''	I-PER
Jack	I-PER
Sock	I-PER
''	I-PER
'	B-PER

Estância	B-LOC
termal	I-LOC
—	O
também	O
designadas	O
como	O
''caldas	O
''	O

'	O
''	O
Jim	B-PER
Courier	I-PER
''	O
'	O

Redirecionamento	O
Nguyễn	B-PER
Văn	I-PER
Châu	I-PER

'	O
''	O
Papa	B-LOC
''	O
'	O

Movimento	B-ORG
Republicano	I-ORG
e	I-ORG
Cidadão	I-ORG

José	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Portugal	I-PER

Universidade	B-ORG
Estadual	I-ORG
de	I-ORG
Campinas	I-ORG

Authon	B-LOC
(	I-LOC
Loir-et-Cher	I-LOC
)	I-LOC

Bastos	B-LOC
(	O
SP	O
)	O

Flers	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

Comuna	B-LOC
de	I-LOC
Czarny	I-LOC
Bór	I-LOC

Maria	B-PER
Skłodowska-Curie	I-PER
,	O
''nasc	O
.	O

Vive	O
atualmente	O
em	O
Istambul	B-LOC
,	O
mas	O
nasceu	O
em	O

Heinrich	B-PER
Ignaz	I-PER
Franz	I-PER
von	I-PER
Biber	I-PER

Two	B-ORG
Lefts	I-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Make	I-ORG
a	I-ORG
Right	I-ORG
...	I-ORG
but	I-ORG
Three	I-ORG
Do	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Black	B-ORG
Sails	I-ORG
(	I-ORG
série	I-ORG
de	I-ORG
televisão	I-ORG
)	I-ORG

Base	B-ORG
Aérea	I-ORG
de	I-ORG
Jungwon	I-ORG
(	O
Choongwon	O
)	O

Redirecionamento	O
Fernando	B-PER
I	I-PER
da	I-PER
Bulgária	I-PER

====	O
Federico	B-PER
García	I-PER
Lorca	I-PER
====	O

Smart	B-ORG
Araneta	I-ORG
Coliseum	I-ORG

Blood	B-ORG
,	I-ORG
Sweat	I-ORG
&	I-ORG
Tears	I-ORG
;	O

'	O
''	O
Marco	B-PER
Simoncelli	I-PER
''	O
'	O

O	O
jogo	O
seguinte	O
seria	O
em	O
Assunção	B-LOC
,	O
contra	O
o	O
Cerro	B-ORG
Porteño	I-ORG
.	O

Metro	B-ORG
de	I-ORG
Kobe	I-ORG

Cneu	B-PER
Papírio	I-PER
Carbão	I-PER

'	O
''	O
Líbia	B-LOC
''	O
'	O

Palacete	B-ORG
dos	I-ORG
Viscondes	I-ORG
de	I-ORG
Balsemão	I-ORG
,	O
no	O
Porto	B-LOC

20px]]	O
Santo	B-LOC
Antônio	I-LOC
das	I-LOC
Missões	I-LOC

'	O
''	O
Com	O
Billy	B-PER
Taylor	I-PER
''	O
'	O

Fortaleza	B-ORG
de	I-ORG
Santa	I-ORG
Teresa	I-ORG

'	O
''	O
Mats	B-PER
Wilander	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Amas	B-ORG
de	I-ORG
Casa	I-ORG
Desesperadas	I-ORG
(	I-ORG
Argentina	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Vancouver	B-LOC
(	O
Consulado-Geral	O
)	O

Vivem	O
actualmente	O
na	O
Nazaré	B-LOC
.	O

Nesta	O
época	O
,	O
esteve	O
também	O
no	O
Chile	B-LOC
e	O
na	O
União	B-LOC
Soviética	I-LOC
.	O

Wrigley	B-ORG
Field	I-ORG
(	O
2	O
)	O

Jesse	B-PER
Levine	I-PER
''	O
(	O
Primeira	O
rodada	O
)	O

Ian	B-PER
Astbury	I-PER
-	O
voz	O

Copa	B-ORG
do	I-ORG
Mundo	I-ORG
FIFA	I-ORG
de	I-ORG
1930	I-ORG

Eddie	B-PER
Murphy	I-PER
,	O
Robert	B-PER
De	I-PER
Niro	I-PER
,	O
Owen	B-PER
Wilson	I-PER

Diocese	B-LOC
de	I-LOC
Portalegre-Castelo	I-LOC
Branco	I-LOC

Partido	B-ORG
Social	I-ORG
Liberal	I-ORG
(	O
PSL	O
)	O

Three	B-LOC
Lakes	I-LOC
(	I-LOC
Washington	I-LOC
)	I-LOC

Diocese	B-LOC
de	I-LOC
Bragança	I-LOC
Paulista	I-LOC

Abadia	B-LOC
dos	I-LOC
Dourados	I-LOC

Redirecionamento	O
Irlanda	B-LOC
(	I-LOC
ilha	I-LOC
)	I-LOC

Puppet	B-ORG
on	I-ORG
a	I-ORG
String	I-ORG
''	O

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
na	O
Venezuela	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kateřina	B-PER
Siniaková	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Renata	B-PER
Voráčová	I-PER
''	O
'	O

Pepino	B-PER
de	I-PER
Herstal	I-PER

Visitador	B-PER
Episcopal	I-PER
Anglicano	I-PER

(	O
Phoenix	B-ORG
Suns	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

Redirecionamento	O
Thema	B-LOC
de	I-LOC
Tessalônica	I-LOC

Elements	B-ORG
of	I-ORG
Life	I-ORG
''	O
-	O
Tiësto	B-PER

Foi	O
enterrada	O
no	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Goiânia	B-LOC
''	O
'	O

Ghost	B-ORG
(	I-ORG
canção	I-ORG
de	I-ORG
Spica	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Rumont	B-LOC
(	I-LOC
Sena	I-LOC
e	I-LOC
Marne	I-LOC
)	I-LOC

**Mangue	O
•	O
''	O
Nicarágua	B-LOC
''	O
•	O
EXTINTA	O

Spencer	B-PER
Tracy	I-PER
,	O
Mickey	B-PER
Rooney	I-PER

``	O
Onde	O
Andarás	O
''	O
(	O
Caetano	B-PER
Veloso	I-PER
/	O
Ferreira	B-PER
Gullar	I-PER
)	O

Morreu	O
em	O
São	B-LOC
Francisco	I-LOC
,	O
Califórnia	B-LOC
,	O
aos	O
81	O
anos	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Athlitikos	B-ORG
Podosfairikos	I-ORG
Omilos	I-ORG
Fostir	I-ORG

'	O
''	O
Rancho	B-LOC
Queimado	I-LOC
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Circuito	B-LOC
Mundial	I-LOC
de	I-LOC
Voleibol	I-LOC
de	I-LOC
Praia	I-LOC

Francisco	B-PER
Fortes	I-PER
Calvo	I-PER

'	O
''	O
Barcelos	B-LOC
''	O
'	O

Itália	B-LOC
»	O
Daniele	B-PER
De	I-PER
Rossi	I-PER
com	O
Ronaldinho	B-PER
Gaúcho	I-PER

'	O
''	O
Germán	B-PER
Suárez	I-PER
Flamerich	I-PER
''	O
'	O

Organização	B-ORG
Mundial	I-ORG
da	I-ORG
Saúde	I-ORG

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

``	O
Nina	B-ORG
,	I-ORG
Pretty	I-ORG
Ballerina	I-ORG
''	O

Federação	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
de	I-ORG
Mato	I-ORG
Grosso	I-ORG
do	I-ORG
Sul	I-ORG

Faz	O
fronteira	O
com	O
Pettinengo	B-LOC
(	O
BI	O
)	O
,	O
Piode	B-LOC
,	O
Scopello	B-LOC
.	O

**	O
Teerã	B-LOC
(	O
embaixada	O
)	O

'	O
''	O
Shirley	B-PER
MacLaine	I-PER
§	O
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Killing	B-ORG
With	I-ORG
a	I-ORG
Smile	I-ORG

Herman	B-PER
José	I-PER
e	O
?	O
?	O

Lost	B-ORG
Horizon	I-ORG
(	I-ORG
banda	I-ORG
)	I-ORG

Theory	B-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
Deadman	I-ORG

Blairsville	B-LOC
(	I-LOC
Pensilvânia	I-LOC
)	I-LOC

Le	B-ORG
cose	I-ORG
che	I-ORG
vivi	I-ORG
''	O

**	O
Viena	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Limeira]]	O
/	O
Americana	B-LOC
/	O
Sumaré	B-LOC

Estação	B-ORG
Ferroviária	I-ORG
do	I-ORG
Rossio	I-ORG

Sunflower	B-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Jorge	B-PER
Lorenzo	I-PER
''	O
'	O

Também	O
trabalhou	O
no	O
Castello	B-ORG
Sforzesco	I-ORG
e	O
na	O
Catedral	B-ORG
de	I-ORG
Milão	I-ORG
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
de	I-ORG
ABBA	I-ORG
)	I-ORG

Saint-Maurice	B-LOC
(	I-LOC
Suíça	I-LOC
)	I-LOC

Grupamento	B-ORG
de	I-ORG
Mergulhadores	I-ORG
de	I-ORG
Combate	I-ORG

Igrejas	B-ORG
Reformadas	I-ORG
na	I-ORG
África	I-ORG
do	I-ORG
Sul	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Xena	B-ORG
:	I-ORG
Warrior	I-ORG
Princess	I-ORG

Gregório	B-PER
de	I-PER
Nazianzo	I-PER

João	B-PER
de	I-PER
Capistrano	I-PER

Francisco	B-PER
de	I-PER
Miranda	I-PER
.	O

Carlos	B-PER
I	I-PER
Cybo-Malaspina	I-PER
(	O
1581-1662	O
)	O
;	O

'	O
''	O
Europa	B-LOC
''	O
'	O

Por	O
Margaret	B-PER
Bourke-White	I-PER
)	O
.]]	O

Iron	B-ORG
Maiden	I-ORG
–	O
``	O
The	B-ORG
Number	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Beast	I-ORG
''	O

Sylvia	B-PER
Sidney	I-PER
,	O
Fredric	B-PER
March	I-PER

Santilly	B-LOC
(	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Club	B-ORG
Atlético	I-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG

Aleixo	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Moscou	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Amerika	B-ORG
(	I-ORG
canção	I-ORG
)	I-ORG

Vittorio	B-LOC
Veneto	I-LOC
,	O
Itália	B-LOC

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
na	O
Venezuela	B-LOC
.	O

Sua	O
capital	O
é	O
The	B-LOC
Bottom	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Mariano	B-PER
Hood	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Sebastián	B-PER
Prieto	I-PER
''	O
'	O

Boomerang	B-ORG
''	O
(	O
1993–2001	O
)	O

Palogrande]]	O
,	O
Manizales	B-LOC
,	O
Colômbia	B-LOC

Black	B-LOC
Eagle	I-LOC
(	I-LOC
Montana	I-LOC
)	I-LOC

Daraa	B-LOC
(	I-LOC
cidade	I-LOC
)	I-LOC

Batalha	B-ORG
de	I-ORG
Lechfeld	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Primeira	B-ORG
Campanha	I-ORG
da	I-ORG
Cisplatina	I-ORG

Saint-Léon	B-LOC
(	I-LOC
Alta	I-LOC
Garona	I-LOC
)	I-LOC

Otacílio	B-LOC
Costa	I-LOC
17.835	O
(	O
75º	O
)	O

.hack	B-ORG
/	I-ORG
/	I-ORG
Tasogare	I-ORG
no	I-ORG
Udewa	I-ORG
Densetsu	I-ORG

'	O
''	O
Alex	B-PER
Debón	I-PER
''	O
'	O

(	O
Productores	B-ORG
de	I-ORG
Música	I-ORG
de	I-ORG
España	I-ORG
)	O

Woleu-Ntem	B-LOC
(	O
Oyem	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
''	O
'	O

São	B-LOC
Gonçalo	I-LOC
(	O
RJ	B-LOC
)	O

Canal	O
54	O
-	O
TV	B-ORG
Cultura	I-ORG

Walter	B-PER
Houser	I-PER
Brattain	I-PER

''	O
Barduli	O
''	O
(	O
Barletta	B-LOC
)	O

Seleção	B-ORG
Francesa	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
(	O
1994-2008	O
)	O

Redirecionamento	O
The	B-ORG
2nd	I-ORG
Law	I-ORG

'	O
''	O
Santa	B-LOC
Catarina	I-LOC
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Melitão	B-PER
de	I-PER
Sardes	I-PER

Beata	B-PER
Maria	I-PER
do	I-PER
Divino	I-PER
Coração	I-PER
Droste	I-PER
zu	I-PER
Vischering	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Museu	B-ORG
de	I-ORG
Arte	I-ORG
e	I-ORG
História	I-ORG
(	I-ORG
Genebra	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
White	B-LOC
Lake	I-LOC
(	I-LOC
Dakota	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
)	I-LOC

Santo	B-LOC
Domingo	I-LOC
,	O
República	B-LOC
Dominicana	I-LOC

Ciudad	B-LOC
Bolívar	I-LOC
(	I-LOC
Bogotá	I-LOC
)	I-LOC

Budismo	B-ORG
da	I-ORG
Ásia	I-ORG
Oriental	I-ORG

'	O
''	O
Treze	B-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Diogo	B-PER
Luís	I-PER
Santo	I-PER

Tessa	B-PER
Virtue	I-PER
/	O
Scott	B-PER
Moir	I-PER

René	B-PER
Favaloro	I-PER
(	O
1923–2000	O
)	O
,	O
Criador	O
.	O

'	O
''	O
Michonne	B-PER
''	O
'	O

)	O
,	O
Sharjah	B-LOC
(	O
488.000	O
hab	O
.	O
)	O

Ele	O
também	O
fez	O
pesquisas	O
nos	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
,	O
na	O
União	B-LOC
Soviética	I-LOC
e	O
em	O
vários	O
outros	O
lugares	O
na	O
Europa	B-LOC
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Johann	B-PER
Gottlob	I-PER
Theaenus	I-PER
Schneider	I-PER

''	O
Miniopterus	B-LOC
medius	I-LOC
''	O

'	O
''	O
Leopardo-das-neves	B-LOC
''	O
'	O

Guilherme	B-PER
III	I-PER
e	O
Sofia	B-PER
dos	I-PER
Países	I-PER
Baixos	I-PER

*O	O
grupo	O
CLAMP	B-ORG
era	O
formado	O
por	O
11	O
pessoas	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Canoagem	B-ORG
nos	I-ORG
Jogos	I-ORG
Olímpicos	I-ORG
de	I-ORG
Verão	I-ORG
de	I-ORG
2008	I-ORG
-	I-ORG
C-2	I-ORG
1000	I-ORG
m	I-ORG
masculino	I-ORG

'	O
''	O
Copa	B-ORG
Korać	I-ORG
''	O
'	O

Carlos	B-PER
Luís	I-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
e	I-PER
Bragança	I-PER
(	O
1818-1861	O
)	O
,	O
sem	O
descendência	O
;	O

REDIRECIONAMENTO	O
Nathan	B-PER
Rothschild	I-PER
,	I-PER
1º	I-PER
Barão	I-PER
Rothschild	I-PER

'	O
''	O
'	O
''	O
Polina	B-PER
Astakhova	I-PER
''	O
'	O
''	O
Helena	B-PER
Rakoczy	I-PER

Jörg	B-PER
Lanz	I-PER
von	I-PER
Liebenfels	I-PER

Outro	O
veio	O
no	O
jogo	O
seguinte	O
,	O
um	O
3	O
x	O
1	O
contra	O
a	O
Hungria	B-ORG
.	O

ABC	B-PER
Weekend	I-PER
Special	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Guaratinguetá	B-ORG
Futebol	I-ORG
Ltda	I-ORG
.	I-ORG

''	O
International	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Revolution	I-ORG
Group	I-ORG
''	O
'	O

Foi	O
filmada	O
em	O
Sainte-Anne-de-Bellevue	B-LOC
,	O
Quebec	B-LOC
,	O
Canadá	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gordon	B-PER
Moore	I-PER
''	O
'1929	O

'	O
''	O
Fujisawa	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Japão	B-LOC

Monte	B-LOC
Alegre	I-LOC
do	I-LOC
Piauí	I-LOC

===	O
Miranda	B-LOC
do	I-LOC
Douro	I-LOC
===	O

**	O
Xangai	B-LOC
(	O
Consulado-Geral	O
)	O

Miltons	B-ORG
,	I-ORG
Minas	I-ORG
e	I-ORG
Mais	I-ORG

'	O
''	O
Aracaju	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Região	B-LOC
Central	I-LOC
''	O
'	O

Associação	B-ORG
Sul-Asiática	I-ORG
para	I-ORG
a	I-ORG
Cooperação	I-ORG
Regional	I-ORG

'	O
''	O
Jack	B-PER
Layton	I-PER
''	O
'	O

Midori	B-ORG
no	I-ORG
hibi	I-ORG

Henry	B-PER
Scott	I-PER
,	I-PER
3.°	I-PER
Duque	I-PER
de	I-PER
Buccleuch	I-PER

''	O
Going	B-ORG
On	I-ORG
''	O
–	O
2:54	O

Ocorre	O
somente	O
na	O
Bolívia	B-LOC
.	O

Tobias	B-LOC
Barreto	I-LOC
(	I-LOC
Sergipe	I-LOC
)	I-LOC
26.540	O

**	O
Vancouver	B-LOC
(	O
Consulado-Geral	O
)	O

Mar	B-LOC
da	I-LOC
China	I-LOC
Meridional	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Lakes	B-LOC
by	I-LOC
the	I-LOC
Bay	I-LOC

Foi	O
o	O
bairro	O
em	O
que	O
Éder	B-PER
Jofre	I-PER
passou	O
a	O
infância	O
e	O
adolescência	O
.	O

O	O
campeão	O
foi	O
o	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG
.	O

Le	B-LOC
Mans	I-LOC
,	O
França	B-LOC

**	O
Cairo	B-LOC
(	O
embaixada	O
)	O

''	O
Paraprocerastea	O
crocantinae	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Redirecionamento	O
Jan	B-PER
Evangelista	I-PER
Purkyně	I-PER

Questão	B-ORG
de	I-ORG
Olivença	I-ORG

Impressora	B-PER
de	I-PER
tinta	I-PER
sólida	I-PER

2003]]	O
Santo	B-LOC
Domingo	I-LOC
''	O
'	O

Martín	B-LOC
Muñoz	I-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Posadas	I-LOC

``	O
Green	B-ORG
Onions	I-ORG
''	O
(	O
Booker	B-ORG
T.	I-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
M.G.	I-ORG
's	I-ORG
)	O
–	O
5:45	O

La	B-LOC
Puerta	I-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Eddy	B-PER
Merckx	I-PER
''	O
'	O

''	O
SOCOM	B-ORG
II	I-ORG
:	I-ORG
U.S.	I-ORG
Navy	I-ORG
SEALs	I-ORG
''	O

Caroline	B-PER
Sunshine	I-PER
como	O
Tinka	O
Hessenheffer	O

The	B-ORG
Taking	I-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
de	I-ORG
Loaded	I-ORG
)	I-ORG

Christian	B-PER
Bale	I-PER
como	O
Melvin	B-PER
Purvis	I-PER

'	O
''	O
Programa	B-ORG
do	I-ORG
Jô	I-ORG
''	O
(	O
Rede	B-ORG
Globo	I-ORG
)	O
'	O
''	O

Abdirashid	B-PER
Ali	I-PER
Shermarke	I-PER

====	O
Vargem	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
====	O

asteroide	B-ORG
troiano	I-ORG
de	I-ORG
Júpiter	I-ORG

Estrada	B-ORG
europeia	I-ORG
15	I-ORG

Portable	B-PER
Game	I-PER
Notation	I-PER

Nos	O
playoffs	O
foram	O
eliminados	O
por	O
Orlando	B-ORG
Magic	I-ORG
por	O
um	O
contundente	O
4-1	O
.	O

'	O
''	O
Montpellier	B-LOC
''	O
'	O

Manufacture	B-ORG
nationale	I-ORG
de	I-ORG
Sèvres	I-ORG

20px]]	O
'	O
''	O
Denny	B-PER
Hulme	I-PER
''	O
'	O

Frise	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

Hongren	B-PER
(	O
弘忍	O
)	O
(	O
601	O
-	O
674	O
)	O

'	O
''	O
Alemanha	B-LOC
''	O
'	O
''	O

República	B-LOC
Popular	I-LOC
da	I-LOC
Hungria	I-LOC

(	O
Dance	B-ORG
/	I-ORG
Electronic	I-ORG
Albums	I-ORG
)	O

Arapoti	B-LOC
-	O
Canal	O
37	O

Frances	B-PER
McDormand	I-PER
,	O
William	B-PER
H.	I-PER
Macy	I-PER

'	O
''	O
Cara	B-PER
Black	I-PER
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
''	O
'	O

Višnjan	B-LOC
(	O
''Visignano	O
''	O
)	O

Piet	B-PER
Keizer	I-PER
(	O
1962-1974	O
)	O

'	O
''	O
American	B-ORG
Caesar	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Mathias	B-PER
Møller	I-PER
Nielsen	I-PER

Kirkland	B-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC
)	I-LOC

Calderón	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Barca	I-PER

Klaus	B-PER
Maria	I-PER
Brandauer	I-PER

Osvaldo	B-PER
Dorticós	I-PER
Torrado	I-PER
(	O
1919–1983	O
)	O

159º	O
-	O
Vitória	B-LOC
da	I-LOC
Conquista	I-LOC

Tio	B-PER
Sam	I-PER
(	I-PER
DC	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Teresa	B-PER
de	I-PER
Entença	I-PER

'	O
''	O
Adrian	B-PER
Sutil	I-PER
''	O
'	O

Enrique	B-PER
Rocha	I-PER
-	O
''Eladio	O
Gómez-Luna	O

REDIRECIONAMENTO	O
Comício	B-ORG
(	I-ORG
Roma	I-ORG
)	I-ORG

Km	O
53	O
-	O
Acesso	O
a	O
Várzea	B-LOC
Paulista	I-LOC

Serge	B-PER
Gainsbourg	I-PER
,	O
Franck	B-PER
Langolff	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Pedro	B-PER
de	I-PER
Coimbra	I-PER
,	I-PER
Condestável	I-PER
de	I-PER
Portugal	I-PER

Redirecionamento	O
Madraça	B-ORG
Bu	I-ORG
Inania	I-ORG
(	I-ORG
Fez	I-ORG
)	I-ORG

NOAR	B-ORG
Linhas	I-ORG
Aéreas	I-ORG

'	O
''	O
Maximiano	B-PER
''	O
'próximo	O
a	O
Sirmio	B-LOC
,	O
Panônia	B-ORG

São	B-LOC
Miguel	I-LOC
do	I-LOC
Araguaia	I-LOC
(	O
GO	B-LOC
)	O

SOUSA	B-PER
,	I-PER
João	I-PER
Soares	I-PER
de	I-PER
Albergaria	I-PER
de	I-PER
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Catedral	B-ORG
de	I-ORG
Mainz	I-ORG

Taylor	B-PER
Swift	I-PER
(	O
08	O
)	O

Sayda	B-PER
el	I-PER
Hora	I-PER
(	O
1537-1542	O
)	O

``	O
Papa	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Preach	I-ORG
''	O

The	B-ORG
Chemical	I-ORG
Brothers	I-ORG

São	B-LOC
José	I-LOC
dos	I-LOC
Campos	I-LOC
,	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC

Os	O
Royal	B-ORG
Marines	I-ORG
''	O
também	O
estão	O
organizados	O
em	O
companhias	O
,	O
sendo	O
cada	O
uma	O
destas	O
identificada	O
por	O
uma	O
letra	O
única	O
em	O
todo	O
o	O
corpo	O
.	O

Adoptou	O
o	O
número	O
X	O
devido	O
a	O
Afonso	B-PER
IX	I-PER
de	I-PER
Leão	I-PER
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-ORG
de	I-ORG
presidentes	I-ORG
do	I-ORG
Iémen	I-ORG

Tchéky	B-PER
Karyo	I-PER
—	O
Fouchet	O

``	O
Dammit	B-ORG
''	O
–	O
2:51	O

''	O
Continental	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Association	I-ORG
''	O
'	O

+	O
''	O
'Ayr	O
''	O
Queensland	B-LOC

San	B-LOC
Francisco	I-LOC
Solano	I-LOC

Grêmio	B-ORG
Atlético	I-ORG
Coariense	I-ORG
(	O
Coari	B-LOC
''	O
)	O

Maria	B-PER
(	I-PER
mãe	I-PER
de	I-PER
Jesus	I-PER
)	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Monte	B-LOC
di	I-LOC
Procida	I-LOC
,	O
Pozzuoli	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Batalha	B-LOC
''	O
'	O

Taís	B-PER
Araújo	I-PER
-	O
Xica	B-PER
da	I-PER
Silva	I-PER
(	I-PER
Francisca	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER
de	I-PER
Oliveira	I-PER
)	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Sant'Antioco	B-LOC
.	O

Nothing	B-ORG
Safe	I-ORG
:	I-ORG
Best	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Box	I-ORG

Miltonia	B-LOC
russelliana	I-LOC
''	O
Lindl	O
.	O

**	O
Havana	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

'	O
''	O
Pittsburgh	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Mercyful	B-ORG
Fate	I-ORG
(	I-ORG
EP	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Raúl	B-PER
Fernández	I-PER
(	I-PER
basquetebolista	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Tony	B-PER
Sano	I-PER
''	O
'	O

†	O
''	O
Amastra	B-LOC
crassilabrum	I-LOC
''	O

Jack	B-PER
Welch	I-PER
e	O
Brian	B-PER
Williams	I-PER
fizeram	O
aparições	O
interpretando	O
a	O
eles	O
próprios	O
.	O

``	O
I	B-ORG
Will	I-ORG
Always	I-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG
''	O

The	B-ORG
Illusion	I-ORG
of	I-ORG
Safety	I-ORG

'	O
''	O
Wiesbaden	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Alemanha	B-LOC

Chełm	B-LOC
,	O
Dorohusk	B-LOC
,	O
Sawin	B-LOC
,	O
Comuna	B-LOC
de	I-LOC
Wola	I-LOC
Uhruska	I-LOC
.	O

'	O
''	O
João	B-PER
Souza	I-PER
(	O
Campeão	O
)	O
'	O
''	O

**	O
Dar	B-LOC
es	I-LOC
Salaam	I-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Sete	B-ORG
igrejas	I-ORG
de	I-ORG
peregrinação	I-ORG
de	I-ORG
Roma	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Le	B-LOC
Thil	I-LOC
(	I-LOC
Eure	I-LOC
)	I-LOC

Karl	B-PER
Hjalmar	I-PER
Branting	I-PER

Nathalie	B-PER
Baye	I-PER
...	O
..	O
Dr.	O
Françoise	B-PER
Barre	I-PER

Jonas	B-PER
Björkman	I-PER
/	O
Thomas	B-PER
Johansson	I-PER

(	O
Escritório	O
em	O
Beverly	B-LOC
Hills	I-LOC
)	O

Zezé	B-PER
Gonzaga	I-PER
-	O
Cantora	O

RNK	B-ORG
Split	I-ORG
(	O
3º	O
)	O

'	O
''	O
Carlos	B-PER
Nejar	I-PER
''	O
'	O
''	O

Pitbull]]	O
e	O
Prince	B-PER
Royce	I-PER
)	O

Lista	B-LOC
de	I-LOC
extremos	I-LOC
da	I-LOC
Terra	I-LOC

Copa	B-ORG
do	I-ORG
Mundo	I-ORG
FIFA	I-ORG
de	I-ORG
2014	I-ORG

Ghost]]	O
''	O
(	O
com	O
Ella	B-PER
Henderson	I-PER
)	O

Centro	B-ORG
Espacial	I-ORG
Lyndon	I-ORG
Johnson	I-ORG

Gypsys	B-ORG
,	I-ORG
Tramps	I-ORG
&	I-ORG
Thieves	I-ORG

Nos	O
três	O
,	O
este	O
evento	O
é	O
seguido	O
pelo	O
``	O
Chamado	B-PER
de	I-PER
Mateus	I-PER
''	O
.	O

São	B-LOC
Simão	I-LOC
de	I-LOC
Gouveia	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
O	B-ORG
Reino	I-ORG
do	I-ORG
Amanhã	I-ORG

Jean-Dominique	B-PER
Cassini	I-PER
,	I-PER
conde	I-PER
de	I-PER
Cassini	I-PER

Marisa	B-PER
Letícia	I-PER
Lula	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER

''	O
Ring	B-ORG
of	I-ORG
Honor	I-ORG
''	O
'	O

Teena	B-PER
Marie	I-PER
—	O
``	O
Lovergirl	O
''	O

**	O
Cairo	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

(	O
Araraquara	B-LOC
''	O
)	O

Live	B-ORG
!	I-ORG
Bootleg	I-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
de	I-ORG
Aerosmith	I-ORG
)	I-ORG

San	B-ORG
Carlo	I-ORG
alle	I-ORG
Quattro	I-ORG
Fontane	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Sistema	B-ORG
de	I-ORG
avaliação	I-ORG
na	I-ORG
língua	I-ORG
inglesa	I-ORG
internacional	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Nicolau	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Saint	I-PER
Omer	I-PER

Gauville	B-LOC
(	I-LOC
Somme	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Ilha	B-LOC
de	I-LOC
Penang	I-LOC

''	O
Aethes	O
moribundana	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Lista	B-ORG
de	I-ORG
gerenciadores	I-ORG
de	I-ORG
downloads	I-ORG

Está	O
sepultado	O
no	O
Cemitério	B-ORG
judaico	I-ORG
de	I-ORG
Willesden	I-ORG
.	O

**	O
Trípoli	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Oh	B-ORG
!	I-ORG
My	I-ORG
Goddess	I-ORG
''	O

Hicham	B-PER
Arazi	I-PER
(	O
77	O
)	O

Universidade	B-ORG
Bandeirante	I-ORG
de	I-ORG
São	I-ORG
Paulo	I-ORG

Luís	B-PER
Filipe	I-PER
Vieira	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
José	B-PER
Manuel	I-PER
Pinto	I-PER

''	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
Bad	I-ORG
''	O
–	O
4:39	O

'	O
''	O
Cernache	B-LOC
do	I-LOC
Bonjardim	I-LOC
''	O
'	O

Conquerors	B-ORG
of	I-ORG
Armageddon	I-ORG

Maceió	B-LOC
/	O
AL	B-LOC
-	O
99.1	O
MHz	O

Vesna	B-PER
Dolonc	I-PER
(	O
Q	O
)	O

Jutlândia	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

''	O
Hallelujah	B-ORG
''	O
–	O
4:36	O

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Barberá	I-PER
''	O
'	O

Dead	B-ORG
Man	I-ORG
Walkin	I-ORG
'	I-ORG
''	O

Kevin	B-PER
Etten	I-PER
e	O
Susan	B-PER
Nirah	I-PER
Jaffee	I-PER

Região	B-LOC
Econômica	I-LOC
do	I-LOC
Leste	I-LOC
Siberiano	I-LOC

'	O
''	O
Louison	B-PER
Bobet	I-PER
''	O
'	O

Viktor	B-PER
Troicki	I-PER
Tobias	B-PER
Kamke	I-PER
Jan	B-PER
Hájek	I-PER
Tommy	B-PER
Haas	I-PER

Inicia	O
em	O
Torres	B-LOC
,	O
passa	O
por	O
Dom	B-LOC
Pedro	I-LOC
de	I-LOC
Alcântara	I-LOC
,	O
Três	B-LOC
Cachoeiras	I-LOC
,	O
Três	B-LOC
Forquilhas	I-LOC
e	O
termina	O
em	O
Itati	B-LOC
.	O

El	B-LOC
Paso	I-LOC
(	I-LOC
Colômbia	I-LOC
)	I-LOC

Em	O
João	B-LOC
Pessoa	I-LOC
,	O
a	O
Av	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
UFC	B-ORG
Fight	I-ORG
Night	I-ORG
:	I-ORG
Maia	I-ORG
vs.	I-ORG
Shields	I-ORG

'	O
''	O
Colin	B-PER
Edwards	I-PER
''	O
'	O

Itacuruba]]	O
''	O
'	O
(	O
Itacuruba	B-LOC
)	O

NED	B-LOC
Inge	B-PER
de	I-PER
Bruijn	I-PER
,	O
54.16	O

REDIRECIONAMENTO	O
São	B-LOC
Vicente	I-LOC
do	I-LOC
Seridó	I-LOC

'	O
''	O
Miyazaki	B-LOC
''	O
'	O

Chris	B-PER
Guccione	I-PER
/	O
Thanasi	B-PER
Kokkinakis	I-PER

Apocalyptica	B-ORG
em	O
seu	O
álbum	O
Inquisition	B-ORG
Symphony	I-ORG
.	O

Rainier	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Mônaco	I-PER

'	O
''	O
Resotyl	O
,	O
Mentix	O
,	O
Alertex	O
,	O
Zalux	O
''	O
'	O
(	O
Chile	B-LOC
)	O

São	B-ORG
Vicente	I-ORG
e	I-ORG
Granadinas	I-ORG
(	O
163	O
)	O

''Bemidji	O
CC	O
,	O
Bemidji	B-LOC
''	O

She	B-ORG
's	I-ORG
So	I-ORG
Unusual	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Leonor	B-PER
da	I-PER
Aquitânia	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
MLS	B-ORG
Cup	I-ORG
de	I-ORG
1998	I-ORG

'	O
''	O
Athletic	B-ORG
Club	I-ORG
''	O
'	O

Distrito	B-LOC
de	I-LOC
Viana	I-LOC
do	I-LOC
Castelo	I-LOC

Avellaneda	B-LOC
(	I-LOC
Buenos	I-LOC
Aires	I-LOC
)	I-LOC

Foi	O
mandada	O
edificar	O
por	O
D.	B-PER
João	I-PER
III	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Tran	B-PER
Hieu	I-PER
Ngan	I-PER

``	O
Baioque	O
''	O
–	O
Chico	B-PER
Buarque	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Castelló	B-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Carlos	B-PER
Alberto	I-PER
da	I-PER
Mota	I-PER
Pinto	I-PER
''	O
'	O
(	O
1936–1985	O
)	O

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

The	B-ORG
Black	I-ORG
Crowes	I-ORG

'	O
''	O
Russian	B-PER
Red	I-PER
''	O
'	O

Mount	B-LOC
Sterling	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Elmwood	B-LOC
Place	I-LOC
''	O
'	O

Conhecida	O
como	O
''Medma	O
''	O
durante	O
o	O
período	B-LOC
romano	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Led	B-ORG
Zeppelin	I-ORG
IV	I-ORG
(	O
75px	O
)	O
'	O
''	O
''	O

Atualmente	O
,	O
joga	O
pelo	O
Ternana	B-ORG
Calcio	I-ORG
.	O

Alverca	B-LOC
do	I-LOC
Ribatejo	I-LOC

The	B-ORG
Biggest	I-ORG
Loser	I-ORG
-	O
'	O
''	O
(	O
Em	O
Exibição	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Erika	B-PER
Buenfil	I-PER
por	O
''XE-TU	O
''	O
'	O
''	O

Helmstorf	B-LOC
(	O
330	O
)	O

Universidade	B-ORG
Ben-Gurion	I-ORG
do	I-ORG
Negev	I-ORG
;	O

Sant'Agnese	B-ORG
fuori	I-ORG
le	I-ORG
mura	I-ORG

Russula	B-LOC
nana	I-LOC
''	O
Killerm	O
.	O

''	O
Zoey	B-ORG
101	I-ORG
''	O
'	O

Petra	B-PER
Mede	I-PER
e	O
Måns	B-PER
Zelmerlöw	I-PER

Real	B-LOC
Audiência	I-LOC
de	I-LOC
Quito	I-LOC

Victor	B-PER
Hugo	I-PER
(	O
1844–1885	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Jørgen	B-PER
V.	I-PER
Pedersen	I-PER

Autoestrada	B-ORG
do	I-ORG
Atlântico	I-ORG

Igreja	B-ORG
Episcopal	I-ORG
dos	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

José	B-PER
Carlos	I-PER
Ruiz	I-PER
-	O
Ahzac	O

Florianópolis	B-LOC
,	O
Santa	B-LOC
Catarina	I-LOC
(	O
)	O

O	O
campeão	O
foi	O
o	O
Rosenborg	B-ORG
.	O

Eduardo	B-PER
Martínez	I-PER
Somalo	I-PER

USA	B-LOC
Kara	B-PER
Lynn	I-PER
Joyce	I-PER
,	O
25.00	O

Nicolas	B-PER
Anelka	I-PER
,	O
sem	O
chances	O
,	O
afirmou	O
que	O
não	O
atuaria	O
com	O
o	O
treinador	O
.	O

Agatha	B-ORG
Christie	I-ORG
's	I-ORG
Poirot	I-ORG
''	O

Morreu	O
aos	O
52	O
anos	O
em	O
Bratislava	B-LOC
,	O
Eslováquia	B-LOC
.	O

Temos	O
,	O
como	O
exemplo	O
,	O
Martinho	B-PER
Lutero	I-PER
.	O

Mario	B-PER
(	I-PER
personagem	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Melres	B-LOC
''	O
'	O

reivindicado]]	O
pela	O
(	O
Antártida	B-LOC
Argentina	I-LOC
)	O
e	O
(	O
Território	B-LOC
Antártico	I-LOC
Britânico	I-LOC
)	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Woodward	I-LOC

''	O
Euterpe	B-LOC
precatoria	I-LOC
''	O
-	O
açaí-solitário	O

**	O
Lilongwe	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Garganta	B-LOC
del	I-LOC
Villar	I-LOC

I	B-ORG
Do	I-ORG
(	I-ORG
Wan	I-ORG
na	I-ORG
Get	I-ORG
Close	I-ORG
to	I-ORG
You	I-ORG
)	I-ORG

Faz	O
fronteira	O
com	O
Calvi	B-LOC
Risorta	I-LOC
,	O
Carinola	B-LOC
,	O
Falciano	B-LOC
del	I-LOC
Massico	I-LOC
,	O
Grazzanise	B-LOC
,	O
Pignataro	B-LOC
Maggiore	I-LOC
,	O
Sparanise	B-LOC
,	O
Teano	B-LOC
.	O

Redirecionamento	O
Maomé	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Granada	I-PER

Cunhataí	B-LOC
1.943	O
(	O
285º	O
)	O

Depois	O
passou	O
por	O
Santa	B-ORG
Cruz	I-ORG
,	O
Portuguesa	B-ORG
,	O
Oeste	B-ORG
,	O
Toledo	B-ORG
e	O
Juventude	B-ORG
.	O

Papa	B-PER
Paulo	I-PER
III	I-PER
,	O
Papa	B-PER
Júlio	I-PER
III	I-PER
,	O
Papa	B-PER
Marcelo	I-PER
II	I-PER
,	O
Papa	B-PER
Paulo	I-PER
IV	I-PER
e	O
Papa	B-PER
Pio	I-PER
IV	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Laboratório	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Engenharia	I-ORG
Civil	I-ORG

**	O
Dublin	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

'	O
''	O
Subaru	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Rust	B-ORG
in	I-ORG
Peace	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Fangio	I-PER
Karl	B-PER
Kling	I-PER
Hans	B-PER
Herrmann	I-PER
Hermann	B-PER
Lang	I-PER

**	O
Taipé	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

Impressora	B-PER
de	I-PER
sublimação	I-PER

Juliana	B-PER
dos	I-PER
Países	I-PER
Baixos	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Mesquita	B-ORG
de	I-ORG
Fenari	I-ORG
Isa	I-ORG

Lowell	B-PER
Observatory	I-PER
Near-Earth-Object	I-PER
Search	I-PER

John	B-PER
Goodman	I-PER
como	O
Detetive	O
Jonesy	O

Sean	B-PER
Young	I-PER
...	O
...	O
...	O
...	O
Chani	B-PER

Luís	B-PER
IV	I-PER
,	I-PER
Grão-Duque	I-PER
de	I-PER
Hesse	I-PER
e	I-PER
de	I-PER
Reno	I-PER

*******	O
''	O
Phalanger	B-LOC
matabiru	I-LOC
''	O

Pirapora	B-LOC
do	I-LOC
Bom	I-LOC
Jesus	I-LOC

Ele	O
também	O
a	O
cantou	O
juntamente	O
com	O
``	O
U	B-ORG
Smile	I-ORG
''	O
quando	O
fez	O
uma	O
participação	O
no	O
Saturday	B-ORG
Night	I-ORG
Live	I-ORG
''	O
.	O

Foi	O
apaixonada	O
por	O
Colossus	B-PER
.	O

Faz	O
fronteira	O
com	O
Acqui	B-LOC
Terme	I-LOC
,	O
Cartosio	B-LOC
,	O
Grognardo	B-LOC
,	O
Melazzo	B-LOC
,	O
Ponzone	B-LOC
.	O

**	O
Malabo	B-LOC
(	O
embaixada	O
)	O

'	O
''	O
12	O
''	O
'	O
Padre	B-LOC
Las	I-LOC
Casas	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Orquestra	B-ORG
Sinfônica	I-ORG
Nacional	I-ORG
(	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG
)	I-ORG

Robert	B-PER
Spencer	I-PER
,	I-PER
2.º	I-PER
Conde	I-PER
de	I-PER
Sunderland	I-PER
(	O
1640-1702	O
)	O

Lake	B-LOC
Hamilton	I-LOC
(	I-LOC
Arkansas	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Martinho	B-PER
de	I-PER
Dume	I-PER

``	O
Let	B-ORG
Me	I-ORG
Entertain	I-ORG
You	I-ORG
''	O
(	O
Robbie	B-PER
Williams	I-PER
)	O

Redirecionamento	O
Cardítsa	B-LOC
(	I-LOC
unidade	I-LOC
regional	I-LOC
)	I-LOC

Sua	O
sede	O
está	O
dividida	O
entre	O
o	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
e	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
no	O
Brasil	B-LOC
.	O

Cerro	B-LOC
Corá	I-LOC
(	I-LOC
Rio	I-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC
)	I-LOC

===	O
Com	O
o	O
The	B-ORG
3rd	I-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Mortal	I-ORG
===	O

(	O
2002-2003	O
)	O
Artur	B-PER
Jorge	I-PER

O	O
filme	O
foi	O
dirigido	O
por	O
Roger	B-PER
Spottiswoode	I-PER
.	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

John	B-PER
Turturro	I-PER
...	O
.	O
Lucinnius	O

Você	B-ORG
Decide	I-ORG
''	O
,	O
''Veneno	O
Ambiente	O
''	O

André	B-PER
the	I-PER
Giant	I-PER

Melchior	B-PER
Hofmann	I-PER
(	O
1495-1543	O
)	O

Godkowo	B-LOC
,	O
Łukta	B-LOC
,	O
Małdyty	B-LOC
,	O
Miłakowo	B-LOC
,	O
Miłomłyn	B-LOC
,	O
Pasłęk	B-LOC
,	O
Świątki	B-LOC

Demônio	B-ORG
de	I-ORG
Laplace	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Haux	B-LOC
(	I-LOC
Pirenéus	I-LOC
Atlânticos	I-LOC
)	I-LOC

Ordem	B-ORG
dos	I-ORG
Advogados	I-ORG
do	I-ORG
Brasil	I-ORG

(	O
com	O
Ella	B-PER
Fitzgerald	I-PER
)	O

1995	B-ORG
-	I-ORG
Voices	I-ORG
''	O

Apos	O
uma	O
vida	O
muito	O
pobre	O
em	O
Londrina	B-LOC
,	O
ele	O
mudou-se	O
para	O
Itu	B-LOC
.	O

Redirecionamento	O
Max	B-PER
Carl	I-PER
Wilhelm	I-PER
Weber	I-PER

Ilha	B-LOC
de	I-LOC
Páscoa	I-LOC
,	O
Chile	B-LOC

Cristiano	B-PER
Ávalos	I-PER
dos	I-PER
Passos	I-PER

20px]]	O
Novo	B-LOC
Hamburgo	I-LOC
''	O
'	O

Câmara	B-ORG
dos	I-ORG
Lordes	I-ORG

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Marlboro	I-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
)	I-LOC

Robin	B-PER
van	I-PER
Persie	I-PER

Igrejas	B-PER
Reformadas	I-PER
Canadenses	I-PER
e	I-PER
Americanas	I-PER

Associação	B-ORG
Chapecoense	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG

FK	B-ORG
Inter	I-ORG
Bratislava	I-ORG

'	O
''	O
WWE	B-ORG
''	O
'	O

Sainte-Gemme	B-LOC
(	I-LOC
Gers	I-LOC
)	I-LOC

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Green	I-LOC
(	I-LOC
Kentucky	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Reino	B-ORG
Unido	I-ORG
na	I-ORG
Fed	I-ORG
Cup	I-ORG

Morou	O
na	O
Alemanha	B-LOC
e	O
na	O
Itália	B-LOC
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Cordilheira	B-LOC
de	I-LOC
Belasica	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Hannah	B-ORG
Montana	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Movie	I-ORG
(	I-ORG
trilha	I-ORG
sonora	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Cete	B-LOC
''	O
'	O

Círculo	B-LOC
Polar	I-LOC
Ártico	I-LOC

'	O
''	O
Karl-Heinz	B-PER
Radschinsky	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bath	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Reino	B-LOC
Unido	I-LOC

Bailee	B-PER
Madison	I-PER
como	O
Jovem	O
Branca	B-PER
de	I-PER
Neve	I-PER
(	O
1	O
episódio	O
)	O

Redirecionamento	O
Otacar	B-PER
II	I-PER
da	I-PER
Boêmia	I-PER

'	O
''	O
Romano	B-PER
Prodi	I-PER
''	O
'	O

João	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Antioquia	I-PER

**	O
Gabriel	B-PER
Braga	I-PER
Nunes	I-PER
-	O
(	O
Poder	B-ORG
Paralelo	I-ORG
''	O
)	O

O	B-ORG
Príncipe	I-ORG
e	I-ORG
o	I-ORG
Mendigo	I-ORG
''	O

Williston	B-LOC
(	I-LOC
Carolina	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
)	I-LOC

António	B-PER
Victorino	I-PER
de	I-PER
Almeida	I-PER

San	B-LOC
Bartolomé	I-LOC
de	I-LOC
Béjar	I-LOC

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Papa	B-PER
Sérgio	I-PER
III	I-PER

Mata	B-LOC
de	I-LOC
Cuéllar	I-LOC

Levanta	O
E	O
Anda	O
(	O
Part.Rael	O
)	O
-	O
Emicida	B-PER
(	O
Tema	O
Geral	O
)	O

Destacamento	B-ORG
de	I-ORG
Policiamento	I-ORG
Ostensivo	I-ORG

2h10	O
–	O
Capital	B-ORG
Inicial	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Luís	B-PER
Filipe	I-PER
,	I-PER
Duque	I-PER
d'Orleães	I-PER

Jon	B-PER
Dahl	I-PER
Tomasson	I-PER

LAS	B-PER
CASAS.	I-PER
Bartolomé	I-PER
de	I-PER
.	O

Foi	O
sepultado	O
em	O
Itu	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Beat	B-ORG
It	I-ORG
''	O
'	O
''	O

São	B-LOC
Cristóvão	I-LOC
e	I-LOC
Nevis	I-LOC

``	O
This	B-ORG
Is	I-ORG
Me	I-ORG
''	O

**	O
Kevin	B-PER
Dillon	I-PER
-	O
''Entourage	O
''	O

Matschie	O
-	O
Paul	B-PER
Matschie	I-PER
(	O
1861–1926	O
)	O

Choluteca	B-LOC
(	O
Choluteca	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Alemanha	B-LOC
''	O
'	O
†	O

Pode	O
ser	O
encontrada	O
no	O
Paraguai	B-LOC
,	O
Brasil	B-LOC
,	O
Argentina	B-LOC
e	O
Uruguai	B-LOC
.	O

No	O
desenho	O
,	O
ele	O
contracena	O
mais	O
com	O
sua	O
irmã	O
,	O
a	O
Feiticeira	B-PER
Escarlate	I-PER
.	O

(	O
The	B-ORG
Official	I-ORG
Charts	I-ORG
Company	I-ORG
)	O

Crash	B-ORG
!	I-ORG
Boom	I-ORG
!	I-ORG
Bang	I-ORG
!	I-ORG
(	I-ORG
canção	I-ORG
)	I-ORG

Juliana	B-PER
,	I-PER
Freda	I-PER
e	I-PER
John	I-PER
no	I-PER
Blake	I-PER
Babies	I-PER

Do	B-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
Me	I-ORG
Now	I-ORG

'	O
''	O
Job	B-ORG
for	I-ORG
a	I-ORG
Cowboy	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Ágabo	B-PER
,	I-PER
o	I-PER
Profeta	I-PER

John	B-PER
F.	I-PER
Kennedy	I-PER

Diego	B-PER
Costa	I-PER
Silva	I-PER

'	O
''	O
Jeffrey	B-PER
Tambor	I-PER
''	O
'	O

Jo	B-PER
Bonnier	I-PER
Wolfgang	B-PER
von	I-PER
Trips	I-PER

Web	B-ORG
Services	I-ORG
Description	I-ORG
Language	I-ORG

(	O
6	O
)	O
Philadelphia	B-ORG
Eagles	I-ORG

Condado	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Joaquin	I-LOC

Faz	O
fronteira	O
com	O
Aci	B-LOC
Sant'Antonio	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Giovanni	I-LOC
la	I-LOC
Punta	I-LOC
,	O
Valverde	B-LOC
,	O
Viagrande	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Zimri	B-PER
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Marta	B-PER
Luísa	I-PER
da	I-PER
Noruega	I-PER

e	O
ZE	B-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
.	O

São	B-LOC
João	I-LOC
da	I-LOC
Boa	I-LOC
Vista	I-LOC

''	O
Akodon	B-LOC
cursor	I-LOC
''	O
-	O
'	O
''	O
rato-do-chão	O
''	O
'	O

Basílica	B-ORG
de	I-ORG
São	I-ORG
Pedro	I-ORG

''	O
Nothing	B-ORG
Was	I-ORG
the	I-ORG
Same	I-ORG
''	O
–	O
Drake	B-PER

Província	B-LOC
de	I-LOC
Dewa	I-LOC

Orquestra	B-ORG
Filarmônica	I-ORG
de	I-ORG
Munique	I-ORG

Antônio	B-PER
Gonçalves	I-PER
Teixeira	I-PER
e	I-PER
Sousa	I-PER

Groß	B-LOC
Pampau	I-LOC
(	O
134	O
)	O

Tom	B-PER
DeLonge	I-PER
e	O
Mark	B-PER
Hoppus	I-PER

redirecionamento	O
Regiões	B-LOC
da	I-LOC
Estónia	I-LOC

Agatha	B-ORG
Christie	I-ORG
's	I-ORG
Poirot	I-ORG
''	O

Foi	O
guiado	O
por	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
e	O
Heinz-Harald	B-PER
Frentzen	I-PER
.	O

8.	B-ORG
Unterseebootsflottille	I-ORG
(	O
treinamento	O
)	O

===	O
Casa	B-LOC
de	I-LOC
Hohenzollern	I-LOC
===	O

Atualmente	O
corre	O
na	O
Stock	B-ORG
Car	I-ORG
Brasil	I-ORG
.	O

Comité	B-ORG
Central	I-ORG
do	I-ORG
Partido	I-ORG
Comunista	I-ORG
da	I-ORG
União	I-ORG
Soviética	I-ORG

Nômade	B-PER
(	I-PER
Marvel	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER

Steward	B-ORG
Observatory	I-ORG
(	O
691	O
)	O

Região	B-LOC
do	I-LOC
Sudeste	I-LOC
da	I-LOC
Anatólia	I-LOC

Jevenstedt	B-LOC
(	O
3.313	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Castelo	B-ORG
de	I-ORG
Egeskov	I-ORG

'	O
''	O
Bobby	B-PER
Jindal	I-PER
''	O
'	O

Hasso	B-PER
von	I-PER
Manteuffel	I-PER

===	O
Com	O
os	O
Racionais	B-ORG
MC	I-ORG
's	I-ORG
===	O

**	O
Ottawa	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

'	O
''	O
Jaroslav	B-PER
Drobný	I-PER
Lew	B-PER
Hoad	I-PER
''	O
'	O

Ele	O
só	O
veio	O
a	O
ser	O
preso	O
duas	O
semanas	O
depois	O
,	O
em	O
Americana	B-LOC
,	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
.	O

Atualmente	O
defende	O
o	O
Greuther	B-ORG
Fürth	I-ORG
.	O

Pozzomaggiore	B-LOC
,	O
''Puthumajore	O
''	O

Gaël	B-PER
Monfils	I-PER
(	O
2	O
/	O
3	O
)	O

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
Saprissa	I-ORG
''	O
'	O

Luís	B-PER
Alves	I-PER
de	I-PER
Lima	I-PER
e	I-PER
Silva	I-PER

Redirecionamento	O
Mate.	B-ORG
Feed.	I-ORG
Kill.	I-ORG
Repeat	I-ORG
.	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
The	B-ORG
Ed	I-ORG
Hunter	I-ORG
Tour	I-ORG

Henrique	B-PER
VII	I-PER
de	I-PER
Inglaterra	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Colônia	B-LOC
do	I-LOC
Gurgueia	I-LOC

Teresa	B-PER
de	I-PER
Portugal	I-PER
,	I-PER
Condessa	I-PER
da	I-PER
Flandres	I-PER

Martina	B-PER
Stoessel	I-PER
''	O
e	O
Jorge	B-PER
Blanco	I-PER

O	O
filme	O
foi	O
filmado	O
na	O
Colúmbia	B-LOC
Britânica	I-LOC
.	O

Monte	B-LOC
Carlo	I-LOC
-	O
Canal	O
2	O

REDIRECIONAMENTO	O
Reial	B-ORG
Club	I-ORG
Deportiu	I-ORG
Espanyol	I-ORG
de	I-ORG
Barcelona	I-ORG

Prefeitura	B-PER
da	I-PER
Casa	I-PER
Pontifícia	I-PER

Téspis	B-PER
de	I-PER
Ática	I-PER

Mildred	B-PER
Davis	I-PER
—	O
A	O
Garota	O

San	B-LOC
José	I-LOC
Acatempa	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-LOC
de	I-LOC
lugares	I-LOC
da	I-LOC
série	I-LOC
Harry	I-LOC
Potter	I-LOC

Redirecionamento	O
Lincoln	B-ORG
City	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Segura	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Baños	I-LOC

67	O
-	O
Kim	B-PER
Thayil	I-PER
(	O
Soundgarden	B-ORG
)	O

115-3	O
(	O
Ucrânia	B-LOC
,	O
Canadá	B-LOC
e	O
Estados	B-LOC
Unidos	I-LOC
)	O

Detroit	B-ORG
Red	I-ORG
Wings	I-ORG
(	O
1974-1981	O
)	O

Cansanção	B-LOC
(	O
BA	O
)	O

''	O
Oedemera	O
pthysica	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Torremocha	B-LOC
de	I-LOC
Jiloca	I-LOC

Michel	B-PER
Serrault	I-PER
,	O
Jean-Louis	B-PER
Trintignant	I-PER

Outros	O
grupos	O
a	O
tocaram	O
,	O
incluindo	O
Social	B-ORG
Distortion	I-ORG
e	O
Green	B-ORG
Day	I-ORG
.	O

``	O
Rolling	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Deep	I-ORG
''	O

Luz	B-PER
María	I-PER
Aguilar	I-PER
...	O
.	O
Sra	O
.	O

Labé	B-LOC
(	I-LOC
região	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Lu	B-PER
Yen-hsun	I-PER
''	O
'	O

Kung	B-ORG
Fu	I-ORG
:	I-ORG
A	I-ORG
Lenda	I-ORG
Continua	I-ORG

August	B-PER
Neidhardt	I-PER
von	I-PER
Gneisenau	I-PER

Natassia	B-PER
Malthe	I-PER
...	O
..Rayne	O

Tommy	B-PER
Lee	I-PER
Jones	I-PER
como	O
L.T	O
.	O

Khyber	B-LOC
Pakhtunkhwa	I-LOC
,	O
reclamado	O
pela	O

Amparo	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Francisco	I-LOC
(	O
SE	O
)	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Dallas	I-LOC
(	I-LOC
Iowa	I-LOC
)	I-LOC

Where	B-ORG
Is	I-ORG
the	I-ORG
Love	I-ORG
?	I-ORG

Redirecionamento	O
USS	B-ORG
Collett	I-ORG
(	I-ORG
DD-730	I-ORG
)	I-ORG

Historia	B-LOC
de	I-LOC
gentibus	I-LOC
septentrionalibus	I-LOC

Sua	O
sede	O
fica	O
em	O
Kolbotn	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nash	B-PER
''	O
'	O

Franz	B-PER
Xaver	I-PER
Fieber	I-PER

Península	B-LOC
de	I-LOC
Bataan	I-LOC

-	O
Agência	B-ORG
Espacial	I-ORG
Brasileira	I-ORG

Fátima	B-PER
Campos	I-PER
Ferreira	I-PER

Muito	O
provavelmente	O
participa	O
em	O
algumas	O
campanhas	O
na	O
Escócia	B-LOC
e	O
no	O
País	B-LOC
de	I-LOC
Gales	I-LOC
.	O

``	O
Cheers	B-ORG
(	I-ORG
Drink	I-ORG
to	I-ORG
That	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Demétrio	B-PER
de	I-PER
Tessalônica	I-PER

Redirecionamento	O
Kolybelnaya	B-ORG
dlya	I-ORG
vulkan	I-ORG

redirecionamento	O
Spaniel	B-ORG
anão	I-ORG
continental	I-ORG

Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC
(	I-LOC
Países	I-LOC
Baixos	I-LOC
)	I-LOC

Chris	B-PER
Noth	I-PER
-	O
Detetive	B-PER
Mike	I-PER
Logan	I-PER

Foi	O
fundado	O
pela	O
Arquidiocese	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Paulo	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

As	O
duas	O
novelas	O
foram	O
apresentadas	O
primeiramente	O
na	O
extinta	O
Rede	B-ORG
Manchete	I-ORG
.	O

Metal	B-ORG
Hurlant	I-ORG
(	I-ORG
álbum	I-ORG
)	I-ORG

Jodie	B-PER
Foster	I-PER
como	O
Clarice	B-PER
Starling	I-PER

Faculdade	B-ORG
de	I-ORG
Medicina	I-ORG
de	I-ORG
Marília	I-ORG

Foi	O
construído	O
pela	O
empresa	O
Komatsu	B-ORG
,	O
em	O
Ishikawa	B-LOC
.	O

*****	O
''	O
Myrciaria	B-LOC
''	O
O.Berg	O

Franz	B-PER
Alexander	I-PER
(	O
1891—1964	O
)	O

Under	B-ORG
the	I-ORG
Iron	I-ORG
Sea	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Zeca	B-PER
Pagodinho	I-PER
''	O
'	O

Galt	B-PER
MacDermot	I-PER
,	O
Gerome	B-PER
Ragni	I-PER
,	O
James	B-PER
Rado	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Museu	B-ORG
de	I-ORG
História	I-ORG
da	I-ORG
Arte	I-ORG
em	I-ORG
Viena	I-ORG

Icmar	B-PER
de	I-PER
Túsculo	I-PER
(	O
?	O

Roy	B-PER
Kinnear	I-PER
-	O
Planchet	O

Sinclair	B-PER
Lewis	I-PER
(	O
1885-1951	O
)	O

``	O
Give	B-ORG
a	I-ORG
Little	I-ORG
More	I-ORG
''	O
''	O

22px]]	O
Reino	B-ORG
da	I-ORG
Baviera	I-ORG
(	O
Confederação	B-LOC
do	I-LOC
Reno	I-LOC
)	O

Thomas	B-PER
H.	I-PER
Ince	I-PER

Tsubasa	B-ORG
RESERVoir	I-ORG
CHRoNiCLE	I-ORG

Guaratinguetá	B-LOC
-	O
Canal	O
56	O

Maria	B-PER
Leopoldina	I-PER
de	I-PER
Áustria	I-PER

Flor	B-LOC
da	I-LOC
Serra	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

'	O
''	O
Gilera	B-ORG
''	O
'	O

Aki	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

Frederico	B-PER
,	I-PER
Príncipe	I-PER
Herdeiro	I-PER
da	I-PER
Dinamarca	I-PER

Fernando	B-LOC
de	I-LOC
Noronha	I-LOC

'	O
''	O
Glorinha	B-LOC
''	O
'	O

Étienne	B-PER
Fiacre	I-PER
Louis	I-PER
Raoul	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
KB	B-ORG
Karlskoga	I-ORG
Fotbollförening	I-ORG

'	O
''	O
Ken	B-PER
Flach	I-PER
Robert	B-PER
Seguso	I-PER

Frederick	B-PER
John	I-PER
Inman	I-PER

Erland	B-PER
Josephson	I-PER
...	O
.	O
embaixador	O

``	O
Tão	O
Seu	O
''	O
chegou	O
a	O
ser	O
regravada	O
pela	O
Banda	B-ORG
Eva	I-ORG
.	O

Jerusalém	B-LOC
(	O
não	O
reconhecida	O
internacionalmente	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Baltasar	B-PER
de	I-PER
Zúñiga	I-PER
y	I-PER
Guzmán	I-PER
,	I-PER
Marquês	I-PER
de	I-PER
Valero	I-PER

-	O
Federação	B-ORG
Israelense	I-ORG
de	I-ORG
Hóquei	I-ORG
no	I-ORG
Gelo	I-ORG

Foi	O
também	O
a	O
última	O
corrida	O
disputada	O
por	O
Karl	B-PER
Wendlinger	I-PER
e	O
Roberto	B-PER
Pupo	I-PER
Moreno	I-PER
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Warner	B-ORG
Music	I-ORG
Group	I-ORG

'	O
''	O
Johnny	B-PER
Herbert	I-PER
''	O
'	O
''	O
'Vencedor	O
''	O
'	O
(	O
1º	O
título	O
)	O

Melanie	B-PER
Griffith	I-PER
,	O
Harrison	B-PER
Ford	I-PER
,	O
Sigourney	B-PER
Weaver	I-PER

Heinrich	B-PER
Bullinger	I-PER
(	O
1504-1575	O
)	O

``	O
Hey	B-ORG
Ya	I-ORG
!	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Car	B-PER
(	I-PER
rei	I-PER
da	I-PER
Cária	I-PER
)	I-PER

República	B-LOC
de	I-LOC
Veneza	I-LOC

Foi	O
encontrada	O
morta	O
estrangulada	O
uma	O
semana	O
depois	O
,	O
em	O
Sarzedo	B-LOC
.	O

Hugh	B-PER
Laurie	I-PER
(	O
1959-	O
)	O

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Cáñamos	I-LOC

Redirecionamento	O
Tigran	B-PER
Vardan	I-PER
Martirossian	I-PER

Aurora	B-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC

Seoul	B-ORG
Metropolitan	I-ORG
Rapid	I-ORG
Transit	I-ORG
Corporation	I-ORG

Jorge	B-PER
V	I-PER
do	I-PER
Reino	I-PER
Unido	I-PER

'	O
''	O
NX	B-ORG
Zero	I-ORG
''	O
'	O

Escadaria	B-PER
do	I-PER
Convento	I-PER
de	I-PER
Santa	I-PER
Teresa	I-PER

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

Ele	O
foi	O
obrigado	O
a	O
se	O
retratar	O
em	O
uma	O
carta	O
à	O
revista	O
Science	B-ORG
.	O

Stokley	O
jogou	O
pelo	O
Baltimore	B-ORG
Ravens	I-ORG
,	O
pelo	O
Indianapolis	B-ORG
Colts	I-ORG
,	O
pelo	O
Seattle	B-ORG
Seahawks	I-ORG
,	O
pelo	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Giants	I-ORG
e	O
pelo	O
Denver	B-ORG
Broncos	I-ORG
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Câu	B-ORG
lạc	I-ORG
bộ	I-ORG
bóng	I-ORG
đá	I-ORG
SHB	I-ORG
Đà	I-ORG
Nẵng	I-ORG

``	O
Kinda	B-ORG
Girl	I-ORG
You	I-ORG
Are	I-ORG
''	O
–	O
2:36	O

Tejeda	B-LOC
y	I-LOC
Segoyuela	I-LOC

Jan	B-PER
Svatopluk	I-PER
Presl	I-PER

República	B-LOC
de	I-LOC
Vermont	I-LOC

Adventures	B-PER
of	I-PER
Sonic	I-PER
the	I-PER
Hedgehog	I-PER
''	O

Barcelona	B-LOC
;	O
Espanha	B-LOC
,	O
Catalunha	B-LOC
.	O

Comarca	B-LOC
de	I-LOC
Bergantiños	I-LOC

Manuel	B-PER
Lopes	I-PER
Rodrigues	I-PER

Cidade	B-LOC
de	I-LOC
Ho	I-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC

Papa	B-PER
Bento	I-PER
II	I-PER

'	O
''	O
Kamen	B-ORG
Rider	I-ORG
OOO	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Redirecionamento	O
Lega	B-ORG
Pro	I-ORG
Prima	I-ORG
Divisione	I-ORG

``	O
Run	B-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
(	I-ORG
Girls	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Samuel	B-PER
Eliot	I-PER
Morison	I-PER

Stephan	B-PER
Ladislaus	I-PER
Endlicher	I-PER

UFC	B-ORG
on	I-ORG
FX	I-ORG
:	I-ORG
Belfort	I-ORG
vs.	I-ORG
Bisping	I-ORG

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Morgan	I-LOC
(	I-LOC
Colorado	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Agripa	B-PER
Menênio	I-PER
Lanato	I-PER
(	I-PER
cônsul	I-PER
em	I-PER
503	I-PER
a.C	I-PER
.	I-PER
)	I-PER

Niesgrau	B-LOC
(	O
596	O
)	O

''	O
Eria	B-LOC
lasiopetala	I-LOC
''	O

UFC	B-ORG
Live	I-ORG
:	I-ORG
Cruz	I-ORG
vs.	I-ORG
Johnson	I-ORG

20px]]	O
'	O
''	O
Michele	B-PER
Alboreto	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pratt	B-ORG
&	I-ORG
Whitney	I-ORG
,	O
East	B-LOC
Hartford	I-LOC
,	O
Connecticut	B-LOC
.	O
''	O
'	O

Boleslau	B-ORG
I	I-ORG
da	I-ORG
Polónia	I-ORG

Carlos	B-PER
Maia	I-PER
Pinto	I-PER
(	O
interino	O
)	O

Clube	B-ORG
de	I-ORG
Desportos	I-ORG
da	I-ORG
Costa	I-ORG
do	I-ORG
Sol	I-ORG

'	O
''	O
Chan	B-PER
Yung-jan	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Chuang	B-PER
Chia-jung	I-PER
''	O
'	O

Encanto	B-LOC
-	O
Equador	B-LOC
-	O
Espírito	B-LOC
Santo	I-LOC
-	O
Extremoz	B-LOC

Celso	B-LOC
Ramos	I-LOC
2.776	O
(	O
251º	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Estádio	B-ORG
Governador	I-ORG
Plácido	I-ORG
Castelo	I-ORG

Weezer	B-ORG
–	O
``	O
Dope	B-ORG
Nose	I-ORG
''	O

Faz	O
fronteira	O
com	O
Alessandria	B-LOC
,	O
Bosco	B-LOC
Marengo	I-LOC
,	O
Casal	B-LOC
Cermelli	I-LOC
,	O
Castellazzo	B-LOC
Bormida	I-LOC
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Clube	B-ORG
Desportivo	I-ORG
Sinagoga	I-ORG

M	B-ORG
&	I-ORG
T	I-ORG
Bank	I-ORG
Stadium	I-ORG

Agrela	B-LOC
(	I-LOC
Santo	I-LOC
Tirso	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Saint-Gervais	B-LOC
(	I-LOC
Gironda	I-LOC
)	I-LOC

Tais	O
emigrantes	O
seguiram	O
principalmente	O
para	O
o	O
Centro-oeste	B-LOC
e	O
para	O
a	O
Amazônia	B-LOC
,	O
levando	O
consigo	O
sua	O
concepção	O
produtiva	O
.	O

Testemunhas	B-ORG
de	I-ORG
Jeová	I-ORG
''	O
.	O

Faz	O
fronteira	O
com	O
Caldaro	B-LOC
sulla	I-LOC
Strada	I-LOC
del	I-LOC
Vino	I-LOC
,	O
Cortaccia	B-LOC
sulla	I-LOC
Strada	I-LOC
del	I-LOC
Vino	I-LOC
,	O
Cortina	B-LOC
sulla	I-LOC
Strada	I-LOC
del	I-LOC
Vino	I-LOC
,	O
Magrè	B-LOC
sulla	I-LOC
Strada	I-LOC
del	I-LOC
Vino	I-LOC
,	O
Montagna	B-LOC
,	O
Salorno	B-LOC
,	O
Termeno	B-LOC
sulla	I-LOC
Strada	I-LOC
del	I-LOC
Vino	I-LOC
.	O

No	O
edifício	O
estão	O
localizados	O
a	O
Suprema	B-ORG
Corte	I-ORG
,	O
o	O
Alto	B-ORG
Tribunal	I-ORG
e	O
o	O
Tribunal	B-ORG
de	I-ORG
Círculo	I-ORG
de	I-ORG
Dublin	I-ORG
.	O

Jean-Baptiste	B-PER
de	I-PER
Lamarck	I-PER

''	O
'	O
''	O
Adenogyne	O
''	O
'	O
''	O
Klotzsch	B-PER

**	O
'	O
''	O
Jeff	B-PER
Probst	I-PER
,	O
Survivor	B-ORG
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
C.	B-PER
J.	I-PER
Thomason	I-PER

''RS-68	O
''	O
,	O
uma	O
evolução	O
desta	O
,	O
a	O
''RS-68A	O
''	O
,	O
e	O
a	O
''RS-68B	O
''	O
para	O
a	O
NASA	B-ORG
.	O

Lo	B-ORG
que	I-ORG
es	I-ORG
el	I-ORG
amor	I-ORG
''	O

24]]	O
—	O
30	B-LOC
de	I-LOC
maio	I-LOC

Zona	B-LOC
do	I-LOC
Canal	I-LOC
do	I-LOC
Panamá	I-LOC

``	O
Show	B-ORG
Me	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
(	O
Robin	B-PER
S	I-PER
.	I-PER
)	O

Linha	B-ORG
2	I-ORG
do	I-ORG
Metrô	I-ORG
de	I-ORG
Santiago	I-ORG

André	B-PER
da	I-PER
Grécia	I-PER
e	I-PER
Dinamarca	I-PER

Nick	B-PER
Carter	I-PER
como	O
Ele	O
mesmo	O

Milton	B-LOC
(	I-LOC
Virgínia	I-LOC
Ocidental	I-LOC
)	I-LOC

Thiemo	B-PER
de	I-PER
Bakker	I-PER
(	O
lesão	O
no	O
dedão	O
)	O

*1960	O
Maurice	B-PER
Wilkins	I-PER
,	O
Francis	B-PER
Crick	I-PER
,	O
James	B-PER
Watson	I-PER
,	O
James	B-PER
Neel	I-PER
,	O
Lionel	B-PER
Penrose	I-PER
,	O
Ernst	B-PER
Ruska	I-PER
,	O
James	B-PER
Hillier	I-PER

Redirecionamento	O
Diocese	B-LOC
de	I-LOC
Dresden-Meißen	I-LOC

Jacques	B-PER
Auguste	I-PER
Simon	I-PER
Collin	I-PER
de	I-PER
Plancy	I-PER

Claudia	B-PER
Leitte	I-PER
''	O
e	O
Lulu	B-PER
Santos	I-PER
''	O
viraram	O

Young	B-ORG
Lust	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Aerosmith	I-ORG
Anthology	I-ORG
''	O

Jogos	B-ORG
Sul-Americanos	I-ORG
de	I-ORG
2010	I-ORG

'	O
''	O
Stirling	B-PER
Moss	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ross	B-PER
Case	I-PER
''	O
'	O

Atualmente	O
,	O
defende	O
o	O
Real	B-ORG
Mamoré	I-ORG
.	O

Mais	O
tarde	O
,	O
ele	O
e	O
John	B-ORG
de	I-ORG
Gaunt	I-ORG
tentaram	O
conquistar	O
Saint-Malo	B-LOC
,	O
mas	O
não	O
tiveram	O
sucesso	O
.	O

Vogue	B-ORG
(	I-ORG
revista	I-ORG
)	I-ORG

Charles	B-PER
Cotesworth	I-PER
Pinckney	I-PER

Jason	B-PER
Marsden	I-PER
...	O
jovem	O
2	O

*1992	O
Michael	B-LOC
Feinstein	I-LOC
Sings	I-LOC
the	I-LOC
Burton	I-LOC
Lane	I-LOC
Songbook	I-LOC
,	I-LOC
Vol.	I-LOC
2	I-LOC
''	O

Asakuchi	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

Redirecionamento	O
Eduardo	B-PER
I	I-PER
Farnésio	I-PER

Atualmente	O
,	O
defende	O
o	O
Guarani	B-ORG
.	O

Năvodari	B-LOC
(	O
34	O
669	O
)	O

;	O
Joey	B-PER
Jordison	I-PER
(	O
1	O
)	O

Rochedo	B-LOC
de	I-LOC
Minas	I-LOC

''	O
'2°	O
Pelotão	O
''	O
'	O
-	O
Pontal	B-LOC
do	I-LOC
Paraná	I-LOC
;	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Benton	I-LOC
(	I-LOC
Oregon	I-LOC
)	I-LOC

James	B-PER
T.	I-PER
Kirk	I-PER

Thuy	B-LOC
(	I-LOC
Altos	I-LOC
Pirenéus	I-LOC
)	I-LOC

Entre	B-LOC
Rios	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

O	O
primeiro	O
deles	O
foi	O
Elano	B-PER
.	O

Principado	B-LOC
da	I-LOC
Sérvia	I-LOC
(	I-LOC
medieval	I-LOC
)	I-LOC

Teodoro	B-PER
IV	I-PER
de	I-PER
Antioquia	I-PER

Camboriú	B-LOC
74.434	O
(	O
16º	O
)	O

Entroncamento	O
BR-453	B-ORG
(	O
acesso	O
à	O
Caxias	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Capital	B-LOC
''	O
'	O

No	O
total	O
,	O
atuou	O
em	O
51	O
partidas	O
pela	O
seleção	B-ORG
,	O
marcando	O
quatro	O
golos	O
.	O

Francisco	B-PER
Fernando	I-PER
de	I-PER
Orléans	I-PER

Palácio	B-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
Moneda	I-ORG

My	B-ORG
Generation	I-ORG
''	O
-	O
The	B-ORG
Who	I-ORG

Michael	B-PER
Angelo	I-PER
Batio	I-PER
(	O
Nitro	B-ORG
)	O

Robert	B-ORG
F.	I-ORG
Kennedy	I-ORG
Memorial	I-ORG
Stadium	I-ORG

Triunfo	B-LOC
-	O
canal	O
7	O

'	O
''	O
Vasco	B-ORG
da	I-ORG
Gama	I-ORG
''	O
'	O

João	B-ORG
de	I-ORG
Gante	I-ORG

(	O
George	B-PER
Gershwin	I-PER
,	O
Ira	B-PER
Gershwin	I-PER
)	O

Cristóbal	B-PER
Gómez	I-PER
de	I-PER
Sandoval-Rojas	I-PER

Estádio	B-ORG
Swedbank	I-ORG
,	O
Malmö	B-LOC
,	O
Suécia	B-LOC

Santana	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Paulo	I-LOC
)	I-LOC

Enterrado	O
em	O
Montrésor	B-LOC
,	O
(	O
Indre-et-Loire	B-LOC
)	O
.	O

1978–1984	O
Carlo	B-PER
Maria	I-PER
Giulini	I-PER

Reinier	B-PER
de	I-PER
Graaf	I-PER

Chezelles	B-LOC
(	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC
)	I-LOC

Passo	B-LOC
dos	I-LOC
Montets	I-LOC

Partido	B-ORG
Operário	I-ORG
Galego	I-ORG

Integrou	O
a	O
equipe	O
que	O
lançou	O
a	O
revista	O
Veja	B-ORG
''	O
.	O

Lúcia	B-PER
Moniz	I-PER
''	O
Dizer	O
Que	O
Não	O
''	O

Jason	B-PER
Statham	I-PER
...	O
.	O

Adventures	B-PER
of	I-PER
Sonic	I-PER
the	I-PER
Hedgehog	I-PER
''	O

David	B-PER
Hackl	I-PER
(	O
diretor	O
)	O
;	O
Patrick	B-PER
Melton	I-PER
,	O
Marcus	B-PER
Dunstan	I-PER
;	O
Tobin	B-PER
Bell	I-PER
,	O
Costas	B-PER
Mandylor	I-PER

``	O
Sometimes	B-ORG
You	I-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Make	I-ORG
It	I-ORG
on	I-ORG
Your	I-ORG
Own	I-ORG
''	O

São	B-ORG
José	I-ORG
Esporte	I-ORG
Clube	I-ORG

FGC	B-ORG
(	O
Catalunha	B-LOC
)	O
.	O

***	O
Vila	B-LOC
Nova	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

Redirecionamento	O
Bernardo	B-PER
de	I-PER
Treviso	I-PER

How	B-ORG
I	I-ORG
Met	I-ORG
Your	I-ORG
Mother	I-ORG
''	O

****	O
''	O
Gustavo	B-PER
V	I-PER
''	O
'	O
(	O
1858–1950	O
)	O

Igreja	B-ORG
Evangélica	I-ORG
Luterana	I-ORG
da	I-ORG
Finlândia	I-ORG

São	B-PER
Pedro	I-PER
-	O
Baixo	B-LOC
Guandu	I-LOC

Chanute	B-LOC
(	I-LOC
Kansas	I-LOC
)	I-LOC

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
na	O
Bolívia	B-LOC
.	O

Sua	O
mãe	O
era	O
uma	O
devota	O
Testemunha	B-ORG
de	I-ORG
Jeová	I-ORG
e	O
seu	O
pai	O
morreu	O
quando	O
ele	O
ainda	O
era	O
jovem	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
La	B-LOC
Liga	I-LOC
de	I-LOC
1993–94	I-LOC

Ao	O
chegar	O
em	O
seu	O
apartamento	O
em	O
Manhattan	B-LOC
,	O
ele	O
descobre	O
um	O
casal	O
vivendo	O
lá	O
.	O

Museu	B-ORG
Nacional	I-ORG
de	I-ORG
Arte	I-ORG
Antiga	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Jogos	B-ORG
Pan-Americanos	I-ORG
de	I-ORG
1967	I-ORG

Fora	O
morto	O
por	O
Ana	B-PER
Lucia	I-PER
.	O

É	O
apresentado	O
por	O
Cristina	B-PER
Ferreira	I-PER
e	O
Manuel	B-PER
Luís	I-PER
Goucha	I-PER
.	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Charles	I-LOC
City	I-LOC

Korean	B-ORG
Broadcasting	I-ORG
System	I-ORG

Rick	B-PER
Baker	I-PER
—	O
King	B-PER
Kong	I-PER

Outra	O
localização	O
sugerida	O
seria	O
a	O
Saaremaa	B-LOC
,	O
no	O
Mar	B-LOC
Báltico	I-LOC
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Mil	B-ORG
e	I-ORG
Uma	I-ORG
Noites	I-ORG
(	I-ORG
série	I-ORG
de	I-ORG
televisão	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Fussball	B-ORG
Club	I-ORG
Kilia	I-ORG
Kiel	I-ORG
von	I-ORG
1902	I-ORG
e.V	I-ORG
.	I-ORG

*4°	O
Lugar	O
Palestra	B-ORG
Itália	I-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG

Royler	B-PER
Gracie	I-PER
(	O
2	O
/	O
3	O
)	O

Recreio	B-LOC
dos	I-LOC
Bandeirantes	I-LOC
(	O
2	O
lojas	O
)	O

Delfzijl	B-LOC
(	O
Países	B-LOC
Baixos	I-LOC
)	O

20px]]	O
São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Rio	I-LOC
Preto	I-LOC

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

Atlético]]	O
(	O
Belo	B-LOC
Horizonte	I-LOC
)	O

Xena	B-ORG
:	I-ORG
Warrior	I-ORG
Princess	I-ORG
''	O
(	O
1995-2001	O
)	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
lobbii	I-LOC
''	O
Lindl	O
.	O

Mais	O
tarde	O
Lord	B-PER
Byron	I-PER
,	O
Marcel	B-PER
Proust	I-PER
e	O
Charles	B-PER
Dickens	I-PER
foram	O
frequentadores	O
assíduos	O
.	O

União	B-ORG
Suzano	I-ORG
(	O
Suzano	B-LOC
''	O
)	O

Hercules	B-PER
:	I-PER
The	I-PER
Legendary	I-PER
Journeys	I-PER
(	O
1995-1996	O
)	O

Ancien	B-LOC
Palais	I-LOC
du	I-LOC
Trocadéro	I-LOC

Where	B-ORG
the	I-ORG
Rain	I-ORG
Grows	I-ORG

'	O
''	O
Otto	B-PER
Fredrikson	I-PER
''	O
'	O

Henrique	B-PER
VII	I-PER
da	I-PER
Germânia	I-PER

Redirecionamento	O
Partido	B-ORG
da	I-ORG
Edificação	I-ORG
Sustentável	I-ORG
da	I-ORG
Nação	I-ORG

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
propinquum	I-LOC
''	O
Kraenzl	O
.	O

Charles	B-PER
de	I-PER
Gaulle	I-PER

Portimonense	B-ORG
Sporting	I-ORG
Clube	I-ORG

Redirecionamento	O
Santo	B-LOC
André	I-LOC
(	I-LOC
São	I-LOC
Paulo	I-LOC
)	I-LOC

Antiparos	B-LOC
(	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Com	O
Barney	B-PER
Kessel	I-PER
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Colotes	B-PER
de	I-PER
Lâmpsaco	I-PER

José	B-PER
de	I-PER
Anchieta	I-PER

Patrice	B-PER
Fisher	I-PER
...	O
.	O
Kyria	O
Bynam	O

The	B-ORG
Future	I-ORG
Is	I-ORG
Medieval	I-ORG
''	O
,	O
traz	O
uma	O
proposta	O
onde	O
o	O
fã	O
pode	O
montar	O
o	O
álbum	O
a	O
sua	O
escolha	O
.	O

'	O
''	O
Rio	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
''	O
'	O

-	O
'	O
''	O
Banbury	B-LOC
''	O
'	O

R30	B-ORG
:	I-ORG
30th	I-ORG
Anniversary	I-ORG
World	I-ORG
Tour	I-ORG

Shiing-Shen	B-PER
Chern	I-PER
(	O
1911–2004	O
)	O

Após	O
sua	O
morte	O
,	O
Leonardo	B-PER
DiCaprio	I-PER
atuou	O
em	O
ambos	O
os	O
papéis	O
.	O

Soane	B-PER
Patita	I-PER
Paini	I-PER
Mafi	I-PER
(	O
2008–	O
)	O

PJ	B-PER
Harvey	I-PER
,	O
Stereo	B-ORG
MCs	I-ORG

'	O
''	O
Kate	B-PER
Mulgrew	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Boris	B-PER
Becker	I-PER
(	O
2	O
/	O
6	O
)	O

Ilha	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Miguel	I-LOC
'	O
''	O
102.4	O
'	O
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Eno	B-ORG
(	I-ORG
Trácia	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Jana	B-PER
Novotná	I-PER
''	O
'	O

Os	O
três	O
fizeram	O
parcerias	O
com	O
Dominguinhos	B-PER
separadamente	O
.	O

José	B-LOC
C.	I-LOC
Paz	I-LOC
(	I-LOC
partido	I-LOC
)	I-LOC

Natal]]	O
,	O
Rio	B-LOC
Grande	I-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC

''Piratas	O
Azulinos	O
''	O
(	O
Clube	B-ORG
do	I-ORG
Remo	I-ORG
)	O

Isabel	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Inglaterra	I-PER

Marina	B-PER
Eltsova	I-PER
/	O
Andrei	B-PER
Bushkov	I-PER

Redirecionamento	O
Thema	B-LOC
do	I-LOC
Mar	I-LOC
Egeu	I-LOC

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Butler	I-LOC
(	I-LOC
Ohio	I-LOC
)	I-LOC

St.	B-LOC
Louis	I-LOC
(	I-LOC
Michigan	I-LOC
)	I-LOC
—	O

Yang	B-PER
Yang	B-PER
(	I-PER
A	I-PER
)	I-PER

Estádio	B-ORG
Durival	I-ORG
Britto	I-ORG
e	I-ORG
Silva	I-ORG

Ayn	B-PER
Rand	I-PER
(	O
1905-1982	O
)	O

Até	O
que	O
a	O
moça	O
avisa	O
que	O
deve	O
realizar	O
um	O
trabalho	O
em	O
Berlim	B-LOC
.	O

''	O
Reino	B-LOC
Unido	I-LOC
''	O
'	O

Manuel	B-PER
Antônio	I-PER
de	I-PER
Almeida	I-PER

Forças	B-ORG
Armadas	I-ORG
do	I-ORG
Reino	I-ORG
Unido	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Futbol	B-ORG
Club	I-ORG
Barcelona	I-ORG
B	I-ORG

Bazancourt	B-LOC
(	I-LOC
Oise	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Europa	B-LOC
''	O
'	O

REDIRECIONAMENTO	O
Zé	B-ORG
Ramalho	I-ORG
Canta	I-ORG
Bob	I-ORG
Dylan	I-ORG
-	I-ORG
Tá	I-ORG
Tudo	I-ORG
Mudando	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Arka	B-ORG
Gdynia	I-ORG
Sportowa	I-ORG
Spółka	I-ORG
Akcyjna	I-ORG

Eromanga	B-LOC
(	I-LOC
Queensland	I-LOC
)	I-LOC

São	B-LOC
João	I-LOC
da	I-LOC
Boa	I-LOC
Vista	I-LOC

Mandato	B-ORG
australiano	I-ORG
da	I-ORG
Nova	I-ORG
Guiné	I-ORG

I	B-ORG
Am	I-ORG
...	I-ORG
Sasha	I-ORG
Fierce	I-ORG
''	O

O	O
forro	O
mostra	O
relevos	O
e	O
quatro	O
Doutores	B-PER
da	I-PER
Igreja	I-PER
.	O

Advogado-geral	B-ORG
dos	I-ORG
Estados	I-ORG
Unidos	I-ORG

Remo	B-ORG
(	O
Belém	B-LOC
''	O
)	O

'	O
''	O
Fantine	B-PER
''	O
'	O

Alec	B-PER
Guinness	I-PER
...	O
.	O
Príncipe	B-PER
Faiçal	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Escola	B-ORG
Superior	I-ORG
de	I-ORG
Propaganda	I-ORG
e	I-ORG
Marketing	I-ORG

*1932	O
-	O
Edward	B-PER
Oscar	I-PER
Ulrich	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-ORG
de	I-ORG
imperadores	I-ORG
bizantinos	I-ORG

Villa	B-ORG
Nova	I-ORG
Atlético	I-ORG
Clube	I-ORG
(	O
Nova	B-LOC
Lima	I-LOC
)	O

'	O
''	O
4h	O
''	O
'	O
Armand	B-PER
van	I-PER
Helden	I-PER

No	O
ano	O
seguinte	O
,	O
contacta	O
com	O
o	O
Conde	B-PER
de	I-PER
Buffon	I-PER
,	O
que	O
se	O
interessa	O
pelo	O
seu	O
trabalho	O
.	O

Hervé	B-PER
de	I-PER
Nédéllec	I-PER

Apenas	O
pode	O
ser	O
encontrada	O
na	O
Colômbia	B-LOC
.	O

Foi	O
protagonizada	O
por	O
Erika	B-PER
Buenfil	I-PER
,	O
Eduardo	B-PER
Yáñez	I-PER
,	O
Eiza	B-PER
González	I-PER
e	O
Sebastián	B-PER
Rulli	I-PER
e	O
antagonizada	O
por	O
Marjorie	B-PER
de	I-PER
Sousa	I-PER
,	O
Francisco	B-PER
Gattorno	I-PER
,	O
Guillermo	B-PER
Capetillo	I-PER
e	O
Enrique	B-PER
Rocha	I-PER
.	O

Redirecionamento	O
Jan	B-PER
Antonín	I-PER
Baťa	I-PER

'	O
''	O
Marcos	B-PER
Daniel	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Ribeira	B-LOC
Grande	I-LOC
de	I-LOC
Santiago	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Ilha	B-LOC
de	I-LOC
Santiago	I-LOC
,	O
Cabo	B-LOC
Verde	I-LOC

**	O
Zurique	B-LOC
(	O
Consulado-Geral	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
The	B-ORG
Power	I-ORG
of	I-ORG
Your	I-ORG
Love	I-ORG

Redirecionamento	O
Port	B-ORG
Adelaide	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Legio	B-ORG
II	I-ORG
Italica	I-ORG

Então	O
,	O
noivou	O
Claúdia	O
com	O
Francisco	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
França	I-PER
.	O

Um	O
ano	O
depois	O
,	O
a	O
FILA	B-ORG
cancelou	O
as	O
punições	O
e	O
o	O
autorizou	O
a	O
voltar	O
a	O
competir	O
.	O

Redirecionamento	O
José	B-PER
Maurício	I-PER
Nunes	I-PER
Garcia	I-PER

'	O
''	O
6º	O
''	O
'	O
Sócrates	B-PER

Chico	B-PER
César	I-PER
,	O
Nação	B-ORG
Zumbi	I-ORG

Madame	B-PER
du	I-PER
Barry	I-PER

Horace-Bénédict	B-PER
de	I-PER
Saussure	I-PER

rect	O
427	O
498	O
486	O
554	O
Torsten	B-PER
Frings	I-PER

Zezé	B-PER
Motta	I-PER
-	O
Carmosina	O

==	O
Condado	B-LOC
de	I-LOC
Cork	I-LOC
==	O

Músculo	B-LOC
constritor	I-LOC
inferior	I-LOC
da	I-LOC
faringe	I-LOC

**	O
Podgorica	B-LOC
(	O
Embaixada	O
)	O

'	O
''	O
Paranoá	B-LOC
''	O
'	O

Cosmo	B-ORG
e	I-ORG
Wanda	I-ORG

'	O
''	O
Marcel	B-PER
Granollers	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Tommy	B-PER
Robredo	I-PER
''	O
'	O

Judy	B-PER
Zebra	I-PER
Knight	I-PER

A	O
NASA	B-ORG
não	O
encontrou	O
,	O
ainda	O
,	O
uma	O
funcionalidade	O
para	O
o	O
ponto	O
L3	O
.	O

Geografia	B-LOC
do	I-LOC
Nepal	I-LOC

Redirecionamento	O
Filipe	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Espanha	I-PER

The	B-ORG
Real	I-ORG
Adventures	I-ORG
of	I-ORG
Jonny	I-ORG
Quest	I-ORG
''	O

Abraão	B-PER
de	I-PER
Morais	I-PER

Vibo	B-LOC
Valentia	I-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Goiás	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
''	O
'	O

Tácito	B-PER
,	O
''Histórias	O
''	O

Festival	B-ORG
Eurovisão	I-ORG
da	I-ORG
Canção	I-ORG
2000	I-ORG

'	O
''	O
Danilo	B-PER
Gentili	I-PER
''	O
'	O

Faz	O
fronteira	O
com	O
Valdidentro	B-LOC
.	O

Igreja	B-ORG
de	I-ORG
Nossa	I-ORG
Senhora	I-ORG
do	I-ORG
Ó	I-ORG
de	I-ORG
Águas	I-ORG
Santas	I-ORG

No	O
extremo	O
oposto	O
Gillingham	B-ORG
,	O
Nottingham	B-ORG
Forest	I-ORG
e	O
Rotherham	B-ORG
United	I-ORG
foram	O
rebaixados	O
para	O
a	O
Football	B-ORG
League	I-ORG
One	I-ORG
.	O

Estádio	B-ORG
Milton	I-ORG
Corrêa	I-ORG

Acompanhou	O
Martinho	B-PER
da	I-PER
Vila	I-PER
em	O
shows	O
.	O

Atualmente	O
,	O
joga	O
pelo	O
Basel	B-ORG
.	O

Jack	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Beanstalk	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Real	I-ORG
Story	I-ORG
''	O

Duarte	B-PER
Pio	I-PER
de	I-PER
Bragança	I-PER

Paço	B-ORG
Ducal	I-ORG
de	I-ORG
Vila	I-ORG
Viçosa	I-ORG

Comunidades	B-LOC
autónomas	I-LOC
da	I-LOC
Espanha	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Jogos	B-ORG
da	I-ORG
Commonwealth	I-ORG
de	I-ORG
1982	I-ORG

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

''	O
Exetastes	O
laevigator	O
''	O
-	O
Global	B-ORG
Biodiversity	I-ORG
Information	I-ORG
Facility	I-ORG

Freddie	B-PER
Prinze	I-PER
Jr	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

*1985	O
-	O
Roque	B-ORG
Santeiro	I-ORG
''	O
...	O
.	O

REDIRECIONAMENTO	O
Papa	B-PER
Estêvão	I-PER
IV	I-PER

San	B-ORG
Rocco	I-ORG
all'Augusteo	I-ORG

Paul	B-PER
Emil	I-PER
von	I-PER
Lettow-Vorbeck	I-PER

Querência	B-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC

Universidade	B-ORG
Anhembi	I-ORG
Morumbi	I-ORG

Aaron	B-PER
Johnson	I-PER
-	O
John	B-PER
Lennon	I-PER

Dmitriy	B-PER
Borisovich	I-PER
Kabalevskiy	I-PER

REDIRECIONAMENTO	O
Estêvão	B-PER
III	I-PER
da	I-PER
Moldávia	I-PER

Claude	B-PER
Joseph	I-PER
Rouget	I-PER
de	I-PER
Lisle	I-PER

==	O
África	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
==	O

Bloomington	B-LOC
(	I-LOC
Nebraska	I-LOC
)	I-LOC

Formou	O
o	O
grupo	O
''Bola	O
Sete	O
e	O
Seu	O
Conjunto	O
''	O
que	O
tinha	O
como	O
cantora	O
Dolores	B-PER
Duran	I-PER
.	O

Atualmente	O
joga	O
no	O
Santos	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Brenda	B-PER
Song	I-PER
''	O
'	O

LUPTON	B-PER
,	I-PER
Ellen	I-PER
.	O

José	B-PER
,	I-PER
o	I-PER
Hinógrafo	I-PER

*1979	O
Christopher	B-PER
Andrewes	I-PER
(	O
Reino	B-LOC
Unido	I-LOC
)	O

Casamento	B-ORG
da	I-ORG
Virgem	I-ORG
''	O
,	O
1500-1504	O
.	O

20	B-ORG
-	I-ORG
The	I-ORG
Greatest	I-ORG
Hits	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
Sara	B-PER
,	I-PER
Duquesa	I-PER
de	I-PER
Iorque	I-PER

``	O
Somebody	B-ORG
That	I-ORG
I	I-ORG
Used	I-ORG
to	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

'	O
''	O
New	B-ORG
Site	I-ORG
Erei	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
13º	O
''	O
'	O
John	B-PER
Dramani	I-PER
Mahama	I-PER

Ele	O
banha	O
o	O
Japão	B-LOC
,	O
Coreia	B-LOC
do	I-LOC
Norte	I-LOC
,	O
Rússia	B-LOC
e	O
Coreia	B-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Victor	B-PER
Hănescu	I-PER
(	O
Qualificado	O
)	O

Manang	B-LOC
(	I-LOC
distrito	I-LOC
)	I-LOC

``	O
Papa	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Preach	I-ORG
''	O

REDIRECIONAMENTO	O
West	B-LOC
and	I-LOC
East	I-LOC
Lealman	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Tom	B-PER
Gomes	I-PER
-	I-PER
Baterista	I-PER

Montealegre	B-LOC
de	I-LOC
Campos	I-LOC

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
rariflorum	I-LOC
''	O
J.J.Sm	O
.	O

|	O
bgcolor=	O
''	O
f3f3f3	O
''	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
Frédéric	B-PER
Chopin	I-PER

Rudolf	B-PER
Schenker	I-PER
(	O
Scorpions	B-ORG
)	O
-	O
Guitarra	B-ORG

José	B-PER
Ely	I-PER
de	I-PER
Miranda	I-PER

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Espírito	B-LOC
Santo	I-LOC
do	I-LOC
Pinhal	I-LOC
(	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
)	O

Os	B-ORG
Mutantes	I-ORG
:	I-ORG
Caminhos	I-ORG
do	I-ORG
Coração	I-ORG

Nova	B-LOC
Bréscia	I-LOC
-	O
bresciense	O

Brian	B-PER
Eno	I-PER
,	O
Daniel	B-PER
Lanois	I-PER

Ekaterina	B-PER
Bobrova	I-PER
/	O
Dmitri	B-PER
Soloviev	I-PER

'	O
''	O
Manaus	B-LOC
''	O
'	O

James	B-PER
Leonard	I-PER
Brierley	I-PER
Smith	I-PER

Polícia	B-ORG
Militar	I-ORG
do	I-ORG
Estado	I-ORG
do	I-ORG
Rio	I-ORG
de	I-ORG
Janeiro	I-ORG

Ilich	B-PER
Ramírez	I-PER
Sánchez	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Acquapendente	B-LOC
,	O
Castell'Azzara	B-LOC
(	O
GR	O
)	O
,	O
Piancastagnaio	B-LOC
(	O
SI	O
)	O
,	O
San	B-LOC
Casciano	I-LOC
dei	I-LOC
Bagni	I-LOC
(	O
SI	O
)	O
,	O
Sorano	B-LOC
(	O
GR	O
)	O
.	O

''	O
Bulbophyllum	B-LOC
lygeron	I-LOC
''	O
J.J.Verm	O
.	O

Tim	B-PER
Sylvia	I-PER
x	O
Andrei	B-PER
Arlovski	I-PER

Liège	B-LOC
(	I-LOC
província	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Fußball-Sportverein	B-ORG
1918	I-ORG
Braunfels	I-ORG
e.V	I-ORG
.	I-ORG

``	O
Não	O
É	O
Proibido	O
''	O
(	O
Marisa	B-PER
Monte	I-PER
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
My	B-ORG
Chemical	I-ORG
Romance	I-ORG

Chã	B-LOC
de	I-LOC
Alegria	I-LOC

''	O
Guilty	B-ORG
as	I-ORG
Charged	I-ORG
''	O

A	O
Seleção	B-ORG
Japonesa	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
venceu	O
a	O
Seleção	B-ORG
Chinesa	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
na	O
final	O
em	O
Pequim	B-LOC
.	O

Ciężkowice	B-LOC
,	O
Grybów	B-LOC
,	O
Korzenna	B-LOC
,	O
Łużna	B-LOC
,	O

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-ORG
de	I-ORG
episódios	I-ORG
de	I-ORG
Gossip	I-ORG
Girl	I-ORG

REDIRECIONAMENTO	O
Lista	B-PER
de	I-PER
personagens	I-PER
principais	I-PER
de	I-PER
Buffy	I-PER
the	I-PER
Vampire	I-PER
Slayer	I-PER

Domícia	B-PER
Lépida	I-PER
,	I-PER
a	I-PER
Velha	I-PER
;	O

*2015	O
-	O
Rodrigo	B-PER
Rey	I-PER
Rosa	I-PER

Miroslav	B-PER
'	I-PER
''	I-PER
Klose	I-PER
''	I-PER
'	I-PER

Faz	O
fronteira	O
com	O
Auronzo	B-LOC
di	I-LOC
Cadore	I-LOC
,	O
Badia	B-LOC
(	O
BZ	O
)	O
,	O
Braies	B-LOC
(	O
BZ	O
)	O
,	O
Colle	B-LOC
Santa	I-LOC
Lucia	I-LOC
,	O
Dobbiaco	B-LOC
(	O
BZ	O
)	O
,	O
Livinallongo	B-LOC
del	I-LOC
Col	I-LOC
di	I-LOC
Lana	I-LOC
,	O
Marebbe	B-LOC
(	O
BZ	O
)	O
,	O
San	B-LOC
Vito	I-LOC
di	I-LOC
Cadore	I-LOC
.	O

James	B-PER
Edward	I-PER
Quibell	I-PER

Burleson	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

Está	O
ameaçada	O
por	O
perda	B-LOC
de	I-LOC
habitat	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Nailbomb	B-ORG
''	O
'	O

Separação	B-ORG
de	I-ORG
misturas	I-ORG

A	O
mesma	O
chapa	O
elegeu	O
seu	O
sucessor	O
,	O
Fernando	B-PER
Haddad	I-PER
,	O
seu	O
companheiro	O
desde	O
essa	O
época	O
.	O

*2006	O
-	O
Infinito	B-ORG
Particular	I-ORG
''	O
/	O
Universo	B-ORG
ao	I-ORG
Meu	I-ORG
Redor	I-ORG

Dante	B-PER
Gabriel	I-PER
Rossetti	I-PER

redirecionamento	O
Club	B-ORG
Gimnàstic	I-ORG
de	I-ORG
Tarragona	I-ORG

Produtor	B-PER
de	I-PER
televisão	I-PER

Trás-os-Montes	B-LOC
e	I-LOC
Alto	I-LOC
Douro	I-LOC

Eva	B-PER
Romanová	I-PER
/	O
Pavel	B-PER
Roman	I-PER

Frederick	B-PER
Varley	I-PER
(	O
1881-1969	O
)	O

Nesse	O
local	O
,	O
o	O
próprio	O
Monteiro	B-PER
Lobato	I-PER
frequentava	O
e	O
contava	O
histórias	O
para	O
as	O
crianças	O
.	O

10	B-ORG
Years	I-ORG
of	I-ORG
Abuse	I-ORG
(	I-ORG
and	I-ORG
Still	I-ORG
Broke	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Redirecionamento	O
Universidade	B-ORG
de	I-ORG
Música	I-ORG
de	I-ORG
Osaka	I-ORG

Pouco	O
depois	O
a	O
banda	O
mudou-se	O
para	O
Colorado	B-LOC
e	O
começa	O
a	O
trabalhar	O
no	O
primeiro	O
álbum	O
.	O

'	O
''	O
Caapiranga	B-LOC
''	O
'	O

Allen	B-PER
Church	I-PER
(	O
árbitro	O
)	O

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Alexandra	B-PER
Lencastre	I-PER
''	O
'	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Wałcz	I-LOC

**Haggai	O
-	O
(	O
Livro	B-ORG
de	I-ORG
Ageu	I-ORG
)	O
-	O
[חגי]	O

'	O
''	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
[5]	O

Guilherme	B-PER
Giovannoni	I-PER
(	O
2	O
)	O

Lago	B-LOC
de	I-LOC
Zurique	I-LOC
-	O
Zürichsee	O

(	O
Poços	B-LOC
de	I-LOC
Caldas	I-LOC
)	O

Paulo	B-PER
Miklos	I-PER
-	O
voz	O

Ernest	B-PER
Hemingway	I-PER
(	O
1899-1961	O
)	O

REDIRECIONAMENTO	O
Parlamento	B-ORG
da	I-ORG
Estônia	I-ORG

Basílio	B-PER
IV	I-PER
da	I-PER
Rússia	I-PER

``	O
Lovedrive	B-ORG
''	O
–	O
Scorpions	B-ORG

Ilhas	B-LOC
Geórgia	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC
e	I-LOC
Sandwich	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
Eustácio	B-PER
III	I-PER
de	I-PER
Bolonha	I-PER

'	O
''	O
x	O
''	O
Washington	B-ORG
Redskins	I-ORG

Redirecionamento	O
Giovanni	B-PER
Battista	I-PER
Piranesi	I-PER

Regiões	B-LOC
geográficas	I-LOC
da	I-LOC
República	I-LOC
Dominicana	I-LOC

A	O
equipe	O
vascaína	O
massacrou	O
o	O
Barcelona	B-ORG
em	O
pleno	O
Camp	B-ORG
Nou	I-ORG
.	O

Garcia	B-PER
Ramires	I-PER
de	I-PER
Pamplona	I-PER

Seattle	B-ORG
Supersonics	I-ORG
(	O
1974-1977	O
)	O

Ele	O
foi	O
morto	O
por	O
Perseu	B-PER
da	I-PER
Macedónia	I-PER
.	O

66-73	O
''	O
na	O
Alemanha	B-LOC
,	O
Bélgica	B-LOC
e	O
França	B-LOC
.	O

Ricky	B-PER
Martin	I-PER
(	O
part	O
.	O

Paulo	B-PER
Silva	I-PER
-	O
Chuky	O

Dampierre	B-LOC
(	I-LOC
Calvados	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECIONAMENTO	O
San	B-LOC
Marino	I-LOC
(	I-LOC
cidade	I-LOC
)	I-LOC

``	O
I	B-ORG
Wo	I-ORG
n't	I-ORG
Give	I-ORG
Up	I-ORG
''	O

A	B-ORG
Fever	I-ORG
You	I-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Sweat	I-ORG
Out	I-ORG

'	O
''	O
Tom	B-PER
Cruise	I-PER
‡	O
''	O
'	O

Em	O
Portugal	B-LOC
,	O
a	O
série	O
é	O
emitida	O
pelo	O
canal	O
FOX	B-ORG
Portugal	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Denise	B-PER
Quiñones	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Bernard	B-PER
Hinault	I-PER
''	O
'	O

Samsun	B-LOC
(	O
439	O
000	O
)	O

Condado	B-LOC
de	I-LOC
Saline	I-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC

20px]]	O
Canindé	B-LOC
de	I-LOC
São	I-LOC
Francisco	I-LOC

Rick	B-PER
Perry	I-PER
(	O
desistente	O
)	O

San	B-LOC
Giovanni	I-LOC
del	I-LOC
Dosso	I-LOC

Reesdorf	B-LOC
(	O
144	O
)	O
