ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਰਬਿੰਦਰ	B-PER
ਨਾਥ	I-PER
ਟੈਗੋਰ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਮੁਹੰਮਦ	B-PER
ਬਿਨ	I-PER
ਤੁਗ਼ਲਕ	I-PER

ਸ਼ਰਧਾ	B-PER
ਰਾਮ	I-PER
ਫਿਲੌਰੀ	I-PER

''	O
ਪਾਸ਼	B-PER
ਦੀ	O
ਕਵਿਤਾ	O
ਦਾ	O
ਲੋਕਯਾਨਿਕ	O
ਅਧਿਐਨ	O
''	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸੇਂਟ	B-ORG
ਮੈਰੀ	I-ORG
ਸਟੇਡੀਅਮ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਟਾਈਮ	B-ORG
(	I-ORG
ਪਤ੍ਰਿਕਾ	I-ORG
)	I-ORG

ਡਾਕਟਰ	B-PER
ਮੁਹੰਮਦ	I-PER
ਇਕਬਾਲ	I-PER
(	O
1873–1938	O
)	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪ੍ਰਗਤੀਸ਼ੀਲ	B-ORG
ਲਿਖਾਰੀ	I-ORG
ਲਹਿਰ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਮੈਕਸੀਕੋ	B-LOC
ਸ਼ਹਿਰ	I-LOC
ਦਾ	I-LOC
ਇਤਿਹਾਸਕ	I-LOC
ਕੇਂਦਰ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਯੂ.	B-ORG
ਸੀ.	I-ORG
ਸੰਪਦੋਰੀਆ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪੰਜਾਬ	B-LOC
(	I-LOC
ਬਰਤਾਨਵੀ	I-LOC
ਭਾਰਤ	I-LOC
)	I-LOC

ਕੋਕੋਸ	B-LOC
(	I-LOC
ਕੀਲਿੰਗ	I-LOC
)	I-LOC
ਟਾਪੂ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਐੱਸ.ਫ਼ਾਓ.	B-ORG
ਵੈਰਦਾ	I-ORG
ਬਰੇਮਨ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਮਹੰਤ	B-ORG
ਗੁਰਬੰਤਾ	I-ORG
ਦਾਸ	I-ORG
ਸਕੂਲ	I-ORG
ਫ਼ਾਰ	I-ORG
ਡੈੱਫ਼	I-ORG
&	I-ORG
ਡਮ	I-ORG

ਸ੍ਰੀ	B-LOC
ਜੈਵਰਦਨਪੁਰਾ	I-LOC
ਕੋਟੇ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪੱਛਮੀ	B-ORG
ਜ਼ੋਨ	I-ORG
ਸੱਭਿਆਚਾਰਕ	I-ORG
ਕੇਂਦਰ	I-ORG

ਸਤਿਗੁਰੂ	B-PER
ਰਾਮ	I-PER
ਸਿੰਘ	I-PER
ਚੇਅਰ	O
==	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਵਿਕਟੋਰੀਆ	B-LOC
(	I-LOC
ਆਸਟ੍ਰੇਲੀਆ	I-LOC
)	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਮਕਬੂਲ	B-PER
ਫ਼ਿਦਾ	I-PER
ਹੁਸੈਨ	I-PER

''	O
ਮੁਨਸ਼ਾ	B-PER
ਸਿੰਘ	I-PER
ਦੁਖੀ	I-PER
''	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਖਵਾਜਾ	B-PER
ਗ਼ੁਲਾਮ	I-PER
ਫ਼ਰੀਦ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪੂਏਰਤੋ	B-LOC
ਏਸਕੋਂਦੀਦੋ	I-LOC
,	I-LOC
ਵਾਹਾਕਾ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਕੂਕਾ	B-LOC
,	I-LOC
ਪੰਜਾਬ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗੁਰੂ	B-PER
ਤੇਗ	I-PER
ਬਹਾਦਰ	I-PER
ਜੀ	I-PER

ਬਾਕੂ	B-LOC
''	O
(	O
Bakı	O
)	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗਰੇਟ	B-LOC
ਬ੍ਰਿਟੇਨ	I-LOC
ਦੀ	I-LOC
ਬਾਦਸ਼ਾਹੀ	I-LOC

Jangil	O
of	O
the	O
Andaman	B-LOC
and	I-LOC
Nicobar	I-LOC
Islands	I-LOC

ਪੰਜਾਬ	B-LOC
(	I-LOC
ਬਰਤਾਨਵੀ	I-LOC
ਭਾਰਤ	I-LOC
)	I-LOC

ਡੇਰਾ	B-LOC
ਇਸਮਾਈਲ	I-LOC
ਖ਼ਾਨ	I-LOC
(	O
08	O
)	O

ਜਯੋਤੀ	B-PER
ਰਾਓ	I-PER
ਗੋਬਿੰਦ	I-PER
ਰਾਓ	I-PER
ਫੂਲੇ	I-PER

'	O
''	O
ਬਰਿਕਸ	B-LOC
''	O
'ਮਹਿਮਾਨ	O
ਦੇਸ	O
ਅਤੇ	O
ਨੇਤਾ	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸਾਂਤਾ	B-ORG
ਮਾਰੀਆ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG
(	I-ORG
ਥੇਰੈਦੋ	I-ORG
)	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਲੋਰੈਂਸੋ	B-PER
ਦੇ	I-PER
ਮੇਦੀਚੀ	I-PER

ਮਹਾਰਾਜਾ	B-PER
ਰਣਬੀਰ	I-PER
ਸਿੰਘ	I-PER
੧੮੫੬	O
-	O
੧੮੮੫	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਰਾਜਾ	B-PER
ਮਹਿੰਦਰ	I-PER
ਪ੍ਰਤਾਪ	I-PER
ਸਿੰਘ	I-PER

ਯਥਾਰਥਵਾਦ	B-ORG
(	I-ORG
ਕਲਾ	I-ORG
)	I-ORG

ਸਰਹੱਦਾਂ	B-ORG
ਦੇ	I-ORG
ਬਗੈਰ	I-ORG
ਸ਼ਬਦ	I-ORG

*1965	O
ਤਖ਼ਤ	B-LOC
ਸ੍ਰੀ	I-LOC
ਦਮਦਮਾ	I-LOC
ਸਾਹਿਬ	I-LOC
''	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸਤਿੰਦਰ	B-PER
ਨਾਥ	I-PER
ਬੋਸ	I-PER

ਪ੍ਰਕਾਸ਼	B-ORG
ਦੀ	I-ORG
ਬਦਲਣਯੋਗ	I-ORG
ਸਪੀਡ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗਿਓਕ	B-PER
ਵਿਲਹੈਲਮ	I-PER
ਫ਼ਰੀਡਰਿਸ਼	I-PER
ਹੇਗਲ	I-PER

ਦੱਖਣੀ	B-LOC
ਜਾਰਜੀਆ	I-LOC
ਅਤੇ	I-LOC
ਦੱਖਣੀ	B-LOC
ਸੈਂਡਵਿਚ	I-LOC
ਟਾਪੂ	I-LOC

ਲਾਲੂ	B-PER
ਪ੍ਰਸਾਦ	I-PER
ਯਾਦਵ	I-PER
ਦੀ	O
ਪਤਨੀ	O
ਹੈ।	O

ਖੇਤਰੀ	O
ਪਾਠ	O
ਪੁਸਤਕ	O
ਵਿਕਰੀ	O
ਡੀਪੂ	O
ਫ਼ਿਰੋਜ਼ਪੁਰ	B-LOC

ਪਟਿਆਲਾ	B-ORG
ਸਕੂਲ	I-ORG
ਫ਼ਾਰ	I-ORG
ਦ	I-ORG
ਡੈੱਫ਼-ਬਲਾਈਂਡ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਭਾਰਤੀ	B-ORG
ਖੇਤ	I-ORG
ਮਜ਼ਦੂਰ	I-ORG
ਯੂਨੀਅਨ	I-ORG

'	O
''	O
ਵਰਨਰ	B-PER
ਆਈਜਨਬਰਗ	I-PER
''	O
'	O

''	O
ਕੋਲਕਾਤਾ	B-ORG
ਨਾਇਟ	I-ORG
ਰਾਈਡੱਰਜ਼	I-ORG
''	O
'	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਐੱਮ	B-PER
ਐੱਨ	I-PER
ਰਾਏ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਰੈਸੀਡੈਂਸੀ	B-ORG
ਟਾਵਰਜ਼	I-ORG
ਚੇਨਈ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਰਿਆਲ	B-ORG
ਮਾਦਰੀਦ	I-ORG
ਫੁੱਟਬਾਲ	I-ORG
ਕਲੱਬ	I-ORG

ਕਾਮੀਲੋ	B-PER
ਬੈਨਸੋ	I-PER
,	I-PER
ਕਾਵੂਰ	I-PER
ਦਾ	I-PER
ਕਾਊਂਟ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਭਾਰਤੀ	B-ORG
ਪ੍ਰਸ਼ਾਸਕੀ	I-ORG
ਸੇਵਾ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪੰਡਿਤ	B-PER
ਰਵੀ	I-PER
ਸ਼ੰਕਰ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਏਕਤਾ	B-ORG
ਦਾ	I-ORG
ਬੁੱਤ	I-ORG

'	O
''	O
ਦਿੱਲੀ	B-LOC
''	O
'	O

**	O
ਅਹਿਸਨ	B-PER
ਖਾਨ	I-PER
–	O
''	O
ਮੇਰੇ	B-ORG
ਕ਼ਾਤਿਲ	I-ORG
ਮੇਰੇ	B-ORG
ਦਿਲਦਾਰ	I-ORG
''	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗ਼ੁਲਾਮ	B-PER
ਮੁਸਤੁਫ਼ਾ	I-PER
ਤਬੱਸੁਮ	I-PER

ਯੋਸਾ	B-PER
ਬੂਸੋਨ	I-PER
(	O
Yosa	O
Buson	O
)	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਜਾਨ	B-PER
ਬੋਨ	I-PER
ਜੋਵੀ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਭਾਰਤੀ	B-ORG
ਰਿਜ਼ਰਵ	I-ORG
ਬੈਂਕ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗਿਓਕ	B-PER
ਵਿਲਹੈਲਮ	I-PER
ਫ਼ਰੀਡਰਿਸ਼	I-PER
ਹੇਗਲ	I-PER

ਫ਼ਤਹਿਗੜ੍ਹ	B-LOC
ਸਾਹਿਬ	I-LOC
ਜ਼ਿਲ੍ਹਾ	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਤੇਲ	B-ORG
ਅਤੇ	I-ORG
ਕੁਦਰਤੀ	I-ORG
ਗੈਸ	I-ORG
ਕਾਰਪੋਰੇਸ਼ਨ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸੇਗੋਵੀਆ	B-ORG
ਵੱਡਾ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG

ਪੰਜਾਬ	B-LOC
(	I-LOC
ਬਰਤਾਨਵੀ	I-LOC
ਭਾਰਤ	I-LOC
)	I-LOC

ਤਖ਼ਤ	B-ORG
ਸ੍ਰੀ	I-ORG
ਪਟਨਾ	I-ORG
ਸਾਹਿਬ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਖਵਾਜਾ	B-PER
ਗ਼ੁਲਾਮ	I-PER
ਫ਼ਰੀਦ	I-PER

'	O
''	O
ਅਨੰਤਨਾਗ	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
ਪਨਾਮਾ	B-LOC
ਸ਼ਹਿਰ	I-LOC
''	O
'	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਆਸਟਰੇਲੀਆ	B-LOC
(	I-LOC
ਮਹਾਂਦੀਪ	I-LOC
)	I-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਨੁਸਰਤ	B-PER
ਫ਼ਤਿਹ	I-PER
ਅਲੀ	I-PER
ਖ਼ਾਨ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸੈਨ	B-ORG
ਫਰਾਂਸਿਸਕੋ	I-ORG
ਫ਼ੈਰੀ	I-ORG
ਬਿਲਡਿੰਗ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਉਐਸਕਾ	B-ORG
ਵੱਡਾ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪੰਜਾਬ	B-LOC
,	I-LOC
ਭਾਰਤ	I-LOC

ਖੇਤਰੀ	O
ਪਾਠ	O
ਪੁਸਤਕ	O
ਵਿਕਰੀ	O
ਡੀਪੂ	O
ਹੁਸ਼ਿਆਰਪੁਰ	B-LOC

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਇੰਦਰਪ੍ਰਸਥ	B-ORG
ਸੂਚਨਾ	I-ORG
ਤਕਨਾਲੋਜੀ	I-ORG
ਇੰਸਟੀਚਿਊਟ	I-ORG

'	O
''	O
ਨਜੀਬ	B-PER
ਮਹਿਫ਼ੂਜ਼	I-PER
''	O
'	O

ਯਥਾਰਥਵਾਦ	B-ORG
(	I-ORG
ਕਲਾ	I-ORG
)	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਮੋਹਨਦਾਸ	B-PER
ਕਰਮਚੰਦ	I-PER
ਗਾਂਧੀ	I-PER

'	O
''	O
ਮੁੱਖ	B-ORG
ਮੰਤਰੀ	I-ORG
ਦਾ	O
ਨਾਮ	O
''	O
'	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗ੍ਰੈਂਡ	B-ORG
ਯੂਨੀਫਾਈਡ	I-ORG
ਥਿਊਰੀ	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਬਠਿੰਡਾ	B-ORG
(	I-ORG
ਲੋਕ	I-ORG
ਸਭਾ	I-ORG
ਚੋਣ-ਹਲਕਾ	I-ORG
)	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸਾਂਤਾ	B-ORG
ਮਾਰੀਆ	I-ORG
ਦਾ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG
(	I-ORG
ਲਿਬੇਞਾ	I-ORG
)	I-ORG

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸਾਨ	B-ORG
ਖ਼ੋਸੇ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG

ਫ਼ਵਾਦ	B-ORG
ਖਾਨ	I-ORG
as	O
ਵਿਰਾਟ	B-PER
ਕੋਹਲੀ	I-PER

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਸਾਂਤਾ	B-ORG
ਮਾਰੀਆ	I-ORG
ਗਿਰਜਾਘਰ	I-ORG
(	I-ORG
ਲੀਮਾਨਿਸ	I-ORG
)	I-ORG

ਅਹਿਸਨ	B-PER
ਖਾਨ	I-PER
(	O
ਆਰੇਜ਼	O
)	O

ਗੁਰੂ	B-PER
ਹਰਿਰਾਇ	I-PER
ਜੀ	I-PER

ਸ਼ਿਨ	B-LOC
ਰਾਜਵੰਸ਼	I-LOC
ਦਾ	O
ਅੰਤਿਮ	O
ਸਾਲ।	O

ਮੁੱਖ	B-ORG
ਮੰਤਰੀ	I-ORG
(	O
ਆਪਣੇ	O
ਪ੍ਰਾਂਤ	O
ਵਿੱਚ	O
)	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਗੋਵਿੰਦ	B-PER
ਵੱਲਭ	I-PER
ਪੰਤ	I-PER

ਸ਼੍ਰੋਮਣੀ	B-ORG
ਗੁਰਦੁਆਰਾ	I-ORG
ਪ੍ਰਬੰਧਕ	I-ORG
ਕਮੇਟੀ	I-ORG

ਬਾਵਾ	B-PER
ਬਲਵੰਤ	I-PER
(	O
1924-1972	O
)	O
-	O
===	O

ਰੀਡਿਰੈਕਟ	O
ਪਾਰੀਜਾਤ	B-PER
(	I-PER
ਲੇਖਕ	I-PER
)	I-PER

ਮੈਂ	O
ਥੋੜੀ-ਬਹੁਤ	O
ਪੰਜਾਬੀ	B-PER
ਬੋਲਦਾ	O
ਹਾਂ।	O
