Lakin	O
üsyana	O
qoşulmuş	O
zadəganlar	O
xəyanət	O
etdilər	O
,	O
üsyançılar	O
döyüşdə	O
məğlub	O
oldular	O
və	O
Moskvadan	B-LOC
Kaluqaya	B-LOC
çəkildilər	O
.	O

Planlaşdırılan	O
səfərlərdən	O
biri	O
də	O
Latın	B-LOC
Amerikası	I-LOC
istiqamətində	O
olmuşdur	O
.	O

'	O
''	O
In	B-ORG
Flames	I-ORG
''	O
'	O

Süjet	O
adətən	O
Yaponiyada	B-LOC
yaşayan	O
qadınların	O
gündəlik	O
həyatları	O
haqqda	O
bəhz	O
edir	O
.	O

Çıraq	B-LOC
(	I-LOC
Kəlbəcər	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Kəlbəcər	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
İntiqam	B-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2013	I-ORG
)	I-ORG

Ertəsi	O
mövsüm	O
kubokda	O
¼	O
finala	O
qədər	O
çıxan	O
klub	O
``	O
Qalatasaray	B-ORG
''	O
a	O
məğlub	O
olmuşdur	O
.	O

Günəş	B-LOC
ətrafında	O
dövrünü	O
4,84	O
ilə	O
,	O
öz	O
oxu	O
ətrafında	O
dövrünü	O
4,63	O
saata	O
tamamlayır	O
.	O

Digər	O
iki	O
talisman	O
Seylor	B-PER
Neptun	I-PER
və	O
Seylor	B-PER
Plutondadır	I-PER
.	O

Daha	O
sonra	O
Kufədən	B-LOC
Bağdada	B-LOC
köçür	O
.	O

2014	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Burada	O
da	O
``	O
Ayaks	B-ORG
''	O
da	O
olduğu	O
kimi	O
4	O
mövsüm	O
forma	O
geyir	O
.	O

Fransa	B-PER
İmperatoru	I-PER
III	I-PER
Napoleon	I-PER

Habsburqların	B-ORG
400	O
illik	O
hakimiyyətinə	O
son	O
qoyuldu	O
.	O

Rəcəb	B-PER
Tayyib	I-PER
Ərdoğan	I-PER
—	O
02.09.2014	O
.	O

Sultan	B-PER
İbrahim	I-PER
mirzə	I-PER
Səfəvi	I-PER
-	O
Məşhəd	B-LOC
,	O
Ərdəbil	B-LOC
,	O
Qain	B-LOC
hakimi	O
.	O

Amma	O
SERN	B-ORG
bu	O
zaman	O
maşını	O
haqqında	O
öyrənir	O
və	O
onu	O
ələ	O
keçirmək	O
üçün	O
qrup	O
yollayır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Honkonq	B-ORG
Çin	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Bir	O
çox	O
kinorejissorlarla	O
işləmiş	O
operatorun	O
ən	O
uğurlu	O
əməkdaşlığı	O
Eldar	B-PER
Ryazanovla	I-PER
olmuşdur	O
.	O

İnzibati	O
və	O
ictimai	O
binaların	O
layihələndirilməsi	O
isə	O
memar	O
Oskar	B-PER
Nimeyerə	I-PER
tapşırıldı	O
.	O

Bu	O
Studio	B-ORG
Ghibli	I-ORG
tərəfindən	O
hazırlanmış	O
dördüncü	O
filmdir	O
.	O

Dantenin	B-PER
Beatriçası	O
də	O
bir	O
çox	O
xüsusiyyətləri	O
ilə	O
Şirinlə	O
müqayisə	O
edilə	O
bilər.”	O
''	O

Onun	O
üçün	O
Homeri	B-PER
oxumaq	O
maariflilik	O
etalonu	O
sayılırdı	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Dəniz	I-ORG
Akademiyası	I-ORG

*2015	O
–	O
Valletta	B-LOC
,	O
Malta	B-LOC
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Azərbaycan	B-ORG
Respublikası	I-ORG
Əmlak	I-ORG
Məsələləri	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Komitəsi	I-ORG

'	O
''	O
Zverevo	O
''	O
'	O
—	O
Rusiya	B-LOC
Federasiyasında	I-LOC
yerləşən	O
şəhər	O
Rostov	B-LOC
vilayətinə	I-LOC
daxildir	O

'	O
''	O
Qəzənfər	B-PER
Musabəyov	I-PER
''	O
'	O

Rammstein	B-ORG
industrial	O
metalı	O
atmosferik	O
elementlərlə	O
zənginləşdirmişdir	O
.	O

O	O
Bakı	B-LOC
şəhərində	O
keçirilən	O
I	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunlarında	I-ORG
3-cü	O
yeri	O
tutdu	O
.	O

Cənubi	B-LOC
Amerikanın	I-LOC
və	O
Afrikanın	B-LOC
bir	O
sıra	O
ölkələrində	O
çarpayını	O
əvəz	O
edir	O
.	O

Nəriman	B-PER
Nərimanovun	I-PER
leksiyalarını	O
dinləmişdi	O
.	O

Bukingem	B-ORG
sarayının	I-ORG
ön	O
cəbhəsində	O
yerləşir	O
.	O

Hacı	B-PER
Xanməmmədov	I-PER
,	O
bəstəkar	O

'	O
''	O
Şəhər	O
Merlərinin	O
Razılaşması	O
''	O
'	O
—	O
Avropa	B-ORG
İttifaqı	I-ORG
tərəfindən	O
başladılmış	O
kütləvi	O
təşəbbüs	O
olub	O
,	O
nəzarət	O
etdikləri	O
ərazidə	O
enerji	O
səmərəliliyinin	O
və	O
bərpa	O
olunan	O
enerji	O
mənbələrindən	O
istifadənin	O
artırılması	O
üçün	O
könüllü	O
öhdəlik	O
götürmüş	O
yerli	O
və	O
regional	O
hakimiyyət	O
orqanlarını	O
ətrafında	O
birləşdirir	O

İnsan	O
inkişafının	O
potensialı	O
ən	O
aşağı	O
olan	O
10	O
ölkə	O
-	O
Qvineya-Bisau	B-LOC
,	O
Burundi	B-LOC
,	O
Çad	B-LOC
,	O
Konqo	B-LOC
Demokratik	I-LOC
Respublikası	I-LOC
,	O
Burkina-Faso	B-LOC
,	O
Mali	B-LOC
,	O
Mərkəzi	B-LOC
Afrika	I-LOC
Respublikası	I-LOC
,	O
Syerra-Leone	B-LOC
,	O
Əfqanıstan	B-LOC
və	O
Nigerdir.Bu	B-LOC
hesabatda	O
ölkələrin	O
qruplaşdırılması	O
üçün	O
``	O
Çox	O
yüksək	O
İnsan	O
İnkişafı	O
''	O
qrupu	O
əlavə	O
olunmuşdur	O
.	O

Üzeyir	B-ORG
Hacıbəyov	I-ORG
“Çahargah”	O
muğamının	O
dinləyicidə	O
coşğunluq	O
və	O
ehtiras	O
hissi	O
oyatdığını	O
qeyd	O
edir	O
.	O

'	B-PER
''	I-PER
III.	I-PER
Səlim	I-PER
''	I-PER
'	B-PER

Emin	B-PER
Sabit	I-PER
oğlu	I-PER
Mahmudov	I-PER
(	I-PER
Emin	B-PER
Sabitoğlu	I-PER
)	I-PER
—	O
12.12.1997	O

2001-2005-ci	O
illərdə	O
Azərbaycan	B-ORG
Dillər	I-ORG
Universitetinin	I-ORG
Ədəbiyyat	O
kafedrasında	O
müəllim	O
kimi	O
fəaliyyətini	O
davam	O
etdirmişdir	O
.	O

Nizami	B-PER
Paşayevin	I-PER
rəhbərliyi	O
altında	O
çıxış	O
edən	O
Nicat	B-PER
Rəhimov	I-PER
69	O
kq	O
.	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Səadətşəhr	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Filmin	O
premyerasından	O
bir	O
neçə	O
gün	O
öncə	O
Hollivuddan	B-LOC
olan	O
qonaqların	O
və	O
8	O
amerikalı	O
konqresmenin	O
səfəri	O
planlaşdırılırdı	O
.	O

'	O
''	O
Türkmənistan	B-LOC
''	O
'	O

İohann	B-PER
Yakob	I-PER
Bernhardi	I-PER

Şərqdən	O
Norveç	B-LOC
və	O
Danimarka	B-LOC
,	O
qərbdən	O
Böyük	B-LOC
Britaniya	I-LOC
,	O
cənubdan	O
Almaniya	B-LOC
,	O
Niderland	B-LOC
,	O
Belçika	B-LOC
və	O
Fransa	B-LOC
ilə	O
əhatə	O
olunmuşdur	O
.	O

Nüsrətüddövlə	O
Qacar	B-ORG
səltənətinin	O
yıxılmasında	O
yaxından	O
iştirak	O
еtmişdi	O
.	O

Beynəlxalq	B-ORG
Türk	I-ORG
Mədəniyyəti	I-ORG
Təşkilatı	I-ORG

İqrar	B-PER
Əliyev	I-PER
isə	O
Atropatenanın	B-ORG
tarixinə	O
dair	O
əsərində	O
E.A	O
.	O

Qazaxıstanın	B-LOC
Rusiyaya	B-LOC
icarəyə	O
verdiyi	O
respublika	O
tabeli	O
Baykonur	B-LOC
şəhərinin	O
icarə	O
müddəti	O
bitir	O
.	O

Ən	O
yaxşı	O
klassik	O
DVD	B-ORG
buraxılışı	O

Bir	O
neçə	O
ildən	O
sonra	O
İrana	B-LOC
getmiş	O
,	O
Təbrizdə	B-LOC
klinika	O
açmış	O
və	O
ömrünün	O
sonuna	O
qədər	O
orada	O
həkimlik	O
etmişdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Qarahoca	B-LOC
uyğur	I-LOC
idıkutluğu	I-LOC

Mərkəzi	O
Alagöz	B-LOC
kəndi	O
idi	O
.	O

Ağdamın	B-LOC
İkinci	I-LOC
Yüzbaşlı	I-LOC
kəndi	I-LOC

Uembli	B-ORG
stadionu	I-ORG
,	O
London	B-LOC
,	O
İngiltərə	B-LOC

O	O
,	O
30-dan	O
çox	O
elmi	O
məqalənin	O
,	O
1	O
monoqrafiya	O
,	O
2	O
dərslik	O
və	O
2	O
dərs	O
vəsaitinin	O
müəllifidir.Hal-	O
hazırda	O
Bakı	B-ORG
Slavyan	I-ORG
Universitetinin	I-ORG
İbtidai	O
təhsil	O
kafedrasında	O
dosent	O
vəzifəsində	O
çalışır	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Akademik	I-ORG
Milli	I-ORG
Dram	I-ORG
Teatrı	I-ORG

ABŞ	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Departamentinin	I-ORG
və	O
xarici	O
siyasi	O
əlaqələrin	O
idarə	O
edilməsini	O
təmin	O
edir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Süleyman	B-ORG
Dəmirəl	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Atası	O
Panayotis	O
Alepudelis	O
Kritdə	B-LOC
kiçik	O
sabunbişirmə	O
zavodun	O
yiyəsi	O
idi	O
.	O

Hələ	O
körpə	O
ikən	O
ailəsi	O
Bakıya	B-LOC
köçür	O
.	O

'	O
''	O
Paytaxt	B-LOC
''	O
'	O

Yeni	B-ORG
Azərbaycan	I-ORG
Partiyasının	I-ORG
üzvü	O
.	O

Qazax	B-LOC
qəzası	I-LOC
Səfəvilər	B-ORG
dövründə	O
Gəncə	B-LOC
bəylərbəyiliyinin	O
tərkibinə	O
daxil	O
idi	O
.	O

Toqquşmadan	O
bir	O
neçə	O
dəqiqə	O
əvvəl	O
Uilyam	B-PER
Merdok	I-PER
''istiqmətin	O
tam	O
dəyişdirilməsi	O
''	O
əmri	O
veridiyi	O
bildirilir	O
.	O

Birinci	B-LOC
Muğanlı	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Zəngilan	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Qərbi	B-LOC
Azərbaycan	I-LOC
ostanı	I-LOC

Mikayıl	B-PER
Müşfiqin	I-PER
100	O
illik	O
yubileyinə	O
həsr	O
olunmuşdur	O
.	O

Marka	O
''Blend-a-Med	O
''	O
adı	O
ilə	O
Avropanın	B-LOC
Bolqarıstan	B-LOC
,	O
Almaniya	B-LOC
,	O
Serbiya	B-LOC
,	O
Rusiya	B-LOC
,	O
Polşa	B-LOC
,	O
Ukrayna	B-LOC
,	O
Macarıstan	B-LOC
,	O
Rumıniya	B-LOC
,	O
Latviya	B-LOC
və	O
Ukrayna	B-LOC
kimi	O
ölkələrində	O
satılır	O
.	O

``	O
Ayaks	B-ORG
''	O
bu	O
turnirin	O
finalına	O
vəsiqə	O
qazanmağı	O
bacarıb	O
,	O
final	O
oyununda	O
isə	O
``	O
Ayaks	B-ORG
''	O
Leypsiq	B-LOC
şəhərinin	O
``	O
Lokomotiv	B-ORG
''	O
klubunu	O
1:0	O
məğlub	O
etməklə	O
turnirin	O
qalibi	O
olub	O
,	O
Berqkamp	O
final	O
oyununa	O
əvəzetmədən	O
sonra	O
daxil	O
olub	O
.	O

Sarayda	O
sözü	O
müəyyən	O
dərəcədə	O
keçən	O
təkcə	O
Seneka	B-PER
qalmışdı	O
.	O

Universitetin	O
kampusları	O
Varşava	B-LOC
və	O
Budapeştdə	B-LOC
yerləşir	O
.	O

Əcəminin	B-LOC
yaradıcılığı	O
üçün	O
obrazın	O
monumentallığı	O
,	O
kompozisiyanın	O
mütənasibliyi	O
və	O
dekorların	O
zərifliyi	O
,	O
öz	O
dövrünə	O
görə	O
rasional	O
konstruksiyaların	O
tətbiqi	O
,	O
ornament	O
bəzəklərinin	O
oynaqlığı	O
səciyyəvidir	O
.	O

Məmməd	B-PER
Araz	I-PER
—	O
şair	O
,	O
tərcüməçi	O
,	O
publisist	O

Parisdə	B-LOC
olduğu	O
müddət	O
ərzində	O
əsasən	O
şəhərin	O
kasıb	O
sənətkarlarının	O
toplaşdığı	O
Montmarte	O
səmtinin	O
''Le	O
Bateau-Lavoir	O
''	O
məhəlləsində	O
yaşamağa	O
başlayır	O
.	O

``	O
Alcohol	B-ORG
Is	I-ORG
Free	I-ORG
''	O

Hazırda	O
Minsk	B-LOC
şəhərində	O
yaşayır	O
.	O

Tezliklə	O
o	O
,	O
Kaliforniya	B-ORG
Universitetinin	I-ORG
professor-müəllim	O
heyətinə	O
qoşulur	O
.	O

Burada	O
Azərbaycan	B-ORG
xalqının	I-ORG
dualist	O
dünyagörüşü	O
,	O
ibtidai	O
insanın	O
xeyirlə	O
şərin	O
mübarizəsi	O
haqqındakı	O
təsəvvürləri	O
öz	O
bədii	O
əksini	O
tapmışdır	O
.	O

Hazırda	O
Kanadada	B-LOC
yaşayır	O
və	O
ssenaist	O
kimi	O
fəaliyyət	O
göstərir	O
.	O

Bu	O
işdə	O
ədalətlilik	O
,	O
Rusiya	B-LOC
təbəələrini	O
incidənlərin	O
cəzalandırılması	O
,	O
onların	O
var-dövlətindən	O
yuxarıda	O
göstərilənlərin	O
mükafatlandırılacağı	O
vəd	O
olunurdu	O
.	O

Bəstəkar	O
Aqşin	B-PER
Əlizadənin	I-PER
oğludur	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Britaniya	B-ORG
Akademiya	I-ORG
Film	I-ORG
mükafatı	I-ORG

Heydər	B-PER
Əliyevə	I-PER
həsr	O
edilmişdir	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Yazıçılar	I-ORG
Birliyi	I-ORG
katibliyi	O
heyətinə	O
seçilmişdir	O
.	O

Hakimiyyəti	O
Kral	B-PER
Çadaedan	I-PER
təhvil	O
almışdır	O
.	O

İnzibati	O
cəhətdən	O
Yeni	B-LOC
Zelandiyanın	I-LOC
ərazisinə	O
daxildir	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Spenser	B-PER
Treysi	I-PER

Şücaüddövlə	O
Cənubi	B-LOC
Azərbaycanda	I-LOC
mərkəzi	O
hökumətin	O
səlahiyyətini	O
tanımaq	O
istəmir	O
və	O
onu	O
ölkənin	O
tərkibindən	O
ayırıb	O
``	O
müstəqil	O
etmək	O
''	O
fikrində	O
idi	O
.	O

Bakının	B-LOC
Səfəvilər	B-ORG
tərəfindən	O
ələ	O
keçirilməsi	O
.	O

Cənubi	B-LOC
Azərbaycanın	I-LOC
Şəbistər	B-LOC
şəhərində	O
dünyaya	O
gəlibdir	O
.	O

Qəmər	B-PER
Hacı	I-PER
Ağa	I-PER
qızı	I-PER
Almaszadə	I-PER
—	O
27.03.1995	O

Samosatalı	O
Pifaqorun	B-PER
adı	O
ilə	O
adlanırdı	O
.	O

Dövlət	B-ORG
Akademik	I-ORG
Böyük	I-ORG
Teatr	I-ORG

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Xəlilabad	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

2009	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Mirzə	B-PER
Fətəli	I-PER
Axundov	I-PER

I	B-PER
Hetum	I-PER
geri	O
qayıdanda	O
,	O
oğlunu	O
geri	O
götürmək	O
üçün	O
yüklü	O
miqdar	O
pul	O
və	O
bir	O
çox	O
qalanı	O
verdi	O
.	O

'	O
''	O
Yunanıstan	B-LOC
''	O
'	O

Onun	O
Xosrovla	B-ORG
görüşünü	O
iki	O
rəqibin	O
üz-üzə	O
gəlməsi	O
kimi	O
tərənnüm	O
edir	O
.	O

Bakıda	B-LOC
küçələrdən	O
biri	O
onun	O
adını	O
daşıyır	O
.	O

Çester	B-PER
Benninqton	I-PER
–	O
Əsas	O
vokalist	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Berlin	B-ORG
Humboldt	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Konoplynaka	O
,	O
peşəkar	O
karyerasına	O
Dneprdə	B-ORG
başlamış	O
və	O
burada	O
211	O
oyuna	O
45	O
qol	O
vurmuşdur	O
.	O

'	O
''	O
Kampilan	O
''	O
'	O
,	O
Filippin	B-LOC
adalarındaki	O
müxtəlif	O
etnik	O
qrupların	O
istifadə	O
etdiyi	O
tək	O
kənarlı	O
uzun	O
bir	O
qılınc	O
növüdür	O
.	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Tovuz	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Salplar	B-LOC
(	I-LOC
sinif	I-LOC
)	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Joze	B-PER
Eduardu	I-PER
duş	I-PER
Santuş	I-PER

Ömrünün	O
sonuna	O
kimi	O
Florensiyada	B-LOC
yaşamışdı	O
.	O

Binanın	O
tikintisini	O
Vatslav	B-PER
Havel	I-PER
maliyyələşdirib	O
.	O

Çəkilişlər	O
Qazax	B-ORG
,	O
Füzuli	B-LOC
və	O
Şamaxı	B-LOC
rayonlarında	O
aparılmışdır	O
.	O

'	O
''	O
Qdov	O
''	O
'	O
—	O
Rusiya	B-LOC
Federasiyasında	I-LOC
yerləşən	O
şəhər	O
Pskov	B-LOC
vilayətinə	I-LOC
daxildir	O

Rzaquliyev	B-PER
Elbəy	I-PER
Mirzəhəsan	I-PER
oğlu	I-PER
—	O
05.12.1977	O

Bu	O
hadisə	O
ilə	O
bağlı	O
Con	B-PER
Milton	I-PER
``	O
Piemontda	O
sonuncu	O
qırğın	O
''	O
adlı	O
məşhur	O
sonetini	O
yazmışdır	O
.	O

Əl-Cərrah	B-PER
ibn	I-PER
Əbd-ül-Lah	I-PER
əl-Həkəmi	I-PER

Qraf	B-PER
Kinski	O
sonralar	O
orduya	O
çağrılır	O
və	O
təqaüdün	O
ödənişini	O
dayandırır	O
və	O
bir	O
qədər	O
sonra	O
həlak	O
olur	O
.	O

O	O
,	O
SAVAK	B-ORG
tərəfindən	O
həbs	O
ediləndən	O
sonra	O
,	O
həbsxanada	O
işgəncə	O
və	O
böyrəklərinin	O
zədələnməsi	O
səbəbindən	O
öldürülüb	O
.	O

Huneyn	B-PER
ibn	I-PER
İshaq	I-PER
əl-İbadi	I-PER

'	O
''	O
Qazma	B-LOC
kəndi	O
''	O
'	O

Braziliya	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
heyəti	O

Anbar	O
Lena	B-LOC
çayının	I-LOC
əsas	O
qollarından	O
biri	O
olan	O
Vilyoy	B-LOC
çayı	I-LOC
üzərində	O
inşa	O
edilmişdir	O
.	O

Tooldakı	B-ORG
xarakterindən	O
ayrılmaq	O
istəyən	O
Kinen	O
``	O
APC	O
''	O
-nın	O
bütün	O
kliplərində	O
foto	O
çəkilişlərində	O
canlı	O
çıxışlarada	O
əvvəllər	O
keçəl	O
olan	O
başına	O
parik	O
taxmışdır	O
.	O

Cənub	B-LOC
adası	I-LOC
(	I-LOC
Yeni	I-LOC
Zelandiya	I-LOC
)	I-LOC

Diriliş	B-ORG
:	I-ORG
Ərtoğrul	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2014	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Intel	B-ORG
Pentium	O
''	O
'	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Fransua-Haviyer	B-ORG
Bonyu	I-ORG
Assosiasiyası	I-ORG

Babillər	B-LOC
tərəfindən	O
o	O
,	O
bütün	O
Ön	B-LOC
Asiyada	I-LOC
–	O
Suriya	B-LOC
və	O
İranda	B-LOC
geniş	O
yayılmağa	O
başlamışdır	O
.	O

Heydər	B-PER
Əliyevin	I-PER
75	O
illiyinə	O
həsr	O
olunmuşdur	O
.	O

Şair	O
Jukovski	B-PER
bu	O
poemanı	O
oxuyandan	O
sonra	O
öz	O
şəklini	O
Puşkinə	O
göndərmiş	O
,	O
şəklin	O
arxasında	O
``	O
məğlub	O
edilmiş	O
şairdən	O
qalib	O
çıxmış	O
şairə	O
hədiyyə	O
''	O
sözlərini	O
yazmışdır	O
.	O

Sonralar	O
siyasətə	O
maraq	O
göstərərək	O
Jan	B-PER
Jak	I-PER
Russonu	I-PER
özünə	O
ideal	O
seçir	O
.	O

Şəhriyar	B-LOC
(	I-LOC
Masallı	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Masallı	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

Paytaxtın	O
Qəbələdən	B-LOC
Bərdəyə	B-LOC
keçməsi	O
daxili	O
siyasətdəki	O
dəyişikliklərlə	O
əlaqədar	O
idi	O
.	O

Malal	O
şimalda	O
Rumfi	B-LOC
mahalı	I-LOC
,	O
şərqdə	O
Nxata	B-LOC
Bey	I-LOC
mahalı	I-LOC
,	O
cənubda	O
Nxotakota	B-LOC
mahalı	I-LOC
,	O
qərbdə	O
isə	O
Zambiya	B-LOC
ilə	O
qonşudur	O
.	O

Banya	B-LOC
Luka	I-LOC
,	O
Bosniya	B-LOC
və	I-LOC
Herseqovina	I-LOC

Neft	B-ORG
İxrac	I-ORG
Edən	I-ORG
Ölkələr	I-ORG
Birliyi	I-ORG

Ancaq	O
Bakı	B-LOC
yaxınlığında	O
məğlub	O
edildilər	O
və	O
qovuldular	O
.	O

Burada	O
o	O
,	O
dram	B-ORG
ilə	O
maraqlanmağa	O
başlamışdır	O
.	O

Türkiyənin	B-LOC
sabiq	O
prezidenti	O
Süleyman	B-PER
Dəmirəlin	I-PER
şəxsi	O
ərmağanı	O
qızı	O
medala	O
layiq	O
görülüb	O
.	O

2015	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunlarının	I-ORG
iştirakçısı	O
.	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Faryab	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

IGN	B-ORG
''	O
əvvəlki	O
rəyləri	O
yamsılamış	O
,	O
dinamikliyi	O
tərifləmiş	O
və	O
külli	O
miqdarda	O
olan	O
lazımsız	O
fanservislərin	O
müzakirəsini	O
aparmışdır	O
.	O

'	O
''	O
Vaqif	B-PER
Cavadov	I-PER
''	O
'	O

Bu	O
təqiblər	O
nəticəsində	O
Cordano	B-PER
Bruno	I-PER
və	O
Yan	B-PER
Qus	I-PER
kimi	O
elm	O
adamları	O
tonqalda	O
yandırıldı	O
.	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Anar	B-PER
şəhəridir	O
.	O

Qərbdə	O
Xəzər	B-LOC
dənizi	I-LOC
ilə	O
hüdudlanır	O
.	O

*Müğənni	O
Müslüm	B-PER
Maqomayevin	I-PER
atasıdır	O
.	O

Ənvər	B-PER
Sadatın	I-PER
dövründə	O
etnik	O
azınlıqlardan	O
alınan	O
mülklərin	O
qeri-qaytarılması	O
barədə	O
müzakirələr	O
aparılsada	O
nəticə	O
əldə	O
olunmur	O
.	O

Müğənni	O
Brilliant	B-PER
Dadaşovanın	I-PER
bacısıdır	O
.	O

Heydər	B-PER
Əliyevin	I-PER
70	O
illiyinə	O
həsr	O
olunmuşdur	O
.	O

Babın	B-PER
təliminin	O
tərəfdarları	O
orada	O
indi	O
də	O
qalmaqdadır	O
.	O

Sərbəst	O
güləşçilərdən	O
isə	O
Toğrul	B-PER
Əsgərov	I-PER
65	O
kq	O
.	O

İngiltərə	B-LOC
isə	O
Afrikadа	B-LOC
dаyаq	O
kimi	O
nəsli-qəbilə	O
əyаnlаrındаn	O
istifаdə	O
еdirlər	O
.	O

Müsabiqənin	O
qalibi	O
isə	O
Finlandiya	B-LOC
oldu	O
.	O

Bu	O
üzvlər	O
əsasən	O
Kaliforniya	B-LOC
ştatının	O
vətəndaşlarıdır	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

İranda	B-LOC
bu	O
alətin	O
bir	O
qədər	O
kiçik	O
-	O
diatanik	O
növü	O
indi	O
də	O
istifadə	O
olunur	O
.	O

Bunu	O
Daşnaksütun	B-ORG
nümayəndəsi	O
doktor	O
Aratyan	O
vasitəsilə	O
Denstervilə	O
çatdırmışdılar	O
.	O

Azad	O
sahibkarlığın	O
gücləndirilməsi	O
,	O
xarici	O
sahibkarların	O
Finlandiyaya	B-LOC
cəlb	O
edilməsi	O
sahəsində	O
ciddi	O
işlər	O
görülür	O
.	O

Böyükağa	B-PER
Məşədi	I-PER
oğlu	I-PER
Mirzəzadə	I-PER
—	O
20.02.1998	O

Bərgüşad	B-LOC
(	I-LOC
Ucar	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Ucar	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
The	B-ORG
1st	I-ORG
Album	I-ORG
(	I-ORG
Modern	I-ORG
Talking	I-ORG
albomu	I-ORG
)	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Zelenodolsk	B-LOC
(	I-LOC
Rusiya	I-LOC
)	I-LOC

Söz	O
ustadı	O
olan	O
yazıçı	O
ilhamını	O
təbiətdən	O
,	O
doğulduğu	O
Əylis	B-LOC
kəndindən	O
alır	O
.	O

Atası	O
burada	O
iş	O
tapa	O
bilmədiyi	O
üçün	O
Marselə	B-LOC
köçüblər	O
.	O

Lakin	O
itaətdən	O
çıхanların	O
dayağı	O
оlan	O
Babəkin	B-PER
tutulması	O
ruh	O
düşkünlüyünə	O
səbəb	O
оldu	O
.	O

Əvvəllər	O
Madaqaskarda	B-LOC
da	O
rast	O
gəlinib	O
.	O

Ağdam	B-LOC
rayonunun	I-LOC
Çəmənli	I-LOC
kəndi	I-LOC

Aralarında	O
Şarl	B-PER
Bodlerin	I-PER
də	O
olduğu	O
dostları	O
ilə	O
birlikdə	O
özünü	O
təsvir	O
etmişdi	O
.	O

Baldahin	O
formalı	O
əsl	O
taxt	O
III	B-PER
Mehmedin	I-PER
sifarişi	O
ilə	O
hazırlanmışdı	O
.	O

Elə	O
həmin	O
ərəfədə	O
o	O
,	O
Rumıniya	B-ORG
yığması	I-ORG
ilə	O
Avropa-2000-nin	O
final	O
mərhələsinə	O
yollandı	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Azərbaycan	B-ORG
Milli	I-ORG
Futzal	I-ORG
Komandası	I-ORG

Eduard	B-PER
Maneni	I-PER
dəstəkləyənlərdən	O
biridə	O
,	O
dövrünün	O
tanınmış	O
şair-publisisti	O
Stefan	B-PER
Malarme	I-PER
olmuşdur	O
.	O

Hekayənin	O
təməlini	O
Tesey	B-PER
təşkil	O
edirdi	O
.	O

Onu	O
Maksim	B-ORG
Qorki	I-ORG
adına	I-ORG
kinostudiyaya	I-ORG
göndərdilər	O
,	O
amma	O
tezliklə	O
oradan	O
qovdular	O
.	O

''	O
'Kalazetta	O
''	O
'	O
,	O
İtaliya	B-LOC

Azərbaycan	B-ORG
Milli	I-ORG
İncəsənət	I-ORG
Muzeyi	I-ORG

Belə	O
bir	O
ehtimal	O
da	O
var	O
ki	O
,	O
onun	O
qədim	O
babaları	O
Xarəzmdən	B-LOC
gəlmişdilər	O
.	O

``	O
Arsenal	B-ORG
''	O
bu	O
görüşdə	O
0:1	O
hesabı	O
ilə	O
məğlub	O
olub	O
.	O

Gölün	O
Almaniya	B-LOC
ilə	O
cəmi	O
bir	O
km	O
məsafədə	O
yerləşməsi	O
uzun	O
zamsn	O
qapalı	O
zona	O
elan	O
edilməsinə	O
səbəb	O
olmuşdur	O
.	O

Ermənistan	B-LOC
,	O
Malta	B-LOC
,	O
Belarus	B-LOC

Stefan	B-PER
Şarbonye	I-PER
—	O
47	O
yaşında	O
öldürülüb	O
.	O

'	O
''	O
Mircəfər	B-PER
Bağırov	I-PER
''	O
'	O

Azərbaycanın	B-LOC
bütün	O
ərazisindən	O
görünür	O
.	O

Bu	O
münasibətlə	O
Qazaxıstan	B-LOC
,	O
Özbəkistan	B-LOC
,	O
Türkmənistan	B-LOC
,	O
Tacikistan	B-LOC
respublikalarında	O
,	O
Krımda	B-LOC
,	O
Kazan	B-LOC
və	O
digər	O
şəhərlərdə	O
olmuşdur	O
.	O

Məzunlara	O
İ.M.Seçenov	B-ORG
adına	I-ORG
Birinci	I-ORG
Moskva	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Tibb	I-ORG
Universitetinin	I-ORG
diplomu	O
təqdim	O
ediləcəkdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Lütfullah	B-PER
Safi	I-PER
Gülpayeqani	I-PER

Etrapın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
etrap	O
tabeli	O
Atamurad	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Qız	B-ORG
qalası	I-ORG
(	I-ORG
Bakı	I-ORG
)	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Pelister	B-LOC
Milli	I-LOC
Parkı	I-LOC

*Aktrisa	O
Barat	B-PER
Şəkinskayanın	I-PER
həyat	O
yoldaşı	O
olub	O
.	O

Kikonun	O
1	O
yaşı	O
olanda	O
o	O
valideyinləri	O
ilə	O
Tokioya	B-LOC
,	O
sonradan	O
isə	O
Kobeyə	B-LOC
köçür	O
.	O

Beləliklə	O
ilk	O
dəfə	O
təşkil	O
olunan	O
Avroviziya	B-ORG
Uşaq	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG
başa	O
çatdı	O
.	O

Ernesto	B-PER
Çe	I-PER
Gevara	I-PER

Azərbaycan	B-ORG
Demokrat	I-ORG
Partiyasının	I-ORG
təsisçilərindəndir	O
.	O

Neyrit	O
ya	O
akson	O
neyrofibrillərdən	O
təşkil	O
olunmuş	O
silindirik	O
oxdan	O
ibaraətdir	O
;	O
o	O
,	O
xaricdən	O
mielin	O
ya	O
özəkli	O
qişa	O
və	O
Şvann	B-PER
qişası	O
ya	O
da	O
nevrillemma	O
ilə	O
örtülmüşdür	O
.	O

Vaxtilə	O
Tiflisin	B-LOC
məşhur	O
xanəndələrindən	O
sayılan	O
Əbdülbağının	O
da	O
həyat	O
yolu	O
müxtəlif	O
şəhərlərdən	O
keçib	O
.	O

Qliptotek	B-ORG
(	I-ORG
Münhen	I-ORG
)	I-ORG

Türkiyə	B-LOC
sərhəddində	O
yerləşən	O
qala	O
İrəvan	B-LOC
şəhərinin	O
qapısı	O
sayıldığından	O
həmişə	O
xarici	O
hücumların	O
əsas	O
zərbəsini	O
öz	O
üzərinə	O
götürüb	O
.	O

İohan	B-PER
Sebastyan	I-PER
Bax	I-PER

Lakin	O
sonralar	O
yenidən	O
açılmış	O
və	O
Azərbaycan	B-LOC
müstəqilliyini	O
bərpa	O
etdikdən	O
sonra	O
təmir	O
edilmişdir	O
.	O

nəticəsində	O
Şiraz	B-LOC
əvvəlki	O
vəziyyətinə	O
qayıtdı	O
.	O

O	O
,	O
Çelsi	B-ORG
klubuna	O
çox	O
tez	O
uyğunlaşdı	O
.	O

Mənzil-qərargahı	O
Bakı	B-LOC
şəhərindədir	O
,	O
Avropa	B-ORG
Yayım	I-ORG
İttifaqının	I-ORG
üzvüdür	O
.	O

Ancaq	O
Mark	B-PER
Avreli	I-PER
bu	O
ənənəni	O
pozaraq	O
hakimiyyəti	O
öz	O
doğma	O
oğluna	O
-	O
Kommoda	B-PER
tapşırmışdır	O
ki	O
,	O
o	O
da	O
bacarıqsızlığı	O
və	O
əxlaqsızlığı	O
səbəbindən	O
sui-qəsd	O
nəticəsində	O
öldürülmüşdür	O
.	O

Adi	B-ORG
suiti	I-ORG
,	O
Phoca	O
vitulina	O

Filmə	O
Metro-Goldwyn-Mayer	B-ORG
kinokompaniyası	O
distribüterlik	O
etmişdir	O
.	O

Burada	O
Torres	B-LOC
boğazı	I-LOC
yerləşir	O
.	O

2009	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Onun	O
ən	O
yaxın	O
dostlarından	O
biri	O
Hüseyn	B-PER
Cavid	I-PER
idi	O
.	O

Georgi	B-PER
Daneliya	I-PER
—	O
Rejissor	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Roma	B-LOC
ordusunun	O
Ermənistana	B-LOC
hücum	O
etməsi	O
.	O

İngiltərənin	B-LOC
``	O
Tottenhem	B-ORG
Hotspur	I-ORG
''	O
klubunun	O
və	O
İngiltərə	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
hücumçusu	B-PER
.	O

Argentina	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
heyəti	O

Salplar	B-LOC
(	I-LOC
sinif	I-LOC
)	I-LOC

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Dəniz	I-ORG
Akademiyası	I-ORG

Mirzə	B-PER
Şəfi	I-PER
həftədə	O
üç	O
dəfə	O
Bodenştedtə	O
və	O
digər	O
tələbələrinə	O
dərs	O
keçir	O
.	O

Hətta	O
o	O
Hacı	B-ORG
Zeynalabdin	I-ORG
Tağıyevin	I-ORG
qonağı	O
da	O
olmuşdur	O
.	O

''	O
YouTube	B-ORG
''	O
da	O
Hədiyin	O
qarışdırılması	O
.	O

'	O
''	O
Nalçik	B-LOC
''	O
'	O

Buna	O
görə	O
də	O
Luanti	B-PER
sülaləsindən	I-PER
olması	O
səbəbi	O
ilə	O
şanyülüyü	O
legitim	O
idi	O
.	O

İnternet	B-ORG
xidmət	I-ORG
provayderi	I-ORG

Bu	O
oyunçu	O
Təbrizin	B-LOC
Traktor	B-ORG
Sazi	I-ORG
klubunun	O
yarımmüdafiəçisi	O
və	O
hücumçusu	O
idi	O
.	O

Həsən	B-PER
bəy	I-PER
Zərdabi	I-PER

Paytaxtda	O
-	O
Bakı	B-LOC
şəhərində	O
yerləşir	O
.	O

'	B-PER
''	I-PER
II.	I-PER
Süleyman	I-PER
''	I-PER
'	B-PER

Meksika	B-LOC
və	O
Yaponiyaya	B-LOC
turnirdə	O
iştirak	O
etmək	O
üçün	O
dəvət	O
göndərilmişdir	O
.	O

O	O
,	O
nəinki	O
Çexiyada	B-LOC
,	O
eləcə	O
də	O
bütün	O
dün­­­yada	O
antifaşist	O
ədəbiyyatının	O
ən	O
görkəmli	O
nümayəndələrindən	O
bi­­ri­dir	O
.	O

Aechmea	B-LOC
retusa	I-LOC
''	O
L.B	O
.	O

Məhəmməd	B-PER
Əli	I-PER
Cinnah	I-PER

Məktubdə	O
elmi	O
müzakirələrin	O
mədrəsədən	O
başqa	O
Uluqbəyin	B-PER
sarayında	O
da	O
keçirilməsindən	O
bəhs	O
olunur	O
.	O

Ermənistan	B-LOC
və	O
Gürcüstandan	B-LOC
fərqli	O
olaraq	O
,	O
Cənubi	B-LOC
Qafqazda	I-LOC
Reiki	O
mərkəz	O
olmayan	O
yeganə	O
ölkə	O
Azərbaycandır	B-LOC
.	O

Adəmin	B-PER
cənnətdən	O
qovulması	O
və	O
yer	O
üzünə	O
göndərilməsini	O
də	O
misal	O
çəkirlər	O
.	O

Kilsə	B-ORG
kəndindəki	O
kiçik	O
sovmənin	O
yarımdairəvi	O
girişi	O
üç	O
xaçdaşla	O
düzbucaqlı	O
qapıya	O
çevrilmişdir	O
.	O

,	O
Buryatiya	B-LOC
,	O
Ulan	B-LOC
Ude	I-LOC

Adaptasiya	O
canlı	O
xəbərlər	O
buraxılışı	O
kimi	O
Orson	B-PER
Uells	I-PER
tərəfindən	O
təqdim	O
edilirdi	O
və	O
bir	O
çox	O
dinləyicilər	O
bunu	O
həqiqət	O
hesab	O
etdikləri	O
üçün	O
ictimai	O
panikaya	O
səbəb	O
olması	O
ilə	O
məşhur	O
oldu	O
.	O

Əbülqasım	B-PER
Firdovsi	I-PER
bu	O
kustun	O
adın	O
``	O
Azərabadgan	O
''	O
yazıbdır	O
.	O

İki	O
cəbhədə	O
sıxışacağını	O
görən	O
rus	O
knyazlıqları	O
Litvaya	B-LOC
qarşı	O
Krım	B-LOC
xanlığı	I-LOC
ilə	O
ittifaqa	O
girərək	O
hücumların	O
birindən	O
yayına	O
bildi	O
.	O

**	O
Arnold	B-PER
Şvartsenegger	I-PER
Kaliforniya	B-LOC
ştatın	O
qubernator	O
yerini	O
buraxıb	O
.	O

Tarixdə	O
bu	O
mübarizə	O
Qvelflər	B-ORG
və	I-ORG
gibellinlər	I-ORG
mübarizəsi	O
adı	O
ilə	O
daxil	O
olmuşdu	O
.	O

''“Chicago	O
Sun-Times”	O
''	O
dan	O
Rocer	B-PER
Ebert	I-PER
filmi	O
dörd	O
ulduzdan	O
dörd	O
ulduzla	O
qiymətləndirərək	O
qeyd	O
edir	O
ki	O
,	O
“Qara	O
cəngavər”	O
''“köklərə	O
enən	O
və	O
mükəmməl	O
faciə	O
kimi	O
inkişaf	O
edən	O
ovsunlayıcı	O
filmdir”	O
''	O
.	O

Həmçinin	O
,	O
Əlcəzair	B-LOC
və	O
Tunisdə	B-LOC
də	O
bitər.Bu	O
bitkinin	O
adına	O
baxmayaraq	O
,	O
İranın	B-LOC
yerli	O
bitkilərindən	O
deyil	O
.	O

Nəhayət	O
1736da	O
,	O
onsuz	O
da	O
əlində	O
olan	O
iqtidar	O
çəryini	O
istifadə	O
edərək	O
özünü	O
Azərbaycan	B-LOC
və	O
İranın	B-LOC
şahı	O
elan	O
etdi	O
.	O

Xanlıqlar	B-LOC
(	I-LOC
Qazax	I-LOC
)	I-LOC

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Yaqub	B-PER
Məmmədovun	I-PER
qardaşı	O
oğludur	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Göygöl	B-ORG
Milli	I-ORG
Parkı	I-ORG

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Çabahar	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Ermənistanın	B-LOC
inzibati	I-LOC
bölgüsü	I-LOC

O	O
,	O
Əbdüssəməd	B-PER
mirzə	I-PER
Salurun	I-PER
nəticəsi	O
idi	O
.	O

*Jurnalist	O
Sevinc	B-PER
Osmanqızının	I-PER
atasıdır	O
.	O

''	O
Facebook	B-ORG
''	O
səhifəsi	O

★	O
'	O
''	O
Kolin	B-PER
Fört	I-PER
''	O
'	O

Rusiya-Gürcüstan	B-ORG
müharibəsi	I-ORG
(	I-ORG
2008	I-ORG
)	I-ORG

Bu	O
camaat	O
Qarabağ	B-PER
xanlığı	I-PER
nın	O
yaranmasında	O
fəal	O
iştirak	O
edib	O
.	O

Yevda	B-PER
Abramov	I-PER
-	O
millət	O
vəkili	O

Əsasən	O
Namibiya	B-LOC
bu	O
sahədə	O
seçilir	O
.	O

Onun	O
Şirini	B-PER
çox	O
həyalı	O
və	O
utancaqdır	O
,	O
hər	O
deyilən	O
sözə	O
inanır	O
.	O

Bir	O
müddət	O
Bakıda	B-LOC
rus-tatar	O
məktəbində	O
müəllim	O
işləyib	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Lütfullah	B-PER
Safi	I-PER
Gülpayeqani	I-PER

'	O
''	O
Ruse	B-LOC
''	O
'	O

Burada	O
K.Marksın	B-PER
,	O
F.Engelsin	B-PER
və	O
Q.V.Plexanovun	O
əsərləri	O
müzakirə	O
olunurdu	O
.	O

Manipula	B-ORG
ən	O
aşağı	O
döyüş	O
vahidi	O
idi	O
.	O

Tarixçi	O
Mirzə	B-PER
Heydər	I-PER
Duqlatın	I-PER
şəhadətinə	O
görə	O
kalmaklara	O
qarşı	O
61	O
yürüş	O
etmişdi	O
.	O

The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times”	I-ORG
''	O
dan	O
Manola	O
Darqis	O
filmi	O
''“həm	O
mükəmməl	O
dərəcədə	O
komik	O
,	O
həm	O
də	O
səmimi	O
şəkildə	O
romantik”	O
''	O
sözlərilə	O
xarakterizə	O
edib	O
.	O

Bağırlı	B-LOC
(	I-LOC
Şamaxı	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Şamaxı	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

Özəlliklə	O
Türkiyə	B-LOC
və	O
Macarıstan'da	B-LOC
oğlan	O
uşaqları	O
üçün	O
qullanılan	O
yayqın	O
bir	O
addır	O
.	O

Vikiyanın	O
əsası	O
Cimmi	B-PER
Ueyls	I-PER
tərəfindən	O
qoyulmuşdur	O
.	O

Hazırda	O
Lund	B-ORG
Universiteti	I-ORG
ilə	O
“Linnaeus-Palme”	O
layihəsi	O
çərçivəsində	O
əməkdaşlıq	O
davam	O
edir	O
.	O

Finalda	O
``	B-ORG
Borussiya	I-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
Münhenqladbax	I-ORG
)	I-ORG
komandasına	O
qalib	O
gələn	O
``	B-ORG
Liverpul	I-ORG
''	I-ORG
klubu	O
kubokun	O
sahibi	O
olmuşdur	O
.	O

'	O
''	O
III	B-PER
İvan	I-PER
Asen	I-PER
''	O
'	O

Finalda	O
``	B-ORG
Yuventus	I-ORG
''	I-ORG
komandasına	O
qalib	O
gələn	O
``	B-ORG
Atletik	I-ORG
''	I-ORG
klubu	O
kubokun	O
sahibi	O
olmuşdur	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Yazıçılar	I-ORG
Birliyinin	I-ORG
üzvü	O
,	O
Prezident	O
təqaüdçüsüdür	O
.	O

İnsan	O
həyatının	O
ruhi	O
key­fiy­yətlərinə	O
xüsusi	O
və	O
fövqəl	O
bir	O
qüvvə	O
kimi	O
yanaşan	O
Ziqmund	B-PER
Freyd	I-PER
bü­tün	O
ay­dınlığı	O
ilə	O
göstərə	O
bildi	O
ki	O
,	O
insan	O
psixikasının	O
görünən	O
tərəfləri	O
,	O
onun	O
gö­rün­məyən	O
tərəflərinin	O
hərəkət	O
trayektoriyasını	O
cızır	O
.	O

Dəyirman	B-ORG
(	I-ORG
qrup	I-ORG
)	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
You	B-ORG
Can	I-ORG
Win	I-ORG
If	I-ORG
You	B-ORG
Want	I-ORG
(	I-ORG
Modern	I-ORG
Talking	I-ORG
)	I-ORG

Rəsul	B-PER
Rzanın	I-PER
90	O
illik	O
yubileyinə	O
həsr	O
olunmuşdur	O
.	O

*1986	O
–	O
Turin	B-LOC
,	O
İtaliya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tın	B-ORG
kilsəsi	I-ORG
''	O
'	O
''	O
Kostel	O
Matky	O
Boží	O
před	O
Týnem	O
''	O

İlk	O
vaxtlar	O
imperiyanı	O
Lusi	B-PER
Verlə	I-PER
birgə	O
idarə	O
etmişdir	O
.	O

Yüksək	O
rütbəli	O
zabit	O
kimi	O
Fars	B-LOC
,	O
Xorasan	B-LOC
əyalətlərində	O
xidmət	O
etmişdi	O
.	O

Bu	O
şəhər	O
hazırda	O
Türkiyə	B-LOC
ərazisindədir	O
.	O

Nizami	B-PER
Gəncəvinin	I-PER
eyniadlı	O
poeması	O
əsasında	O
birpərdəli	O
xoreoqrafik	O
poema	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
3,14	B-ORG
...	I-ORG
(	I-ORG
musiqi	I-ORG
qrupu	I-ORG
)	I-ORG

Aechmea	B-LOC
prava	I-LOC
''	O
E.	O
Pereira	O

Əmrə	B-PER
Aydının	I-PER
və	O
Murat	B-PER
Bozun	I-PER
təmsil	O
edəcəyi	O
xəbərləri	O
də	O
yayılmışdı	O
.	O

Bundan	O
başqa	O
,	O
ölkə	O
NATO	B-ORG
ilə	O
yaxınlaşma	O
kursunu	O
götürüb	O
.	O

'	O
''	O
Qala	O
Rəisi	O
''	O
'	O
—	O
İranın	B-LOC
Kohgiluyə	B-LOC
və	I-LOC
Boyer-Əhməd	I-LOC
ostanının	I-LOC
Kohgiluyə	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Çarusa	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
onun	O
mərkəzi	O
.	O

İnzibati	O
cəhətdən	O
Okinava	B-LOC
prefekturası	I-LOC
ərazisinə	O
daxildir	O
.	O

Sten	B-PER
Marş	I-PER
-	O
4	O
əsas	O
personajdan	O
biri	O
.	O

Xəritədə	O
ən	O
çox	O
Qrenlandiyanın	B-LOC
təsviri	O
diqqəti	O
cəlb	O
edir	O
.	O

Bank	B-ORG
of	I-ORG
America	I-ORG
Center	I-ORG
(	I-ORG
Hyuston	I-ORG
)	I-ORG

Vankuver	B-LOC
,	O
Monreal	B-LOC
,	O
Toronto	B-LOC

Vasko	B-PER
da	I-PER
Qama	I-PER
Hindistana	B-LOC
getmiş	O
ilk	O
avropalı	O
olmuşdur	O
.	O

Mərkəz	O
Heydər	B-ORG
Əliyev	I-ORG
Mərkəzinin	I-ORG
yaxınlığında	O
yerləşir	O
.	O

'	O
''	O
Kanada	B-LOC
''	O
'	O

Bakı	B-ORG
Ali	I-ORG
Neft	I-ORG
Məktəbi	I-ORG

``	O
Ya	B-ORG
Tabtab	I-ORG
''	O
albomu	O
mahnılarının	O
çox	O
hissəsinin	O
reklam	O
üçün	O
istifadə	O
olunması	O
ilə	O
seçilir	O
.	O

İohan	B-PER
Sebastyan	I-PER
Bax	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Romantic	B-ORG
Warriors	I-ORG
(	I-ORG
Modern	I-ORG
Talking	I-ORG
albomu	I-ORG
)	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Qurdlar	B-ORG
vadisi	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2003	I-ORG
)	I-ORG

Bundan	O
sonra	O
Şeyxşah	B-PER
atası	O
ilə	O
barışdı	O
.	O

Yarımada	O
İstanbulun	B-LOC
şimal-şərqində	O
yerləşir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Antoforalar	B-LOC
(	I-LOC
cins	I-LOC
)	I-LOC

Qız	B-ORG
qalası	I-ORG
(	I-ORG
Bakı	I-ORG
)	I-ORG
—	O

Bu	O
baxımdan	O
Tabidze	O
məşhur	O
şair	O
Aleksandr	B-PER
Çavçavadzenin	I-PER
ənənəsini	O
davam	O
etdirirdi	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

I	B-PER
Vilhelm	I-PER
(	I-PER
Almaniya	I-PER
imperatoru	I-PER
)	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
C.	B-PER
C.	B-PER
Catch	I-PER

Bu	O
ayin	O
Azərbaycan	B-LOC
ərazisində	O
də	O
geniş	O
yayılmışdır	O
.	O

Daha	O
sonra	O
təhsilini	O
davam	O
etdirmək	O
üçün	O
Məşhəd	B-LOC
,	O
Xorasan	B-LOC
və	O
Nəcəfə	B-LOC
göndərilir	O
.	O

Faiq	B-PER
Nurəli	I-PER
oğlu	I-PER
Məmmədov	I-PER
—	O
30.01.1991	O

Kanada	B-LOC
ordusundan	O
atılmasından	O
sonra	O
Silah-X	O
layihəsinə	O
qatılmışdır	O
.	O

Sirilo	B-PER
Antonio	I-PER
Rivarola	I-PER
Akosta	I-PER
müvvəqəti	O
hökumətə	O
başçı	O
təyin	O
edilir	O
.	O

Mahnının	O
bəstəkarı	O
və	O
sözlərinin	O
müəllifi	O
tanınmış	O
İran	B-LOC
və	O
İsveç	B-LOC
ifaçısı	O
Arəşdir	B-PER
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Ulises	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Kruz	I-PER

İmadəddin	B-ORG
Mahmud	I-ORG
Gavan	I-ORG

O	O
,	O
Azərbaycanda	B-LOC
və	O
xaricdə	O
nəşr	O
olunmuş	O
bir	O
çox	O
kitabın	O
,	O
monoqrafiya	O
və	O
elmi	O
məqalələrin	O
müəllifidir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
2013-cü	B-ORG
il	I-ORG
Gəzi	I-ORG
parkı	I-ORG
etirazları	I-ORG

Bəraət	O
veriləndən	O
sonra	O
Bukovinaya	B-LOC
dönmüşdür	O
.	O

Hacı	B-PER
Dadaş	I-PER
oğlu	I-PER
Xanməmmədov	I-PER
—	O
14.06.1998	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Dallas	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
dairəsi	I-LOC
)	I-LOC

Vanuatudan	B-LOC
şimal-şərqdə	O
,	O
Tonqadən	B-LOC
qərbdə	O
və	O
Tuvaludan	B-LOC
cənubda	O
yerləşir	O
.	O

Əbunəsr	B-PER
Farabi	I-PER
göstərirdi	O
ki	O
,	O
mümkün	O
varlıq	O
öz–özlüyündə	O
mümkün	O
,	O
vacib	O
varlığın	O
sayəsində	O
isə	O
zəruridir	O
.	O

Həmçinin	O
Fransa	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
da	O
üzvüdür	O
.	O

Hidayət	B-PER
Xuduş	I-PER
oğlu	I-PER
Orucov	I-PER
—	O
03.09.2004	O
.	O

Avropada	B-LOC
kitab	O
istehsalı	O
güclənir	O
və	O
bütün	O
dünyaya	O
geniş	O
yayılmağa	O
başlayır	O
.	O

II	B-PER
Axsitandan	I-PER
sonra	O
gələn	O
Şirvanşahlar	B-ORG
haqqında	O
yalnız	O
epiqrafik	O
mənbələrdən	O
məlumat	O
ala	O
bilirik	O
.	O

Henrix	B-PER
Qotlib	I-PER
Lüdviq	I-PER
Rayxenbax	I-PER

``	O
H	O
''	O
,	O
Otto	B-PER
Hölder	I-PER
mənasına	O
gəlir	O
.	O

Albaniya	B-LOC
müstəqil	O
knyazlıq	O
elan	O
edildi	O
.	O

''	O
Salvia	B-LOC
paramiltiorrhiza	I-LOC
''	O

Hazırda	O
bu	O
universitetin	O
prezidenti	O
və	O
rektoru	O
Con	B-PER
Şatakdır	I-PER
.	O

Çandarlı	B-PER
Qara	I-PER
Xəlil	I-PER
Xeyrəddin	I-PER
Paşa	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Abbas	B-PER
ibn	I-PER
Əbdülmüttəlib	I-PER

Əsərdə	O
İsanın	B-PER
xəyanət	O
barədə	O
xəbərini	O
alan	O
həvarilərin	O
üzündəki	O
təəccüb	O
xüsusilə	O
vurğulanmış	O
,	O
nəzərə	O
çarpacaq	O
şəkildə	O
təqdim	O
edilmişdir	O
.	O

Bəzi	O
pərəstişkarların	O
Morinin	O
Rinqo	B-PER
Star	I-PER
ilə	O
görüşdüyünü	O
bilməsindən	O
sonra	O
Morini	O
təhlükələr	O
gözləyirdi	O
.	O

Samanilər	B-LOC
sülaləsinin	I-LOC
soyadı	O
əcdad	O
Saman-xudatın	O
adı	O
ilə	O
bağlıdır	O
.	O

Linda	B-PER
Hamilton	I-PER
—	O
Amerikalı	O
aktrisa	O
.	O

Vyanada	B-LOC
özəl	O
bir	O
müzeydə	O
əsəri	O
sərgilənməkdədir	O
.	O

Bu	O
ildən	O
sonra	O
ordusunun	O
bir	O
hissəsini	O
götürərək	O
Dublini	B-LOC
işğala	O
getmişdir	O
və	O
orada	O
Dublin	B-ORG
krallığı	I-ORG
və	O
Adalar	B-PER
krallığının	I-PER
əsasını	O
qoymuşdur	O
.	O

Kuba	B-LOC
iqtisadiyyatının	O
kəskin	O
tənəzzülü	O
ilə	O
əlaqədar	O
olaraq	O
ölkədəki	O
gərgin	O
vəziyyət	O
və	O
10	O
000-ə	O
yaxın	O
kubalının	O
Peru	B-LOC
səfirliyinə	O
sığınacaq	O
istəyi	O
ilə	O
müraciət	O
etməsi	O
bu	O
prosesə	O
təkan	O
verdi	O
.	O

'	O
''	O
Malayziya	B-LOC
''	O
'	O

O	O
,	O
hündürlüyünə	O
görə	O
Avropada	B-LOC
təkrarı	O
olmayan	O
və	O
Qüdsə	B-LOC
baxan	O
qibləgahdır	O
.	O

Bu	O
məğlubiyyətdən	O
sonra	O
Cavanşir	B-PER
Atropatenaya	B-ORG
gəlir	O
,	O
oradan	O
isə	O
öz	O
ölkəsinə	O
qayıdır	O
.	O

'	O
''	O
Litva	B-LOC
''	O
'	O

``	O
Mahatma	B-PER
Qandi	I-PER
''	O
'	O

Hamlet	B-PER
İsaxanlının	I-PER
qardaşıdır	O
.	O

'	O
''	O
Sırası	O
''	O
'	O
FIVB	B-ORG
reytinq	I-ORG
siyahısı	I-ORG

Federasiya	O
Asiya	B-ORG
Voleybol	I-ORG
Konfederasiyasının	I-ORG
tabeliyindədir	O
.	O

``	O
Heliodorun	O
məbəddən	O
çıxarılması	O
''	O
əsəri	O
hal-hazırda	O
Vatikanda	B-LOC
saxlanılır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Polad	B-ORG
adam	I-ORG
(	I-ORG
film	I-ORG
musiqisi	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Kuhin	O
''	O
İranın	B-LOC
Qəzvin	B-LOC
ostanının	I-LOC
Qəzvin	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Kuhin	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
bu	O
bəxşin	O
mərkəzidir	O
.	O

Hüseyn	B-PER
ibn	I-PER
Əli	I-PER
əl-Haşimi	I-PER

Bənövşəyi	B-ORG
–	O
rəng	O
çaları	O
.	O

Digər	O
futbolçunun	O
adı	O
Arda	B-PER
Turan	I-PER
idi	O
.	O

'	O
''	O
Ərəb	B-ORG
dili	I-ORG
''	O
'	O

Azərbaycan	B-LOC
,	O
Kəlbəcər	B-LOC
rayonu	I-LOC
,	O
Vəngli	B-LOC
kəndi	O

Torpaqların	O
tərkibinə	O
statusu	O
beynəlxalq	O
mübahisə	O
olaraq	O
qalan	O
Abxaziya	B-LOC
və	O
Cənubi	B-LOC
Osetiya	I-LOC
daxildir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Doktor	B-ORG
Kim	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
1963	I-ORG
)	I-ORG

Onun	O
tamaşaları	O
İstanbulda	B-LOC
,	O
Aşqabadda	B-LOC
,	O
Moskvada	B-LOC
keçirilmiş	O
festival	O
və	O
müsabiqələrdə	O
uğur	O
qazanıb	O
.	O

Xurşidbanu	B-PER
Natəvanın	I-PER
ana	O
babasıdır	O
.	O

Hazırda	O
Konqresə	O
Daniel	B-PER
Uray	I-PER
başçılıq	O
edir	O
.	O

Baharın	B-ORG
dönüşü	I-ORG
(	I-ORG
Buqro	I-ORG
)	I-ORG

Teleqoniya	O
haqda	O
ilk	O
fikirlər	O
Aristotelin	B-PER
əsərlərində	O
rast	O
gəlinir	O
və	O
ona	O
əsaslanır	O
ki	O
,	O
fərdin	O
xüsusiyyətləri	O
təkcə	O
onun	O
valideynlərindən	O
keçmir	O
,	O
həm	O
də	O
fərdin	O
anasının	O
əvvəllər	O
başqa	O
kişidən	O
uşağının	O
olması	O
da	O
rol	O
oynayır	O
.	O

Ü.	B-ORG
Hacıbəyovun	I-ORG
«Aşıqsayağı»	O
kamera-instrumental	O
әsәri	O
dә	O
muğam-improvizasiya	O
üslubunda	O
yazılmışdır	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Hərbi	I-ORG
Hava	I-ORG
Qüvvələri	I-ORG

Azərbaycan	B-ORG
Xalq	I-ORG
Cümhuriyyəti	I-ORG
dövründə	O
Xızı-Bərmək	O
yurdunda	O
ilk	O
məktəb	O
bu	O
kənddə	O
yaradılıb	O
.	O

O	O
da	O
Səfəvilərə	B-ORG
sığınmışdı	O
.	O

Çuxanlı	B-LOC
(	I-LOC
Salyan	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Salyan	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

Daha	O
çox	O
PSV	B-ORG
Eyndhoven	I-ORG
klubundakı	O
uğurlu	O
çıxışı	O
ilə	O
yadda	O
qalıb	O
.	O

*Mixeil	O
Cavaxişvili	O
yaradıcılığında	O
Borçalı	B-LOC
mövzusu	O
.	O

Bu	O
müsabiqənin	O
xalsız	O
bitirən	O
yeganə	O
ölkə	O
Norveç	B-LOC
olmuşdur	O
.	O

II	B-PER
Kalmanın	I-PER
devrilməsindən	O
sonra	O
taxta	O
çıxmışdı	O
.	O

====	O
``	O
H	O
''	O
Qrupu	O
-	O
Volqoqrad	B-LOC
====	O

Bu	O
rayonun	O
əsas	O
mədəni	O
inkişaf	O
mərkəzi	O
isə	O
Urmiya	B-LOC
gölü	I-LOC
ətrafı	O
ərazi	O
olmuşdur	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Silahlı	I-ORG
Qüvvələrinin	I-ORG
bu	O
qırıcı	O
təyyarədən	O
artıq	O
sifariş	O
etdiyi	O
barədə	O
mətbuatda	O
məlumat	O
verilib	O
.	O

Şairə	O
Azərbaycan	B-ORG
Yazıçılar	I-ORG
Birliyinin	I-ORG
üzvüdür	O
.	O

Give	B-ORG
Me	I-ORG
Peace	I-ORG
On	I-ORG
Earth	I-ORG

Bakı	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Universiteti	I-ORG
Coğrafiya	I-ORG
fakültəsi	I-ORG

Tarık	B-PER
Akan	I-PER
-	O
Ferit	O

'	O
''	O
Daday	O
''	O
'	O
Kastamonu	B-LOC
ilinin	I-LOC
şimal-qərbində	O
iştirak	O
edən	O
bir	O
ilçe	O
.	O

Onun	O
adı	O
Vladimir	B-PER
İliç	I-PER
Ulyanov	I-PER
Lenin	I-PER
idi”	O
.	O

'	O
''	O
Hilari	B-PER
Suonk	I-PER
''	O
'	O

I	B-PER
Mahmud	I-PER
(	I-PER
Səlcuqlu	I-PER
)	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Nyu-York	B-ORG
Polis	I-ORG
Departamenti	I-ORG

'	O
''	O
Kriştiano	B-PER
Ronaldo	I-PER
''	O
'	O

Rupert	B-PER
Qrint	I-PER
–	O
Ron	B-PER
Uizli	I-PER
.	O

Kuboka	O
1974-cü	B-ORG
ildə	I-ORG
keçirilmiş	I-ORG
dünya	I-ORG
çempionatından	I-ORG
sonra	O
6	O
müxtəlif	O
komanda	O
sahib	O
olmuşdur	O
.	O

Əsas	O
rolları	O
Aleksandr	B-PER
Kalyagin	I-PER
,	O
Fəxrəddin	B-PER
Manafov	I-PER
,	O
İrina	B-PER
Kupçenko	I-PER
və	O
başqaları	O
ifa	O
edirlər	O
.	O

Altı	O
həvaridən	O
sonra	O
,	O
əsərin	O
mərkəzində	O
ən	O
önəmli	O
fiqur	O
olan	O
İsa	B-PER
təsvir	O
edilmişdir	O
.	O

Bu	O
plan	O
özü-özlüyündə	O
Bosniya	B-LOC
və	I-LOC
Herseqovina	I-LOC
ilə	O
Avropa	B-ORG
İttifaqının	I-ORG
bir-birinə	O
yaxınlaşmasında	O
yardam	O
edəcək	O
.	O

Polşada	B-LOC
Azərbaycan	B-ORG
musiqisini	I-ORG
,	O
mədəniyyətini	O
və	O
adət-ənənələrini	O
təbliğ	O
etmək	O
.	O

Ağa	B-PER
Məhəmməd	I-PER
şah	I-PER
Qacar	I-PER

Bu	O
abidə	O
bayır	O
tutumuna	O
görə	O
Qəzvin	B-ORG
Cümə	I-ORG
Məscidindən	I-ORG
az	O
seçilirmiş	O
.	O

Birləşmiş	B-ORG
Ərəb	I-ORG
Əmirlikləri	I-ORG
Universiteti	I-ORG
;	O

Səfərilərin	O
mərkəzi	O
bugün	O
Əfqanıstan	B-LOC
sərhədləri	O
içində	O
qalan	O
Zərənc	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

'	O
''	O
Bir	O
qadın	O
düşməni	O
''	O
'	O
—	O
yazıçı	O
,	O
dramaturq	O
Rəşad	B-PER
Nuri	I-PER
Güntəkinin	I-PER
ən	O
çox	O
oxunan	O
romanlarından	O
biridir	O
.	O

Polis	B-ORG
Akademiyası	I-ORG
(	I-ORG
Cizgi	I-ORG
serialları	I-ORG
)	I-ORG
—	O

Eyvanın	B-LOC
çаtmа	O
sırа	O
tаğlаrı	O
özünəməхsus	O
kаpitеl	O
və	O
оturаcаqlаrı	O
оlаn	O
doqquz	O
sütunа	O
söykənir	O
.	O

Hərbi	O
vəziyyət	O
,	O
Səfərbərlik	O
və	O
Döyüş	O
hallarında	O
lazımlı	O
olan	O
hissəsi	O
ilə	O
Türkiyə	B-ORG
Silahlı	I-ORG
Qüvvələri	I-ORG
əmrinə	O
girər	O
,	O
qalan	O
hissəsi	O
ilə	O
Jandarma	O
Ümumi	O
Komandanlığı	O
əmrində	O
normal	O
vəzifələrinə	O
davam	O
edər	O
.	O

2006	B-ORG
FİFA	I-ORG
Dünya	I-ORG
Kuboku	I-ORG
-	I-ORG
C	I-ORG
qrupu	I-ORG

'	O
''	O
Cavid	B-PER
Hüseynov	I-PER
''	O
'	O

Amanda	B-PER
Uiss	I-PER
seriyanın	O
davam	O
filmlərində	O
hər	O
hansı	O
bir	O
rol	O
almayan	O
yeganə	O
oyunçudur	O
.	O

Kürd	B-ORG
dilində	I-ORG
''Peş	O
''	O
arxasından	O
''Merg	O
''	O
isə	O
ölüm	O
deməkdir	O
.	O

Ku	B-ORG
Kluks	I-ORG
Klan	I-ORG

Həsənabad	B-LOC
(	I-LOC
Neftçala	I-LOC
)	I-LOC

Mərkəzi	O
quberniyalardan	O
Qazaxıstana	B-LOC
köçürülmüş	O
ruslarda	O
əsgəri	O
birliklərə	O
kömək	O
etdiyindən	O
Türküstanda	B-LOC
onminlərlə	O
dinc	O
sakin	O
öldürülür	O
.	O

``	O
TIME	B-ORG
Magazine	I-ORG
''	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Kipr	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandası	I-ORG

Jurnalist	O
Osman	B-PER
Mirzəyevın	I-PER
həyat	O
yoldaşıdır	O
.	O

'	O
''	O
Ron	B-PER
Uizli	I-PER
''	O
'	O

Tarkanın	B-PER
Pare	O
Pare	O
mahnısına	O
da	O
mix	O
düzəldib	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Xüsusi	B-ORG
Təyinatlı	I-ORG
Polis	I-ORG
Dəstəsi	I-ORG
(	I-ORG
Azərbaycan	I-ORG
)	I-ORG

Uzaq	B-LOC
Şərq	I-LOC
komandanlığının	O
Sovet	B-PER
İttifaqı	I-PER
Marşalı	I-PER
Aleksandr	B-PER
Vasilevskinın	I-PER
rəhbərliyi	O
altında	O
Mancuriyanın	B-LOC
işğalı	O
ilə	O
bağlı	O
sadə	O
,	O
lakin	O
geniş	O
miqyaslı	O
planı	O
var	O
idi	O
.	O

Azərbaycan	B-LOC
,	O
Gürcüstan	B-LOC
,	O
Ermənistan	B-LOC
,	O
Türkiyə	B-LOC
və	O
Bolqarıstan	B-LOC
ərazilərində	O
yayılmışdır	O
.	O

Səttar	B-PER
xan	I-PER
isə	O
ayıq	O
bir	O
sərkərdə	O
olduğu	O
üçün	O
Təbrizdə	B-LOC
hərbi	O
düşərgə	O
yaratmışdı	O
.	O

YouTubeda	B-ORG
—	O
Filmin	O
rəsmi	O
treyleri	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

``	O
Love	B-ORG
Me	I-ORG
Back	I-ORG
''	O

Elə	O
həmin	O
ildə	O
Almatı	B-LOC
yaxınlığında	O
Çarun-Çulanda	O
onları	O
məğlub	O
etdi	O
.	O

Майкл	B-PER
Ко	I-PER
,	O
``	O
Майя	O
.	O

'	O
''	O
Qələndərabad	O
''	O
'	O
—	O
İranın	B-LOC
Rəzəvi	B-LOC
Xorasan	I-LOC
ostanının	I-LOC
Fəriman	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Qələndərabad	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
onun	O
mərkəzi	O
.	O

Eduard	B-PER
Manenin	I-PER
tablolarında	O
Möranın	O
təsvirləri==	O

Vaxtı	O
ilə	O
o	O
Afrika	B-LOC
kontinental	O
kütlənin	O
bir	O
hissısini	O
təşkil	O
edib	O
.	O

Son	O
hücum	O
hazırlıqlarını	O
Zağanos	B-PER
Paşa	I-PER
təşkil	O
etdi	O
.	O

Henk	B-PER
Hopa	O
ölmüş	O
anasının	O
bir	O
zamanlar	O
geydiyi	O
Eşşək	B-PER
arısı	I-PER
kostyumunu	O
təqdim	O
edir	O
.	O

Həmçinin	O
Eminem-in	B-PER
bu	O
qədər	O
çox	O
endirilən	O
ilk	O
mahnısıdır	O
.	O

``	O
Ég	B-ORG
Á	I-ORG
Líf	I-ORG
''	O

Ərazisi	O
müasir	O
Ermənistanı	B-LOC
habelə	O
indiki	O
Naxçıvan	B-LOC
Muxtar	I-LOC
Respublikasının	I-LOC
Şərur	B-LOC
və	O
Sədərək	B-LOC
rayonlarını	O
və	O
indiki	O
Türkiyənin	B-LOC
İğdır	B-LOC
ilini	I-LOC
əhatə	O
etmişdir	O
.	O

Malayziya	B-LOC
]]Parlament]]i	O
qanunla	O
bu	O
funksiyanı	O
digər	O
şəxslərə	O
həvalə	O
edə	O
bilər	O
.	O

Bir	O
çox	O
rəsmin	O
yanında	O
Naokonun	B-PER
şərhləri	O
verilmişdir	O
.	O

Fərhad	B-PER
Bədəlbəyli	I-PER
-	O
Bakı	B-ORG
Musiqi	I-ORG
Akademiyasının	I-ORG
rektoru	O
,	O
professor	O

*Mərkəzin	O
icraçı	O
direktoru	O
Azərbaycan	B-ORG
Respublikasının	I-ORG
Prezidenti	I-ORG
tərəfindən	O
vəzifəyə	O
təyin	O
və	O
vəzifədən	O
azad	O
edilir	O
.	O

''	O
'11	O
''	O
'	O
mövsüm	O
—	O
Segunda	B-ORG
División	I-ORG

Memar	B-ORG
Sinan	I-ORG
Universitetindən	I-ORG
məzun	O
olmuşdur	O
.	O

İngiltərə	B-ORG
Premyer	I-ORG
Liqasında	I-ORG
çıxış	O
edən	O
Çelsi	B-ORG
FK	I-ORG
rayonda	O
yerləşir	O
.	O

Xüsusilə	O
Müqəddəs	B-LOC
Yelena	I-LOC
adasında	I-LOC
floranın	O
85	O
%	O
-dək	O
,	O
Qalapaqos	B-LOC
adalarında	I-LOC
isə	O
97	O
%	O
-dək	O
endemikdi	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Şərqi	B-ORG
Göytürk	I-ORG
xaqanlığı	I-ORG

I	B-PER
Mustafa	I-PER
,	O
II	B-PER
Osman	I-PER

Kürdhacıçay	O
öz	O
adını	O
ərazisindən	O
axdığı	O
Kürdhacı	B-LOC
kəndindən	O
almışdır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Seynt	B-LOC
Vinsent	I-LOC
və	I-LOC
Qrenadin	I-LOC

1	O
dəfə	O
UEFA	B-LOC
Avropa	I-LOC
Kubokunun	I-LOC
dördüncüsü	O
-	O
1968	B-ORG

Belə	O
ki	O
,	O
Qrover	B-PER
Klivlend	I-PER
bu	O
vəzifəni	O
fasiləylə	O
2	O
dəfə	O
tutmuşdur	O
.	O

GameSpot	B-ORG
reytinqinə	O
görə	O
isə	O
oyunda	O
çoxlu	O
çətinliklər	O
və	O
səhvlər	O
vardır	O
.	O

Padar	B-LOC
(	I-LOC
Ağsu	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Ağsu	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

Kəlkətə	B-ORG
Universitetində	I-ORG
təhsil	O
almışdır	O
.	O

Ukrayna	B-LOC
,	O
Xarkov	B-LOC
şəhəri	O
,	O
Dinamovskaya	O
küç	O
.	O

Belçika	B-LOC
,	O
Danimarka	B-LOC
,	O
Fransa	B-LOC
,	O
Xorvatiya	B-LOC
,	O
Polşa	B-LOC
,	O
Rumıniya	B-LOC
,	O
İsveç	B-LOC
,	O
İsveçrə	B-LOC

O	O
,	O
İton	B-ORG
kollecində	I-ORG
təhsil	O
alıb	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Con	B-PER
Stüart	I-PER
Mill	I-PER

Seyri-süluk	B-ORG
deyilən	O
sufinin	O
keçməsi	O
lazım	O
olan	O
ruhani	O
yol	O
bir	O
mürşidin	O
nəzarətində	O
başlayıb	O
davam	O
edir	O
.	O

'	O
''	O
İnsbruk	B-LOC
''	O
'	O

Maykl	B-PER
Cekson	I-PER
–	O
vokal	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

İnaibati	O
cəhətdən	O
Naqasaki	B-LOC
şəhəri	O
ərazisinə	O
daxildir	O
.	O

Harri	B-PER
Markovits	I-PER
,	O
Merton	B-PER
Miller	I-PER
,	O
Uilyam	B-ORG
Şarp	I-ORG

İnzibati	O
cəhətdən	O
Britaniya	B-LOC
dəniz	I-LOC
ərazilərinin	I-LOC
Müqəddəs	B-ORG
Yelena	I-ORG
,	I-ORG
Askenson	I-ORG
və	I-ORG
Tristan-da-Kunya	I-ORG
adaları	I-ORG
ərazisinə	O
daxildir	O
.	O

Orta	O
təhsilini	O
Hüseyn	B-PER
Cavid	I-PER
adına	O
132	O
saylı	O
orta	O
məktəbdə	O
və	O
M.T	O
.	O

Səhnə	O
arxasında	O
olan	O
Əks-səda	B-ORG
isə	O
onun	O
sonuncu	O
cümləsini	O
təkrarlıyır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Azərbaycan	B-ORG
Respublikası	I-ORG
Qiymətli	I-ORG
Kağızlar	I-ORG
Üzrə	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Komitəsi	I-ORG

2015	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunlarında	I-ORG
38	O
ölkənin	O
173	O
gimnastı	O
iştirak	O
etdi	O
.	O

İbaraki	B-LOC
(	I-LOC
prefektura	I-LOC
)	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Xədicə	B-PER
Müəzzəz	I-PER
Sultan	I-PER

Həmin	O
tarixdən	O
etibarən	O
Bakı	B-LOC
şəhərində	O
məskunlaşıb	O
.	O

Alanyanın	B-LOC
45	O
kilometr	O
şərqində	O
kiçik	O
bir	O
yarımadanın	O
yamacında	O
qurulan	O
qədim	O
dövrə	O
aid	O
şəhərdir	O
.	O

Qərar	O
Belçikada	B-LOC
ictimai	O
qəzəbə	O
səbəb	O
oldu	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Liu	B-PER
Kenq	I-PER
(	I-PER
Mortal	I-PER
Kombat	I-PER
)	I-PER

''	O
Euonymus	B-LOC
assamicus	I-LOC
''	O

*Jurnalist	O
Nəsir	B-PER
İmanquliyevin	I-PER
qaynatasıdır	O
.	O

Kanyonun	O
mənzərəsi	O
Qalisiyada	B-LOC
ən	O
gözəl	O
mənzərələrdən	O
biri	O
hesab	O
olunur	O
.	O

Yaşı	O
bundan	O
az	O
olanlar	O
üçün	O
''	O
Avroviziya	B-ORG
uşaq	I-ORG
mahnı	I-ORG
müsabiqəsi	I-ORG
''	O
mövcuddur	O
.	O

İlk	O
təhsilini	O
1898-1905-ci	O
illərdə	O
Şuşa	B-LOC
realnı	O
məktəbində	O
,	O
1906-1909-cu	O
illərdə	O
Vladiqafqaz	B-LOC
orta	O
məktəbində	O
almışdır	O
.	O

Rusiya-İran	B-ORG
müharibəsi	I-ORG
(	I-ORG
1826-1828	I-ORG
)	I-ORG

Əsər	O
İsveçrənin	B-LOC
Sürix	B-LOC
şəhərində	O
yerləşən	O
E.G.Bührle	O
fonduda	O
saxlanılır	O
.	O

``	O
I	B-ORG
Feed	I-ORG
You	I-ORG
My	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Nigeriya	B-LOC
''	O
'	O

Bu	O
yol	O
üzərində	O
Avstriya-Macarıstan	B-LOC
dövrünə	O
məxsus	O
bina	O
inşa	O
edilmiş	O
.	O

Serbiyanın	B-LOC
paytaxtı	O
Belqradda	B-LOC
keçirilmiş	O
2008	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsində	I-ORG
Portuqaliyanı	B-LOC
təmsil	O
edib	O
.	O

İranın	B-LOC
Simnan	B-LOC
ostanında	I-LOC
,	O
xüsusilə	O
Sürxədə	B-LOC
danışılır	O
.	O

Upuatu	O
bəzən	O
Anubislə	B-ORG
eyniləşdirilir	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Əslində	O
,	O
o	O
,	O
Misirə	B-LOC
üzürdü	O
,	O
lakin	O
güclü	O
fırtına	O
onun	O
gəmisini	O
istiqamətdən	O
yayındırmışdı	O
və	O
Koley	O
Cəbəllütariq	B-LOC
boğazından	I-LOC
keçərək	O
müasir	O
İspaniyanın	B-LOC
cənub-qərbində	O
yerləşən	O
Tartes	O
şəhərinə	O
üzüb	O
gəlmişdi	O
.	O

Ona	O
görə	O
də	O
qanunla	O
müəyyən	O
olunmuş	O
normalardan	O
müəyyən	O
sapmalar	O
Albaniyada	B-LOC
erkən	O
kilsə	O
tikililərinin	O
səciyyəvi	O
cəhəti	O
idi	O
.	O

Hindistan	B-LOC
milyonçusu	O
,	O
dünyanın	O
ən	O
zəngin	O
adamlarından	O
biri	O
olan	O
Mukeş	B-PER
Ambani	I-PER
ailəsi	O
ilə	O
birlikdə	O
orada	O
yaşayır	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Adanın	O
və	O
vilayətin	O
mərkəzi	O
Hanoy	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Musiqili	I-ORG
Komediya	I-ORG
Teatrı	I-ORG

Bu	O
filmdə	O
Preslinin	O
cildinə	O
girmiş	O
quldurlar	O
rolunu	O
Kevin	B-PER
Kostner	I-PER
və	O
elə	O
həmin	O
Kurt	B-PER
Rassel	I-PER
oynayıblar	O
.	O

Vaxtilə	O
Xubilay	B-PER
xanın	I-PER
dövründə	O
olduğu	O
kimi	O
.	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Zaqatala	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

====	O
``	O
F	O
''	O
Qrupu	O
-	O
Ştutqart	B-LOC
====	O

O	O
,	O
həmçinin	O
filmin	O
rejissoru	O
Spayk	B-PER
Consu	I-PER
''“uzaqgörən”	O
''	O
adlandırmışdır	O
.	O

Mixail	B-PER
Abramoviç	I-PER
-	O
bioloq	O

Azərbaycan	B-ORG
Xalq	I-ORG
Cümhuriyyətinin	I-ORG
general-mayoru	O
.	O

'	O
''	O
Puştunlar	B-ORG
''	O
'	O

Atası	O
Sultan	B-PER
III.	I-PER
Mehmed	I-PER
,	O
anası	O
isə	O
Handan	B-PER
Sultandır	I-PER
.	O

Ceki	B-PER
Çanın	I-PER
filmdə	O
Qüllədən	O
düşmə	O
kadrı	O
çoxdan	O
planda	O
idi	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Dəniz	I-ORG
Akademiyası	I-ORG

Bon	B-ORG
Jovi	I-ORG
qrupunun	O
pianoçusu	O
.	O

O	O
,	O
Dağıstanın	B-LOC
Teymurxan	O
Şura	O
şəhərində	O
progimnaziyada	O
təhsil	O
almışdı	O
.	O

'	O
''	O
Beyza	O
''	O
'	O
və	O
ya	O
'	O
''	O
Bəyza	O
''	O
'	O
–	O
İranın	B-LOC
Fars	B-LOC
ostanının	I-LOC
Sipidan	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Beyza	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
bu	O
bəxşin	O
mərkəzi	O
.	O

Filmin	O
bəstəkarı	O
Roberto	B-PER
Rossellininin	I-PER
qardaşı	O
Renzo	B-PER
Rossellinidir	I-PER
.	O

Onlar	O
öncə	O
Nişapuru	B-LOC
mühasirəyə	O
aldılar	O
.	O

20x20px]]	O
Sumqayıt	B-ORG
FK	I-ORG
''	O
'	O

Sumqayıt	B-LOC
şəhərindəki	I-LOC
10	O
saylı	O
məktəb	O
qəhrəmanımızın	O
adını	O
daşıyır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Müqəddəs	B-ORG
Pyotr	I-ORG
bazilikası	I-ORG

O	O
Traktor	B-ORG
Sazi	I-ORG
klubuna	O
gələndən	O
öncə	O
Sepahan	B-ORG
klubunda	O
oynamışdır	O
.	O

Hacı	B-PER
Bəktaş	I-PER
Vəlinin	I-PER
xəlifəsidir	O
.	O

Burada	O
ζ	O
Rieman	B-ORG
zeta	I-ORG
funksiyasını	I-ORG
göstərməkdədir	O
.	O

Ömrünün	O
son	O
6	O
ilini	O
Ravennada	B-LOC
yaşamışdır	O
.	O

'	O
''	O
Knyazlıq	O
''	O
'	O
—	O
Lixtenşteyn	B-LOC

Daha	O
sonra	O
Dinamo	B-ORG
Buxarest	I-ORG
klubuna	O
yollanan	O
forvard	O
burada	O
yalnız	O
5	O
matçda	O
meydana	O
çıxıb	O
.	O

Son	O
araşdırmalara	O
görə	O
hazırki	O
,	O
Yeni	B-LOC
Sibir	I-LOC
adaları	I-LOC
vaxtı	O
ilə	O
materikin	O
bir	O
hissəsi	O
olmuşdur	O
.	O

Sürixdə	B-LOC
yaşayarkən	O
İsveçrədəki	B-LOC
həyat	O
haqqında	O
əsərlər	O
yazmağa	O
başladı	O
.	O

'	O
''	O
Cennifer	B-PER
Lourens	I-PER
''	O
'	O

Qrupun	O
solisti	O
Çester	B-PER
Benninqton	I-PER
Kerrang	O
!	O

Anbardan	O
Şəmkir	B-LOC
,	O
Samux	B-LOC
,	O
Göygöl	B-LOC
,	O
Goranboy	B-LOC
rayonları­nın	O
46	O
min	O
.	O

Mirzə	B-PER
Fətəli	I-PER
Axundzadə	I-PER
-	O

Tevfik	O
Behramov	O
Tofiq	B-ORG
Bəhramov	I-ORG
adına	I-ORG
stadion	I-ORG

Taciklər	B-ORG
sünni-islam	O
etiqadlı	O
farsdilli	O
xalqdır	O
.	O

Onun	O
Rusiyada	B-LOC
,	O
İngiltərədə	B-LOC
,	O
İsraildə	B-LOC
,	O
Türkiyədə	B-LOC
,	O
Fransada	B-LOC
və	O
başqa	O
yerlərdə	O
məqalələri	O
dərc	O
olunmuşdur	O
.	O

Karyerasının	O
başlanğıcında	O
Mikelancelo	B-PER
və	O
Pussenlə	O
maraqlanır	O
,	O
peyzajla	O
yanaşı	O
digər	O
janrlarla	O
da	O
məşğul	O
olurdu	O
.	O

Kazana	B-LOC
qədər	O
məsafəsi	O
376	O
km-dir	O
.	O

'	O
''	O
İlham	B-PER
Əliyev	I-PER
''	O
'	O

Ponomariov	O
Ukraynanın	B-LOC
Qorlivka	B-LOC
şəhərində	O
anadan	O
olmuşdur	O
.	O

Onun	O
barədə	O
məlumat	O
verən	O
yeganə	O
mənbə	O
Herodotun	B-PER
``	O
tarix	O
''	O
əsəridir	O
ki	O
,	O
burada	O
onların	O
y.e.ə	O
.	O

Bəziləri	O
bu	O
canlıları	O
Kamçatka	B-LOC
diyarı	I-LOC
sahilləri	O
boyunca	O
gördüklərini	O
iddia	O
edirdilər	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

'	O
''	O
Köküz	O
''	O
'	O
—	O
İraqın	B-LOC
Səlahəddin	B-LOC
mühafazasının	I-LOC
Tuzxurmatu	B-LOC
qəzasının	I-LOC
Süleymanbəy	O
nahiyyəsində	O
kənd	O
.	O

Aechmea	B-LOC
ramosa	I-LOC
''	O
Martius	O
ex	O
Schultes	O
f	O
.	O

''Gürcüstanın	O
Prezidenti	O
Mixeil	B-PER
Saakaşvili	I-PER
''	O

Hərəkatın	O
mərkəzi	O
Buxara	B-LOC
idi	O
.	O

Cümhuriyyət	B-ORG
Xalq	I-ORG
Partiyası	I-ORG

O	O
,	O
Berlinə	B-LOC
getmiş	O
danışıqlar	O
aparmışdı	O
.	O

Sultan	B-PER
Hümayun	I-PER
Dehli	B-LOC
yaxınlığında	O
şəxsi	O
rəsədxana	O
inşa	O
etdirmişdi	O
.	O

'	O
''	O
''	O
Sənətkar	O
''	O
jurnalı	O
''	O
'	O
—	O
Azərbaycan	B-ORG
Respublikası	I-ORG
Təhsil	I-ORG
Nazirliyinin	I-ORG
elmi-pedaqoji	O
və	O
metodik	O
jurnalı	O

Sinqlın	O
hazırlanması	O
zamanı	O
Flora	B-PER
Kərimovanın	I-PER
ifa	O
etmiş	O
olduğu	O
``	O
Gün	O
keçdi	O
''	O
mahnısındakı	O
səslərdən	O
sempl	O
kimi	O
istifadə	O
olunub	O
.	O

6	O
ay	O
müddətində	O
Dənizlispor	B-ORG
klubunun	O
əvəzedici	O
komandasında	O
çıxış	O
edib	O
.	O

Bakı	B-LOC
şəhərinin	O
və	O
Abşeron	B-ORG
yarımadasının	I-ORG
enerji	O
təhlükəsizliyinin	O
möhkəmləndirilməsi	O
üçün	O
nəzərdə	O
tutulub	O
.	O

Cim	B-PER
Morrison	I-PER
əvvəlcə	O
öz	O
vokalını	O
səsə	O
yazmış	O
,	O
daha	O
sonra	O
isə	O
xüsusi	O
effekt	O
yaratmaq	O
üçün	O
pıçıltılı	O
sözlərini	O
yazmışdır	O
.	O

Görürsən	O
,	O
hazırda	O
bəzi	O
xanəndələrin	O
repertuarında	O
daha	O
çox	O
Əliağa	B-PER
Vahiddən	I-PER
oxumaq	O
dəbdədir	O
.	O

Neftçala	B-LOC
rayonunda	I-LOC
bu	O
adda	O
iki	O
kənd	O
mövcuddur	O
.	O

Medelin	O
rolunu	O
Keyt	B-PER
Uinslet	I-PER
,	O
yaxud	O
Hilari	B-PER
Suonk	I-PER
ifa	O
edə	O
bilərdilər	O
.	O

Həmçinin	O
,	O
Şarlotta	B-PER
Brontenin	I-PER
bioqrafiyasını	O
yazmışdır	O
.	O

Hal-hazırda	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
albomun	O
konsertlərini	O
gerçəkləşdirir	O
.	O

'	O
''	O
Çcan	O
Xayçcou	O
''	O
'	O
-	O
Çin	B-LOC
Xalq	I-LOC
Respublikasının	I-LOC
Azərbaycanda	B-LOC
fövqəladə	O
və	O
səlahiyyətli	O
səfiri	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Yeni	B-ORG
istedadlar	I-ORG
akademiyası	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2011	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Giləklər	B-ORG
''	O
'	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Misfits	B-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2009	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Acmopyle	B-LOC
pancheri	I-LOC
''	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
İvan	B-ORG
Franko	I-ORG
adına	I-ORG
Lvov	I-ORG
Milli	I-ORG
Universiteti	I-ORG

'	O
''	O
Çiçen-İtsa	B-LOC
''	O
'	O

Üst	O
hissəsində	O
Roma	B-LOC
dövründə	O
aid	O
müxtəlif	O
şəkillər	O
və	O
yazılar	O
var	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Xalq	I-ORG
Cümhuriyyəti	I-ORG
süqut	O
etdiyindən	O
bu	O
məsələni	O
həyata	O
keçirmək	O
mümkün	O
olmur	O
.	O

İspaniyada	B-LOC
katolikliyin	O
qatı	O
şəkildə	O
təbliğ	O
edilməsinin	O
əsasa	O
məqsədi	O
burada	O
min	O
ilə	O
yaxın	O
mövcud	O
olmuş	O
müsəlman	O
adətlərini	O
yox	O
etmək	O
idi	O
.	O

Mirzə	B-PER
Tağı	I-PER
xan	I-PER
Əmir	I-PER
Kəbirin	I-PER
yanında	O
işə	O
düzəlmişdi	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Qızqalası	B-LOC
,	I-LOC
Erdemli	I-LOC

həsr	O
etmiş	O
,	O
Aristotelin	B-PER
fikirlərində	O
naturalistik	O
komponentləri	O
artırmışdır	O
.	O

Şərq	O
sərhəddi	O
Tavr	B-LOC
dağ	I-LOC
sisteminə	I-LOC
daxil	O
olan	O
Amanoslarda	O
dayanır	O
.	O

O	O
,	O
50-60-cı	O
illərdə	O
Bollivudun	B-LOC
ən	O
populyar	O
aktoylarından	O
idi	O
.	O

Zərbədən	O
özünə	O
gəlməmiş	O
Evforbun	O
nizəsinə	O
tuş	O
gəlir	O
və	O
Hektor	B-PER
ona	O
ölümcül	O
zərbəsini	O
endirmiş	O
olur	O
.	O

Həmçinin	O
rəssam	O
Bəhruz	B-PER
Kəngərlinin	I-PER
əl	O
işləri	O
filmdə	O
öz	O
əksini	O
tapmışdır	O
.	O

Almaniyaya	B-LOC
və	O
Avstriya-Macarıstana	B-LOC
tezliklə	O
Osmanlı	B-LOC
İmperiyası	I-LOC
qoşuldu	O
.	O

Şəhzadə	B-PER
Təhmasib	I-PER
Mirzə	I-PER
(	I-PER
II	I-PER
Şah	I-PER
Təhmasib	I-PER
)	I-PER

Avroviziya	B-ORG
Uşaq	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Dörddə	O
bir	O
finalda	O
isə	O
Milana	B-ORG
iki	O
oyundan	O
sonra	O
5-0	O
məğlub	O
olmuşdur	O
.	O

Xudavəng	B-ORG
monastır	I-ORG
kompleksi	I-ORG

Aechmea	B-LOC
catendensis	I-LOC
''	O
J.A	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Beşinci	B-ORG
simfoniya	I-ORG
(	I-ORG
Bethoven	I-ORG
)	I-ORG

Bunlardan	O
biri	O
də	O
Bibiheybət	B-ORG
məscididir	I-ORG
.	O

Onun	O
vəfatından	O
sonra	O
yetim	O
qalmış	O
uşağa	O
əmisi	O
Əbu	B-ORG
Talib	I-ORG
qayğı	O
göstərməyə	O
başlamışdır	O
.	O

'	O
''	O
Myanma	B-ORG
''	O
'	O

``	B-ORG
Liverpul	I-ORG
''	I-ORG
komandasında	O
çıxış	O
edib	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Azərbaycan	B-ORG
Milli	I-ORG
İncəsənət	I-ORG
Muzeyi	I-ORG

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Qara	B-PER
Yuluq	I-PER
Osman	I-PER
bəy	I-PER

Avroviziya	B-ORG
Uşaq	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

'	O
''	O
Aleksey	B-PER
Jiqalkoviç	I-PER
''	O
'	O

2009	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

'	O
''	O
Səbt	O
''	O
'	O
—	O
Ərəb	B-ORG
dilində	I-ORG
``	O
sabit	O
''	O
və	O
``	O
sağlam	O
''	O
mənalarını	O
verən	O
kəlmədir	O
.	O

KDE	B-ORG
tətbiqetmələri	O
CTRL+ALT+ESC	O
və	O
ya	O
KSystemGuard	O
ilə	O
bağlanır	O
.	O

Tərlan	B-PER
Musa	I-PER
oğlu	I-PER
Əhmədov	I-PER
—	O
31.01.1991	O

**	O
Qalapaqos	B-LOC
dəniz	I-LOC
pişiyi	I-LOC
,	O
''Arctocephalus	O
galapagoensis	O
''	O

Digər	O
rus	O
alimi	O
K.P.Boçkaryov	O
onları	O
İran	B-LOC
və	O
Parfiya	B-LOC
atlarının	O
nəsli	O
hesab	O
edir	O
.	O

и	O
66°48′	O
c.g.	O
,	O
bu	O
nöqtələrdən	O
sərhəd	O
Cənub	B-LOC
qütbünə	I-LOC
qədər	O
2600	O
kilometrliy	O
uzunluğunda	O
qitənin	O
içərinə	O
gedir	O
.	O

Çünki	O
o	O
məscid	O
ayrıca	O
bir	O
kompleksdir	O
və	O
bir	O
məscid-kompleks	O
olaraq	O
Bakı	B-ORG
Şəhər	I-ORG
İcra	I-ORG
Hakimiyyətinin	I-ORG
nəzdindədir	O
.	O

Avroviziya	B-ORG
Uşaq	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Marağa	B-ORG
rəsədxanasından	I-ORG
çalışan	O
alimlərdən	O
bir	O
çoxu	O
işraqi	O
filosofun	O
kitablarını	O
tədris	O
və	O
təbliğ	O
etməklə	O
kifayətlənməmiş	O
,	O
onlara	O
şərhlər	O
də	O
yazmışdır	O
.	O

Xəzərlərin	B-LOC
bu	O
,	O
dəfəki	O
hücumları	O
olduqca	O
güclü	O
idi	O
.	O

'	O
''	O
Fransa	B-LOC
''	O
'	O

Hal-hazırda	O
Finlandiya	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
stadionudur	O
.	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Siyahkəl	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Honkonq	B-ORG
Elm	I-ORG
və	I-ORG
Texnologiya	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Senat	B-ORG
qarşısında	O
Seyanı	O
ittiham	O
edərək	O
həbsinə	O
qərar	O
verir	O
.	O

Rəqs	B-ORG
səhnələri	O
diqqəti	O
cəlb	O
edir	O
.	O

Federiko	B-PER
Fellininin	I-PER
həyat	O
yoldaşı	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Cənubi	B-ORG
Amerika	I-ORG
Birləşmiş	I-ORG
Vilayətləri	I-ORG

Peterhof	B-LOC
(	I-LOC
saray-park	I-LOC
kompleksi	I-LOC
)	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
AMEA	B-ORG
Əlyazmalar	I-ORG
İnstitutu	I-ORG

**	O
IIm	O
'	O
''	O
Spartak	B-ORG
Moskva	I-ORG
(	I-ORG
Rusiya	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O
0:1	O
/	O
1:4	O

Zəngin	O
Azərbaycan	B-LOC
təbiəti	O
tarixən	O
burada	O
keramika	O
sənətinin	O
təşəkkülünə	O
də	O
imkan	O
vermişdir	O
.	O

'	O
''	O
Seylor	B-PER
Venera	I-PER
''	O
'	O

Həm	O
də	O
Tarım	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
mərkəzidir	O
.	O

Behbud	B-PER
xan	I-PER
Cavanşir	I-PER
tərəfdən	O
isə	O
şahidlər	O
təəccüb	O
və	O
təəssüfdoğuracaq	O
qədər	O
az	O
idi	O
–	O
cəmi	O
6	O
nəfər	O
.	O

'	O
''	O
Rəşad	B-PER
Sadıqov	I-PER
''	O
'	O

Şəkildə	O
Otto	B-PER
mühərriklərində	I-PER
istifadə	O
olunan	O
karbüratorlar	O
təsvir	O
edilmişdir	O
.	O

Ziviyədən	B-LOC
tapılmışgümüş	O
sininin	O
üstündəki	O
yazılar	O
bunu	O
sübut	O
edir	O
.	O

O	O
Kaspiananı	O
gah	O
Midiya	B-LOC
ilə	O
bağlayır	O
.	O

Anası	O
Xürrəm	B-PER
Sultanın	I-PER
entriqaları	O
ilə	O
qardaşı	O
Şahzadə	B-PER
Bəyazidlə	I-PER
birlikdə	O
taxt	O
varisi	O
olaraq	O
qaldı	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Yunis	B-PER
(	I-PER
peyğəmbər	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Saman	O
''	O
'	O
və	O
ya	O
'	O
''	O
Sahman	O
''	O
'—	O
İranın	B-LOC
Çahar-Mahal	B-LOC
və	I-LOC
Bəxtiyari	I-LOC
ostanının	I-LOC
Şəhrikürd	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Saman	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
bu	O
bəxşin	O
mərkəzi	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Mərkəzi	O
qərargahı	O
Sankt-Peterburq	B-LOC
şəhərində	O
yerləşdir	O
.	O

Penisula	O
adlı	O
döyüş	O
Virciniyanı	B-LOC
ələ	O
keçirmək	O
uğrunda	O
gedirdi	O
.	O

Türk-dili	O
əlaqəli	O
apardığı	O
araşdırmalara	O
görə	O
Mustafa	B-PER
Kamal	I-PER
Atatürk	I-PER
ona	O
“Dilaçar”	O
soyadını	O
verib	O
.	O

Səmərqənd	B-LOC
şəhəri	O
yaxınlığında	O
Uluqbəy	B-PER
tərəfindən	O
tikilmişdir	O
.	O

Hazırda	O
icmanın	O
mərkəzi	O
İsveçrənin	B-LOC
Sürix	B-LOC
şəhərindədir	O
.	O

Şahingözün	B-PER
ölümündən	O
və	O
Qisasçıların	O
dağılmasından	O
sonra	O
Arizonaya	B-LOC
gedir	O
.	O

*Film	O
aktyor-müğənni	O
Mirzə	B-PER
Babayevin	I-PER
kinoda	O
ilk	O
işidir	O
.	O

Kanalın	O
sahibi	O
Uolt	B-PER
Disney	I-PER
şirkətidir	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Kommunist	I-ORG
(	I-ORG
bolşeviklər	I-ORG
)	I-ORG
Partiyası	I-ORG

Qızı	O
Ərzincan	B-LOC
əmiri	O
Mütəhərtənin	O
həyat	O
yoldaşı	O
idi	O
.	O

Fransa	B-LOC
ilə	O
İranın	B-LOC
yaxınlaşması	O
İngiltərəni	B-LOC
ciddi	O
şəkildə	O
narahat	O
etməyə	O
başladı	O
.	O

Abaqa	B-PER
xanın	I-PER
əmiri	O
idi	O
.	O

London	B-ORG
Kral	I-ORG
Cəmiyyəti	I-ORG

Yeva	B-PER
Qrin	I-PER
-	O
Qüdslü	O
Sibylla	O

Ştirlis	O
danışıqların	O
həqiqətən	O
İsveçrədə	B-LOC
aparılmasını	O
və	O
onların	O
təşəbbüsçüsünün	O
SS	B-ORG
rəhbəri	O
Himmler	B-PER
olduğunu	O
dəqiq	O
bilir	O
.	O

Zərdüştə	B-PER
görə	O
bu	O
şüar	O
insanları	O
müdafiə	O
etməli	O
və	O
axirətdə	O
hesabat	O
vaxtı	O
isə	O
onlara	O
bəraət	O
qazandırmalıdır	O
.	O

Molalan	B-LOC
(	I-LOC
Masallı	I-LOC
)	I-LOC

Dedpul	B-PER
adını	O
alaraq	O
onun	O
həyatını	O
məhv	O
edən	O
insanların	O
dalınca	O
düşür	O
.	O

Sanciv	B-PER
Kumar	I-PER
-	O
Damodar	O
Matxur	O

'	O
''	O
İnkoterms	O
''	O
'	O
—	O
Parisdə	B-LOC
Beynəlxalq	O
Ticarət	O
Palatası	O
tərəfindən	O
nəşr	O
olunan	O
və	O
qüvvədə	O
olan	O
``	O
Ticarət	O
terminlərinin	O
təfsirinin	O
beynəlxalq	O
Qaydaları	O
''	O

Məmməd	B-PER
Səid	I-PER
Ordubadinin	I-PER
140	O
illiyinə	O
həsr	O
olunmuşdur	O
.	O

Sidney	B-LOC
,	O
Yeni	B-LOC
Cənubi	I-LOC
Uels	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Avropa	B-ORG
Qadınlar	I-ORG
CEV	I-ORG
Çağırış	I-ORG
Kuboku	I-ORG

Filmdə	O
SSRİ	B-ORG
Ali	I-ORG
Sovetinə	I-ORG
seçkilərə	O
hazırlıqla	O
əlaqədar	O
görülən	O
təbirlərdən	O
,	O
kütləvi	O
təbliğat	O
işindən	O
danışılır	O
.	O

Onun	O
başqa	O
ölkələrə	O
turneyə	O
çıxmaqdan	O
imtina	O
etməsinə	O
baxmayaraq	O
,	O
o	O
,	O
Fransada	B-LOC
bir	O
neçə	O
ilə	O
20-ə	O
yaxın	O
rəsmini	O
sata	O
bilmişdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Seyf	B-PER
əl-İslam	I-PER
Müəmmər	I-PER
əl-Qəzzafi	I-PER

Beləliklə	O
Misirdən	B-LOC
uzaqda	O
yerləşən	O
valiliklərdə	O
hakimiyyət	O
atadan-oğula	O
keçməyə	O
başladı	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Hirkan	B-ORG
Milli	I-ORG
Parkı	I-ORG

Roma	B-LOC
şəhərində	O
Kolizeyin	B-ORG
tikintisinə	O
başlanılır	O
.	O

Platformadan	O
Reyn	B-LOC
sahilinə	O
gözəl	O
mənzərə	O
açılır	O
.	O

Rəcəb	B-PER
Tayyib	I-PER
Ərdoğan	I-PER

Soyun	O
kökü	O
Suriya	B-ORG
türkmanlarından	I-ORG
gəlir	O
.	O

Bundan	O
sonra	O
tələbələr	O
Gəncə	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Universitetinə	I-ORG
köçürülmüşdür	O
.	O

The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times”dan	I-ORG
Manola	O
Dargis	O
filmi	O
''“vəhşicəsinə	O
intizamsız”	O
''	O
sözləri	O
ilə	O
ifadə	O
edir	O
və	O
bildirir	O
ki	O
,	O
''“Mr	O
.	O

Mənzərə	O
filmi	O
Azərbaycanın	B-LOC
bir	O
neçə	O
mənzərəli	O
guşələrində	O
çəkilmişdir	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

''comitiorum	O
habendorum	O
causa	O
''	O
—	O
komisianı	B-ORG
çağırmaq	O
üçün	O
;	O

Avara	B-ORG
(	I-ORG
film	I-ORG
,	I-ORG
1951	I-ORG
)	I-ORG
/	O
Awaara	O

2012	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Ağdam	B-LOC
—	O
Ağdam	B-LOC
rayonunun	I-LOC
inzibati	O
mərkəzi	O
.	O

2011	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Bu	O
miras	O
onu	O
Nelson	B-PER
Mandelaya	I-PER
bağlayır	O
.	O

Aşıq	B-PER
Ələsgərin	I-PER
qardaşı	O
nəvəsidir	O
.	O

Arlinqton	B-ORG
milli	I-ORG
qəbiristanlığı	I-ORG

Corc	B-PER
Klinton	I-PER
''	O
olmayıb	O
''	O
Elbric	B-PER
Cerri	I-PER

Marc	B-PER
Cülyettanın	O
davranışlarını	O
izlədikdən	O
və	O
onun	O
yaxınları	O
ilə	O
görüşdükdən	O
sonra	O
qızının	O
psixi	O
sağlamlığı	O
barədə	O
narahat	O
olmağa	O
başlayır	O
.	O

İlk	O
dəfə	O
Rəşid	B-PER
Behbudov	I-PER
tərəfindən	O
ifa	O
edilmişdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
UFO	B-ORG
(	I-ORG
musiqi	I-ORG
qrupu	I-ORG
)	I-ORG

''2011	O
Azərbaycan	B-ORG
Superliqası	I-ORG
-	O
``	O
Ən	O
Yaxşı	O
Müdafiəçi	O
''	O
''	O

1	O
/	O
8	O
final	O
mərhələsinin	O
ilk	O
oyununda	O
28-ci	O
dəqiqədə	O
İtaliyanı	B-LOC
təmsil	O
edən	O
``	O
Torino	B-ORG
''	O
klubununa	O
qol	O
vurub	O
.	O

Kerri	B-PER
bir	O
müddət	O
incisə	O
də	O
,	O
onu	O
bağışlayır	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

10	O
,	O
90	O
-	O
Bakı	B-LOC

Nəşriyyat	O
—	O
2K	B-ORG
Games	I-ORG
.	O

Aşqabad	B-LOC
şəhərindən	O
35	O
km	O
.	O

Rolling	B-ORG
Stone	I-ORG
jurnalı	O
həmçinin	O
albomu	O
ən	O
yaxşı	O
80-cı	O
illərin	O
albomlarından	O
biri	O
hesab	O
edir	O
.	O

Taman	B-PER
xaqanın	I-PER
hakimiyyəti	O
illəri	O
Qərbi	B-ORG
Göytürk	I-ORG
xaqanlığının	I-ORG
zəifləyərək	O
dağılmağa	O
başladığı	O
dövrün	O
başlanğıcı	O
hesab	O
olunur	O
.	O

'	O
''	O
Rəşad	B-PER
Sadıqov	I-PER
''	O
'	O

*Amerika	O
ordusu	O
—	O
ABŞ	B-ORG
Ordusunun	I-ORG
Xüsusi	I-ORG
təyinatlı	I-ORG
qüvvələri	I-ORG
.	O

Bu	O
məlumatlar	O
о	O
qədər	O
də	O
sistеmli	O
göstəriş	O
оlmasa	O
da	O
hər	O
halda	O
Qarabağ	B-PER
xanlığında	I-PER
hеyvandarlıq	O
təsərrüfatının	O
ümumi	O
vəziyyəti	O
haqqında	O
müəyyən	O
təsəvvür	O
yaratmağa	O
imkan	O
vеrir	O
.	O

'	O
''	O
Kənan	B-PER
Evrən	I-PER
''	O
'	O

Naxçıvandan	B-LOC
köçüb	O
Şuşa	B-LOC
şəhərində	O
məskunlaşmışdılar	O
.	O

Azərbaycan	B-LOC
müstəqillik	O
qazanadan	O
sonra	O
o	O
,	O
müstəqil	O
rəssam	O
kimi	O
fəaliyyət	O
göstərmişdir	O
.	O

Dinamo	B-ORG
Kazan	I-ORG
klubunda	O
oynayır	O
.	O

Sənaye	O
yalnız	O
Zambiyada	B-LOC
nisbətən	O
yaxşı	O
inkişaf	O
edib	O
.	O

Bu	O
kimi	O
iхtilаflаr	O
ilk	O
dәfә	O
оlаrаq	O
Tәhmаsib	O
şаhın	O
qızı	O
Pәriхаn	B-PER
Xanım-lа	I-PER
Mәhәmmәd	O
şаhın	O
hәyаt	O
yоldаşı	O
Mәhdi	B-PER
Ülyа	I-PER
аrаsındа	O
bаş	O
vеrir	O
.	O

Liverpul	B-ORG
forması	O
ilə	O
ilk	O
qolunu	O
isə	O
Hibernian	O
qarşısında	O
vurmuşdur	O
.	O

Heydər	B-PER
Əliyevə	I-PER
həsr	O
edilmişdir	O
.	O

Adriatik	B-LOC
dənizinin	I-LOC
sahilində	O
yerləşir	O
.	O

ACM	B-ORG
cəmiyyəti	O
dünyanın	O
beş	O
qitəsində	O
fəaliyyət	O
göstərir	O
və	O
100.000-dən	O
artıq	O
üzvü	O
vardır	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Akademik	I-ORG
Milli	I-ORG
Dram	I-ORG
Teatrı	I-ORG

``	O
Həyat	O
''	O
adlanan	O
trillerdə	O
isə	O
Maykl	B-PER
Ceksonun	I-PER
cavanlığını	O
oynayıb	O
.	O

Lütfiyar	B-PER
Müslüm	I-PER
oğlu	I-PER
İmanov	I-PER
—	O
16.04.1998	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Xuan	B-PER
Ponse	I-PER
de	I-PER
Leon	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
İntiqam	B-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2013	I-ORG
)	I-ORG

Charlie	B-ORG
Hebdo	I-ORG
jurnalının	O
əməkdaşı	O
.	O

Özündən	O
geridə	O
nəzarətində	O
olmayan	O
yer	O
saxlamaq	O
istəmədiyindən	O
geri	O
dönərək	O
Malatyanı	B-LOC
almış	O
,	O
sonra	O
cənuba	O
irəliləməyə	O
davam	O
etmişdi	O
.	O

II.	B-PER
Murad	I-PER
dövründə	O
iç	O
oğlanı	O
olaraq	O
saraya	O
girmiş	O
olması	O
dəvşirmə	O
mənşəli	O
olduğunu	O
ağla	O
gətirməklə	O
birlikdə	O
,	O
dəvşirmə	O
olmaması	O
da	O
mümkündür	O
.	O

Londonda	B-LOC
keçirilən	O
izdihamlı	O
nümayiş	O
nəticəsində	O
fəhlələrin	O
sərbəst	O
toplaşmaq	O
hüququ	O
əldə	O
etməsi	O
.	O

Daşkənddə	B-LOC
yaşayan	O
``	O
Şairlilər	O
''	O
nəsli	O
şairin	O
adı	O
ilə	O
bağlıdır	O
və	O
onun	O
nəsil	O
şəcərəsinin	O
üzvləridir	O
.	O

İmperator	O
Neron	B-PER
həmin	O
sirkdə	O
bir	O
çox	O
şəxslərin	O
,	O
o	O
cümlədən	O
xristianların	O
da	O
edamını	O
təşkil	O
etmişdir	O
.	O

'	O
''	O
Poçt	B-LOC
indeksi	I-LOC
''	O
'	O

Yarımadaya	O
yaxın	O
ərazidə	O
Misir	B-LOC
,	O
İsrail	B-LOC
,	O
İordaniya	B-LOC
və	O
İraq	B-LOC
yerləşir	O
.	O

79-cu	O
dəqiqədə	O
Xavier	B-PER
Maskeranonun	I-PER
vurduğu	O
qolun	O
ötürməsinin	O
müəllifi	O
oldu	O
.	O

Belə	O
bir	O
ideyanı	O
ilk	O
dəfə	O
Şuşada	B-LOC
o	O
zaman	O
isə	O
hələ	O
Peterburq	B-ORG
Universitetinin	I-ORG
tələbəsi	O
olan	O
görkəmli	O
yazıçı	O
Əbdürrəhim	B-PER
bəy	I-PER
Haqverdiyev	I-PER
həyata	O
keçirdi	O
.	O

İştirak	O
etmək	O
istəyən	O
,	O
lakin	O
əsas	O
halqaya	O
qoşula	O
bilməyənlərdən	O
ibarət	O
ayrıca	O
bir	O
zəncir	O
,	O
Kaunas-Ukmerqe	B-LOC
zənciri	O
yaradıldı	O
.	O

'	O
''	O
Lak	B-LOC
rayonu	I-LOC
''	O
'	O

Abbas	B-ORG
Mirzə	I-ORG
məscidi	I-ORG
—	O
Tamamən	O
dağıdılmışdır	O
!	O

Beynəlxalq	B-ORG
Hava	I-ORG
Nəqliyyatı	I-ORG
Assosiasiyası	I-ORG

Əvvəlcə	O
о	O
,	O
vəsaitlə	O
Qırmızı	B-LOC
dəniz	I-LOC
ətrafına	O
səyahətə	O

Bir	O
müddət	O
İsfahanda	B-LOC
xidmət	O
etmişdi	O
.	O

Filmin	O
distribüteri	O
20th	B-ORG
Century	I-ORG
Fox	I-ORG
kompaniyasıdır	O
.	O

Əlimərdan	B-PER
bəy	I-PER
Topçubaşovun	I-PER
dayısı	O
.	O

Şener	B-PER
Şen	I-PER
-	O
aktyor	O

Herodotun	B-PER
məlumat	O
verdiyi	O
kimi	O
,	O
Mada	O
cəmiyyətində	O
sinfi	O
mubarizə	O
hələ	O
dovlətin	O
meydana	O
gəldiyi	O
zamandan	O
əvvəlki	O
dovrdə	O
mövcud	O
idi	O
.	O

Vəziyyət	O
belə	O
olduqda	O
Əmir	B-PER
Teymur	I-PER
da	O
ondan	O
başqa	O
bir	O
xidmət	O
tələb	O
etməkdən	O
imtina	O
etdi	O
.	O

2012	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Şadgan	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Beynəlxalq	I-ORG
Universitetini	I-ORG
bitirib	O
.	O

Bu	O
dövrdə	O
Səfəvi	B-ORG
sarayında	O
çevriliş	O
olmuş	O
,	O
taxt	O
mübarizəsi	O
başlamışdı	O
.	O

Hərbi	O
xidmətdən	O
tərxis	O
olunduqdan	O
sonra	O
,	O
Sumqayıt	B-LOC
şəhərində	O
əmək	O
fəaliyyətinə	O
başlamışdır	O
.	O

'	O
''	O
Volqoqrad	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Məmulan	O
''	O
'—	O
İranın	B-LOC
Luristan	B-LOC
ostanının	I-LOC
Püldüxtər	B-LOC
şəhristanının	I-LOC
Məmulan	O
bəxşində	O
şəhər	O
və	O
bu	O
bəxşin	O
mərkəzi	O
.	O

Danimarka	B-LOC
,	O
Yunanıstan	B-LOC
və	O
Avstriya	B-LOC
iştirakdan	O
imtina	O
etmişlər	O
.	O

Bu	O
sıralar	O
isə	O
Cartoon	B-PER
Network	I-PER
(	I-PER
Türkiyə	I-PER
)	I-PER
proqramlarının	O
giriş-	O
çıxış	O
jeneriklerini	O
dilə	O
gətirir	O
.	O

Оrdudаn	O
tərхis	O
еdildikdən	O
sоnrа	O
Şahbuzdа	B-ORG
,	O
Naxçıvandа	B-LOC
sоvеt	O
,	O
kоmsоmоl	O
və	O
pаrtiyа	O
işində	O
çаlışmışdır	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Amsterdam	B-ORG
Arena	I-ORG
,	O
Amsterdam	B-LOC
,	O
Niderland	B-LOC

Elnur	B-PER
Hüseynov	I-PER
&	O
Samir	B-PER
Cavadzadə	I-PER

Bu	O
səyahətdə	O
onu	O
ən	O
yaxın	O
dostu	O
Aleksandr	B-PER
Menşikov	I-PER
müşayiət	O
edirdi	O
.	O

Paskal	B-PER
burada	O
yaşamış	O
və	O
işləmişdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Vampir	B-ORG
qatili	I-ORG
Baffi	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
1997	I-ORG
)	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Müqəddəs	B-ORG
Bakirə	I-ORG
Məryəmin	I-ORG
Məsum	I-ORG
Hamiləliyi	I-ORG
kilsəsi	I-ORG
(	I-ORG
Bakı	I-ORG
,	I-ORG
katolik	I-ORG
)	I-ORG

Saxa	B-ORG
dilində	I-ORG
«qağayıların	O
yumurta	O
qoyduğu	O
yer»	O
mənasını	O
verir	O
.	O

Karyerasını	O
başa	O
vuran	O
Sinişa	O
son	O
mövsümdə	O
İnter	B-ORG
Milan	I-ORG
klubunda	O
köməkçi-məşqçi	O
kimi	O
fəaliyyət	O
göstərib	O
.	O

Niyaməddin	B-PER
Cabbar	I-PER
oğlu	I-PER
Musayev	I-PER
—	O
24.05.1998	O

*Rejissor	O
Həsən	B-PER
Seyidbəylinin	I-PER
qızıdır	O
.	O

Kardinalın	O
portreti	O
əsəri	O
hal-hazırda	O
İspaniyada	B-LOC
,	O
Madrid	B-LOC
şəhərində	O
Prado	B-ORG
muzeyində	I-ORG
saxlanılır	O
.	O

Kirov	B-ORG
adına	I-ORG
Azərbaycan	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Universitetini	I-ORG
bitirmişdir	O
.	O

Fikrət	B-PER
Göyüş	I-PER
oğlu	I-PER
Qocayev	I-PER
(	I-PER
Fikrət	B-PER
Qoca	I-PER
)	I-PER
—	O
26.06.1995	O

Prodüsser	O
–	O
Kuinsi	B-PER
Cons	I-PER

Filmin	O
bəstəkarı	O
kimi	O
Con	B-PER
Uilyams	I-PER
seçilmişdir	O
.	O

``	O
Miratul	O
Uqul	O
''	O
-	O
Əllamə	B-PER
Məclisi	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Belorusiya	B-LOC
Sovet	I-LOC
Sosialist	I-LOC
Respublikası	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Mikayıl	B-PER
(	I-PER
mələk	I-PER
)	I-PER

Koreya	B-ORG
Qabaqcıl	I-ORG
Elmlər	I-ORG
və	I-ORG
Texnologiyalar	I-ORG
İnstitutu	I-ORG

Kampaniya	B-LOC
(	I-LOC
İtaliya	I-LOC
)	I-LOC
əyalətinin	O
paytaxtı	O
.	O

Hindistandan	B-LOC
çıxan	O
karvanlar	O
,	O
Əfqanıstan	B-LOC
yolunu	O
təqib	O
edərək	O
,	O
Bağdad	B-LOC
,	O
oradan	O
Hələbə	B-LOC
gəlirdilər	O
.	O

Alman	B-ORG
ordusu	I-ORG
Paris	B-LOC
üzərinə	O
yeridi	O
.	O

Vəli	B-PER
Axundov	I-PER
bu	O
kənddəndir	O
.	O

İspaniyanı	B-LOC
2015	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunlarında	I-ORG
təmsil	O
etmişdir	O
.	O

Buna	O
görə	O
də	O
hərbi	O
qospitalı	O
Həştərxana	B-LOC
köçürməli	O
oldular	O
.	O

``	B-ORG
Qaya	I-ORG
''	I-ORG
Vokal	I-ORG
Kvarteti	I-ORG

Librettonun	O
yaradılmasında	O
Hacıbəyov	B-ORG
fəal	O
iştirak	O
etmişdir	O
.	O

Filmin	O
bəstəkarı	O
Qara	B-ORG
Qarayev	I-ORG
.	O

Betfakar	B-ORG
Fi	I-ORG
Eih	I-ORG
?	I-ORG
!	I-ORG

1995-1996-ci	O
illərdə	O
Bakı	B-ORG
Şəhər	I-ORG
İcra	I-ORG
Hakimiyyətinin	I-ORG
Kooperativ	O
idarəsində	O
əməkdaş	O
vəzifəsində	O
çalışıb	O
.	O

Türbənin	O
yanında	O
Nuh	B-ORG
Peyğəmbər	I-ORG
türbəsi	I-ORG
yerləşir	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Elazığ	B-LOC
şəhəri	O
idi	O
.	O

Finalda	O
``	B-ORG
Tvente	I-ORG
''	I-ORG
komandasına	O
qalib	O
gələn	O
``	B-ORG
Borussiya	I-ORG
''	I-ORG
klubu	O
kubokun	O
sahibi	O
olmuşdur	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Lui	B-PER
Klod	I-PER
Mari	I-PER
Rişar	I-PER

Cəlaləddin	B-PER
Mirzə	I-PER
Heydər	I-PER
xan	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Budapeşt	B-ORG
Beynəlxalq	I-ORG
Biznes	I-ORG
Məktəbi	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Aleksandra	B-ORG
imperator	I-ORG
rus-müsəlman	I-ORG
qız	I-ORG
məktəbi	I-ORG

Şəhərdən	O
paytaxt	O
İrəvan	B-LOC
şəhərinə	O
olan	O
məsafə	O
125	O
km-dir	O
.	O

'	O
''	O
Əliheydər	B-PER
Qarayev	I-PER
''	O
'	O

Boğaz	O
Cənubi	B-LOC
Orkney	I-LOC
adaları	I-LOC
arasında	O
yerləşir	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Elmlər	I-ORG
Akademiyasının	I-ORG
Əlyazmalar	I-ORG
İnstitutu	I-ORG
.	O

Xəzər-ərəb	B-ORG
müharibələrinin	I-ORG
döyüşlərindən	O
biri	O
.	O

Muğanlı	B-LOC
(	I-LOC
Ağdam	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Ağdam	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

2012-2014-ci	O
ilərdə	O
Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Akademik	I-ORG
Milli	I-ORG
Dram	I-ORG
Teatrında	I-ORG
aktyor	O
işləyib	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Kürdüstan	B-ORG
Fəhlə	I-ORG
Partiyası	I-ORG

O	O
2015	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunlarında	I-ORG
iştirak	O
etdi	O
.	O

'	O
''	O
Nəriman	B-PER
Nərimanov	I-PER
''	O
'	O

Rembo	O
Fransadan	B-LOC
piyada	O
və	O
tamamilə	O
pulsuz	O
İtaliyaya	B-LOC
,	O
Almaniyaya	B-LOC
,	O
Belçikaya	B-LOC
səyahət	O
edib	O
,	O
qarlı	O
Alp	B-LOC
dağlarını	I-LOC
piyada	O
aşıb	O
.	O

Azərbaycanda	B-LOC
ilk	O
biblioqrafik	O
toplular	O
kitabiyyat	O
adlandırılırdı	O
.	O

Əsərdə	O
havanın	O
günorta	O
təsvir	O
etməsi	O
,	O
səbəbindən	O
Eduard	B-PER
Mane	I-PER
ışıq	O
effektinə	O
daha	O
çox	O
diqqət	O
yetirmişdir	O
.	O

Manqada	B-ORG
bu	O
qılıncı	O
əldə	O
etdikdə	O
bunun	O
bir	O
talisman	O
olduğunu	O
anlamışdır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Şahzadə	B-ORG
Filip	I-ORG
hərəkatı	I-ORG

Adriano	B-PER
Çelentano	I-PER
-	O
rok-müğənni	O

Üstəlik	O
ölkəmizdə	O
Qobustan	B-LOC
və	O
Qobu	B-LOC
kimi	O
toponimlərdə	O
vardır	O
.	O

—	O
Jül	B-PER
Vern	I-PER
“Klodius	O
Bombarnak”	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Sivas	B-LOC
şəhəri	O
idi	O
.	O

Şahbulaq	B-ORG
Qıfılı	I-ORG
saray	I-ORG
kompleksi	I-ORG

Alman	B-ORG
Ordusuna	I-ORG
məxsus	O
xeyli	O
döyüş	O
sursatı	O
,	O
texnikası	O
ələ	O
keçirilir	O
.	O

Gürcüstan	B-ORG
Milli	I-ORG
Futbol	I-ORG
Çempionatı	I-ORG

Türkiyəni	B-LOC
2011	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsində	I-ORG
təmsil	O
etdi	O
amma	O
yarım	O
finaldan	O
keçə	O
bilmədi	O
.	O

Azərbaycan	B-LOC
dirijorluq	O
məktəbinin	O
formalaşması	O
və	O
inkişafı	O
onun	O
adı	O
ilə	O
bağlıdır	O
.	O

Amma	O
Cem	B-PER
Sultan	I-PER
bu	O
təklifi	O
rədd	O
etdi	O
.	O

Ruhulla	B-PER
Axundovun	I-PER
bacısı	O
qızıdır	O
.	O

Palau	B-LOC
,	O
Marşall	B-LOC
adaları	I-LOC
və	O
Mikroneziya	B-LOC
Federativ	I-LOC
Ştatları	I-LOC
haqqında	O
,	O
eləcə	O
də	O
San-Marino	B-LOC
və	O
faktiki	O
olaraq	O
dağılmış	O
Somali	B-LOC
haqqında	O
məlumat	O
yoxdur	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
silahlı	I-ORG
qüvvələri	I-ORG
heç	O
bir	O
itkiyə	O
məruz	O
qalmamışdır	O
.	O

Lvov	B-LOC
şəhərinin	O
100	O
km	O
şimal-qərbindəki	O
Yaroslavl	B-LOC
şəhərini	O
aldı	O
.	O

Stadionul	O
Moldova]]	O
,	O
Kişinyov	B-LOC
,	O
Moldova	B-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Budapeşt	B-ORG
Biznes	I-ORG
Universiteti	I-ORG

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

Hərbi	O
qərargahın	O
bir	O
hissəsi	O
isə	O
ABŞ	B-LOC
MKİ-nin	B-ORG
əməkdaşlarının	O
məhkumları	O
sorğulaması	O
üçün	O
ayrıldı	O
.	O

Filmdə	O
“Çılpaq	O
Maxa”nın	O
modeli	O
olduğu	O
deyilən	O
Pepita	O
Tudonu	O
filmdə	O
Penelopa	B-PER
Kruz	I-PER
canlandırmışdı	O
.	O

``	B-ORG
Qaranlıq	I-ORG
mələyi	I-ORG
''	I-ORG
serialında	O
çəkilmişdir	O
.	O

Yarımada	O
Abel	B-PER
Tasmanın	I-PER
şərəfinə	O
adlandırılıb	O
.	O

Böyük	B-ORG
Britaniya	I-ORG
İcmalar	I-ORG
palatası	I-ORG

Albom	O
ilə	O
paralel	O
olaraq	O
bir	O
neçə	O
Aftermath	B-ORG
layihəsində	O
iştirak	O
edir	O
.	O

Avstriya	B-LOC
bayrağının	O
rənglərinin	O
yaranması	O
barədə	O
rəvayət	O
də	O
var	O
.	O

Beynəlxalq	B-ORG
Əmək	I-ORG
Təşkilatı	I-ORG

Mükafat	O
hələ	O
də	O
Müstəqil	B-ORG
Dövlətlər	I-ORG
Birliyində	I-ORG
tanınır	O
.	O

''	O
Salvia	B-LOC
interrupta	I-LOC
''	O

Vakıfbank	B-ORG
Günəş	I-ORG
Sığorta	I-ORG
İstanbul	I-ORG
QVK	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
II	B-PER
Şah	I-PER
İsmayıl	I-PER

Qızı	O
Nərgiz	B-PER
Birk-Petersen	I-PER
2012	B-ORG
Avroviziya	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsinin	I-ORG
aparıcılarından	O
biri	O
olub	O
.	O

İkili	B-ORG
həyat	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2007	I-ORG
)	I-ORG

Bir	O
müddət	O
Bərdənin	B-LOC
haкimi	O
оlmuşdu	O
.	O

Azərbaycanın	B-LOC
qədim	O
yaşayış	O
yerlərindəndir	O
.	O

Livan	B-LOC
–	O
160	O
min	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Xalq	I-ORG
Cümhuriyyətinin	I-ORG
yaradılmasına	O
qədər	O
;	O

İ.M.Seçenov	B-ORG
adına	I-ORG
Birinci	I-ORG
Moskva	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Tibb	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Pakistanın	B-LOC
şimalında	O
,	O
Əfqanıstan	B-LOC
sərhəddində	O
yaşayan	O
Kalaşlar	O
nə	O
fiziki	O
baxımdan	O
,	O
nə	O
də	O
ənənələrinə	O
görə	O
qonşularına	O
bənzəyir	O
.	O

Bu	O
subjanrın	O
ilk	O
nümayəndəsi	O
Death	B-ORG
qrupu	O
sayılır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
İran	B-ORG
kazak	I-ORG
diviziyası	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Qay	B-ORG
Semproni	I-ORG
Qrakx	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Donetsk	B-ORG
Milli	I-ORG
Universiteti	I-ORG

''	O
Salvia	B-LOC
lemmonii	I-LOC
''	O
Gray	O

Stark	B-PER
evində	O
zirehinin	O
daha	O
təkmilləşdirilmiş	O
və	O
gücləndirilmiş	O
versiyasını	O
hazırlayır	O
.	O

Bu	O
ayin	O
səhnəsi	O
Gəmiqayadakı	B-ORG
rəsmlərlə	O
tam	O
eyniyyət	O
təşkil	O
edir	O
.	O

'	O
''	O
İsveç	B-LOC
''	O
'	O

Burada	O
o	O
Periklin	B-PER
yaxın	O
dairəsiylə	O
yaxınlaşdı	O
.	O

Bununla	O
belə	O
,	O
Əhdi-Cədiddə	B-ORG
xilasın	O
indiki	O
ölçüsü	O
də	O
əks	O
olunmuşdur	O
.	O

O	O
,	O
Şizuoka	B-LOC
,	O
Aiçi	B-LOC
,	O
Gifu	B-LOC
və	O
Mie	B-LOC
prefekturalardan	O
ibarətdir	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Roberto	B-PER
Beninyi	I-PER
''	O
'	O

Qədim	B-LOC
Misir	I-LOC
zamanı	O
bəzi	O
mənbələrdə	O
,	O
ölü	O
ilə	O
cinsi	O
əlaqəyə	O
girmə	O
ritualı	O
qeyd	O
edilir	O
.	O

İnzibati	O
mərkəzi	O
Saloniki	B-LOC
şəhəri	O
idi	O
.	O

'	O
''	O
Kəlaçay	O
''	O
'	O
—	O
İranın	B-LOC
Gilan	B-LOC
ostanında	I-LOC
yerləşən	O
şəhər	O
.	O

İdeyya	O
Roma	B-LOC
hökümdarları	O
Qay	B-PER
Yuli	I-PER
Sezarı	I-PER
və	O
Kaliqulanı	B-PER
da	O
ciddi	O
düşündürmüşdür	O
.	O

Menzbir	B-LOC
marmotu	I-LOC
''Marmota	O
menzbieri	O
''	O

*Əsədovun	O
otağında	O
radioda	O
Xan	B-PER
Şuşinski	I-PER
oxuyur	O
.	O

Frayberq	B-ORG
Texniki	I-ORG
Universiteti	I-ORG
dünyanın	O
ən	O
qədim	O
dağ	O
mədən	O
universitetlərindən	O
sayılır	O
.	O

Müharibədən	O
sonra	O
,	O
1947-48-ci	O
illərdə	O
o	O
Düsseldorf	B-LOC
şəhərində	O
daş	O
yonma	O
üzrə	O
praktika	O
keçir	O
.	O

ATM	B-ORG
(	I-ORG
Bank	I-ORG
)	I-ORG

Con	B-PER
Kelhun	I-PER
''olmayıb	O
''	O
Martin	B-PER
Van	I-PER
Buren	I-PER

Culfa	B-LOC
(	I-LOC
Azərbaycan	I-LOC
)	I-LOC

Üzeyir	B-ORG
Hacıbəyov	I-ORG
-	O
``	O
Yaxşı	O
yol	O
''	O
mahnısı	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Viktoriya	B-ORG
və	I-ORG
Albert	I-ORG
Muzeyi	I-ORG

Mansurov	B-PER
Eldar	I-PER
Bəhram	I-PER
oğlu	I-PER
—	O
14.09.2012	O

O	O
,	O
Altobello	O
ilə	O
görüşündə	O
Siciliyaya	B-LOC
getməyi	O
qərara	O
alır	O
.	O

'	O
''	O
Zakir	B-PER
Həsənov	I-PER
''	O
'	O

Talışlı	B-LOC
Talış	B-LOC
dağlarının	I-LOC
ətəyində	O
yerləşir	O
.	O

Toni	B-PER
Stark	I-PER
öz	O
işçisini	O
qoruyur	O
.	O

Sultan	B-PER
I.	I-PER
İbrahimin	I-PER
üçüncü	O
oğludur	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
2015	B-ORG
Avropa	I-ORG
Oyunları	I-ORG

Corc	B-PER
Gellap	I-PER
—	O
alim	O
,	O
jurnalist	O

Hücum	O
Urmiya	B-LOC
gölünün	I-LOC
cənub-qərbindən	O
başlamış	O
və	O
nəticədə	O
qərb	O
sərhədlərinin	O
mərzbanı	O
ilə	O
müqavilə	O
bağlanmışdı	O
.	O

Qurban	B-PER
Qurbanov	I-PER
1	O
1	O
3	O
8	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Ramsər	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Əbdürrəhman	B-PER
bəy	I-PER
Fətəlibəyli	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Falombe	B-LOC
(	I-LOC
mahal	I-LOC
)	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Life	B-ORG
thru	I-ORG
a	I-ORG
Lens	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Beynəlxalq	B-ORG
Təbiətin	I-ORG
və	I-ORG
Təbii	I-ORG
Sərvətlərin	I-ORG
Mühafizəsi	I-ORG
Birliyi	I-ORG

Futbolçu	O
Yunis	B-PER
Hüseynov	I-PER
ilə	O
ailəlidir	O
,	O
2	O
övladı	O
var	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Müdafiəçi	B-PER
(	I-PER
futbol	I-PER
)	I-PER

Çin	B-ORG
Taybeyi	I-ORG
qadın	I-ORG
milli	I-ORG
voleybol	I-ORG
komandası	I-ORG

Sent-Cons]]	O
,	O
Nyufaundlend	B-LOC
və	I-LOC
Labrador	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Uotkom	B-LOC
qraflığı	I-LOC
(	I-LOC
Vaşinqton	I-LOC
)	I-LOC

Onların	O
hökmranlığı	O
Yəməndə	B-LOC
son	O
illərədək	O
davam	O
etmişdir	O
.	O

Sonra	O
bu	O
üçlük	O
İngiltərə	B-LOC
,	O
İtaliya	B-LOC
,	O
İran	B-LOC
,	O
Türkiyə	B-LOC
,	O
Niderland	B-LOC
,	O
Hindistan	B-LOC
və	O
digər	O
ölkələrdə	O
anşlaqla	O
konsertlər	O
verərək	O
bir	O
sıra	O
diplom	O
və	O
mükafatlara	O
layiq	O
görülmüşlər	O
.	O

``	O
İxtiyari	O
mərifətir-rical	O
''	O
-	O
Şeyx	B-PER
Tusi	I-PER

Paytaxt	O
Vaşinqtonda	B-LOC
isə	O
Hörümçək-adam	B-PER
bir	O
media	O
iclasında	O
maskasını	O
çıxarıb	O
gizli	O
kimliyini	O
açıqlayır	O
və	O
Dəmir	B-PER
adamın	I-PER
tərəfinə	O
keçir	O
.	O

Monachus	O
Monax	B-LOC
suitisi	I-LOC
;	O

Avroviziya	B-ORG
Uşaq	I-ORG
Mahnı	I-ORG
Müsabiqəsi	I-ORG

Calliandra	B-LOC
biflora	I-LOC
''	O
Tharp	O

Bu	O
münasibətlə	O
``	O
Azərpoçt	B-ORG
''	O
DM-si	O
tərəfindən	O
bir	O
sıra	O
tədbirlər	O
həyata	O
keçirilməkdədir	O
.	O

Bundan	O
əlavə	O
burada	O
Origenusun	B-PER
təlimi	O
də	O
rədd	O
edildi	O
.	O

Filmin	O
mövzusu	O
bir	O
oğlanın	O
Harvard	B-ORG
Universitetindən	I-ORG
qovulması	O
ilə	O
başlayır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Madriddə	B-ORG
2	I-ORG
may	I-ORG
1808	I-ORG

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

İosif	B-PER
Stalinə	I-PER
yaxın	O
insanlardan	O
biri	O
olub	O
.	O

Yaxşı	O
təşkilatçılıq	O
bacarıqlarına	O
və	O
İsveç	B-LOC
yüksək	O
təbəqəsində	O
geniş	O
əlaqələrə	O
sahib	O
olan	O
Karl	B-PER
Linney	I-PER
dünyanın	O
müxtəlif	O
hissələrində	O
araşdırmaların	O
aparılmasıyla	O
bağlı	O
olan	O
müxtəlif	O
layihələrin	O
gerçəkləşdirilməsinə	O
vəsaitin	O
ayrılmasına	O
nail	O
olurdu	O
.	O

San	B-LOC
Xuan	I-LOC
(	I-LOC
Puerto-Riko	I-LOC
)	I-LOC

Buddleja	B-LOC
loricata	I-LOC
''	O
Leeuwenb	O
.	O

Bəhruz	B-PER
Kəngərli	I-PER
-	O
Nuh	B-ORG
Peyğəmbər	I-ORG
türbəsi	I-ORG

Əbu	B-ORG
Mansur	I-ORG
əl	I-ORG
Matüridi	I-ORG

Qazax	B-ORG
xanlığı	I-ORG
dönəmində	O
ölkədə	O
əmin-amanlıq	O
vardı	O
.	O

Kor	B-ORG
bağırsaq	I-ORG
-	O
;	O

Abbasqulu	B-PER
ağa	I-PER
Bakıxanov	I-PER
—	O
yazıçı	O
,	O
polkovnik	O

Müasir	O
qolunun	O
sədri	O
Əli	B-PER
Kərimli	I-PER
seçilir	O
.	O

Qara	B-ORG
Qarayevin	I-ORG
adını	O
daşıyır	O
.	O

Sonralar	O
Əlmohadlar	B-ORG
tərəfindən	O
sıxışdılımışlar	O
.	O

Cuhi	B-PER
Çavla	I-PER
—	O
Rima	O

Materikdən	O
və	O
Kanada	B-LOC
Arktik	I-LOC
arxipelaqında	I-LOC
adanı	O
şimaldan	O
Smit	B-LOC
boğazı	I-LOC
,	O
qərbdən	O
Baffin	B-LOC
dənizi	I-LOC
və	O
Devis	B-LOC
boğazı	I-LOC
ayırır	O
.	O

Birləşmiş	B-ORG
Millətlər	I-ORG
Təşkilatının	I-ORG
Avropa	I-ORG
İqtisadi	I-ORG
Komissiyası	I-ORG

İbrahim	B-PER
ağa	I-PER
Usubovun	I-PER
qızı	O
.	O

Dondarlı	B-LOC
(	I-LOC
Tovuz	I-LOC
)	I-LOC

Təlimi	O
Siciliyada	B-LOC
qəbul	O
edilmiş	O
,	O
xeyli	O
sayda	O
tərəfdar	O
qazanmışdır	O
.	O

Tumaslı	B-LOC
(	I-LOC
Bərdə	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Bərdə	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O

Filmin	O
dördüncü	O
nüsxəsi	O
Avstraliyada	B-LOC
satışa	O
çxarılmışdır	O
.	O

Bu	O
hadisə	O
Asiya	B-LOC
qitəsində	O
müstəmləkə	O
dövrünün	O
başlanğıcı	O
ilə	O
yanaşı	O
,	O
müsəlman-xristian	O
qarşıdurmasının	O
Hind	B-LOC
okeanı	I-LOC
regionuna	O
yayılmasının	O
başlanğıcı	O
da	O
hesab	O
olunur	O
.	O

Almaniya	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
heyəti	O

'	O
''	O
Omsk	B-LOC
''	O
'	O

Məzarı	O
İraqın	B-LOC
Nəcəf	B-LOC
şəhərindəki	O
İmam	B-ORG
Əli	I-ORG
məscidindədir	I-ORG
.	O

Voleyboldan	O
başqa	O
Formula-1	B-ORG
ilə	O
də	O
maraqlanır	O
.	O

Həmçinin	O
Tomas	B-PER
Maltus	I-PER
və	O
Çarlz	B-PER
Darvin	I-PER
kimi	O
müasiri	O
olan	O
Avropalı	B-LOC
mütəfəkkirlərinin	O
ideyaları	O
ilə	O
tanış	O
olmuş	O
və	O
onların	O
baxışlarından	O
məqalələrində	O
istifadə	O
etmişdir	O
.	O

Monteverdi	B-PER
o	O
dövrün	O
kompozitorlarından	O
fərqli	O
olaraq	O
öz	O
əsərlərində	O
çoxlu	O
təltif	O
edirdi	O
və	O
bu	O
işi	O
sevirdi	O
.	O

Filmə	O
Universal	B-ORG
Studios	I-ORG
və	O
20th	B-ORG
Century	I-ORG
Fox	I-ORG
kompaniyaları	O
distribüterlik	O
etmişdir	O
.	O

'	O
''	O
Türkmənlər	B-ORG
''	O
'	O

Məzarının	O
qalıqları	O
Adolf	B-PER
Hitler	I-PER
tərəfindən	O
Fransaya	B-LOC
qaytarılmışdı	O
.	O

33	O
-	O
Kürdəmir	B-LOC
rayonu	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Baladas	B-ORG
En	I-ORG
Español	I-ORG

Səsvermənin	O
sonunda	O
Eldar	B-PER
Qasımov	I-PER
və	O
Nigar	B-PER
Camal	I-PER
duetinin	O
ifa	O
etdiyi	O
mahnının	O
müsabiqənin	O
qalibi	O
olduğu	O
məlum	O
oldu	O
.	O

Yoko	B-PER
Kanno	I-PER
—	O
məşhur	O
bəstəkar	O
.	O

Bakı	B-ORG
Beynəlxalq	I-ORG
Avtovağzal	I-ORG
Kompleksinə	I-ORG
isə	O
iki	O
keçid	O
quraşdırılıb	O
.	O

Hər	O
hаldа	O
Cavanşir	B-PER
və	O
Оşаr	O
еli	O
``	O
cəvаnğаr	O
''	O
dаndır	O
.	O

'	O
''	O
Ağsu	B-ORG
FK	I-ORG
''	O
'	O

Yazdakı	O
iki	O
xüsusi	O
ayda	O
onları	O
Qarqarlardan	B-PER
ayıran	O
qonşu	O
dağa	O
qalxırlar	O
.	O

Bu	O
zaman	O
saray	O
I	B-PER
Nikolaya	I-PER
məxsus	O
idi	O
.	O

Mstislav	B-PER
Leopoldoviç	I-PER
Rostropoviç	I-PER
—	O
27.03.2007	O

Marc	B-PER
xərcləri	O
ödəmək	O
üçün	O
,	O
nənəsinin	O
ona	O
əmanət	O
etdiyi	O
heykəli	O
satmaq	O
qərarına	O
gəlir	O
və	O
bütün	O
ailə	O
bunun	O
üçün	O
əntiq	O
mağazaya	O
yola	O
düşür	O
.	O

Arif	B-PER
Şahbaz	I-PER
oğlu	I-PER
Hüseynov	I-PER
—	O
04.03.1992	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Dəniz	I-ORG
Akademiyası	I-ORG

Oksford	B-LOC
və	O
Kembric	B-LOC
şəhərlərində	O
əhalinin	O
yarısı	O
bu	O
xəstəlikdən	O
dünyasını	O
dəyişmişdir	O
.	O

Jandarma	B-ORG
(	I-ORG
Türkiyə	I-ORG
)	I-ORG

AYB	B-ORG
Ağsaqqallar	O
Şurasının	O
sədri	O
olmuşdur	O
.	O

70	O
və	O
55	O
illərdə	O
Pompeylə	B-LOC
birgə	O
konsul	B-PER
,	O
e.ə	O
.	O

Burada	O
kollektivləşmənin	O
ilk	O
illərində	O
Rusiyanın	B-LOC
kəndlərində	O
gedən	O
sinfi	O
mübarizədən	O
bəhs	O
edilir	O
.	O

Filmin	O
rejissoru	O
Kreyq	B-PER
R.	I-PER
Beksli-dir	I-PER
.	O

Premyer	B-ORG
Liqa	I-ORG
klublarından	O
Mançester	B-ORG
Sitidə	I-ORG
oynayır	O
.	O

Turniri	O
ən	O
çox	O
Vladimir	B-PER
Kramnik	I-PER
qazanmışdır	O
.	O

Qəhrəmanlı	B-LOC
(	I-LOC
Bərdə	I-LOC
)	I-LOC
—	O
Azərbaycanın	B-LOC
Bərdə	B-LOC
rayonunda	I-LOC
kənd	O
.	O

Aalto	B-ORG
Universiteti	I-ORG
onun	O
şərəfinə	O
adlandırılıb	O
.	O

2009-2010-cü	O
ildə	O
Standard	B-ORG
Sumqayıt	I-ORG
klubunu	O
çalışdırmışdır	O
.	O

Atası	O
İtaliya	B-LOC
,	O
Toskana	B-LOC
əsilli	O
olmasına	O
baxmayaraq	O
,	O
anası	O
əslən	O
Böyük	B-LOC
Britaniyadandır	I-LOC
.	O

Buthia	B-LOC
yarımadasının	I-LOC
şimal-qərbində	O
yerləşir	O
.	O

Mühacirət	O
dövründə	O
isə	O
,	O
İsveçrədə	B-LOC
Greenpeace	O
Schweiz	O
,	O
Forschungsanstalt	O
Agroscope	O
Reckenholz-Tänikon	O
ART-də	O
tədqiqatçı	O
vəzifəsində	O
işləyib	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Lourens	B-PER
Olivye	I-PER

Zaqafqaziya	B-LOC
Sosialist	I-LOC
Federativ	I-LOC
Sovet	I-LOC
Respublikası	I-LOC

'	O
''	O
Kristiane	B-PER
Fürst	I-PER
''	O
'	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Mərhaba	B-ORG
həyat	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2012	I-ORG
)	I-ORG

tezliklə	O
Div	B-PER
sultan	I-PER
Rumlu	I-PER
tərəfindən	O
öldürüldü15	O
.	O

No	B-PER
Mu	I-PER
Hyon	I-PER

Aristotel	B-PER
öz	O
işlərində	O
teatr	O
elmini	O
də	O
əsaslandırmışdır	O
,	O
o	O
hadisə	O
,	O
məkan	O
və	O
vaxtı	O
dramada	O
birlşdirməyi	O
tələb	O
etmişdir	O
.	O

Şimal-Qərb	B-LOC
keçidinin	I-LOC
bir	O
qolunu	O
təşkil	O
edir	O
.	O

``	O
Sevgili	O
canan	O
''	O
–	O
Üzeyir	B-ORG
Hacıbəyov	I-ORG

Sağ	O
qalanlar	O
arasında	O
Azərbaycan	B-LOC
vətəndaşı	O
Polad	B-PER
Siracov	I-PER
da	O
var	O
idi	O
.	O

Rauf	B-PER
Əbdülqədir	I-PER
oğlu	I-PER
Cabbarov	I-PER
—	O
05.03.1995	O

Apple-ın	B-ORG
qazancları	O
artığında	O
və	O
firma	O
mənfiləri	O
yerinə	O
müsbətlər	O
artmağa	O
başlayanda	O
,	O
firma	O
ünvanından	O
``	O
müvəqqəti	O
''	O
ni	O
qaldırdı	O
.	O

Utena	B-LOC
–	O
33,9	O
min	O

Moskva	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Radiotexnika	I-ORG
,	I-ORG
Elektronika	I-ORG
və	I-ORG
Avtomatlaşdırma	I-ORG
Texniki	I-ORG
Universiteti	I-ORG

Dolunay	B-PER
Soysərt	I-PER
-	O
Aktrisa	O

Le	B-ORG
Monde	I-ORG
(	I-ORG
qəzet	I-ORG
)	I-ORG

Behbudov	B-PER
Rəşid	I-PER
Məcid	I-PER
oğlu	I-PER
—	O
23.04.1980	O

Taxtdan	O
endirilməsinə	O
səbəb	O
olduğu	O
və	O
mühasirə	O
düşüncəsini	O
dəstəkləmədiyi	O
üçün	O
II	B-PER
Mehmedin	I-PER
Çandarlı	B-PER
Xəlil	I-PER
Paşanı	I-PER
düşmən	O
gözündə	O
gördüyü	O
qeyd	O
olunmuşdur	O
.	O

İlham	B-PER
Zəkiyev	I-PER
tərəfindən	O
ora	O
yaxınlaşdırılan	O
məşəl	O
söndü	O
,	O
çökək	O
doldu	O
.	O

Ancaq	O
uğursuzluq	O
ona	O
yenidən	O
Barselonaya	B-ORG
qayıtmasına	O
səbəb	O
olmuşdur	O
.	O

Bursanın	B-LOC
simvolu	O
halına	O
gələn	O
tikili	O
şəhərin	O
hər	O
yerindən	O
görünə	O
bir	O
mövqeyə	O
malikdir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
To	B-ORG
the	I-ORG
Sky	I-ORG

Platyzoa	B-LOC
''	O
üst	O
tipi	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Sağ	B-ORG
qalmaq	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2004	I-ORG
)	I-ORG

Habur	O
və	O
Mosul	B-LOC
yolunun	O
üstündə	O
və	O
bütün	O
ticarət	O
trafiki	O
Zaxo'dan	O
keçməkdədir	O
.	O

İngiltərə	B-LOC
,	O
Şotlandiya	B-LOC
,	O
Uels	B-LOC
və	O
Şimali	B-LOC
İrlandiyanın	I-LOC
tarix	O
öncəsi	O
dövrlərini	O
əhatə	O
edir	O
.	O

Böyük	B-PER
Moğol	I-PER
İmperiyası	I-PER
hökmdarlarının	I-PER
siyahısı	I-PER

Universitetdə	O
oxuyarkən	O
V.V.Bartold	B-PER
,	O
və	O
İ.Meşşaninov	B-PER
kimi	O
görkəmli	O
şərqşünas	O
alimlərin	O
mühazirələrini	O
dinləmiş	O
,	O
sonuncunun	O
rəhbərlik	O
etdiyi	O
etnoqrafik	O
və	O
arxeoloji	O
ekspedisiyalarda	O
iştirak	O
etmişdi	O
.	O

Şirkət	O
həm	O
təklif	O
olunan	O
xidmətlərdə	O
,	O
həm	O
də	O
keyfiyyətli	O
və	O
operativ	O
fəaliyyətinə	O
görə	O
``	O
Google	B-ORG
''	O
şirkətinə	O
uduzub	O
.	O

*Təsisçiləri	O
jurnalın	O
yaradıcı	O
heyəti	O
və	O
Azərbaycan	B-ORG
Yazıçılar	I-ORG
Birliyidir	I-ORG
.	O

Muratağa	O
,	O
Sandallar	O
və	O
Atlılarda	O
toplu	O
məzarlıqların	O
aşkar	O
edilməsi	O
prosesində	O
Birləşmiş	B-ORG
Millətlər	I-ORG
Təşkilatının	I-ORG
nümayəndələri	O
də	O
iştirak	O
edib	O
.	O

'	O
''	O
Sərsəng	B-LOC
su	I-LOC
anbarı	I-LOC
''	O
'	O

Ovidi	B-PER
isə	O
əksinə	O
mifologiyanı	O
dini	O
məzmundan	O
tamamilə	O
ayırmış	O
.	O

Dünyadaki	O
ilk	O
flomaster	O
Qədim	B-LOC
Misirdə	I-LOC
hazırlamıb	O
.	O

Onların	O
həyat	O
tərzi	O
Monax	B-ORG
suitiləri	I-ORG
ilə	O
eynidir	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Frankfurt	B-ORG
fond	I-ORG
birjası	I-ORG

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Liebe	B-ORG
Ist	I-ORG
Für	I-ORG
Alle	I-ORG
Da	I-ORG

Оsmаnlılаrа	O
qаrşı	O
Ərzurum	B-LOC
sаvаşındа	O
göstərdiyi	O
mərdliyə	O
və	O
müvəffəqiyyətə	O
görə	O
Dаnqı	O
mаhаlının	O
ilbəil	O
gəliri	O
ilə	O
ödüllənmişdi	O
.	O

Azərbaycan	B-ORG
Dövlət	I-ORG
Dəniz	I-ORG
Akademiyası	I-ORG

təsvir	O
edən	O
səyyah	O
Böyük	B-ORG
Çin	I-ORG
səddindən	I-ORG
ümumiyyətlə	O
söz	O
açmır	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Şirvan	B-LOC
(	I-LOC
şəhər	I-LOC
)	I-LOC

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
IV	B-PER
İvan	I-PER
(	I-PER
Qroznı	I-PER
)	I-PER

Şəhərdə	O
çox	O
sayda	O
yüksək	O
texnologiyalarla	O
bağalı	O
müəssisə	O
vardır	O
,	O
məsələn	O
Philips	B-ORG
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Azərbaycan	B-ORG
Respublikası	I-ORG
Qiymətli	I-ORG
Kağızlar	I-ORG
Üzrə	I-ORG
Dövlət	I-ORG
Komitəsi	I-ORG

Zülfüqar	B-PER
Əli	I-PER
Bhutto	I-PER

'	O
''	O
Bu	O
proqram	O
''	O
'	O
Autodesk	B-ORG
şirkətinin	O
məhsuludur	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Ceyms	B-PER
Stüart	I-PER

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Dənizlər	B-ORG
imperatoru	I-ORG
(	I-ORG
teleserial	I-ORG
,	I-ORG
2004	I-ORG
)	I-ORG

Eyrenis	B-LOC
cinsinə	O
yaxınlığı	O
ilə	O
seçilirlər	O
.	O

==	O
''	O
Twitter	B-ORG
''	O
==	O

Silva	B-PER
Kaputikyan	I-PER
terrorçu	O
Əkməkcyana	O
``	O
yağış	O
yağır	O
oğlum	O
''	O
şerini	O
həsr	O
edir	O
.	O

'	O
''	O
Emin	B-PER
Ağayev	I-PER
''	O
'	O

Silvestr	B-PER
Stallone	I-PER
onu	O
şəxsən	O
özü	O
dəvət	O
etmişdir	O
.	O

Rüstəm	B-PER
Məmmədibrahim	I-PER
oğlu	I-PER
İbrahimbəyov	I-PER
—	O
23.05.1998	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Darab	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

Suy	B-LOC
sülaləsinin	I-LOC
də	O
dəstəyi	O
nəticəsində	O
Tardu	B-PER
İşbara	B-PER
xaqanın	I-PER
hakimiyyətini	O
tanımadığını	O
elan	O
etdi	O
.	O

Şəhristanın	O
inzibati	O
mərkəzi	O
Xünc	B-LOC
şəhəridir	O
.	O

``	O
İxvan	B-ORG
əl-müslimin	I-ORG
''	O
müftisidir	O
.	O

Hal-hazırda	O
bu	O
adda	O
yaşayış	O
məskəni	O
Qazax	B-ORG
,	O
Laçın	B-LOC
,	O
Ucar	B-LOC
,	O
Goranboy	B-LOC
və	O
Bərdə	B-LOC
rayonlarında	O
da	O
vardır	O
.	O

Bu	O
şəxsin	O
kimliyi	O
haqqında	O
olan	O
fikirlərdən	O
biri	O
,	O
onun	O
Rafael	B-PER
Santinin	I-PER
şagirdi	O
və	O
ya	O
köməkçisi	O
olmasıdır	O
.	O

Həmçinin	O
Qədim	B-LOC
Roma	I-LOC
dövrünə	O
aid	O
olan	O
keramikalar	O
tapılmışdır	O
.	O

С.	B-PER
И.	I-PER
Юткевич	I-PER
;	O
Редкол	O
.	O

O	O
yalnızca	O
finalda	O
Rusiyalı	B-LOC
Anzor	O
Urişevə	O
məğlub	O
oldu	O
və	O
gümüş	O
medal	O
qazandı	O
.	O

'	O
''	O
Rahid	B-PER
Əmirquliyev	I-PER
''	O
'	O

Məsələn	O
,	O
Azərbaycan	B-ORG
Yazıçılar	I-ORG
Birliyi	I-ORG
bu	O
cür	O
birliklərdəndir	O
.	O

Əbülfəz	B-PER
Əliyev	I-PER
isə	O
,	O
bunu	O
nəzərə	O
almadı	O
və	O
həbs	O
olundu”	O
–	O
dedi	O
.	O

Qoyun	B-LOC
kişilik	O
,	O
seksual	O
gücün	O
rəmzi	O
olmuşdur	O
.	O

'	O
''	O
Fredi	B-PER
Kvin	I-PER
''	O
'	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Gürcü	B-ORG
pravoslav	I-ORG
kilsəsi	I-ORG

Hakimiyyəti	O
bölüşdürmək	O
təklifinə	O
etiraz	O
edən	O
Qazan	B-PER
xan	I-PER
Bayduya	O
hücum	O
etdi	O
.	O

İSTİQAMƏTLƏNDİRMƏ	O
Karl	B-PER
Fridrix	I-PER
Bruç	I-PER

Övladı	O
olmadığı	O
üçün	O
yerinə	O
kiçik	O
qardaşı	O
Mixail	B-PER
Həmid	I-PER
bəy	I-PER
Şervaşidze	I-PER
keçmişdir	O
.	O

★	O
'	O
''	O
Nikolas	B-PER
Keyc	I-PER
''	O
'	O

İndi	O
xarabalıqları	O
İraqın	B-LOC
şərqində	O
yerləşir	O
.	O

'	O
''	O
Giləklər	B-ORG
''	O
'	O

İspaniyanın	B-LOC
``	O
Barselona	B-ORG
''	O
klubunun	O
və	O
Argentina	B-ORG
milli	I-ORG
futbol	I-ORG
komandasının	I-ORG
heyətində	O
çıxış	O
edir	O
.	O

Qazaxıstan	B-ORG
Milli	I-ORG
Futbol	I-ORG
Çempionatı	I-ORG

*Fövqəladə	O
və	O
səlahiyyətli	O
səfir	O
Lətif	B-PER
Qəndilov	I-PER

Həmçinin	O
Stefan	B-PER
Örn	I-PER
ilə	O
birlikdə	O
Drip	B-ORG
Drop	I-ORG
mahnısını	O
arnjıman	O
etmişdir	O
.	O

Göy	B-ORG
məscid	I-ORG
(	I-ORG
Təbriz	I-ORG
)	I-ORG

Bütün	O
dünyanı	O
gəzdikdən	O
sonra	O
Qambit	O
Fırtına	B-PER
ilə	O
qarşılaşır	O
və	O
ona	O
Kölgə	O
kralından	O
qaçmağa	O
kömək	O
edir	O
.	O
