Rafael	B-PER
Nadal	I-PER
(	O
2	O
)	O

Mao	B-PER
Dun	I-PER
(	O
1896-1981	O
)	O
茅盾	O

Locuri	B-ORG
din	I-ORG
Patrimoniul	I-ORG
Mondial	I-ORG
UNESCO	I-ORG

Congregatio	B-ORG
de	I-ORG
Propaganda	I-ORG
Fide	I-ORG

Prințesa	B-PER
Amalie	I-PER
Auguste	I-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER

Sulejman	B-PER
Demollari	I-PER
(	O
01.09.2001	O
-	O
17.04.2002	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Hérault	I-LOC

'	O
''	O
Beril	B-ORG
''	O
'	O

Fred	B-PER
MacMurray	I-PER
,	O
Donna	B-PER
Reed	I-PER

Numit	O
după	O
bunicul	O
patern	O
Victor	B-PER
Amadeus	I-PER
I	I-PER
el	O
a	O
fost	O
singurul	O
lor	O
copil	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Altheim	B-LOC
(	I-LOC
Oberösterreich	I-LOC
)	I-LOC

Ternat	B-LOC
,	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Pas-de-Calais	I-LOC

Petre	B-PER
Țuțea	I-PER
-	O
„	O
...	O
''A	O
fi	O
sfânt	O
înseamnă	O
a	O
fi	O
suveranul	O
tău	O
perfect	O
.	O

Deutsche	B-ORG
Zeitung	I-ORG
in	I-ORG
den	I-ORG
Niederlanden	I-ORG

Maria	B-PER
Anna	I-PER
,	O
soția	O
regelui	O
Carol	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Spaniei	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Parcul	B-ORG
Național	I-ORG
Everglades	I-ORG

Francis	B-PER
Galton	I-PER
(	O
1822–1911	O
)	O

United	B-ORG
States	I-ORG
Marine	I-ORG
Corps	I-ORG
''	O
(	O
''USMC	O
''	O
)	O
și	O

Rochester	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
,	O
USA	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Ea	O
a	O
fost	O
a	O
doua	O
soție	O
a	O
lui	O
;	O
prima	O
soție	O
,	O
Prințesa	B-PER
Mary	I-PER
a	I-PER
Marii	I-PER
Britanii	I-PER
,	O
murise	O
cu	O
un	O
an	O
în	O
urmă	O
.	O

''Despre	O
Liviu	B-PER
Rebreanu	I-PER
''	O
,	O
2001	O
;	O

REDIRECTEAZA	O
Papa	B-PER
Inocențiu	I-PER
al	I-PER
X-lea	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Universitatea	B-ORG
Paris	I-ORG
1	I-ORG
Panthéon-Sorbonne	I-ORG

Aceași	O
cerere	O
i-a	O
fost	O
adresată	O
și	O
de	O
către	O
generalul	O
Mihai	B-PER
Chițac	I-PER
,	O
ministrul	O
de	O
interne	O
.	O

A	O
făcut	O
studii	O
de	O
doctorat	O
la	O
Paris	B-LOC
,	O
pe	O
care	O
nu	O
le-a	O
finalizat	O
însă	O
.	O

Ziarul	O
este	O
deținut	O
de	O
compania	O
Guardian	B-ORG
Media	I-ORG
Group	I-ORG
,	O
care	O
mai	O
deține	O
și	O
ziarul	O
The	B-ORG
Guardian	I-ORG
.	O

Germania	B-LOC
de	I-LOC
Vest	I-LOC
(	O
gazde	O
)	O

Wonder	B-ORG
What	I-ORG
's	I-ORG
Next	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O

Dominique	B-PER
Vlasto	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

Pierre	B-PER
Curie	I-PER
și	O
Marie	B-PER
Curie	I-PER

Mathieu	B-PER
Grosch	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

CS	B-ORG
Nuova	I-ORG
Mama	I-ORG
Mia	I-ORG
Becicherecul	I-ORG
Mic	I-ORG

Vasile	B-PER
Vasilache	I-PER
(	I-PER
scriitor	I-PER
)	I-PER

Armata	B-ORG
a	I-ORG
4-a	I-ORG
Română	I-ORG
(	I-ORG
de	I-ORG
Nord	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
''	O
'	O

*Sauerland	O
,	O
un	O
cartier	O
ce	O
aparține	O
de	O
Wiesbaden-Dotzheim	B-LOC

Comitatul	B-LOC
Dixon	I-LOC
,	I-LOC
Nebraska	I-LOC

José	B-PER
Eduardo	I-PER
Agualusa	I-PER

Drochia	B-LOC
,	I-LOC
Drochia	B-LOC

REDIRECTEAZA	O
Muzeul	B-ORG
Polonez	I-ORG
de	I-ORG
Aviație	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Prințul	B-PER
Wilhelm	I-PER
al	I-PER
Prusiei	I-PER
(	I-PER
1906–1940	I-PER
)	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Glutnițite	B-LOC
,	I-LOC
Gabrovo	I-LOC

A	O
fost	O
împușcat	O
încercând	O
să	O
fugă	O
peste	O
Zidul	B-ORG
Berlinului	I-ORG
,	O
a	O
căzut	O
în	O
„țara	O
nimănui”	O
,	O
sângerând	O
până	O
la	O
moarte	O
peste	O
o	O
oră	O
fără	O
asistență	O
medicală	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Portretul	B-ORG
lui	I-ORG
Antoine-Laurent	I-ORG
Lavoisier	I-ORG
și	I-ORG
al	I-ORG
soției	I-ORG
sale	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Isabela	B-PER
I	I-PER
a	I-PER
Castiliei	I-PER

Le	B-LOC
Frestoy-Vaux	I-LOC
(	O
60262	O
)	O

''De	O
aequationum	O
constructione	O
et	O
limitatibus	O
''	O
,	O
care	O
reprezintă	O
editarea	O
lucrărilor	O
lui	O
Florimond	B-PER
de	I-PER
Beaune	I-PER
sub	O
acest	O
titlu	O
.	O

Sfântul	B-ORG
Imperiu	I-ORG
Roman	I-ORG

Demir	B-PER
Dragnev	I-PER
–	O
doctor	O
habilitat	O
în	O
istorie	O

'	O
''	O
Eredivisie	B-ORG
''	O
'	O

Raionul	B-LOC
Makariv	I-LOC
,	I-LOC
Kiev	I-LOC

Kiefer	B-PER
Sutherland	I-PER
,	O
Julia	B-PER
Roberts	I-PER
,	O
Kevin	B-PER
Bacon	I-PER

Bing	B-PER
Crosby	I-PER
,	O
Bob	B-PER
Hope	I-PER

A	O
fost	O
înmormântată	O
,	O
două	O
zile	O
mai	O
târziu	O
,	O
la	O
Cimitirul	B-ORG
Bellu	I-ORG
,	O
în	O
cavoul	O
unor	O
rude	O
îndepărtate	O
,	O
cavoul	O
familiei	O
Pillidi	O
.	O

Seria	O
a	O
fost	O
îngrijită	O
de	O
scriitorul	O
Ion	B-PER
Hobana	I-PER
.	O

''	O
Utricularia	B-LOC
rostrata	I-LOC
''	O
A.Fleischm	O
.	O

Love	B-ORG
Is	I-ORG
a	I-ORG
Crime	I-ORG

A	O
studiat	O
compoziția	O
în	O
particular	O
cu	O
Mihail	B-PER
Jora	I-PER
.	O

Prințesa	B-PER
Alexandrine	I-PER
a	I-PER
Prusiei	I-PER
(	I-PER
1842–1906	I-PER
)	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Corod	I-LOC
,	I-LOC
Galați	I-LOC

Bonito	B-LOC
(	I-LOC
Pernambuco	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Organizarea	B-LOC
administrativă	I-LOC
a	I-LOC
Scoției	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
CSI	B-ORG
–	I-ORG
Crime	I-ORG
și	I-ORG
Investigații	I-ORG

Armata	B-ORG
de	I-ORG
Eliberare	I-ORG
din	I-ORG
Kosovo	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Constanțiu	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER

1930	B-ORG
până	O
în	O
1990	B-ORG
-	O
''nu	O
a	O
participat	O
''	O

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Victoria	I-PER
Luise	I-PER
a	I-PER
Prusiei	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Protuberanța	B-LOC
occipitală	I-LOC
internă	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Mârșani	B-LOC
,	I-LOC
Dolj	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Gironde	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Strafford	I-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Hampshire	I-LOC

``	O
All	B-ORG
Good	I-ORG
Things	I-ORG
(	I-ORG
Come	I-ORG
to	I-ORG
an	I-ORG
End	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Comitatul	B-LOC
Miami	I-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

FC	B-ORG
Wacker	I-ORG
Innsbruck	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Rîșcani	B-ORG
(	I-ORG
sector	I-ORG
)	I-ORG

În	O
prezent	O
deține	O
funcția	O
de	O
președinte	O
a	O
Programului	B-ORG
Alimentar	I-ORG
Mondial	I-ORG
.	O

REDIRECTEAZA	O
Cupa	B-LOC
Orașelor	I-LOC
Târguri	I-LOC
1955-1958	I-LOC

Maximilian	B-PER
Joseph	I-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER

'	O
''	O
Baiazid	B-PER
I	I-PER
''	O
'	O

Henric	B-PER
al	I-PER
VII-lea	I-PER
al	I-PER
Angliei	I-PER

Kronoby	B-LOC
(	O
Kruunupyy	O
)	O
6.800	O

Carlingford	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

Comuna	B-LOC
Satovcea	I-LOC
,	I-LOC
Blagoevgrad	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Berlin	B-LOC
,	I-LOC
comitatul	I-LOC
Holmes	I-LOC
,	I-LOC
Ohio	I-LOC

Iggy	B-PER
Pop	I-PER
-	O
voce	O

Reședința	O
sa	O
este	O
orașul	O
Ibb	B-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Pâncești	I-LOC
,	I-LOC
Neamț	I-LOC

Cu	O
Richard	B-PER
Widmark	I-PER
,	O
Charles	B-PER
Boyer	I-PER
și	O
Gloria	B-PER
Grahame	I-PER

Karl	B-PER
Ferdinand	I-PER
Braun	I-PER
,	O
(	O
1850–1918	O
)	O

Chioselia	B-LOC
Mare	I-LOC
,	I-LOC
Cahul	I-LOC

Cele	O
două	O
armate	O
au	O
călătorit	O
una	O
lângă	O
alta	O
prin	O
Munții	B-LOC
Altai	I-LOC
și	O
,	O
până	O
la	O
Almaliq	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Siilitie	B-ORG
(	I-ORG
stație	I-ORG
de	I-ORG
metrou	I-ORG
)	I-ORG

Beaumont	B-LOC
,	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC

E.	B-PER
R.	I-PER
Braithwaite	I-PER

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Karpatî	I-ORG
Liov	I-ORG

La	O
prima	O
ediție	O
Triple	B-PER
H	I-PER
a	O
intervenit	O
în	O
meci	O
,	O
astfel	O
Shawn	B-PER
Michaels	I-PER
a	O
câștigat	O
acest	O
meci	O
.	O

Papa	B-PER
Agapet	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER

Township	B-LOC
(	I-LOC
Statele	I-LOC
Unite	I-LOC
ale	I-LOC
Americii	I-LOC
)	I-LOC
''	O

'	O
''	O
''Un	O
copil	O
capabil	O
''	O
'	O
''	O
(	O
)	O
este	O
o	O
povestire	O
de	O
Stephen	B-PER
King	I-PER
.	O

Charles	B-PER
Baudelaire	I-PER
face	O
o	O
critică	O
a	O
tabloului	O
în	O
''Curiozități	O
estetice	O
''	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Masevaux	B-LOC
(	O
reședință	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Poienarii	I-LOC
de	I-LOC
Argeș	I-LOC
,	I-LOC
Argeș	I-LOC

Castrul	B-ORG
roman	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Pinoasa	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Spitalul	B-ORG
Clinic	I-ORG
de	I-ORG
Urgență	I-ORG
București	I-ORG

Le	B-LOC
Fidelaire	I-LOC
(	O
27242	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Australia	B-ORG
31-0	I-ORG
Samoa	I-ORG
Americană	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Unități	B-ORG
care	I-ORG
nu	I-ORG
fac	I-ORG
parte	I-ORG
din	I-ORG
SI	I-ORG

T.W.Is.M	B-PER
(	O
1996–1998	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

'	O
''	O
Benicio	B-PER
del	I-PER
Toro	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Macao	B-ORG
(	I-ORG
joc	I-ORG
de	I-ORG
cărți	I-ORG
)	I-ORG

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Finlandei	I-ORG

-	O
398	O
de	O
aruncătoare	O
M77	O
în	O
dotarea	O
Forțelor	B-ORG
Terestre	I-ORG
Române	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Venus	B-ORG
București	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Premier	B-ORG
League	I-ORG
(	I-ORG
Sierra	I-ORG
Leone	I-ORG
)	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Rhône	I-LOC

El	O
este	O
,	O
de	O
asemenea	O
,	O
cunoscut	O
pentru	O
că	O
a	O
pozat	O
cu	O
subiecţii	O
lui	O
,	O
de	O
multe	O
ori	O
oferindu-le	O
ochelarii	O
săi	O
de	O
marcă	O
,	O
astfel	O
încât	O
aceştia	O
să	O
``	O
pretindă	O
că	O
sunt	O
el	O
''	O
sau	O
,	O
în	O
cazul	O
actriţei	O
Chloe	B-PER
Sevigny	I-PER
,	O
acesteia	O
i-a	O
fost	O
oferit	O
machiaj	O
și	O
costum	O
,	O
astfel	O
încât	O
să	O
arate	O
ca	O
el	O
.	O

Campionatul	B-ORG
European	I-ORG
de	I-ORG
Fotbal	I-ORG
1996	I-ORG

Reviews	B-ORG
of	I-ORG
Modern	I-ORG
Physics	I-ORG

Geoffrey	B-PER
de	I-PER
Freitas	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Are	B-ORG
You	I-ORG
Experienced	I-ORG

Peter	B-PER
Christen	I-PER
Asbjørnsen	I-PER
(	O
1812–1885	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Vișeu	I-LOC
de	I-LOC
Jos	I-LOC
,	I-LOC
Maramureș	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Johann	B-PER
Baptist	I-PER
de	I-PER
Coronini-Cronberg	I-PER

Barika	B-LOC
este	O
unul	O
dintre	O
orașele	O
ce	O
a	O
beneficiat	O
de	O
acest	O
proiect	O
.	O

Maria	B-PER
Francisca	I-PER
de	I-PER
Savoia	I-PER

Aicha	B-LOC
vorm	I-LOC
Wald	I-LOC

Este	O
endemică	O
în	O
Franța	B-LOC
.	O

Haim	B-PER
Nahman	I-PER
Bialik	I-PER

Biserica	B-ORG
Millennium	I-ORG
din	I-ORG
Timișoara	I-ORG

Comuna	B-ORG
Kaštelir	I-ORG
,	I-ORG
Istria	I-ORG

George	B-PER
Peppard	I-PER
,	O
James	B-PER
Mason	I-PER

Comitatul	B-ORG
Schuylkill	I-ORG
,	I-ORG
Pennsylvania	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Croydon	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Metroul	B-ORG
din	I-ORG
Varșovia	I-ORG

Loum	B-LOC
,	I-LOC
Camerun	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

'	O
''	O
Lee	B-PER
Harvey	I-PER
Oswald	I-PER
''	O
'	O

Angleterre]]	O
'	O
''	O
Kevin	B-PER
Keegan	I-PER
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Meuse	I-LOC

Locuri	B-ORG
din	I-ORG
patrimoniul	I-ORG
mondial	I-ORG
UNESCO	I-ORG

Gândirea	B-ORG
(	I-ORG
revistă	I-ORG
)	I-ORG

Allianz	B-ORG
Arena	I-ORG
(	O
Bayern	B-ORG
München	I-ORG
,	O
1860	B-ORG
Munich	I-ORG
)	O

REDIRECTEAZA	O
Președinte	B-ORG
al	I-ORG
Parlamentului	I-ORG
European	I-ORG

Pedro	B-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
al	I-PER
Portugaliei	I-PER

Este	O
reședința	O
statului	O
Enugu	B-LOC
.	O

După	O
doar	O
câteva	O
luni	O
de	O
domnie	O
,	O
a	O
fost	O
ucis	O
de	O
propriile	O
trupe	O
,	O
probabil	O
la	O
începutul	O
domniei	O
lui	O
Decius	B-PER
.	O

El	O
se	O
compară	O
cu	O
Evel	B-PER
Knievel	I-PER
.	O

20px]]	O
'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

Nikita	B-PER
Mihalkov	I-PER
-	O
chelner	O

Ludovic	B-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
,	I-PER
Mare	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Hesse	I-PER

Cerlina	B-LOC
Mare	I-LOC
,	I-LOC
Noua	I-LOC
Suliță	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Isère	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Dita	B-PER
Von	I-PER
Teese	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Șieu	I-LOC
,	I-LOC
Someș	I-LOC

2	O
–	O
Billy	B-PER
Wilder	I-PER
(	O
8	O
)	O

Instalarea	O
în	O
funcție	O
a	O
lui	O
Woodrow	B-PER
Wilson	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Salcia	I-LOC
,	I-LOC
Argeș	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Nădlac	B-LOC
,	I-LOC
Csongrád	I-LOC

Își	O
are	O
sediul	O
în	O
cadrul	O
complexului	O
Lincoln	B-ORG
Center	I-ORG
.	O

Nicolae	B-PER
Romanov	I-PER
,	I-PER
Prinț	I-PER
al	I-PER
Rusiei	I-PER

Biserica	B-ORG
Santi	I-ORG
Sergio	I-ORG
e	I-ORG
Bacco	I-ORG
din	I-ORG
Roma	I-ORG

Actualii	O
co-prezentatori	O
sunt	O
James	B-PER
May	I-PER
și	O
Richard	B-PER
Hammond	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Regina	B-PER
Elisabeta	I-PER
a	I-PER
Greciei	I-PER

REDIRECTEAZA	O
National	B-ORG
Gallery	I-ORG
of	I-ORG
Art	I-ORG
,	I-ORG
Washington	I-ORG
,	I-ORG
D.C	I-ORG
.	I-ORG

Cojușna	B-LOC
,	I-LOC
Strășeni	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Juliana	B-PER
a	I-PER
Țărilor	I-PER
de	I-PER
Jos	I-PER

Gorna	B-LOC
Kovacița	I-LOC
,	I-LOC
Montana	I-LOC

35	O
,	O
poem	O
pentru	O
orchestră	O
simfonică	O
,	O
cor	O
și	O
soliști	O
,	O
după	O
Edgar	B-PER
Poe	I-PER
(	O
1912-1913	O
)	O
.	O

Sistemul	B-ORG
internațional	I-ORG
de	I-ORG
unități	I-ORG

Charles	B-PER
Adolphe	I-PER
Wurtz	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Sibylla	I-PER
de	I-PER
Saxa-Coburg-Gotha	I-PER

Colonizarea	B-ORG
spaniolă	I-ORG
a	I-ORG
Americilor	I-ORG

'	O
''	O
Anne	B-PER
Hathaway	I-PER
''	O
'	O

Visoca	B-LOC
,	I-LOC
Soroca	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Carboneros	B-LOC
,	I-LOC
Jaén	I-LOC

Herzberg	B-LOC
(	I-LOC
Mark	I-LOC
)	I-LOC
|	O

Revenirea	O
lui	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
și	O
Ferrari	B-ORG
a	O
fost	O
însă	O
puternică	O
.	O

''	O
Scilla	B-ORG
bifolia	I-ORG
''	O

Este	O
membru	O
în	O
Grupul	B-ORG
pentru	I-ORG
Dialog	I-ORG
Social	I-ORG
.	O

FTC-Rail	B-ORG
Cargo	I-ORG
Hungaria	I-ORG
FC	B-ORG
Midtjylland	I-ORG
Håndbold	I-ORG

'	O
''	O
James	B-PER
Cagney	I-PER
''	O
'	O

Mort	O
în	O
Închisoarea	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Sighet	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Helheim	B-ORG
(	I-ORG
formație	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Kenneth	B-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
al	I-PER
Scoției	I-PER

Richard	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Angliei	I-PER

Conceptul	O
a	O
fost	O
preluat	O
și	O
dezvoltat	O
de	O
Jean	B-PER
Buridan	I-PER
.	O

Bringing	B-ORG
It	I-ORG
All	I-ORG
Back	I-ORG
Home	I-ORG

Ecaterina	B-PER
a	I-PER
II-a	I-PER
a	I-PER
Rusiei	I-PER
(	O
1729-1796	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Metalurg	I-ORG
Donețk	I-ORG

Printre	O
adepții	O
acestei	O
combinații	O
vestimentare	O
se	O
numără	O
Sarah	B-PER
Jessica	I-PER
Parker	I-PER
,	O
Jake	B-PER
Gyllenhaal	I-PER
,	O
Vanessa	B-PER
Hudgens	I-PER
,	O
Kelly	B-PER
Osbourne	I-PER
,	O
Alexa	B-PER
Chung	I-PER
ș.a	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Calvados	I-LOC

IFK	B-ORG
Göteborg	I-ORG
(	O
11	O
)	O

Felicitas	B-PER
Woll	I-PER
und	O
Heiner	B-PER
Lauterbach	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Sarthe	I-LOC

Franța	B-LOC
!	O
!	O
3	O
!	O
!	O
2	O
!	O
!	O

Vikingii	B-ORG
(	I-ORG
serial	I-ORG
TV	I-ORG
)	I-ORG

Martorii	B-ORG
lui	I-ORG
Iehova	I-ORG
predică	O
ideea	O
că	O
masturbarea	O
este	O
un	O
obicei	O
care	O
este	O
„o	O
formă	O
de	O
necurăție”	O
,	O
una	O
care	O
„dă	O
naștere	O
la	O
atitudini	O
care	O
pot	O
corupe	O
mintea”	O
.	O

4	O
și	O
5	O
rămase	O
neterminate	O
(	O
au	O
fost	O
orchestrate	O
mai	O
târziu	O
de	O
compozitorul	O
Pascal	B-PER
Bentoiu	I-PER
)	O
.	O

Art	B-PER
Carney	I-PER
(	O
1918–2003	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Pactul	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Varșovia	I-ORG

Lara	B-PER
este	O
acuzată	O
că	O
l-ar	O
fi	O
omorât	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Listă	B-ORG
de	I-ORG
guvernatori	I-ORG
ai	I-ORG
statului	I-ORG
New	I-ORG
Jersey	I-ORG
,	I-ORG
Statele	I-ORG
Unite	I-ORG
ale	I-ORG
Americii	I-ORG

Plainville	B-LOC
,	I-LOC
Eure	I-LOC

Albert	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
,	I-PER
Rege	I-PER
Roman	I-PER

VDO	B-ORG
(	I-ORG
companie	I-ORG
)	I-ORG

Serialul	O
se	O
difuzează	O
în	O
mod	O
ocazional	O
pe	O
Boomerang	B-ORG
.	O

Ludovic	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
''Marele	I-PER
Condé	I-PER
''	I-PER
(	O
1621-1686	O
)	O

''	O
Harburg	B-LOC
(	I-LOC
Schwaben	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Lungimile	O
incomensurabile	O
erau	O
în	O
conflict	O
cu	O
conceptele	O
școlii	O
pitagoreice	B-PER
,	O
în	O
care	O
numai	O
numerele	O
întregi	O
erau	O
numere	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Strand	B-LOC
,	I-LOC
Africa	I-LOC
de	I-LOC
Sud	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Stadionul	B-ORG
Municipal	I-ORG
(	I-ORG
Tiraspol	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Croația	B-LOC
''	O
'	O

Copanca	B-LOC
,	I-LOC
Căușeni	I-LOC

'	O
''	O
FC	B-ORG
Zürich	I-ORG
''	O
'	O

Dischingen	B-LOC
,	O
4.500	O
loc	O
.	O

Astfel	O
,	O
a	O
ajuns	O
într-o	O
primă	O
etapă	O
în	O
Japonia	B-LOC
,	O
iar	O
apoi	O
la	O
Chișinău	B-LOC
.	O

Prințul	B-PER
Berthold	I-PER
,	I-PER
Margraf	I-PER
de	I-PER
Baden	I-PER

Philippe	B-PER
Gilbert	I-PER
(	O
OLO	O
)	O

''	O
Guess	B-PER
Who	I-PER
-	O
``	O
Locul	O
potrivit	O
''	O
'	O
''	O

Comitatul	B-LOC
Overton	I-LOC
,	I-LOC
Tennessee	I-LOC

Personajele	B-ORG
din	I-ORG
Chrono	I-ORG
Trigger	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Colonia	B-ORG
și	I-ORG
Dominionul	I-ORG
Virginia	I-ORG

Angels	B-ORG
With	I-ORG
Dirty	I-ORG
Faces	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
de	I-ORG
Sugababes	I-ORG
)	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Dachau	B-LOC
(	O
39.922	O
)	O

Încheierea	O
mandatului	O
lui	O
Millard	B-ORG
Fillmore	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Guvernul	B-ORG
Provizoriu	I-ORG
Rus	I-ORG
,	I-ORG
1917	I-ORG

Kantor	B-PER
Tadeusz	I-PER
(	O
1915-1990	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Operațiunea	B-ORG
Forțele	I-ORG
Aliate	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Lista	B-ORG
roșie	I-ORG
a	I-ORG
IUCN	I-ORG

Nu-i	B-ORG
vina	I-ORG
mea	I-ORG
!	I-ORG
''	O

Carol	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
României	I-PER

Karl	B-PER
Hjalmar	I-PER
Branting	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Stade	B-ORG
Rennais	I-ORG
FC	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Gogoșari	B-LOC
,	I-LOC
Giurgiu	I-LOC

Gabi	B-PER
Popescu	I-PER
(	O
,	O
,	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Fărcășești	B-LOC
,	I-LOC
Gorj	I-LOC

Marlon	B-PER
Wayans	I-PER
ca	O
Snails	O

''dată	O
necunoscută	O
''	O
-	O
Raymond	B-PER
E.	I-PER
Feist	I-PER
,	O
romancier	O

REDIRECTEAZA	O
Alta	B-ORG
Velocidad	I-ORG
Española	I-ORG

Pe	O
linie	O
maternă	O
,	O
bunicii	O
Matildei	O
erau	O
regele	O
Ștefan	B-PER
al	I-PER
Angliei	I-PER
și	O
soția	O
acestuia	O
,	O
contesa	O
Matilda	B-PER
I	I-PER
de	I-PER
Boulogne	I-PER
.	O

Bustul	O
lui	O
Ștefan	B-PER
Dimitrescu	I-PER
(	O
1886-1933	O
)	O

Întemnițarea	O
nobilului	O
a	O
provocat	O
revolte	O
violente	O
la	O
Londra	B-LOC
.	O

În	O
scurt	O
timp	O
au	O
ajuns	O
aici	O
noi	O
coloniști	O
precum	O
și	O
călugări	O
franciscani	B-ORG
și	O
dominicani	B-ORG
.	O

A	O
fost	O
discipolul	O
și	O
prietenul	O
lui	O
William	B-PER
Oughtred	I-PER
.	O

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

Comuna	B-LOC
Andrijaševci	I-LOC
,	I-LOC
Vukovar-Srijem	I-LOC

'	O
''	O
Football	B-ORG
League	I-ORG
First	I-ORG
Division	I-ORG
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Orne	I-LOC

Richmond	B-ORG
upon	I-ORG
Thames	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Frontul	B-ORG
de	I-ORG
răsărit	I-ORG

Herman	B-PER
Melville	I-PER
(	O
1819-1891	O
)	O

``	O
Nothing	B-ORG
Really	I-ORG
Matters	I-ORG
''	O

S-a	O
născut	O
la	O
Haarlem	B-LOC
.	O

Clarens	B-LOC
,	I-LOC
Hautes-Pyrénées	I-LOC

Castillon-la-Bataille	B-LOC
,	O
în	O
Gasconia	B-LOC
,	O
Franța	B-LOC

''	O
Bad	B-LOC
Kissingen	I-LOC
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Vienne	I-LOC

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
Cali	I-ORG
''	O
'	O

A	O
studiat	O
în	O
orașul	O
său	O
natal	O
,	O
Colonia	B-LOC
și	O
apoi	O
la	O
Paris	B-LOC
.	O

'	O
''	O
СА	O
''	O
'	O
Regiunea	B-LOC
Cerkasî	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Dittersdorf	B-LOC
(	I-LOC
Turingia	I-LOC
)	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Ariège	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Școala	B-ORG
Românească	I-ORG
de	I-ORG
Neurologie	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Convenția	B-ORG
Națiunilor	I-ORG
Unite	I-ORG
asupra	I-ORG
dreptului	I-ORG
mării	I-ORG

Gáspár	B-PER
Heltai	I-PER
(	O
1510–1574	O
)	O

Comitatul	B-LOC
DeKalb	I-LOC
,	I-LOC
Georgia	I-LOC

Augusta	B-PER
Viktoria	I-PER
de	I-PER
Schleswig-Holstein	I-PER

Valkenburg	B-LOC
aan	I-LOC
de	I-LOC
Geul	I-LOC

Tim	B-PER
Roth	I-PER
-	O
General	O
Thade	O

Stephen	B-PER
Bartlett	I-PER
Lakeman	I-PER

Claude	B-PER
Adrien	I-PER
Helvétius	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Stadionul	B-ORG
Regele	I-ORG
Baudouin	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Eure	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Antoine	B-PER
François	I-PER
Prévost	I-PER

*Ultimul	O
desen	O
Bugs	B-PER
Bunny	I-PER
în	O
seria	O
Merrie	B-ORG
Melodies	I-ORG
''	O

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
UTA	I-ORG
Arad	I-ORG

A	O
avut	O
ca	O
discipol	O
pe	O
Avicenna	B-PER
și	O
ca	O
rival	O
pe	O
Averroes	B-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Steaua	I-ORG
București	I-ORG

All	B-ORG
That	I-ORG
You	I-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Leave	I-ORG
Behind	I-ORG

''	O
Štúrovo	B-LOC
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Ain	I-LOC

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Alan	B-PER
Parker	I-PER
''	O
'	O

Carol	B-PER
Quintul	I-PER
este	O
încoronat	O
ca	O
rege	O
.	O

Anthony	B-PER
Hopkins	I-PER
,	O
Jessica	B-PER
Lange	I-PER
,	O
Alan	B-PER
Cumming	I-PER

'	O
''	O
AJ	B-ORG
Auxerre	I-ORG
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Darkest	B-ORG
Hour	I-ORG
(	I-ORG
formație	I-ORG
)	I-ORG

Madrid	B-LOC
(	O
Capitala	O
țării	O
)	O
,	O
2,8	O
milioane	O
loc	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Maximilian	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Sfântului	I-PER
Imperiu	I-PER
Roman	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Wilhelm	B-PER
Raabe	I-PER
(	O
1831–1910	O
)	O

'	O
''	O
Bedford	B-LOC
''	O
'	O

Este	O
soțul	O
floretistei	O
Suzana	B-PER
Ardeleanu	I-PER
.	O

'	O
''	O
Atlético	B-ORG
Madrid	I-ORG
''	O
'	O

K.	B-PER
S.	I-PER
Maniam	I-PER

Touffreville	B-LOC
,	I-LOC
Eure	I-LOC

'	O
''	O
Hamina	B-LOC
''	O
'	O

2013	O
José	B-PER
Emilio	I-PER
Pacheco	I-PER
(	O
Mexic	B-LOC
)	O

Comitatul	B-LOC
Louisa	I-LOC
,	I-LOC
Virginia	I-LOC

São	B-LOC
Domingos	I-LOC
do	I-LOC
Sul	I-LOC

Prințul	B-PER
Andrei	I-PER
Alexandrovici	I-PER
al	I-PER
Rusiei	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Mândra	I-LOC
,	I-LOC
Brașov	I-LOC

Hypo	B-ORG
Niederösterreich	I-ORG
(	O
loc	O
1	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
KF	B-ORG
Apolonia	I-ORG
Fier	I-ORG

Este	O
reședința	O
comunei	B-LOC
Stânceni	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Marat	B-PER
Safin	I-PER
''	O
'	O

Comitatul	B-LOC
Uinta	I-LOC
,	I-LOC
Wyoming	I-LOC

Jules	B-PER
Verne	I-PER
(	O
1828–1905	O
)	O

Kyparissia	B-LOC
(	I-LOC
Messinia	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Abația	B-ORG
Sankt	I-ORG
Gallen	I-ORG

de	O
către	O
Alexandru	B-PER
cel	I-PER
Mare	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Tașca	B-LOC
,	I-LOC
Neamț	I-LOC

''	O
Hammer	B-ORG
Smashed	I-ORG
Face	I-ORG
''	O
–	O
4:02	O

Concursul	B-ORG
Muzical	I-ORG
Eurovision	I-ORG
2014	I-ORG

Ladislau	B-PER
Kán	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER

Raionul	B-LOC
Rozdolne	I-LOC
,	I-LOC
Crimeea	I-LOC

Vacanță	B-ORG
de	I-ORG
Crăciun	I-ORG
2	I-ORG
''	O
(	O
2003	O
)	O

Ioan	B-PER
de	I-PER
Hunedoara	I-PER

We	B-ORG
Walk	I-ORG
-	O
4:04	O

Nagoya	B-LOC
(	O
centrul	O
prefectural	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Listă	B-LOC
de	I-LOC
comitate	I-LOC
din	I-LOC
statul	I-LOC
Washington	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Puy-de-Dôme	I-LOC

Gheorghe	B-PER
Popescu	I-PER
(	O
'90	O
)	O

Comitatul	B-LOC
Box	I-LOC
Elder	I-LOC
,	I-LOC
Utah	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Guinée	B-ORG
Championnat	I-ORG
National	I-ORG

Peter	B-PER
Gabriel	I-PER
–	O
So	B-ORG
''	O

Moarte	B-PER
(	I-PER
personificare	I-PER
)	I-PER

Rowan	B-PER
Atkinson	I-PER
,	O
John	B-PER
Malkovich	I-PER
,	O
Natalie	B-PER
Imbruglia	I-PER

Atting	B-LOC
(	O
1.693	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

Locuiește	O
în	O
New	B-LOC
Mexico	I-LOC
.	O

Comitatul	B-LOC
Lexington	I-LOC
,	I-LOC
Carolina	I-LOC
de	I-LOC
Sud	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

Partenerul	O
ei	O
,	O
Marcus	B-PER
Dixon	I-PER
este	O
trimis	O
să	O
o	O
verifice	O
și	O
să	O
o	O
îndemne	O
să	O
se	O
întoarcă	O
la	O
lucru	O
.	O

Rascal	B-ORG
Flatts	I-ORG
–	O
voci	O

La	B-LOC
Chapelle	I-LOC
,	I-LOC
Savoie	I-LOC

Roje	B-LOC
pri	I-LOC
Trebelnem	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Lapoș	I-LOC
,	I-LOC
Prahova	I-LOC

Cel	O
de-al	O
treilea	O
cântec	O
ce	O
a	O
beneficiat	O
de	O
o	O
campanie	O
de	O
promovare	O
a	O
fost	O
'	O
''	O
Last	B-ORG
Name”	I-ORG
''	O
'	O
.	O

|	O
rowspan=	O
''	O
2	O
''	O
Lille	B-ORG

Jules	B-PER
De	I-PER
Martino	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Loiret	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Asociația	B-ORG
Egipteană	I-ORG
de	I-ORG
Fotbal	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
CS	B-ORG
Tomis	I-ORG
Constanța	I-ORG

Klaus	B-PER
Hänsch	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Socialiștilor	I-ORG
Europeni	I-ORG
)	O

Își	O
continuă	O
studiile	O
primare	O
,	O
liceale	O
și	O
tehnice	O
la	O
Bocșa	B-LOC
și	O
Reșița	B-LOC
.	O

La	O
nord-est	O
este	O
Golful	B-LOC
Thailandei	I-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Vârciorog	I-LOC
,	I-LOC
Peștiș	I-LOC

'	O
''	O
Julia	B-PER
Roberts	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Kardos	B-LOC
,	I-LOC
Békés	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Bolshoi	B-ORG
Booze	I-ORG
(	I-ORG
Prison	I-ORG
Break	I-ORG
)	I-ORG

Partidul	B-ORG
Poporului	I-ORG
–	I-ORG
Dan	I-ORG
Diaconescu	I-ORG

Reședința	O
sa	O
este	O
orașul	O
Popasna	B-LOC
.	O

Orașul	O
''Sorviodorum	O
''	O
a	O
fost	O
un	O
important	O
centru	O
militar	O
în	O
perioada	O
romană	B-LOC
.	O

Discul	O
a	O
debutat	O
pe	O
poziția	O
secundă	O
în	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
și	O
a	O
inclus	O
șlagărul	O
Spotlight”	B-ORG
.	O

Tommy	B-PER
Lee	I-PER
Jones	I-PER
,	O
Linda	B-PER
Hamilton	I-PER
,	O
Robert	B-PER
Vaughn	I-PER

Henry	B-PER
Fonda	I-PER
,	O
Toshirō	B-PER
Mifune	I-PER
,	O
Robert	B-PER
Mitchum	I-PER

Athletic	B-ORG
Club	I-ORG
de	I-ORG
Madrid	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

Tartaul	B-LOC
,	I-LOC
Cantemir	I-LOC

Cursa	O
avea	O
ca	O
origine	O
orașul	O
Sydney	B-LOC
,	O
Australia	B-LOC
iar	O
ca	O
destinație	O
orașul	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
,	O
California	B-LOC
.	O

Copilăria	O
și-o	O
petrece	O
în	O
satul	O
Kirchweyhe	O
de	O
lângă	O
Bremen	B-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
Serbia	B-ORG
și	I-ORG
Muntenegru	I-ORG

Cea	O
mai	O
bună	O
performanță	O
a	O
clubului	O
a	O
venit	O
în	O
sezonul	O
1960–1961	O
,	O
când	O
au	O
ajuns	O
în	O
semifinale	O
,	O
unde	O
au	O
fost	O
învinși	O
cu	O
4-1	O
la	O
general	O
de	O
către	O
SL	B-ORG
Benfica	I-ORG
.	O

Astra	B-ORG
Giurgiu	I-ORG
,	O
campioana	O
''en-titre	O
''	O
,	O
a	O
fost	O
eliminată	O
în	O
șaisprezecimi	O
de	O
Mioveni	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Mierlă-neagră-sudică	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Cinclus	B-LOC
cinclus	I-LOC
meridionalis	I-LOC
''	O
(	O
Ch	O
.	O

Arnschwang	B-LOC
(	O
2.034	O
)	O

Rusu	B-PER
,	I-PER
Adrian	I-PER
Andrei	I-PER
.	O

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Armeniei	I-ORG

Cadrul	O
legal	O
pentru	O
aceste	O
măsuri	O
a	O
fost	O
dat	O
de	O
Nicolae	B-PER
Ceaușescu	I-PER
prin	O
decretul	O
nr	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Wacker	I-ORG
Innsbruck	I-ORG
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Charente	I-LOC

La	B-LOC
Morte	I-LOC
(	O
38264	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Biserica	B-PER
Creștină	I-PER
după	I-PER
Evanghelie	I-PER

redirecteaza	O
Comuna	B-LOC
Brazi	I-LOC
,	I-LOC
Prahova	I-LOC

Biserica	B-ORG
de	I-ORG
lemn	I-ORG
din	I-ORG
Bârsana	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Hapoel	B-ORG
Așkelon	I-ORG
FC	I-ORG

Warner	B-ORG
Bros	I-ORG
.	I-ORG
/	O
New	B-ORG
Line	I-ORG
Cinema	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Calvados	I-LOC

Comuna	B-LOC
Jakšić	I-LOC
,	I-LOC
Požega-Slavonia	I-LOC

Charles	B-PER
Edward	I-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Saxa-Coburg	I-PER
și	I-PER
Gotha	I-PER

François	B-PER
Louis	I-PER
,	I-PER
Prinț	I-PER
de	I-PER
Conti	I-PER

Comitatul	B-LOC
Holt	I-LOC
,	I-LOC
Nebraska	I-LOC

Frederic	B-PER
Francisc	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
,	I-PER
Mare	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Mecklenburg	I-PER

Bătălia	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Hotin	I-ORG
(	I-ORG
1673	I-ORG
)	I-ORG

În	O
prezent	O
evoluează	O
în	O
promoția	O
Total	B-ORG
Nonstop	I-ORG
Action	I-ORG
Wrestling	I-ORG
.	O

Terapia	B-ORG
(	I-ORG
companie	I-ORG
)	I-ORG

Rodion	B-PER
Cămătaru	I-PER
(	O
1986–1987	O
)	O
;	O

Ei	O
au	O
jucat	O
un	O
rol	O
considerabil	O
în	O
evenimentele	O
de	O
la	O
sfârșitul	O
Imperiului	B-LOC
Roman	I-LOC
.	O

Kurt	B-PER
Joachim	I-PER
Lauk	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

Aparține	O
administrativ	O
de	O
comuna	B-LOC
Tureni	I-LOC
.	O

Reședința	O
sa	O
este	O
orașul	O
Abomey	B-LOC
.	O

Andrew	B-PER
Marvell	I-PER
,	O
(	O
1621-1678	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Cupa	B-ORG
Confederațiilor	I-ORG
FIFA	I-ORG
2013	I-ORG

Partidul	B-ORG
Național	I-ORG
Țărănesc	I-ORG
Creștin	I-ORG
Democrat	I-ORG

''	O
Behind	B-ORG
the	I-ORG
Wheel	I-ORG
''	O
(	O
Remix	O
)	O
–	O
4:00	O

REDIRECTEAZA	O
Altair	B-LOC
,	I-LOC
São	I-LOC
Paulo	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Insulele	B-LOC
Turks	I-LOC
și	I-LOC
Caicos	I-LOC

'	O
''	O
Hibernian	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Geraldine	B-PER
Page	I-PER
''	O
'	O

A	O
fost	O
mai	O
târziu	O
inclus	O
pe	O
compilația	O
de	O
remixuri	O
You	B-ORG
Can	I-ORG
Dance	I-ORG
''	O
.	O

Comitatul	B-LOC
Suwannee	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

Birmania	B-ORG
-	O
1,7	O
milione	O
tone	O

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Șumuleu	I-LOC
,	I-LOC
Fitod	I-LOC

Districtul	B-LOC
Huai	I-LOC
Rat	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Carl	B-PER
Ludovic	I-PER
de	I-PER
Baden	I-PER

Brynjolf	O
Bjarme	O
(	O
Henrik	B-PER
Ibsen	I-PER
)	O

Seubersdorf	B-LOC
i.d.OPf	I-LOC
.	I-LOC
(	O
5.049	O
)	O

Szerdahely	O
--	O
-	O
Miercurea	B-LOC
Sibiului	I-LOC

Spațiul	O
lingvistic	O
și	O
cultural	O
occitan	O
se	O
numește	O
Occitania	B-LOC
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Eure	I-LOC

Lucian	B-PER
Boia	I-PER
-	O
Jocul	O
cu	O
trecutul	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Ariège	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Drumul	B-ORG
european	I-ORG
E75	I-ORG

și	O
''„Zece	O
și	O
un	O
sfert”	O
''	O
,	O
la	O
Realitatea	B-ORG
TV	I-ORG
.	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Tălpaș	I-LOC
,	I-LOC
Dolj	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
SK	B-ORG
Austria	I-ORG
Kärnten	I-ORG

La	O
vremea	O
respectivă	O
se	O
cunoșteau	O
prea	O
puține	O
variante	O
(	O
Vasile	B-PER
Alecsandri	I-PER
și-a	O
publicat	O
în	O
mod	O
repetat	O
propria	O
versiune	O
)	O
și	O
se	O
știa	O
prea	O
puțin	O
despre	O
tehnica	O
zămislirii	O
și	O
mecanismul	O
circulației	O
producțiilor	O
folclorice	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Federația	B-ORG
Georgiană	I-ORG
de	I-ORG
Fotbal	I-ORG

**	O
-	O
Liga	B-ORG
a	I-ORG
II-a	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Canadian	B-ORG
Soccer	I-ORG
League	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Colaborarea	B-PER
cu	I-PER
Puterile	I-PER
Axei	I-PER
în	I-PER
timpul	I-PER
celui	I-PER
de	I-PER
al	I-PER
Doilea	I-PER
Război	I-PER
Mondial	I-PER

Au	O
pierdut	O
în	O
finala	O
cu	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
la	O
11	O
m	O
.	O

Neustadt	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Waldnaab	I-LOC
6.120	O

Sidi	B-LOC
Ahmed	I-LOC
(	I-LOC
Saïda	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Coșoveni	I-LOC
,	I-LOC
Dolj	I-LOC

Partidul	B-ORG
Poporului	I-ORG
–	I-ORG
Dan	I-ORG
Diaconescu	I-ORG

Angelina	B-PER
Jolie	I-PER
-	O
Lara	B-PER
Croft	I-PER

===	O
DZ	O
(	O
Adam	B-PER
Hicks	I-PER
)	O
===	O

Anna	B-PER
a	I-PER
Marii	I-PER
Britanii	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Colibași	B-LOC
,	I-LOC
Cahul	I-LOC

Louis-Alexandre	B-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
,	I-PER
conte	I-PER
de	I-PER
Toulouse	I-PER

Alan	B-PER
H.	I-PER
Gardiner	I-PER

'	O
''	O
Björn	B-PER
Borg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Philadelphia	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Pennsylvania	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Lumaco	B-LOC
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Schönau	B-LOC
(	I-LOC
Rottal	I-LOC
)	I-LOC

Ea	O
se	O
aseamănă	O
cu	O
brânza	O
presată	O
Ricotta	B-ORG
,	O
fiind	O
ceva	O
mai	O
uscată	O
și	O
mai	O
puțin	O
sărată	O
.	O

Cabaceiras	B-LOC
do	I-LOC
Paraguaçu	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Burleson	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Jouy	B-LOC
,	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Papa	B-PER
Clement	I-PER
al	I-PER
XIII-lea	I-PER

Văzând	O
că	O
nu	O
s-a	O
ajuns	O
la	O
vreo	O
concluzie	O
,	O
Thot	B-PER
hotărăște	O
atunci	O
să	O
ceară	O
și	O
opinia	O
lui	O
Osiris	B-ORG
.	O

REDIRECTEAZA	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Get	I-ORG
You	I-ORG
Out	I-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Head	I-ORG

'	O
''	O
Modou	B-PER
Sougou	I-PER
''	O
'	O

Bromley	B-LOC
(	I-LOC
burg	I-LOC
)	I-LOC

====	O
Cum	O
ar	O
fi	O
arătat	O
-	O
cu	O
Gregory	B-PER
Benford	I-PER
====	O

Capitala	O
sa	O
este	O
orașul	O
Cerkasî	B-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Luncuța	I-LOC
,	I-LOC
Paroș	I-LOC

Napoleon	B-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
al	I-PER
Franței	I-PER

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Finlandei	I-ORG

'	O
''	O
60	O
''	O
'	O
xxxxxx	O
—	O
Orange	B-ORG

A	O
fost	O
profesorul	O
revoluționarului	O
Simón	B-PER
Bolívar	I-PER
.	O

,	O
Costa	B-LOC
del	I-LOC
Sol	I-LOC

Sofia	B-LOC
,	I-LOC
Drochia	I-LOC

Jim	B-PER
Morrison	I-PER
-	O
voce	O

Râul	B-LOC
Valea	I-LOC
Copilului	I-LOC
,	I-LOC
Valea	I-LOC
cu	I-LOC
Apă	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Roar	B-ORG
(	I-ORG
cântec	I-ORG
)	I-ORG

„Ego”	O
(	O
remix	O
în	O
colaborare	O
cu	O
Kanye	B-PER
West	I-PER
)	O

Will	B-PER
este	O
martorul	O
unei	O
discuții	O
dintre	O
Francie	B-PER
și	O
un	O
bărbat	O
suspect	O
despre	O
planurile	O
de	O
restaurant	O
.	O

Partidul	B-ORG
Social	I-ORG
Democrat	I-ORG
6	O
mandate	O

familiei	O
voievodale	O
a	O
lui	O
Litovoi	B-PER
.	O

EA	B-ORG
Digital	I-ORG
Illusions	I-ORG
CE	I-ORG

Universitatea	B-ORG
Humboldt	I-ORG
din	I-ORG
Berlin	I-ORG

Castrul	B-ORG
roman	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Bucium	I-ORG

Au	O
existat	O
accente	O
critice	O
puține	O
și	O
timide	O
,	O
în	O
principal	O
în	O
revista	O
Flacăra”	B-ORG
.	O

Sainte-Gemme	B-LOC
,	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC

Cafeaua	O
este	O
interzisă	O
prin	O
decret	O
regal	O
în	O
Suedia	B-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
Cerașu	B-LOC
,	I-LOC
Prahova	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Isabela	I-PER
a	I-PER
Bavariei	I-PER

''	O
Yssouf	B-PER
Koné	I-PER
''	O
'	O
–	O
'	O
''	O
CFR	B-ORG
Cluj	I-ORG
''	O
'	O
–	O
2008-	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Oise	I-LOC

Leonardo	B-PER
DiCaprio	I-PER
,	O
Joseph	B-PER
Gordon-Levitt	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Listă	B-LOC
de	I-LOC
localități	I-LOC
din	I-LOC
cantonul	I-LOC
Jura	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Santa	B-LOC
Rita	I-LOC
de	I-LOC
Ibitipoca	I-LOC

Bernd	B-PER
Lange	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Socialiștilor	I-ORG
Europeni	I-ORG
)	O

Stefan	B-PER
Raab	I-PER
feat	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Listă	B-LOC
de	I-LOC
localități	I-LOC
din	I-LOC
cantonul	I-LOC
Wallis	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Antigua	B-LOC
și	I-LOC
Barbuda	I-LOC

Oldenburg	B-ORG
(	I-ORG
Oldenburg	B-ORG
)	I-ORG
|	O

Actualmente	O
este	O
clasificată	O
ca	O
Apis	B-LOC
mellifera	I-LOC
scutellata	I-LOC
.	O

Elisabeta	B-PER
Elena	I-PER
de	I-PER
Thurn	I-PER
și	I-PER
Taxis	I-PER
(	O
1903-1976	O
)	O
,	O
soția	O
lui	O
Friedrich	B-PER
Christian	I-PER
,	I-PER
Margraf	I-PER
de	I-PER
Meissen	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Academia	B-ORG
Rusă	I-ORG
de	I-ORG
Științe	I-ORG

FC	B-ORG
Vaslui	I-ORG
(	O
2002-2003	O
)	O

Comitatul	B-LOC
Paulding	I-LOC
,	I-LOC
Georgia	I-LOC

Piesele	O
4	O
,	O
7	O
,	O
8	O
și	O
9	O
sunt	O
de	O
pe	O
albumul	O
Stigmata	B-ORG
''	O

REDIRECTEAZA	O
Ed	B-ORG
,	I-ORG
Edd	I-ORG
și	I-ORG
Eddy	I-ORG
(	I-ORG
sezonul	I-ORG
3	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Jean	B-PER
Baptiste	I-PER
Vallin	I-PER
de	I-PER
La	I-PER
Mothe	I-PER

Lista	B-ORG
țărilor	I-ORG
după	I-ORG
suprafață	I-ORG

Doris	B-PER
Fisher	I-PER
,	I-PER
Baroness	I-PER
Fisher	I-PER
of	I-PER
Rednal	I-PER

Joseph	B-PER
Armand	I-PER
von	I-PER
Nordmann	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Lacul	B-LOC
și	I-LOC
vulcanul	I-LOC
Toba	I-LOC

'	O
''	O
FC	B-ORG
Farul	I-ORG
Constanța	I-ORG
''	O
'	O

Este	O
reședința	O
districtului	O
Marowijne	B-LOC
.	O

Beauvoir	B-LOC
,	I-LOC
Manche	I-LOC

A	O
fost	O
foarte	O
apropiată	O
de	O
verișoara	O
sa	O
,	O
Marea	B-PER
Ducesă	I-PER
Xenia	I-PER
Alexandrovna	I-PER
a	I-PER
Rusiei	I-PER
.	O

Oybin	B-LOC
(	O
1.546	O
)	O

Centrul	B-ORG
Național	I-ORG
Francez	I-ORG
de	I-ORG
Cercetări	I-ORG
Științifice	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Loire-Atlantique	I-LOC

Athletic	B-ORG
Bilbao	I-ORG
,	O
Selecționata	B-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Țării	I-ORG
Bascilor	I-ORG

'	O
''	O
Marinha	B-LOC
Grande	I-LOC
''	O
'	O

Comitatul	B-LOC
Davie	I-LOC
,	I-LOC
Carolina	I-LOC
de	I-LOC
Nord	I-LOC

'	O
''	O
RC	B-ORG
Paris	I-ORG
''	O
'	O
(	O
4	O
)	O

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Elveției	I-ORG

Better	B-ORG
the	I-ORG
Devil	I-ORG
You	I-ORG
Know”	I-ORG

1930	B-ORG
până	O
în	O
1990	B-ORG
-	O
''nu	O
a	O
participat	O
''	O

Partidul	B-ORG
Liberal	I-ORG
(	O
12	O
mandate	O
)	O

Hof	B-LOC
van	I-LOC
Twente	I-LOC

'	O
''	O
Raimundo	B-PER
Andueza	I-PER
Palacio	I-PER
''	O
'	O

Wm.	B-ORG
Wrigley	I-ORG
Jr.	I-ORG
Company	I-ORG

'	O
''	O
Vera	B-PER
Zvonareva	I-PER
[21]	O
''	O
'	O

FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
B	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Prințul	B-PER
Waldemar	I-PER
al	I-PER
Prusiei	I-PER
(	I-PER
1889-1945	I-PER
)	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Seeland	B-LOC
(	I-LOC
Elveția	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Jagodnik	B-LOC
,	I-LOC
Mokronog–Trebelno	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Șoimu	I-LOC
de	I-LOC
Sus	I-LOC

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Cornel	B-PER
Dinu	I-PER
''	O
'	O

Adeline	B-PER
Hazan	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Socialiștilor	I-ORG
Europeni	I-ORG
)	O

Ucis	O
de	O
Henric	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Castiliei	I-PER

'	O
''	O
FC	B-ORG
Argeș	I-ORG
Pitești	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Balleroy	B-LOC
''	O
'	O

Castelul	B-ORG
Csernovics	I-ORG
din	I-ORG
Macea	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Ludovika	B-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER

Șnîriv	B-LOC
(	I-LOC
Șnîriv	B-LOC
)	I-LOC
,	I-LOC
Brodî	I-LOC

I	B-ORG
Should	I-ORG
Be	I-ORG
So	I-ORG
Lucky	I-ORG
(	I-ORG
Extended	I-ORG
Mix	I-ORG
)	I-ORG
”	I-ORG

Filmul	O
se	O
termină	O
cu	O
toți	O
dansând	O
în	O
timp	O
ce	O
Stubby	O
(	O
Brandon	B-PER
Mychal	I-PER
Smith	I-PER
)	O
cântă	O
pe	O
scenă	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Cristian	B-PER
S.	I-PER
Calude	I-PER

Numele	O
său	O
a	O
fost	O
înscris	O
pe	O
Turnul	B-ORG
Eiffel	I-ORG
.	O

Cincisprezece	O
dintre	O
ei	O
au	O
onorat	O
invitația	O
,	O
dar	O
Anda	B-ORG
Adam	I-ORG
a	O
fost	O
absentă	O
de	O
la	O
emisiune	O
,	O
deaorece	O
trebuia	O
să	O
închieie	O
un	O
contract	O
important	O
,	O
chiar	O
în	O
acea	O
zi	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Zaria	I-ORG
Bălți	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Somme	I-LOC

Munca	O
sa	O
a	O
fost	O
inspirată	O
de	O
autori	O
anteriori	O
,	O
cum	O
ar	O
fi	O
Edgar	B-PER
Allan	I-PER
Poe	I-PER
și	O
Algernon	B-PER
Blackwood	I-PER
.	O

Imperiul	B-ORG
Roman	I-ORG
de	I-ORG
Apus	I-ORG

Konrad	B-PER
von	I-PER
Würzburg	I-PER
(	O
ca.1220-1287	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Sichevița	B-LOC
,	I-LOC
Caraș-Severin	I-LOC

Boston]]	O
,	O
East	B-LOC
Lindsey	I-LOC
,	O
West	B-LOC
Lindsey	I-LOC
,	O
North	B-LOC
Lincolnshire	I-LOC
,	O
North	B-LOC
East	I-LOC
Lincolnshire	I-LOC

Membru	B-ORG
al	I-ORG
Academiei	I-ORG
Franceze	I-ORG
de	I-ORG
Științe	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Selecționata	B-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Insulei	I-ORG
Man	I-ORG

Joseph	B-PER
Conrad	I-PER
,	O
(	O
1857-1924	O
)	O
,	O
romancier	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Nantes	I-ORG
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

.2007	O
La	B-ORG
Ciudad	I-ORG
de	I-ORG
los	I-ORG
Árboles	I-ORG
''	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Cozmești	I-LOC
,	I-LOC
Vaslui	I-LOC

Botafogo	B-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG
(	I-ORG
PB	I-ORG
)	I-ORG

Ștefan	B-PER
Báthory	I-PER
de	I-PER
Șimleu	I-PER

Partidul	B-ORG
Crucilor	I-ORG
cu	I-ORG
Săgeți	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Tractorul	I-ORG
Brașov	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Elisabeth	B-PER
Charlotte	I-PER
,	I-PER
Prințesă	I-PER
a	I-PER
Palatinatului	I-PER

Închisoarea	B-ORG
îngerilor	I-ORG
(	I-ORG
nuvelă	I-ORG
)	I-ORG

Warren	B-PER
Beatty	I-PER
a	O
fost	O
regizor	O
,	O
producător	O
și	O
a	O
jucat	O
rolul	O
principal	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Căldăraru	I-LOC
,	I-LOC
Argeș	I-LOC

FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
II	I-ORG

Evoluează	O
pe	O
postul	O
de	O
fundaș	B-PER
central	I-PER
.	O

Heinz	B-PER
Strehl	I-PER
(	O
1	O
.	O

Comitatul	B-LOC
Boulder	I-LOC
,	I-LOC
Colorado	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Matagorda	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Siegfried	B-PER
&	I-PER
Roy	I-PER

Partidul	B-ORG
Comunist	I-ORG
al	I-ORG
Federației	I-ORG
Ruse	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Aveyron	I-LOC

Levi	B-ORG
Strauss	I-ORG
&	I-ORG
Co	I-ORG
.	I-ORG

Khemisti	B-LOC
(	I-LOC
Tissemsilt	I-LOC
)	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Childress	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Hans	B-PER
Christian	I-PER
Andersen	I-PER
(	O
1805–1875	O
)	O

Šempeter	B-LOC
v	I-LOC
Savinjski	I-LOC
dolini	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Ruen	I-LOC
,	I-LOC
Burgas	I-LOC

Louis	B-PER
Franchet	I-PER
d'Esperey	I-PER

Cele	B-ORG
trei	I-ORG
regate	I-ORG
ale	I-ORG
Coreei	I-ORG

''	O
Sangerhausen	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Kreisstadt	O
)	O

El	O
a	O
fost	O
succedat	O
ca	O
rege	O
de	O
către	O
fratele	O
său	O
,	O
Knut	B-PER
al	I-PER
IV-lea	I-PER
al	I-PER
Danemarcei	I-PER
.	O

În	O
prezent	O
este	O
antrenorul	O
celor	O
de	O
la	O
Flamengo	B-ORG
.	O

-	O
(	O
cu	O
Tiziano	B-PER
Ferro	I-PER
)	O

Redevine	O
profesor	O
de	O
zoopsihologie	O
,	O
de	O
data	O
aceasta	O
la	O
Universitatea	B-ORG
din	I-ORG
București	I-ORG
.	O

Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
Seria	I-ORG
originală	I-ORG

Yellin-Mor	O
a	O
dobândit	O
curând	O
imunitate	O
parlamentară	O
,	O
fiind	O
ales	O
în	O
prima	O
legislatură	O
a	O
Knessetului	B-ORG
.	O

REDIRECTEAZA	O
CS	B-ORG
Forex	I-ORG
Brașov	I-ORG

'	O
''	O
Apollon	B-ORG
Limassol	I-ORG
''	O
'	O

Monumentul	O
lui	O
Taras	B-PER
Șevcenko	I-PER

Jean	B-PER
Auguste	I-PER
Dominique	I-PER
Ingres	I-PER

Inițiativa	O
arestării	O
marilor	O
vinovați	O
de	O
crimele	O
regimului	O
carlist	O
i-a	O
aparținut	O
lui	O
Ion	B-PER
Antonescu	I-PER
.	O

Uniunea	B-ORG
pentru	I-ORG
o	I-ORG
Mișcare	I-ORG
Populară	I-ORG

Este	O
endemică	O
în	O
Franța	B-LOC
.	O

1994	B-ORG
-	O
''a	O
renunțat	O
''	O

*Melia	O
Kreiling	O
ca	O
Batșeba	B-PER
(	O
2	O
episoade	O
)	O

Michael	B-PER
J.	I-PER
Kennedy	I-PER

Asnières	B-LOC
,	I-LOC
Eure	I-LOC

Prin	O
mama	O
sa	O
era	O
strănepoată	O
a	O
reginei	B-PER
Victoria	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Maria	I-PER
de	I-PER
Nassau	I-PER

Parohia	B-ORG
Iberia	I-ORG
,	I-ORG
Louisiana	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
São	B-LOC
Luís	I-LOC
,	I-LOC
Maranhão	I-LOC

Primul	O
redactor-șef	O
a	O
fost	O
Franz	B-PER
Xaver	I-PER
Kappus	I-PER
.	O

Les	B-LOC
Paroches	I-LOC
(	O
55401	O
)	O

Rolurile	O
principale	O
au	O
fost	O
interpretate	O
de	O
actorii	O
Ștefan	B-PER
Iordache	I-PER
,	O
Adrian	B-PER
Pintea	I-PER
,	O
Marcel	B-PER
Iureș	I-PER
și	O
Maia	B-PER
Morgenstern	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Julius	B-PER
Fučík	I-PER
(	I-PER
jurnalist	I-PER
)	I-PER

``	O
Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Get	I-ORG
You	I-ORG
Out	I-ORG
of	I-ORG
My	I-ORG
Head	I-ORG
''	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Eure	I-LOC

Ovidiu	B-PER
Pecican	I-PER
,	O
''Ființă	O
și	O
Teatru	O
.	O

'	O
''	O
Víctor	B-PER
Valdés	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Aubigny-en-Artois	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Olympique	B-ORG
Lyonnais	I-ORG
''	O
'	O
castiga	O
la	O
general	O
cu	O
5-3	O

REDIRECTEAZA	O
Cecilia	B-PER
de	I-PER
Franța	I-PER

Zăicani	B-LOC
,	I-LOC
Rîșcani	I-LOC

'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

Prima	O
centură	O
de	O
apărare	O
era	O
reprezentată	O
de	O
linia	O
întărită	O
Rjev	B-LOC
.	O

Iar	O
studioul	O
și-a	O
comunicat	O
dezacordul	O
ca	O
Judy	B-PER
Garland	I-PER
să	O
cânte	O
în	O
curtea	O
hambarului	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC

Joseph	B-PER
Jérôme	I-PER
Lefrançois	I-PER
de	I-PER
Lalande	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Universitatea	B-ORG
de	I-ORG
Stat	I-ORG
de	I-ORG
Medicină	I-ORG
și	I-ORG
Farmacie	I-ORG
„Nicolae	I-ORG
Testemițanu”	I-ORG
din	I-ORG
Republica	I-ORG
Moldova	I-ORG

Ray	B-PER
Milland	I-PER
,	O
Grace	B-PER
Kelly	I-PER

FC	B-ORG
Girondins	I-ORG
de	I-ORG
Bordeaux	I-ORG

Oleg	B-PER
Brega	I-PER
(	O
candidat	O
independent	O
)	O

Wombat	B-LOC
cu	I-LOC
nas	I-LOC
păros	I-LOC
nordic	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Grătiești	B-LOC
,	I-LOC
Chișinău	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Loja	B-LOC
,	I-LOC
Ecuador	I-LOC

Melodia	O
face	O
parte	O
de	O
pe	O
albumul	O
”Bad”	B-ORG
.	O

Opus	O
și	O
ca	O
temperament	O
și	O
ca	O
mod	O
de	O
a	O
înțelege	O
acțiunea	O
criticului	O
în	O
cultură	O
,	O
T.	B-PER
Maiorescu	I-PER
se	O
impunea	O
prin	O
claritatea	O
și	O
echilibrul	O
cugetării	O
,	O
frumusețea	O
clasică	O
a	O
limbajului	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Yonne	I-LOC

''	O
Inna	B-PER
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Pas-de-Calais	I-LOC

'	O
''	O
Argentina	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
Lukas	I-PER
''	O
'	O

Theatre	B-ORG
of	I-ORG
Tragedy	I-ORG

Band	B-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Run	I-ORG
''	O

Apoi	O
,	O
timp	O
de	O
patru	O
ani	O
a	O
studiat	O
la	O
Universitatea	B-ORG
din	I-ORG
Varșovia	I-ORG
.	O

São	B-LOC
José	I-LOC
do	I-LOC
Bonfim	I-LOC

Wolfsegg	B-LOC
(	O
1.484	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Capodimonte	B-LOC
,	I-LOC
Italia	I-LOC

UEFA.com	B-ORG
(	O
2005	O
)	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Filip	B-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Edinburgh	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Zbąszyń	B-LOC
(	O
WP	O
)	O

prof.	O
dr.	O
Virgil	B-PER
Vătășianu	I-PER
.	O

Julie	B-PER
Andrews	I-PER
,	O
Dick	B-PER
Van	I-PER
Dyke	I-PER

www.hoghiz.ro	O
pagina	O
comunei	B-LOC
Hoghiz	I-LOC

===	O
''	O
Irlanda	B-LOC
''	O
'===	O

REDIRECTEAZA	O
Never	B-ORG
Say	I-ORG
Die	I-ORG
!	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Ioan	B-PER
al	I-PER
V-lea	I-PER
Paleologul	I-PER

Țvetkova	B-LOC
Bara	I-LOC
,	I-LOC
Montana	I-LOC

**	O
(	O
BRC	O
)	O
Sf.	B-PER
Silvestru	I-PER
I	I-PER
,	O
papă	O
;	O
Sf	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Gers	I-LOC

'	O
''	O
Tim	B-PER
Cahill	I-PER
''	O
'	O

Porecla	O
echipei	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
din	I-ORG
San	I-ORG
Marino	I-ORG
.	O

Alain	B-PER
Lamassoure	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Ghana	B-LOC
2	O
-	O
1	O
D.P	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Allow	B-ORG
Us	I-ORG
to	I-ORG
Be	I-ORG
Frank	I-ORG

Campionatul	B-ORG
Mondial	I-ORG
de	I-ORG
Fotbal	I-ORG
2006	I-ORG

''	O
1991	B-ORG
''	O
(	O
2012	O
)	O

Frederic	B-PER
Francisc	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
,	I-PER
Mare	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Mecklenburg	I-PER

Organizația	B-ORG
de	I-ORG
Cooperare	I-ORG
Economică	I-ORG
la	I-ORG
Marea	I-ORG
Neagră	I-ORG

Uhersko	B-LOC
(	I-LOC
Uhersko	B-LOC
)	I-LOC
,	I-LOC
Strîi	I-LOC

În	O
urma	O
sa	O
,	O
energica	O
Doamnă	B-PER
Chiajna	I-PER
îl	O
ajută	O
pe	O
fiul	O
lor	O
Petru	B-PER
să	O
obțină	O
domnia	O
.	O

Planta	O
crește	O
natural	O
în	O
America	B-LOC
Centrală	I-LOC
și	O
în	O
America	B-LOC
de	I-LOC
Sud	I-LOC
.	O

REDIRECTEAZA	O
West	B-ORG
Bromwich	I-ORG
Albion	I-ORG
FC	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Bilgola	B-LOC
Plateau	I-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC

``	O
She	B-ORG
Will	I-ORG
Be	I-ORG
Loved	I-ORG
''	O

Georg	B-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Brunswick-Lüneburg	I-PER

Piesa	O
a	O
fost	O
inclusă	O
în	O
2001	O
pe	O
GHV2	B-ORG
''	O
,	O
deși	O
,	O
ca	O
toate	O
cântecele	O
de	O
pe	O
album	O
în	O
afară	O
de	O
„Erotica”	O
,	O
a	O
fost	O
omisă	O
de	O
pe	O
Celebration	B-ORG
''	O
(	O
2009	O
)	O
.	O

Mike	B-PER
,	I-PER
Lu	I-PER
și	I-PER
Og	I-PER

Krkovo	B-LOC
pri	I-LOC
Karlovici	I-LOC

Amza	B-PER
Pellea	I-PER
ca	O
Sultanul	B-PER
Ahmed	I-PER

Alex	B-PER
Pettyfer	I-PER
,	O
Mickey	B-PER
Rourke	I-PER

Castrul	B-ORG
roman	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Costești	I-ORG

Papa	B-PER
Benedict	I-PER
al	I-PER
XII-lea	I-PER

redirecteaza	O
Papa	B-PER
Grigore	I-PER
I	I-PER
cel	I-PER
Mare	I-PER

H2O	B-LOC
-	I-LOC
Adaugă	I-LOC
Apă	I-LOC
(	I-LOC
Coloana	I-LOC
Sonoră	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Auripigment	B-ORG
''	O
'	O

Totodată	O
,	O
a	O
fost	O
prima	O
ambarcațiune	O
construită	O
de	O
firma	O
maritimă	O
White	B-ORG
Star	I-ORG
Line	I-ORG
.	O

În	O
rolurile	O
principale	O
joacă	O
actorii	O
Joseph	B-PER
Gordon-Levitt	I-PER
și	O
Zooey	B-PER
Deschanel	I-PER
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Pyrénées-Orientales	I-LOC

Nancy	B-PER
Pelosi	I-PER
(	O
D	O
)	O

Cariera	O
sa	O
a	O
evoluat	O
dramatic	O
când	O
a	O
colaborat	O
cu	O
Molière	B-PER
pentru	O
o	O
serie	O
de	O
comedii-balete	O
,	O
adică	O
piese	O
cu	O
dansuri	O
.	O

Yolanda	B-PER
,	O
căsătorită	O
cu	O
regele	O
Andrei	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Ungariei	I-PER

Comitatul	B-LOC
Palm	I-LOC
Beach	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

Discul	O
distribuit	O
în	O
Japonia	B-LOC
prezintă	O
și	O
un	O
DVD	B-ORG
bonus	O
ce	O
conține	O
videoclipurile	O
celor	O
două	O
înregistrări	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Colegiul	B-ORG
Național	I-ORG
de	I-ORG
Informatică	I-ORG
„Grigore	I-ORG
Moisil”	I-ORG
din	I-ORG
Brașov	I-ORG

John	B-ORG
Murray	I-ORG
(	I-ORG
editură	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
(	O
4	O
)	O
Venus	B-PER
Williams	I-PER
(	O
4	O
)	O

Haile	B-PER
Selassie	I-PER
I	I-PER
al	I-PER
Etiopiei	I-PER

Se	O
presupune	O
că	O
acel	O
tabel	O
a	O
fost	O
alcătuit	O
de	O
William	B-PER
Oughtred	I-PER
.	O

Vladislav	B-PER
al	I-PER
IV-lea	I-PER
Vasa	I-PER

redirecteaza	O
Universitatea	B-ORG
Eötvös	I-ORG
Loránd	I-ORG

Comuna	B-LOC
Alfatar	I-LOC
,	I-LOC
Silistra	I-LOC

Marko	B-PER
Ljubinković	I-PER
''	O
(	O
2006–10	O
)	O
''	O

Pe	O
urmă	O
a	O
văzut	O
``	O
milioane	O
și	O
milioane	O
de	O
sfere	O
multicolore	O
''	O
,	O
apoi	O
simbolul	O
Reiki	B-ORG
,	O
ca	O
și	O
cum	O
ar	O
fi	O
fost	O
proiectat	O
pe	O
un	O
ecran	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Crawford	I-LOC
,	I-LOC
Missouri	I-LOC

Teorema	B-ORG
lui	I-ORG
Lagrange	I-ORG
(	I-ORG
teoria	I-ORG
grupurilor	I-ORG
)	I-ORG

Marșenița	B-LOC
,	I-LOC
Noua	I-LOC
Suliță	I-LOC

Au	O
jucat	O
cel	O
puțin	O
un	O
meci	O
în	O
Liga	B-ORG
I	I-ORG
.	O

Partidul	B-ORG
Liberal	I-ORG
Democrat	I-ORG
din	I-ORG
Moldova	I-ORG

Găzduiește	O
clubul	O
Botafogo	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG
și	O
sediul	O
unor	O
societăți	O
mari	O
,	O
ca	O
de	O
exemplu	O
Coca-Cola	B-ORG
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Indre	I-LOC

Palatul	B-ORG
Baroc	I-ORG
din	I-ORG
Oradea	I-ORG

Ozzy	B-PER
Osbourne	I-PER
und	O
Kelly	B-PER
Osbourne	I-PER
''Changes	O
''	O

REDIRECTEAZA	O
Oțelești	B-ORG
,	I-ORG
Bacău	I-ORG

redirecteaza	O
Castle	B-LOC
Hill	I-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Tarn	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Forțele	B-ORG
Navale	I-ORG
Române	I-ORG

Plouay	B-LOC
(	O
reședință	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Cea	O
mai	O
importantă	O
acțiune	O
a	O
acestui	O
grup	O
a	O
fost	O
dinamitarea	O
expoziției	O
antisovietice	O
organizate	O
de	O
Joseph	B-PER
Goebbels	I-PER
.	O

„Etapa	O
a	O
X-a	O
,	O
[[Zgorzelec	O
-	O
Wrocław	B-LOC
,	O
vă	O
conduce	O
prin	O
teritoriile	O
vechi	O
poloneze”	O
.	O

Sarah	B-PER
Michelle	I-PER
Gellar	I-PER
,	O
Jason	B-PER
Behr	I-PER
,	O
William	B-PER
Mapother	I-PER

A	O
fost	O
fiica	O
scriitorului	O
și	O
ziaristului	O
Isac	B-PER
Peltz	I-PER
.	O

Ioan	B-PER
Cazimir	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
Vasa	I-PER

REDIRECTEAZA	O
James	B-PER
Ferguson	I-PER
(	I-PER
astronom	I-PER
scoțian	I-PER
)	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Acățari	B-LOC
,	I-LOC
Mureș	I-LOC

S-a	O
căsătorit	O
cu	O
Maria	B-PER
de	I-PER
Guise	I-PER
și	O
a	O
avut	O
cu	O
ea	O
o	O
fiică	O
,	O
pe	O
Maria	B-PER
Stuart	I-PER
.	O

Alteglofsheim	B-LOC
(	O
3.222	O
)	O

José	B-PER
Luis	I-PER
Rodríguez	I-PER
Zapatero	I-PER

Un	O
monolog	O
scurt	O
care	O
începe	O
cu	O
``	O
Odată	O
ce	O
un	O
profesor	O
a	O
cerut	O
Carl	B-PER
Friedrich	I-PER
Gauss	I-PER
...	O
''	O
va	O
fi	O
o	O
anecdotă	O
.	O

Wilhelm	B-PER
Georg	I-PER
Berger	I-PER
(	O
1929–1993	O
)	O

Arsène	B-PER
Wenger	I-PER
(	O
1987–95	O
)	O

Alexandru	B-PER
Ioan	I-PER
Cuza	I-PER

Bratea	B-LOC
Daskalovi	I-LOC
,	I-LOC
Stara	I-LOC
Zagora	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
FCM	B-ORG
Dunărea	I-ORG
Galați	I-ORG

Pornind	O
inițial	O
cu	O
repararea	O
de	O
chitare	B-ORG
,	O
Frugua	O
s-a	O
specializat	O
ulterior	O
în	O
construirea	O
de	O
chitare	O
unicate	O
și	O
de	O
serie	O
mică	O
.	O

'	O
''	O
Papa	B-PER
Urban	I-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
''	O
'	O

Saint-Marcouf	B-LOC
,	I-LOC
Calvados	I-LOC

*Département	O
de	O
la	O
Roer	B-ORG
,	O
(	O
Rur	B-LOC
cu	O
centrul	O
în	O
Aachen	B-LOC
)	O

Harvey	B-PER
Keitel	I-PER
(	O
Sadusky	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Kaliște	B-LOC
,	I-LOC
Pernik	I-LOC

A	O
fost	O
prieten	O
cu	O
matematicianul	O
John	B-PER
Wallis	I-PER
.	O

Comitatul	B-LOC
Dickson	I-LOC
,	I-LOC
Tennessee	I-LOC

**	O
Ducatul	B-ORG
Limburg	I-ORG
(	O
1065-1789	O
)	O
regiune	O
istorică	O

Comitatul	B-LOC
Okeechobee	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

Willem	B-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
al	I-PER
Țărilor	I-PER
de	I-PER
Jos	I-PER

Alagoinha	B-LOC
(	I-LOC
Paraíba	I-LOC
)	I-LOC

Vidar	B-PER
-	O
zeul	O
răzbunării	O
divine	O

A	O
fost	O
succesorul	O
fratelui	O
său	O
,	O
Edmund	B-PER
I	I-PER
al	I-PER
Angliei	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
AFC	B-ORG
Astra	I-ORG
Giurgiu	I-ORG

Manx	B-ORG
(	O
''Yn	O
Ghaelg	O
''	O
)	O

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

O	O
astfel	O
de	O
alegere	O
a	O
fost	O
făcută	O
pentru	O
ca	O
Sfânta	B-ORG
Alianță	I-ORG
,	O
puternic	O
antileberală	O
,	O
să	O
fie	O
alarmată	O
.	O

Chavo	B-ORG
Guerrero	I-ORG
,	I-ORG
Jr	I-ORG
.	I-ORG

Sergiu	B-PER
Sîrbu	I-PER
(	O
1992–oct	O
93	O
)	O

'	O
''	O
Giresun	B-LOC
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Președinte	B-ORG
al	I-ORG
Finlandei	I-ORG

Flores	B-LOC
da	I-LOC
Cunha	I-LOC

Alexios	B-PER
al	I-PER
V-lea	I-PER
Ducas	I-PER
Murtzuphlos	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Lista	B-ORG
președinților	I-ORG
din	I-ORG
Costa	I-ORG
Rica	I-ORG

Asimov	B-ORG
's	I-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
''	O

Locuri	B-ORG
din	I-ORG
Patrimoniul	I-ORG
Mondial	I-ORG
UNESCO	I-ORG

Piesa	O
a	O
reprezentat	O
Turcia	B-LOC
la	O
Concursul	B-ORG
Muzical	I-ORG
Eurovision	I-ORG
2009	I-ORG
,	O
ocupând	O
locul	O
4	O
în	O
ierarhia	O
finală	O
a	O
competiției	O
,	O
datorită	O
celor	O
177	O
de	O
puncte	O
acumulate	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

Orderic	B-PER
Vitalis	I-PER
,	O
călugăr	O
și	O
cronicar	O
.	O

Comuna	B-LOC
Proložac	I-LOC
,	I-LOC
Split-Dalmația	I-LOC

Serranópolis	B-LOC
de	I-LOC
Minas	I-LOC

Félix	B-PER
Couchoro	I-PER
(	O
1900–1968	O
)	O

Tokaj	B-LOC
,	O
Ungaria	B-LOC
și	O
Slovacia	B-LOC

'	O
''	O
Cristiano	B-PER
Ronaldo	I-PER
''	O
'	O

Piesa	O
a	O
obținut	O
doar	O
clasări	O
de	O
top	O
10	O
în	O
Europa	B-LOC
,	O
cu	O
excepția	O
Finlandei	B-LOC
și	O
Islandei	B-LOC
.	O

Papa	B-PER
Leon	I-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER

'	O
''	O
Supercupa	B-ORG
Bulgariei	I-ORG
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Lot	I-LOC

'	O
''	O
Maria	B-PER
Bieșu	I-PER
''	O
'	O
(	O
ca	O
Abigaille	O
)	O

B36	B-ORG
Tórshavn	I-ORG
vs	O
HB	B-ORG
Tórshavn	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Forțele	B-ORG
armate	I-ORG
ale	I-ORG
Suediei	I-ORG

Saint-Victor	B-LOC
,	I-LOC
Cantal	I-LOC

A	O
lucrat	O
apoi	O
în	O
cadrul	O
Petromidia	B-ORG
până	O
în	O
2002	O
.	O

Abdullah	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Iordaniei	I-PER

Partidul	B-ORG
Socialiștilor	I-ORG
din	I-ORG
Republica	I-ORG
Moldova	I-ORG

'	O
''	O
Paavo	B-PER
Nurmi	I-PER
''	O
'	O

Lafarre	B-LOC
,	I-LOC
Ardèche	I-LOC

Discul	O
a	O
fost	O
publicat	O
la	O
o	O
distanță	O
de	O
aproape	O
cinci	O
ani	O
față	O
de	O
primul	O
album	O
de	O
studio	O
(	O
debutul	O
formației	O
)	O
,	O
Songs	B-ORG
about	I-ORG
Jane	I-ORG
''	O
(	O
2002	O
)	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Cupa	B-ORG
Africii	I-ORG
pe	I-ORG
Națiuni	I-ORG
2012	I-ORG
Grupa	I-ORG
A	I-ORG

Anthony	B-PER
A.	I-PER
Hoekema	I-PER
(	O
1913-1988	O
)	O

Guvernul	B-PER
Theodor	I-PER
Stolojan	I-PER

Al-Khalifa	B-ORG
,	O
dinastia	O
care	O
guvernează	O
Bahrainul	O

Fernando	B-PER
Botero	I-PER
,	O
pittor	O
și	O
sculptor	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Valea	I-LOC
Roșie	I-LOC
,	I-LOC
Azuga	I-LOC

Ioan	B-PER
Ovidiu	I-PER
Sabău	I-PER

El	O
a	O
succedat	O
tatălui	O
său	O
,	O
Thierry	B-PER
de	I-PER
Alsacia	I-PER
.	O

Este	O
vărul	O
fundașului	O
Andrei	B-PER
Radu	I-PER
.	O

Umbrella]]”	O
(	O
Rihanna	B-PER
și	O
Jay-Z	B-PER
)	O

REDIRECTEAZA	O
Iosif	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
al	I-PER
Sfântului	I-PER
Imperiu	I-PER
Roman	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Sudarca	B-LOC
,	I-LOC
Dondușeni	I-LOC

'	O
''	O
Venus	B-ORG
București	I-ORG
''	O
'	O

Comitatul	B-LOC
Dimmit	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Hoverla	I-ORG
Ujgorod	I-ORG

Comitatul	B-LOC
Pearl	I-LOC
River	I-LOC
,	I-LOC
Mississippi	I-LOC

Duane	B-PER
Jones	I-PER
,	O
Judith	B-PER
O'Dea	I-PER

''	O
Taucha	B-LOC
''	O
'	O

Bazilica	B-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
della	I-ORG
Salute	I-ORG
din	I-ORG
Veneția	I-ORG

Apoi	O
poporul	O
l-a	O
vrut	O
primar	O
pe	O
Tudor	B-PER
Gheorghe	I-PER
,	O
s-a	O
rostit	O
și	O
numele	O
lui	O
Ion	B-PER
Oblemenco	I-PER
ca	O
primar	O
.	O

'	O
''	O
NK	B-ORG
Zagreb	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Górnik	B-ORG
Zabrze	I-ORG
''	O
'	O

Tuciîn	B-LOC
(	I-LOC
Tuciîn	B-LOC
)	I-LOC
,	I-LOC
Hoșcea	I-LOC

Întâlnirile	O
sale	O
cu	O
George	B-PER
W.	I-PER
Bush	I-PER
,	O
Tony	B-PER
Blair	I-PER
,	O
Jacques	B-PER
Chirac	I-PER
și	O
alții	O
au	O
arătat	O
că	O
Occidentul	O
îi	O
susține	O
politicile	O
.	O

Milanówek	B-LOC
(	O
MZ	O
)	O

Este	O
reședința	O
comunei	B-LOC
'	I-LOC
''	I-LOC
Cuci	I-LOC
''	I-LOC
'	I-LOC
.	O

Râul	B-LOC
Bistrița	I-LOC
,	I-LOC
Someș	I-LOC

Juventus	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Torino	B-LOC
,	O
Italia	B-LOC

Omni	B-ORG
(	I-ORG
revistă	I-ORG
)	I-ORG

Potrivit	O
cronicii	O
lui	O
Paul	B-PER
Diaconul	I-PER
,	O
el	O
ar	O
fi	O
fost	O
``	O
un	O
om	O
potrivit	O
la	O
toate	O
.	O
''	O

A	O
fost	O
inclus	O
pe	O
compilațiile	O
de	O
hituri	O
The	B-ORG
Immaculate	I-ORG
Collection	I-ORG
''	O
și	O
Celebration	B-ORG
''	O
.	O

John	B-PER
Tomlinson	I-PER
,	I-PER
Baron	I-PER
Tomlinson	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Lunca	B-ORG
,	I-ORG
Herța	I-ORG

Marocul	B-LOC
a	O
trimis	O
trei	O
brigăzi	O
pe	O
front	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Callaway	I-LOC
,	I-LOC
Missouri	I-LOC

'	O
''	O
3	O
''	O
'	O
Contulmo	B-LOC

Marele	B-PER
Duce	I-PER
Nicolai	I-PER
Mihailovici	I-PER
al	I-PER
Rusiei	I-PER

'	O
''	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Andrășești	I-LOC
,	I-LOC
Ialomița	I-LOC

Femeia	O
fostului	O
căpitan	O
,	O
Anița	O
(	O
Marga	B-PER
Barbu	I-PER
)	O
,	O
devine	O
iubita	O
noului	O
căpitan	O
.	O

Cum	B-ORG
am	I-ORG
cunoscut-o	I-ORG
pe	I-ORG
mama	I-ORG
voastră	I-ORG

Until	B-ORG
My	I-ORG
Last	I-ORG
Breath”	I-ORG
—	O
4:24	O

Jude	B-PER
Law	I-PER
în	O
rolul	O
lui	O
Errol	B-PER
Flynn	I-PER

În	O
localitate	O
s-a	O
născut	O
scriitorul	O
Zaharia	B-PER
Stancu	I-PER
.	O

-	O
Cum	O
a	O
fost	O
stabilită	O
călătoria	O
în	O
Anglia	B-LOC
și	O
în	O
Scoția	B-LOC

If	B-ORG
That	I-ORG
's	I-ORG
OK	I-ORG
with	I-ORG
You”	I-ORG
a	O
fost	O
promovat	O
separat	O
în	O
anumite	O
regiuni	O
,	O
activând	O
într-o	O
serie	O
de	O
ierarhii	O
adiacente	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Zimmern	B-LOC
(	I-LOC
Turingia	I-LOC
)	I-LOC

Regele	B-PER
Henric	I-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER

This	B-ORG
Picture”	I-ORG
–	O
3:34	O

Biała	B-LOC
Rawska	I-LOC
(	O
ŁD	O
)	O

C-tin	B-PER
C.	I-PER
Giurescu	I-PER
,	O
''Istoria	O
Românilor	O
''	O
,	O
Ed	O
.	O

Cătălin	B-PER
Anghel	I-PER
,	O
2003	O

REDIRECTEAZA	O
Alegeri	B-ORG
legislative	I-ORG
în	I-ORG
Spania	I-ORG
,	I-ORG
1993	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Gard	I-LOC

'	O
''	O
'	O
(	O
Viking	B-ORG
Press	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Paavo	B-PER
Nurmi	I-PER
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Oranienburg	B-LOC
oraș	O
în	O
Brandenburg	B-LOC
,	O
Germania	B-LOC
.	O

Primele	O
poeme	O
văd	O
lumina	O
tiparului	O
la	O
îndemnul	O
Selmei	B-PER
Lagerlöf	I-PER
,	O
cu	O
care	O
se	O
afla	O
în	O
corespondență	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Apoloniu	B-PER
din	I-PER
Perga	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Prințul	B-PER
Aimone	I-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Apulia	I-PER

După	O
formarea	O
României	B-ORG
Mari	I-ORG
,	O
care	O
reunea	O
regiuni	O
cu	O
moșteniri	O
juridice	O
diferite	O
,	O
a	O
apărut	O
problema	O
creării	O
unei	O
legislații	O
unificate	O
și	O
în	O
același	O
timp	O
modernizate	O
.	O

Prințul	B-PER
August	I-PER
de	I-PER
Saxa-Coburg	I-PER
și	I-PER
Gotha	I-PER

Palatul	B-ORG
de	I-ORG
iarnă	I-ORG
din	I-ORG
Sankt	I-ORG
Petersburg	I-ORG

În	O
timpul	O
exilului	O
ei	O
,	O
a	O
locuit	O
în	O
special	O
în	O
Germania	B-LOC
,	O
Suedia	B-LOC
și	O
Spania	B-LOC
la	O
invitația	O
reginei	B-PER
spaniole	I-PER
.	O

Capitala	O
sa	O
este	O
Segovia	B-LOC
.	O

Ion	B-PER
Ionescu	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Brad	I-PER

„	O
''	O
California	B-ORG
Gurls	I-ORG
''	O
”	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Pas-de-Calais	I-LOC

În	O
mai	O
2013	O
,	O
rețeaua	O
de	O
cablu	O
TNT	B-ORG
a	O
comandat	O
10	O
episoade	O
pentru	O
acest	O
serial	O
.	O

Jean	B-PER
Clouet	I-PER
(	O
1480–1541	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Championnat	B-ORG
National	I-ORG
du	I-ORG
Bénin	I-ORG

Palatul	B-ORG
Brukenthal	I-ORG
,	O
Sibiu	B-LOC

The	B-ORG
Soft	I-ORG
Parade	I-ORG
''	O

Conferința	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Casablanca	I-ORG

Angelli	B-ORG
Spumante	I-ORG
&	I-ORG
Aperitive	I-ORG

Această	O
perioadă	O
se	O
încheie	O
odată	O
cu	O
venirea	O
președintelui	O
James	B-PER
Knox	I-PER
Polk	I-PER
(	O
1845-1849	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Argentina	B-LOC
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Itești	I-LOC
,	I-LOC
Bacău	I-LOC

Bronson	B-PER
Pinchot	I-PER
...	O
Dymbster	O

Transportarea	O
acesteia	O
pe	O
cale	O
aeriană	O
a	O
fost	O
interzisă	O
de	O
OIAC	B-ORG
fără	O
permisiunea	O
expresă	O
scrisă	O
a	O
unei	O
agenții	O
autorizate	O
statale	O
.	O

(	O
1783-1830	O
)	O
-	O
Ioan	B-PER
Bob	I-PER
,	O
episcop	O

Oakland	B-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC
,	O
USA	O

REDIRECTEAZA	O
Mișca	B-LOC
,	I-LOC
Arad	I-LOC

Face	O
cunoștință	O
cu	O
Constantin	B-PER
Brâncuși	I-PER
,	O
care	O
îi	O
devine	O
ghid	O
în	O
lumea	O
sculpturii	O
moderne	O
.	O

Unicomplexul	O
apare	O
cu	O
preponderență	O
în	O
episoadele	O
ce	O
preced	O
finalul	O
seriei	O
Star	B-ORG
Trek	I-ORG
:	I-ORG
Voyager	I-ORG
''	O
.	O

Este	O
reședința	O
provinciei	O
Mila	B-LOC
.	O

'	O
''	O
NK	B-ORG
Slaven	I-ORG
Belupo	I-ORG
''	O
'	O

Capitala	O
este	O
orașul	O
Chachapoyas	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Isco	B-PER
''	O
'	O

Dance	B-ORG
with	I-ORG
the	I-ORG
Wolves	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Finistère	I-LOC

Nagano	B-LOC
(	O
centrul	O
prefectural	O
)	O

S-a	O
născut	O
și	O
a	O
crescut	O
în	O
sărăcie	O
la	O
Londra	B-LOC
,	O
într-o	O
casă	O
,	O
care	O
este	O
astăzi	O
un	O
muzeu	O
dedicat	O
lui	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Wilhelmine	I-PER
Carolina	I-PER
de	I-PER
Orania-Nassau	I-PER

Östers	B-ORG
IF	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Calvados	I-LOC

La	O
sfârșitul	O
sezonului	O
,	O
campioană	O
a	O
devenit	O
Oțelul	B-ORG
Galați	I-ORG
.	O

În	O
aceeași	O
perioadă	O
,	O
Franz-Joseph	B-PER
Müller	I-PER
von	I-PER
Reichenstein	I-PER
a	O
produs	O
o	O
substanță	O
similară	O
,	O
dar	O
nu	O
o	O
putea	O
identifica	O
.	O

1930	B-ORG
până	O
la	O
1974	B-ORG
-	O
''Nu	O
a	O
participat	O
''	O

Übersee	B-LOC
(	O
4.848	O
)	O

Carlos	B-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Madrid	I-PER
(	O
1848-1909	O
)	O
.	O

Louis	B-PER
Joseph	I-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
,	I-PER
duce	I-PER
de	I-PER
Vendôme	I-PER

IFK	B-ORG
Norrköping	I-ORG
(	O
6	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

Clube	B-ORG
Náutico	I-ORG
Capibaribe	I-ORG

M.	B-PER
Musorgski	I-PER
-	O
Boris	B-PER
Godunov	I-PER
''	O
,	O
Cîrciumăreasa	O
.	O

A	O
fost	O
introdusă	O
de	O
Arnold	B-PER
Sommerfeld	I-PER
.	O

Piotr	B-PER
Abraszewski	I-PER
(	O
1932–1939	O
)	O

Atât	O
linia	O
melodică	O
,	O
cât	O
și	O
versurile	O
înregistrării	O
au	O
fost	O
realizate	O
în	O
colaborare	O
Pharrell	B-PER
Williams	I-PER
,	O
cunoscut	O
pentru	O
șlagărele	O
create	O
în	O
timpul	O
activării	O
în	O
grupul	O
The	B-ORG
Neptunes	I-ORG
.	O

Râul	B-LOC
Florei	I-LOC
,	I-LOC
Doftana	I-LOC

Neundorf	B-LOC
(	I-LOC
bei	I-LOC
Schleiz	I-LOC
)	I-LOC

Localitate	O
ce	O
aparține	O
de	O
Untersiemau	B-LOC

Este	O
reședința	O
provinciei	O
Manica	B-LOC
.	O

George	B-PER
Gershwin	I-PER
,	O
cu	O
''Rapsody	O
in	O
Blue	O
''	O

''	O
'Tobruk	O
''	O
'	O
este	O
un	O
oraș	O
în	O
Libia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Richard	B-ORG
Rush	I-ORG
''	O
'	O

Comitatul	B-LOC
Bonner	I-LOC
,	I-LOC
Idaho	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Luncavița	I-LOC
,	I-LOC
Caraș-Severin	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Marne	I-LOC

Osredek	B-LOC
pri	I-LOC
Dobrovi	I-LOC

Lajos	B-PER
Parti	I-PER
Nagy	I-PER
(	O
1953-	O
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Zürich	I-ORG
''	O
'	O

Partidul	B-ORG
Socialist	I-ORG
Muncitoresc	I-ORG
Spaniol	I-ORG
(	O
PSOE	O
)	O

Backing	O
vocals	O
pentru	O
Kaiser	B-ORG
Chiefs	I-ORG

Prințesa	B-PER
Maria	I-PER
Josepha	I-PER
a	I-PER
Saxoniei	I-PER

Carlos	B-PER
Șacalul	I-PER
a	O
fost	O
trimis	O
în	O
urmele	O
sale	O
.	O

La	O
aceasta	O
s-a	O
ajuns	O
în	O
urma	O
unei	O
depoziții	O
făcute	O
de	O
prietenul	O
său	O
,	O
regizorul	O
Elia	B-PER
Kazan	I-PER
,	O
cu	O
care	O
nu	O
a	O
mai	O
vorbit	O
apoi	O
timp	O
de	O
cinci	O
ani	O
.	O

'	O
''	O
Janne	B-PER
Ahonen	I-PER
''	O
'	O

Ernest	B-PER
Frederic	I-PER
al	I-PER
III-lea	I-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Saxa-Hildburghausen	I-PER

Barville	B-LOC
,	I-LOC
Eure	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Parcul	B-ORG
Național	I-ORG
Pieniński	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Regia	B-ORG
Autonomă	I-ORG
de	I-ORG
Transport	I-ORG
București	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Charente	I-LOC

Se	O
formează	O
Guvernul	B-ORG
provizoriu	I-ORG
având	O
ca	O
prim-ministru	O
pe	O
Prințul	B-PER
Gheorghi	I-PER
Evghenievici	I-PER
Lvov	I-PER
.	O

Jennifer	B-PER
Jones	I-PER
,	O
Gina	B-PER
Lollobrigida	I-PER

Monts	B-LOC
,	I-LOC
Oise	I-LOC

Śląsk	B-ORG
Wrocław	I-ORG
''	O
castiga	O
la	O
general	O
cu	O
4	O
-	O
3	O

Maria	B-PER
Anna	I-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER
(	I-PER
1551–1608	I-PER
)	I-PER

''	O
Utricularia	B-LOC
myriocista	I-LOC
''	O
St.Hil	O
.	O

Thory	B-LOC
,	I-LOC
Yonne	I-LOC

Félix	B-LOC
Bollaert	I-LOC
,	I-LOC
Franța	I-LOC
(	O
Lens	B-ORG
)	O

Berkeley	B-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC
,	O
USA	O

Bank	B-ORG
of	I-ORG
America	I-ORG
Plaza	I-ORG
(	I-ORG
Atlanta	I-ORG
)	I-ORG

Pentru	O
aderenții	O
săi	O
,	O
Brahms	B-PER
era	O
considerat	O
modelul	O
de	O
urmat	O
în	O
forma	O
clasică	O
,	O
în	O
timp	O
ce	O
Wagner	B-PER
și	O
Liszt	B-PER
au	O
suprimat	O
granițele	O
dintre	O
genurile	O
clasice	O
,	O
considerate	O
arbitrare	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
JK	B-ORG
Trans	I-ORG
Narva	I-ORG

Anton	B-PER
Maria	I-PER
Del	I-PER
Chiaro	I-PER

Lengerich	B-LOC
(	I-LOC
Emsland	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Noii	I-ORG
Zeelande	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Declarație	B-ORG
de	I-ORG
război	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Tilișca	B-LOC
,	I-LOC
Sibiuredirect	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Greatest	B-ORG
Hits	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
de	I-ORG
Queen	I-ORG
)	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Marne	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
The	B-ORG
Other	I-ORG
48	I-ORG
Days	I-ORG
(	I-ORG
Lost	I-ORG
)	I-ORG

Comuna	B-LOC
Kanfanar	I-LOC
,	I-LOC
Istria	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comisia	B-ORG
pentru	I-ORG
studierea	I-ORG
și	I-ORG
aprecierea	I-ORG
regimului	I-ORG
comunist	I-ORG
totalitar	I-ORG
din	I-ORG
Republica	I-ORG
Moldova	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Finistère	I-LOC

A	O
doua	O
soție	O
a	O
fost	O
Prințesa	B-PER
Françoise	I-PER
de	I-PER
Orléans	I-PER
.	O

Ziarul	B-ORG
de	I-ORG
Gardă	I-ORG
,	O
Nr	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Ilf	B-PER
și	I-PER
Petrov	I-PER

Raleigh]]	O
,	O
Carolina	B-LOC
de	I-LOC
Nord	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
USS	B-ORG
Nimitz	I-ORG
(	I-ORG
CVN–68	I-ORG
)	I-ORG

Comuna	B-LOC
Lukovit	I-LOC
,	I-LOC
Loveci	I-LOC

Bugul	B-LOC
de	I-LOC
Sud	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Waka	B-ORG
Waka	B-ORG
(	I-ORG
This	I-ORG
Time	I-ORG
for	I-ORG
Africa	I-ORG
)	I-ORG
”	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Gironde	I-LOC

Toți	O
militarii	O
aliați	O
de	O
pe	O
linia	O
Elbe-Mulde	O
erau	O
dornici	O
să	O
fie	O
primii	O
care	O
să	O
facă	O
joncțiunea	O
cu	O
Armata	B-ORG
Roșie	I-ORG
.	O

Ferdinand	B-PER
al	I-PER
VI-lea	I-PER
al	I-PER
Spaniei	I-PER

La	O
ceremonie	O
,	O
s-a	O
cântat	O
piesa	O
„Orion	O
''	O
de	O
pe	O
albumul	O
Master	B-ORG
of	I-ORG
Puppets	I-ORG
.	O

George	B-PER
Meredith	I-PER
(	O
1828-1909	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Yonne	I-LOC

Salezienii	B-ORG
lui	I-ORG
Don	I-ORG
Bosco	I-ORG

'	O
''	O
Buffalo	B-ORG
Bills	I-ORG
''	O
'	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Suprafața	O
terestră	O
a	O
insulei	B-LOC
Howland	I-LOC
este	O
doar	O
de	O
2,6	O
km2	O
.	O

'	O
''	O
OFK	B-ORG
Belgrad	I-ORG
''	O
'	O

Congresul	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Berlin	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Yeovil	B-ORG
Town	I-ORG
FC	I-ORG

Sfântul	B-ORG
Imperiu	I-ORG
Roman	I-ORG

150px]]	O
''	O
'	O
''	O
Wiener	B-ORG
Sport-Club	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
Primul	O
Titlu	O
)	O
'	O
''	O

The	B-ORG
House	I-ORG
of	I-ORG
Blue	I-ORG
Light	I-ORG

Districtul	B-LOC
Tan	I-LOC
Sum	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Lista	B-ORG
castrelor	I-ORG
romane	I-ORG
din	I-ORG
România	I-ORG

Comitatul	B-LOC
Lycoming	I-LOC
,	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Bocicoiu	B-LOC
Mare	I-LOC
,	I-LOC
Ucraina	I-LOC

Vasile	B-PER
cel	I-PER
Mare	I-PER
și	O
multi	O
alții	O
vor	O
vobi	O
despre	O
ea	O
.	O

Listă	B-PER
de	I-PER
regi	I-PER
romani	I-PER

Arhiducele	B-PER
Anton	I-PER
,	I-PER
Prinț	I-PER
de	I-PER
Toscana	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

**	O
Santi	B-ORG
Sergio	I-ORG
e	I-ORG
Bacco	I-ORG
(	I-ORG
Vah	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Braniștea	I-LOC
,	I-LOC
Galați	I-LOC

Și-a	O
continuat	O
studiile	O
la	O
Sorbona	B-ORG
,	O
unde	O
a	O
primit	O
o	O
diplomă	O
în	O
filosofie	O
.	O

'	O
''	O
Leonid	B-PER
Kucima	I-PER
''	O
'Леонід	O
Кучма	O

Ferenc	B-PER
Móra	I-PER
(	O
1879–1934	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Josias	B-PER
,	I-PER
Prinț	I-PER
Ereditar	I-PER
de	I-PER
Waldeck	I-PER
și	I-PER
Pyrmont	I-PER

Gorna	B-LOC
Koznița	I-LOC
,	I-LOC
Kiustendil	I-LOC

Ion	B-PER
V.	I-PER
Ionescu	I-PER

John	B-PER
Wayne	I-PER
,	O
Dean	B-PER
Martin	I-PER
,	O
Angie	B-PER
Dickinson	I-PER

'	O
''	O
Andrei	B-PER
Marga	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Leonid	B-PER
Kucima	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Zlatan	B-PER
Ibrahimović	I-PER
''	O
'	O

Este	O
o	O
serie	O
web	O
prezentată	O
prin	O
Lodovica	B-PER
Comello	I-PER
și	O
este	O
filmat	O
in	O
dormitorul	O
ei	O
.	O

El	O
a	O
fost	O
capturat	O
și	O
ținut	O
prizonier	O
vreme	O
de	O
doi	O
ani	O
,	O
fiind	O
eliberat	O
de	O
către	O
Mihail	B-PER
Paleologul	I-PER
.	O

Garfield	B-PER
,	I-PER
James	I-PER
Abram	I-PER

Linda	B-PER
McAvan	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Socialiștilor	I-ORG
Europeni	I-ORG
)	O

Sfinx	B-ORG
(	O
4	O
)	O

36.572	O
în	O
Franța	B-LOC
metropolitană	I-LOC
,	O

William	B-PER
Wordsworth	I-PER
(	O
1770-1850	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Prima	B-ORG
Ligă	I-ORG
Muntenegreană	I-ORG

A	O
avut	O
în	O
schimb	O
relații	O
apropiate	O
cu	O
Gotthold	B-PER
Ephraim	I-PER
Lessing	I-PER
,	O
care	O
l-au	O
inspirat	O
pe	O
acesta	O
în	O
scrierea	O
piesei	O
''Evreii	O
''	O
(	O
''Die	O
Juden	O
''	O
)	O
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Hérault	I-LOC

Edith	B-PER
Sitwell	I-PER
,	O
(	O
1887-1964	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Boleslav	B-PER
al	I-PER
IV-lea	I-PER
al	I-PER
Poloniei	I-PER

Ivan	B-PER
Vladimirovici	I-PER
Miciurin	I-PER

'	O
''	O
ACF	B-ORG
Fiorentina	I-ORG
''	O
'	O

Aeroportul	B-ORG
Londra	I-ORG
Heathrow	I-ORG

El	O
este	O
fiul	O
lui	O
Beverly	B-PER
Crusher	I-PER
.	O

'	O
''	O
Athletic	B-ORG
Bilbao	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Golăiești	I-LOC
,	I-LOC
Iași	I-LOC

Ca	B-ORG
n't	I-ORG
Get	I-ORG
It	I-ORG
Back”	I-ORG
(	O
remix	O
de	O
Ignorants	O
)	O

Madison	B-PER
,	I-PER
Dolley	I-PER
,	O
soția	O
lui	O
James	B-PER
Madison	I-PER

Academia	B-ORG
Regală	I-ORG
Suedeză	I-ORG
de	I-ORG
Științe	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Dunărea	I-ORG
Călărași	I-ORG

Se	O
formează	O
la	O
confluența	O
a	O
două	O
brațe	O
Coșava	B-LOC
Mare	I-LOC
și	O
Coșava	B-LOC
Mică	I-LOC

Amadeo	B-PER
de	I-PER
Souza-Cardoso	I-PER

În	O
timpul	O
său	O
s-a	O
afirmat	O
în	O
Transilvania	B-LOC
regimul	O
congregațional	O
,	O
sistem	O
de	O
guvernare	O
impus	O
de	O
nobilimea	O
stăpânitoare	O
de	O
pământuri	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Club	B-ORG
Universidad	I-ORG
de	I-ORG
Chile	I-ORG

Do	B-ORG
n't	I-ORG
Cha	I-ORG

Le	B-LOC
Petit-Pressigny	I-LOC
(	O
37184	O
)	O

Este	O
sora	O
actriței	O
Benedicta	B-PER
Boccoli	I-PER
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Meuse	I-LOC

Reichersbeuern	B-LOC
(	O
2.172	O
)	O

Chojnice	B-LOC
,	O
Polonia	B-LOC
,	O

Karl	B-PER
Ernst	I-PER
von	I-PER
Baer	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Aube	I-LOC

Universitatea	B-ORG
din	I-ORG
Potsdam	I-ORG
se	O
află	O
în	O
acest	O
oraș	O
.	O

Lista	B-ORG
papilor	I-ORG
(	I-ORG
reprezentare	I-ORG
grafică	I-ORG
)	I-ORG

''	O
'BM	O
''	O
'	O
-	O
Beli	B-LOC
Manastir	I-LOC

Islanda	B-LOC
(	O
Stöð	B-PER
2	I-PER
)	O

Sergy	B-LOC
,	I-LOC
Ain	I-LOC

CSM	B-ORG
Dacia	I-ORG
Orăștie	I-ORG

Haruki	B-PER
Murakami	I-PER
(	O
1949-	O

Golema	B-LOC
Fucea	I-LOC
,	I-LOC
Kiustendil	I-LOC

69	O
'	O
,	O
72	O
'	O
,	O
și	O
76	O
'	O
contra	O
El	B-ORG
Salvador	I-ORG
,	O
1982	B-ORG
.	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Gard	I-LOC

Invazia	B-PER
lui	I-PER
Ginghis	I-PER
Han	I-PER
asupra	I-PER
Chinei	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Berceni	B-ORG
(	I-ORG
stație	I-ORG
de	I-ORG
metrou	I-ORG
)	I-ORG

Agamemnon	B-PER
(	O
Αγαμέμνων	O
)	O

Estádio	B-ORG
José	I-ORG
Alvalade	I-ORG
(	O
Sporting	B-ORG
CP	I-ORG
)	O
3	O

Wandsworth	B-ORG
(	I-ORG
burg	I-ORG
)	I-ORG

Ben	B-ORG
10	I-ORG
:	I-ORG
Echipa	I-ORG
extraterestră	I-ORG
''	O

FC	B-ORG
Brașov	I-ORG
(	O
1995-1996	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Posadas	B-LOC
(	I-LOC
Córdoba	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Comuna	B-LOC
Bălilești	I-LOC
,	I-LOC
Argeș	I-LOC

redirecteaza	O
Brighton-Le-Sands	B-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC

Pierre-Auguste	B-PER
Renoir	I-PER
(	O
1841–1919	O
)	O

Universitatea	B-ORG
Tehnică	I-ORG
din	I-ORG
Viena	I-ORG

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
,	O
Brazilia	B-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

'	O
''	O
Mario	B-PER
Ančić	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
feminin	I-ORG
a	I-ORG
Spaniei	I-ORG

Este	O
cunoscut	O
mai	O
ales	O
datorită	O
celor	O
trei	O
lupte	O
cu	O
Arturo	B-PER
Gatti	I-PER
.	O

Parc	B-ORG
Bazilescu	I-ORG
(	I-ORG
stație	I-ORG
de	I-ORG
metrou	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Maximilian	B-PER
I	I-PER
Iosif	I-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER

Godelieve	B-PER
Quisthoudt-Rowohl	I-PER
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

Dolenja	B-LOC
vas	I-LOC
pri	I-LOC
Čatežu	I-LOC

A	O
fost	O
membră	O
a	O
Ligii	B-ORG
Națiunilor	I-ORG
(	O
1921–1946	O
)	O
.	O

Alexander	B-PER
Graham	I-PER
Bell	I-PER
,	O
(	O
1847–1922	O
)	O

Mercedes	B-PER
,	I-PER
Prințesă	I-PER
de	I-PER
Asturia	I-PER

Artista	O
a	O
ținut	O
să	O
declare	O
că	O
„Noul	O
meu	O
album	O
reprezintă	O
un	O
nou	O
capitol	O
în	O
viața	O
mea	O
;	O
mă	O
îndepărtez	O
de	O
nefericire	O
și	O
mă	O
apropii	O
de	O
dragostea	O
adevărată.”	O
Albumul	O
nu	O
a	O
reușit	O
să-și	O
egaleze	O
predecesorul	O
,	O
debutând	O
doar	O
pe	O
locul	O
37	O
în	O
Billboard	B-LOC
200	I-LOC
,	O
o	O
prezență	O
scăzută	O
,	O
So	B-ORG
Blu	I-ORG
''	O
ocupând	O
poziția	O
cu	O
numărul	O
8	O
în	O
același	O
clasament	O
.	O

'	O
''	O
În	O
Finlanda	B-LOC
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
PFK	B-ORG
Levski	I-ORG
Sofia	I-ORG

''	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
Outta	I-ORG
Love	I-ORG
''	O
[Album	O
Version]	O
-	O
4:02	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Tarn	I-LOC

Hasan	B-PER
Ali	I-PER
Toptaş	I-PER

Rolf	B-PER
Dieter	I-PER
Brinkmann	I-PER
(	O
1940–1975	O
)	O

REDIRECTEAZA	O
Krainiți	B-LOC
,	I-LOC
Kiustendil	I-LOC

Saint-Florent	B-LOC
,	I-LOC
Loiret	I-LOC

În	O
perioada	O
1937-1938	O
lucrează	O
ca	O
desenator	O
la	O
Harper	B-ORG
's	I-ORG
Bazaar	I-ORG
''	O
,	O
unde	O
îi	O
sunt	O
publicate	O
câteva	O
lucrări	O
.	O

Robert	B-PER
Duvall	I-PER
-	O
''Weissberg	O
''	O
(	O
taximetristul	O
)	O

Murray	B-PER
Rothbard	I-PER
(	O
1926-1995	O
)	O

Pisică	B-LOC
de	I-LOC
mare	I-LOC

''	O
Garfield	B-ORG
:	I-ORG
Vrăjit	I-ORG
''	O
(	O
2013	O
)	O

Ambient	B-ORG
4	I-ORG
:	I-ORG
On	I-ORG
Land	I-ORG

Sigismund	B-PER
Francisc	I-PER
de	I-PER
Austria	I-PER

'	O
''	O
Grenada	B-LOC
''	O
'	O

0	O
–	O
Quentin	B-PER
Tarantino	I-PER
(	O
2	O
)	O

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Sarthe	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Union	I-LOC
,	I-LOC
Illinois	I-LOC

Biblioteca	B-ORG
Națională	I-ORG
a	I-ORG
României	I-ORG

Sorbets	B-LOC
,	I-LOC
Gers	I-LOC

Loretta	B-PER
Young	I-PER
și	O
Joseph	B-PER
Cotten	I-PER

'	O
''	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
''	O
'	O

Libertatea	B-ORG
(	O
7	O
)	O

Liviu	B-PER
Rebreanu	I-PER
,	O
''Opere	O
alese	O
''	O
,	O
V	O
,	O
Editura	B-ORG
Minerva	I-ORG
pag	O
.	O

Comitatul	B-LOC
Reagan	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
Montagna	B-LOC
,	I-LOC
Italia	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Calvados	I-LOC

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Bielorusiei	I-ORG

Muzica	O
filmului	O
a	O
fost	O
scrisă	O
de	O
Serghei	B-PER
Prokofiev	I-PER
.	O

===	O
La	O
Teatrul	B-ORG
Bulandra	I-ORG
===	O

Dukla	B-ORG
Praga	I-ORG
(	O
Č	O
)	O

Santa	B-LOC
Maria	I-LOC
do	I-LOC
Herval	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Pinellas	I-LOC
,	I-LOC
Florida	I-LOC

de	O
locul	O
inițial	O
,	O
aceste	O
măsuri	O
strategice	O
au	O
asigurat	O
orașului	O
posibilitatea	O
de	O
a	O
respinge	O
peste	O
un	O
secol	O
asaltul	O
răsculaților	O
conduși	O
de	O
Emelian	B-PER
Pugaciov	I-PER
.	O

'	O
''	O
Philip	B-PER
Seymour	I-PER
Hoffman	I-PER
''	O
'	O

redirecteaza	O
Sistematizare	B-ORG
(	I-ORG
istoria	I-ORG
României	I-ORG
)	I-ORG

Comitatul	B-LOC
Miller	I-LOC
,	I-LOC
Georgia	I-LOC

REDIRECTEAZA	O
FC	B-ORG
Dacia	I-ORG
2	I-ORG
Buiucani	I-ORG

Urraca	B-PER
a	I-PER
Leonului	I-PER
și	I-PER
Castiliei	I-PER

În	O
același	O
an	O
,	O
formația	O
``	O
1-2-3	O
''	O
,	O
numită	O
mai	O
târziu	O
Clouds	B-ORG
a	O
început	O
să	O
experimenteze	O
și	O
să	O
improvizeze	O
considerabil	O
.	O

Love	B-ORG
at	I-ORG
First	I-ORG
Sight	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Jean-Marie	B-PER
Gustave	I-PER
Le	I-PER
Clézio	I-PER

A	B-ORG
Real	I-ORG
Dead	I-ORG
One	I-ORG

Giacomo	B-PER
Puccini	I-PER
(	O
1858–1924	O
)	O
,	O
compozitor	O

'	O
''	O
Nicefor	B-PER
I	I-PER
Genikos	I-PER
''	O
'	O

În	O
Divizia	B-ORG
C	I-ORG
,	O
se	O
situează	O
succesiv	O
pe	O
locurile	O
6	O
,	O
12	O
,	O
3	O
și	O
14	O
.	O

Comitatul	B-LOC
Gregg	I-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

''Actualizat	O
după	O
Jocurile	B-ORG
Olimpice	I-ORG
de	I-ORG
Tineret	I-ORG
2014	I-ORG
''	O

REDIRECTEAZA	O
Prințesa	B-PER
Sofia	I-PER
de	I-PER
Bavaria	I-PER

Ceará	B-ORG
Sporting	I-ORG
Club	I-ORG

Herman	B-PER
(	O
1224-1290	O
)	O

Kenneth	B-PER
H.	I-PER
Olsen	I-PER

Cardinalul	B-PER
Giulio	I-PER
de	I-PER
Medici	I-PER
1519–1523	O

Saoirse	B-PER
Ronan	I-PER
,	O
Diane	B-PER
Kruger	I-PER
,	O
William	B-PER
Hurt	I-PER

REDIRECTEAZA	O
Râul	B-LOC
Șieu	I-LOC
,	I-LOC
Iza	I-LOC

Mai	O
târziu	O
arhipeleagul	O
va	O
fi	O
denumit	O
Insulele	B-LOC
Juan	I-LOC
Fernández	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Sevilla	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTEAZA	O
Arie	B-PER
din	I-PER
Alexandria	I-PER

A	O
jucat	O
în	O
Divizia	B-ORG
A	I-ORG
în	O
159	O
meciuri	O
și	O
a	O
marcat	O
88	O
goluri	O
.	O

Merrygold	O
a	O
dezvăluit	O
că	O
formația	O
va	O
colabora	O
cu	O
Bruno	B-PER
Mars	I-PER
,	O
și	O
a	O
vorbit	O
despre	O
posibilitatea	O
unei	O
colaborări	O
cu	O
Usher	B-ORG
sau	O
Rihanna	B-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
Jaime	B-PER
María	I-PER
Mayor	I-PER
Oreja	I-PER

Slave	B-ORG
to	I-ORG
the	I-ORG
Wage”	I-ORG

Louis	B-PER
,	I-PER
Duce	I-PER
de	I-PER
Nemours	I-PER

Saint-Aubin-sur-Mer	B-LOC
,	I-LOC
Calvados	I-LOC

Ei	O
au	O
dezvoltat	O
ideea	O
de	O
a	O
poet	B-PER
profetic	I-PER
.	O

Zakopane	B-LOC
(	O
Polonia	B-LOC
)	O

REDIRECTEAZA	O
Ana	B-ORG
Patricia	I-ORG
González	I-ORG

Butchered	B-ORG
at	I-ORG
Birth	I-ORG

'	O
''	O
FC	B-ORG
Argeș	I-ORG
Pitești	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Invitat	O
principal	O
''	O
'	O
-	O
Jesse	B-PER
McCartney	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Drôme	I-LOC

Marele	B-PER
Duce	I-PER
Dimitri	I-PER
Pavlovici	I-PER
al	I-PER
Rusiei	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Yonne	I-LOC

Schnaitsee	B-LOC
(	O
3.597	O
)	O

All	B-ORG
I	I-ORG
Want”	I-ORG
(	O
remix	O
de	O
Sunship	O
)	O

Jim	B-PER
Higgins	I-PER
(	O
North-West	O
)	O
(	O
Partidul	B-ORG
Popular	I-ORG
European	I-ORG
)	O

redirecteaza	O
Lista	B-ORG
regiunilor	I-ORG
din	I-ORG
Teritoriul	I-ORG
de	I-ORG
Nord	I-ORG

A	O
făcut	O
o	O
impresie	O
bună	O
împăratului	O
Andronic	B-PER
al	I-PER
II-lea	I-PER
Paleologul	I-PER
,	O
astfel	O
încât	O
acesta	O
l-a	O
chemat	O
la	O
curte	O
și	O
l-a	O
făcut	O
aristocrat	O
.	O

Europa	B-LOC
de	I-LOC
Vest	I-LOC

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Tarn	I-LOC

Echipa	B-ORG
națională	I-ORG
de	I-ORG
fotbal	I-ORG
a	I-ORG
Capului	I-ORG
Verde	I-ORG

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Aube	I-LOC

Vedere	O
de	O
pe	O
[[Loreley	O
pe	O
Rin	B-LOC

Partidul	B-ORG
Liberal	I-ORG
Democrat	I-ORG
din	I-ORG
Moldova	I-ORG

Lista	B-ORG
regiunilor	I-ORG
din	I-ORG
Teritoriul	I-ORG
de	I-ORG
Nord	I-ORG

Noul	O
președinte	O
,	O
Harry	B-PER
S.	I-PER
Truman	I-PER
,	O
a	O
aprobat	O
opțiunea	O
judiciară	O
.	O

REDIRECTEAZA	O
Curtea	B-ORG
Penală	I-ORG
Internațională	I-ORG

The	B-ORG
Beatles	I-ORG
–	O
Abbey	B-ORG
Road	I-ORG
''	O

Bockenheim	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Weinstraße	I-LOC
|	O

''	O
Nemzeti	B-ORG
Bajnokság	I-ORG
I	I-ORG
''	O
'	O

Această	O
linie	O
este	O
operată	O
de	O
SNCF	B-ORG
.	O

Yaakov	B-PER
Shabtai	I-PER
,	O
''Past	O
Continuous	O
''	O

El	O
lucrează	O
în	O
prezent	O
pe	O
Wall	B-ORG
Street	I-ORG
.	O

REDIRECTEAZA	O
Metroul	B-ORG
ușor	I-ORG
din	I-ORG
București	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Ioniță	B-PER
Sandu	I-PER
Sturdza	I-PER

Lista	B-LOC
comunelor	I-LOC
din	I-LOC
Somme	I-LOC

Comitatul	B-LOC
Marshall	I-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

''	O
George	B-PER
Blay	I-PER
''	O
'	O
-	O
FC	B-ORG
Dinamo	I-ORG
București	I-ORG

Peste	O
trei	O
luni	O
a	O
semnat	O
cu	O
un	O
alt	O
producător	O
Jimmy	B-PER
Iovine	I-PER
și	O
a	O
început	O
înregistrările	O
la	O
albumul	O
''Rinse	O
''	O
.	O

General	O
de	O
armată	O
Ion	B-PER
Antonescu	I-PER

Frederic	B-PER
Wilhelm	I-PER
I	I-PER
al	I-PER
Prusiei	I-PER

Brainstorm	B-ORG
(	I-ORG
formație	I-ORG
letonă	I-ORG
)	I-ORG

Seann	B-PER
William	I-PER
Scott	I-PER
,	O
John	B-PER
C.	I-PER
Reilly	I-PER

După	O
obținerea	O
licenței	O
,	O
a	O
urmat	O
doctoratul	O
la	O
Paris	B-LOC
,	O
teza	O
fiind	O
coordonată	O
de	O
către	O
Paul	B-PER
Lemerle	I-PER
.	O

REDIRECTEAZA	O
TED	B-ORG
(	I-ORG
conferință	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTEAZA	O
Vöhringen	B-LOC
(	I-LOC
Iller	I-LOC
)	I-LOC

Eugene	B-PER
Paul	I-PER
Wigner	I-PER

A	O
fost	O
în	O
posesiune	O
lui	O
Gheorghe	B-PER
Rákóczi	I-PER
I	I-PER
.	O

Castrul	B-ORG
roman	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Băneasa	I-ORG

Forest	B-PER
Whitaker	I-PER
,	O
James	B-PER
McAvoy	I-PER
