LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Amerika	I-ORG
kecil	I-ORG

Dante	B-PER
(	I-PER
Devil	I-PER
May	I-PER
Cry	I-PER
)	I-PER

Suhu	O
airnya	O
adalah	O
berbeza-beza	O
dengan	O
julat	O
sekitar	O
10	O
hingga	O
-	O
°C	B-ORG
.	O

CSI	B-ORG
:	I-ORG
Crime	I-ORG
Scene	I-ORG
Investigation	I-ORG
''	O

Tapak	B-ORG
Warisan	I-ORG
Dunia	I-ORG

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

Goh	B-PER
V	I-PER
Shem	I-PER
Lim	B-PER
Khim	I-PER
Wah	I-PER

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

''Dinyanyikan	O
oleh	O
Suzuki	B-PER
Airi	I-PER
.	O
''	O

Mohd	B-PER
Zin	I-PER
Mohamed	I-PER
seterusnya	O
meminta	O
penduduk	O
supaya	O
tidak	O
terpengaruh	O
dengan	O
pihak	O
yang	O
cuba	O
mengambil	O
kesempatan	O
berhubung	O
isu	O
tersebut	O
hingga	O
mencetuskan	O
kekecohan	O
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

'	O
''	O
Rupiah	B-PER
Banda	I-PER
''	O
'	O
,	O
President	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

5	O
/	O
8	O
Chen	B-PER
Yu	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
tangkap	I-ORG
Canaria	I-ORG

Rahah	B-PER
Mohammad	I-PER
Noah	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Dordogne	I-LOC

Give	B-ORG
Me	I-ORG
Five	I-ORG
!	I-ORG

Abdullah	B-PER
ibn	I-PER
Abdul	I-PER
Aziz	I-PER
Al-Saud	I-PER

Burung	B-LOC
Enggang	I-LOC
Jambul	I-LOC
Hitam	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gunung	I-ORG
Entlebuch	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Johol	B-LOC
(	O
'	O
''	O
جوهول	O
''	O
'	O
)	O

Burung	B-LOC
Lang	I-LOC
Baza	I-LOC
Hitam	I-LOC

Universiti	B-ORG
Malaysia	I-ORG
Pahang	I-ORG

Lihat	O
artikel	O
utama	O
Hatake	B-PER
Kakashi	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Yonne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ain	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Canaria	I-ORG

Muzium	B-ORG
Polis	I-ORG
Diraja	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

LENCONG	O
Holy	B-ORG
Fire	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Maritime	I-LOC

1496-1528	O
Sultan	B-PER
Ali	I-PER
Mughayat	I-PER
Syah	I-PER
.	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Saint-Denis	I-LOC

Ida	B-PER
Nerina	I-PER
(	O
Sitam	O
)	O

V.	B-PER
T.	I-PER
Sambanthan	I-PER

Partai	B-ORG
Sosialis	I-ORG
Indonesia	I-ORG

LENCONG	O
Terier	B-ORG
rubah	I-ORG
mainan	I-ORG

LENCONG	O
Senarai	B-ORG
ketua	I-ORG
negara	I-ORG
Hungary	I-ORG

'	O
''	O
Noraniza	B-PER
Idris	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vienne	I-LOC

Partai	B-ORG
Kebangkitan	I-ORG
Bangsa	I-ORG

''	O
(	O
Amerika	B-LOC
Syarikat	I-LOC
)	O
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

''Dinyanyikan	O
oleh	O
Risako	B-PER
Sugaya	I-PER
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Lisa	B-PER
Surihani	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Lembaga	B-ORG
Minyak	I-ORG
Sawit	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Dýšina	B-LOC
–	O
sebelumnya	O
Daerah	B-LOC
Plzeň-Utara	I-LOC

'	O
''	O
Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
''	O
'	O

Istilah	O
ini	O
juga	O
digunakan	O
dalam	O
Bahasa	B-ORG
Arab	I-ORG
untuk	O
nama	O
Laut	B-LOC
Mati	I-LOC
,	O
''al-Bahr	O
al-Mayyit	O
''	O
.	O

'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Buemi	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Maritime	I-LOC

YB	B-PER
Dato	I-PER
'	I-PER
Seri	I-PER
Dr.	I-PER
Ahmad	I-PER
Zahid	I-PER
Hamidi	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Finistère	I-LOC

Istanbul	B-LOC
(	O
aggl	O
.	O
)	O

Kemudian	O
mereka	O
bertemu	O
dengan	O
pasangan	O
Howells	O
(	O
lakonan	O
Jim	B-PER
Backus	I-PER
dan	O
Natalie	B-PER
Schafer	I-PER
)	O
.	O

Edisi	O
terhad	O
terdapat	O
percuma	O
DVD	B-ORG
.	O

Stadium	B-ORG
Sultan	I-ORG
Mizan	I-ORG
Zainal	I-ORG
Abidin	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
penuding	I-ORG
Navarra	I-ORG

Astro	B-ORG
Awani	I-ORG
HD	I-ORG
(	O
Saluran	O
504	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Maj-Gen.	O
Arthur	B-PER
Ernest	I-PER
Percival	I-PER
[sehingga	O
15	O
Feb.	O
1942]	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
Korea	I-ORG
Utara	I-ORG

Bembèrèkè	B-LOC
,	O
Béroubouay	B-LOC
,	O
Bouanri	B-LOC
,	O
Gomia	B-LOC
,	O
Ina	B-LOC

Kalimantan	B-LOC
Selatan	I-LOC
,	O
Kalimantan	B-LOC
Timur	I-LOC
,	O
Kalimantan	B-LOC
Tengah	I-LOC

LENCONG	O
Rates	B-LOC
(	I-LOC
mukim	I-LOC
Portugal	I-LOC
)	I-LOC

Lyonpo	B-PER
Khandu	I-PER
Wangchuk	I-PER
(	O
kali	O
pertama	O
)	O

Masjid	B-ORG
Sultan	I-ORG
Omar	I-ORG
Ali	I-ORG
Saifuddin	I-ORG

Muhammad	B-PER
Radhi	I-PER
Razali	I-PER

Yong	B-PER
Khoon	I-PER
Hian	I-PER
@	I-PER
Yong	B-PER
Khoon	I-PER
Seng	I-PER

Kelantan	B-ORG
adalah	O
juara	O
bertahan	O
dalam	O
edisi	O
kali	O
ini	O
.	O

Daerah	B-LOC
Vranov	I-LOC
nad	I-LOC
Topľou	I-LOC

'	O
''	O
Wayne	B-PER
Rooney	I-PER
''	O
'	O

Hiroyuki	B-PER
Endo	I-PER
/	O
Kenichi	B-PER
Hayakawa	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

803,940	O
km²	O
--	O
Pakistan	B-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

Destinasi	O
dibawah	O
merupakan	O
destinasi	O
untuk	O
Penerbangan	B-ORG
DiRaja	I-ORG
Brunei	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Calvados	I-LOC

317.83	O
Jisim	B-ORG
Bumi	I-ORG
(	O
M	O
?	O
)	O

Berkawan	O
baik	O
dengan	O
Michishige	B-PER
Sayumi	I-PER
,	O
Tanaka	B-PER
Reina	I-PER
dan	O
Niigaki	B-PER
Risa	I-PER

Program	B-ORG
Pembangunan	I-ORG
Pertubuhan	I-ORG
Bangsa-Bangsa	I-ORG
Bersatu	I-ORG

Dance	B-ORG
de	I-ORG
Bakoon	I-ORG
!	I-ORG
(	O
Danceでバコーン！	O
)	O

さぁ	O
!	O
恋人になろう	O
(	O
Saa	B-ORG
!	I-ORG
Koibito	I-ORG
ni	I-ORG
Narou	I-ORG
)	O

LENCONG	O
Andis	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Timur	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Allier	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
Pyrénées	I-ORG
besar	I-ORG

LENCONG	O
Sel	B-ORG
batang	I-ORG
(	I-ORG
penglihatan	I-ORG
)	I-ORG

Unit	O
ini	O
dinamai	O
sempena	O
Max	B-PER
Planck	I-PER
yang	O
merupakan	O
orang	O
pertama	O
yang	O
menganjurkannya	O
.	O

Daerah	B-LOC
Jablonec	I-LOC
nad	I-LOC
Nisou	I-LOC

Datuk	O
Paduka	O
Shuhaimi	B-PER
Baba	I-PER

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Genki	B-PER
Haraguchi	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Al-Kuwait	B-ORG
dari	O
Kuwait	B-ORG
merupakan	O
juara	O
bertahan	O
dalam	O
edisi	O
kali	O
ini	O

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

==	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

==	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Karpatos	I-PER

``	O
Speech	B-ORG
of	I-ORG
Silence	I-ORG
''	O

Fukuda	B-PER
Kanon	I-PER
(	O
福田花音	O
)	O

LENCONG	O
Ular	B-LOC
Katam	I-LOC
Tebu	I-LOC

Josh	B-PER
Hutcherson	I-PER
sebagai	O
Peeta	O
Mellark	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Mesir	I-ORG

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Bandar	I-ORG
Baru	I-ORG
Ampang	I-ORG

Abdul	B-PER
Khalid	I-PER
Ibrahim	I-PER

'	O
''	O
Hans-Kristian	B-PER
Vittinghus	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cantal	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
rubah	I-ORG
kecil	I-ORG
Itali	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

'	O
''	O
Wang	B-PER
Chen	I-PER
''	O
'	O
11-7	O
,	O
11-1	O
Mia	B-PER
Audina	I-PER

Sekolah	B-ORG
Agama	I-ORG
Menengah	I-ORG
Tinggi	I-ORG
Tengku	I-ORG
Ampuan	I-ORG
Rahimah	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

Du	B-PER
Jing	I-PER
/	O
Yu	B-PER
Yang	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

**	O
Morning	B-ORG
Musume	I-ORG
(	O
2003–sekarang	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Lee	B-PER
Yong-dae	I-PER
/	O
Lee	B-PER
Hyo-jung	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

''	O
Faizal	B-PER
Tahir	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Tiara	B-PER
Jacquelina	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Fu	B-PER
Haifeng	I-PER
/	O
Cai	B-PER
Yun	I-PER

Bergambarkan	O
Shahrukh	B-PER
Khan	I-PER
,	O
Kajol	B-PER
dan	O
Rani	B-PER
Mukerji	I-PER

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Malaysia	I-ORG
bawah	I-ORG
19	I-ORG
tahun	I-ORG

''	O
Holíč	B-LOC
''	O
'	O

Wolfram	B-PER
Freiherr	I-PER
von	I-PER
Richthofen	I-PER

Sekarang	O
ialah	O
Datuk	O
Chua	B-PER
Soi	I-PER
Lek	I-PER
.	O

LENCONG	O
Lomy	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Třebíč	I-LOC
)	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Jerman	I-ORG
lama	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Alpes-Maritimes	I-LOC

Inilah	O
istilah	O
rasmi	O
yang	O
digunakan	O
dalam	O
perlumbaan	O
Formula	B-ORG
Satu	I-ORG
.	O

Forest	B-LOC
Lake	I-LOC
,	I-LOC
New	I-LOC
Zealand	I-LOC

Ibadah	O
ini	O
adalah	O
sempena	O
mengingati	O
peristiwa	O
pengorbanan	O
Nabi	B-PER
Ibrahim	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER
dan	O
anaknya	O
.	O

Abu	B-PER
Sufyan	I-PER
ibni	I-PER
Harb	I-PER

LENCONG	O
Yengiabad	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meurthe-et-Moselle	I-LOC

肉体は正直なEROS	O
(	O
Nikutai	B-ORG
wa	I-ORG
Shoujiki	I-ORG
na	I-ORG
EROS	I-ORG
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Catalonia	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

El	B-LOC
Cantón	I-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Pablo	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Rhône	I-LOC

Penjenayah	O
(	O
Yuichi	B-PER
Nakamura	I-PER
)	O

'	O
''	O
Osaka	B-LOC
''	O
'	O
(	O
Jepun	B-LOC
)	O
''1973	O
''	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
penggigit	I-ORG
tumit	I-ORG
Lancashire	I-ORG

LENCONG	O
Springer	B-ORG
spaniel	I-ORG
Wales	I-ORG

Dewan	B-ORG
Undangan	I-ORG
Negeri	I-ORG
Pulau	I-ORG
Pinang	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

Ia	O
dikawal	O
oleh	O
Persatuan	B-ORG
Bola	I-ORG
Sepak	I-ORG
Malaysia	I-ORG
.	O

LENCONG	O
Charbonnières	B-LOC
(	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meurthe-et-Moselle	I-LOC

Datuk	O
Wira	O
Abu	B-PER
Seman	I-PER
Yusop	I-PER
(	O
BN–UMNO	O
)	O

Iba	B-LOC
(	O
kotanya	O
)	O

'	O
''	O
Mikulášovice	B-LOC
''	O
'	O
-	O

LENCONG	O
Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
Korea	I-ORG
Utara	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Futari	B-ORG
wa	I-ORG
Pretty	I-ORG
Cure	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gironde	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Plutarch	B-PER
,	O
''Alexander	O
''	O
,	O
52-55	O
;	O

Burung	B-LOC
Cinta	I-LOC
Fischer	I-LOC
(	O
''Agapornis	O
fischeri	O
''	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Amerika	I-ORG
kecil	I-ORG

Allahyaraham	B-PER
Tun	I-PER
Hussein	I-PER
bin	I-PER
Dato	I-PER
'	I-PER
Onn	I-PER
(	O
anak	O
)	O

Tun	B-PER
Abdul	I-PER
Jamil	I-PER

'	O
''	O
Azean	B-PER
Irdawaty	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Mines	B-ORG
Resort	I-ORG
City	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

LENCONG	O
Tentera	B-ORG
Nasional	I-ORG
Indonesia-Angkatan	I-ORG
Laut	I-ORG

(	O
Closed	O
)	O
-	O
Kuwait	B-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Basque	I-ORG

Sato	B-PER
Masaki	I-PER
(	O
佐藤優樹	O
)	O

LENCONG	O
Büren	B-LOC
,	I-LOC
Solothurn	I-LOC

Chance	B-ORG
!	I-ORG
(	I-ORG
Kusumi	I-ORG
Koharu	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gironde	I-LOC

Nabi	B-PER
Muhammad	I-PER
s.a.w	I-PER
.	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Australia	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

==	O
Kedudukan	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

LENCONG	O
Abrahámovce	B-LOC
,	I-LOC
Daerah	I-LOC
Kežmarok	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Anatolia	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Perasmian	O
oleh	O
Yang	B-ORG
di-Pertuan	I-ORG
Agong	I-ORG
,	O
Sultan	B-PER
Mizan	I-PER
Zainal	I-PER
Abidin	I-PER
.	O

Saluran	O
34	O
-	O
CCTV-9	B-PER

Frank	B-PER
Lampard	I-PER
Mesut	B-PER
Özil	I-PER
Andrea	B-PER
Pirlo	I-PER
Xavi	B-PER

**	O
Bandar	B-LOC
Kuwait	I-LOC
(	O
Kedutaan	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hérault	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC

2NE1	B-ORG
2nd	I-ORG
Mini	I-ORG
Album	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Mereka	O
bertemu	O
dengan	O
Acai	O
(	O
Shaheizy	B-PER
Sam	I-PER
)	O
.	O

Pemantauan	B-ORG
Geologi	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Transilvania	I-ORG

''	O
Su	B-PER
Song	I-PER
''	O
'	O
(	O
1020–1101	O
)	O

Mikhail	B-PER
Timofeyevich	I-PER
Kalashnikov	I-PER

Briged	B-ORG
Izz	I-ORG
ad-Din	I-ORG
al-Qassam	I-ORG

LENCONG	O
Ivaň	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Brno-Country	I-LOC
)	I-LOC

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Yaman	I-ORG

5	O
/	O
8	O
Candra	B-PER
Wijaya	I-PER
/	O
Tony	B-PER
Gunawan	I-PER

Fumi	B-PER
Yoshinaga	I-PER
(	O
よしなが	O
ふみ	O
)	O

Semasa	O
beliau	O
berkuasa	O
,	O
Akta	B-ORG
Patriot	I-ORG
telah	O
digubal	O
dan	O
dikuatkuasakan	O
.	O

'	O
''	O
Varna	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Lady	B-ORG
Lady	B-ORG
!	I-ORG
!	I-ORG
''	O
(	O
1987-1988	O
)	O

Emma	B-PER
Maembong	I-PER
sebagai	O
Farhah	O

Zheng	B-PER
Bo	I-PER
&	O
Gao	B-PER
Ling	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

Ouran	B-PER
High	I-PER
School	I-PER
Host	I-PER
Club	I-PER

**	O
'	O
''	O
S	B-ORG
/	I-ORG
mileage	I-ORG
''	O
'	O
(	O
2011–	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Tatra	I-PER
Poland	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

LENCONG	O
Gugerd	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Hanover	I-ORG

Gua	B-ORG
Para	I-ORG
Patriark	I-ORG

Sin	B-ORG
Chew	I-ORG
Jit	I-ORG
Poh	I-ORG
(	I-ORG
Malaysia	I-ORG
)	I-ORG

**	O
Dayang	B-PER
Nurfaizah	I-PER
''20	O
07	O
''	O

La	B-LOC
Mata	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Olmos	I-LOC

**	O
Satu	O
yang	O
dimasukkan	O
ke	O
dalam	O
''Sejongsillok	O
''	O
(	O
세종실록	O
;	O
世宗實錄	O
;	O
``	O
''Babad	O
Sejong	B-PER
''	O
''	O
)	O
,	O
Jilid	O
113	O
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
miorița	I-ORG

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC

Analysis	O
of	O
resolution	O
–	O
BBC	B-ORG
News	I-ORG

Seifuku	B-ORG
ga	I-ORG
Jama	I-ORG
wo	I-ORG
Suru	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Persekutuan	B-ORG
Tanah	I-ORG
Melayu	I-ORG

4.	O
ke	O
Broga	B-LOC
12	O
km	O

Seperti	O
Yang	O
Kujangka	O
(	O
duet	O
bersama	O
KRU	B-ORG
)	O

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Puchong	I-ORG
Perdana	I-ORG

Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

'	O
''	O
Sazzy	B-PER
Falak	I-PER
''	O
'	O

Kucing	B-ORG
bulu	I-ORG
separa	I-ORG
panjang	I-ORG
Asia	I-ORG

LENCONG	O
Terier	B-ORG
biru	I-ORG
Kerry	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Mickey	B-ORG
Mouse	I-ORG
Clubhouse	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Akiyama	B-PER
Yurika	I-PER
ialah	O
anggota	O
kumpulan	O
THE	B-ORG
Possible	I-ORG
.	O

Universiti	B-ORG
Tunku	I-ORG
Abdul	I-ORG
Rahman	I-ORG

Astro	B-ORG
Awani	I-ORG
HD	I-ORG
(	O
Saluran	O
504	O
)	O

1995-1999	O
-	O
Menteri	B-ORG
Pendidikan	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Rhône	I-LOC

Ketua	O
Pemuda	O
bahagian	O
Padang	B-LOC
Terap	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

**	O
Hyeonjeo-dong	B-LOC
(	O
현저동	O
峴底洞	O
)	O

**	O
'	O
''	O
Morning	B-ORG
Musume	I-ORG
''	O
'	O
(	O
2011–	O
)	O

Kuil	B-ORG
Sri	I-ORG
Maha	I-ORG
Mariamman	I-ORG
,	I-ORG
Kuala	I-ORG
Lumpur	I-ORG

Prob	B-ORG
Anisotropi	I-ORG
Gelombang	I-ORG
Mikro	I-ORG
Wilkinson	I-ORG

Dia	O
juga	O
beraksi	O
sebagai	O
penyerang	B-PER
jika	O
diperlukan	O
.	O

Robert	B-PER
Ritter	I-PER
von	I-PER
Greim	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
Santo	I-ORG
Bernard	I-ORG

'	O
''	O
Filipina	B-LOC
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

Takehiko	B-PER
Inoue	I-PER
(	O
井上	O
雄彦	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Dalam	O
separuh	O
akhir	O
,	O
beliau	O
menjaringkan	O
gol	O
melalui	O
sepakan	O
percuma	O
ketika	O
menentang	O
Belgium	B-ORG
.	O

Rudie	B-PER
Ramli	I-PER
to	O
Perlis	B-ORG
FA	I-ORG

'	O
''	O
Takahashi	B-PER
Minami	I-PER
(	O
8633	O
)	O
'	O
''	O

Ambitious！野心的でいいじゃん	O
(	O
Ambitious	B-ORG
!	I-ORG
Yashinteki	I-ORG
de	I-ORG
Ii	I-ORG
Jan	I-ORG
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Posavac	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

LENCONG	O
Dolar	B-ORG
keluaran	I-ORG
kerajaan	I-ORG
Jepun	I-ORG
di	I-ORG
Malaya	I-ORG
,	I-ORG
di	I-ORG
Borneo	I-ORG
Utara	I-ORG
,	I-ORG
di	I-ORG
Sarawak	I-ORG
dan	I-ORG
di	I-ORG
Brunei	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardennes	I-LOC

LENCONG	O
Petrovce	B-LOC
,	I-LOC
Daerah	I-LOC
Vranov	I-LOC
nad	I-LOC
Topľou	I-LOC

Gol	B-ORG
&	I-ORG
Gincu	I-ORG
The	I-ORG
Series	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

1988	B-ORG
–	O
7	O
/	O
8	O

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Matsui	B-PER
Rena	I-PER
(	O
松井玲奈	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
air	I-ORG
Moscow	I-ORG

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

Choong	B-PER
Tan	I-PER
Fook	I-PER
&	O
Lee	B-PER
Wan	I-PER
Wah	I-PER

Buldog	B-ORG
Inggeris	I-ORG
lama	I-ORG
(	I-ORG
baka	I-ORG
pupus	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

Worth	B-LOC
(	O
171	O
)	O

LENCONG	O
Mojilip	B-PER
bin	I-PER
Bumburing	I-PER

'	O
''	O
Ida	B-PER
Nerina	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Küsnacht	B-LOC
,	I-LOC
Zurich	I-LOC

Bekas	O
pemandu	O
McLaren	B-ORG
,	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
,	O
memimpin	O
pasukan	O
.	O

Marrybrown	B-ORG
(	O
Restoran	O
Makanan	O
Ringan	O
)	O

Jika	O
itu	O
diambil	O
kira	O
,	O
ini	O
merupakan	O
penampilan	O
kesembilan	O
mereka	O
dan	O
penampilan	O
terakhir	O
mereka	O
adalah	O
pada	O
1990	B-ORG
.	O

''Dinyanyikan	O
oleh	O
Michishige	B-PER
Sayumi	I-PER
,	O
Ikuta	B-PER
Erina	I-PER
,	O
Sayashi	B-PER
Riho	I-PER
,	O
Suzuki	B-PER
Kanon	I-PER
dan	O
Iikubo	B-PER
Haruna	I-PER
''	O

Yang	B-PER
Wei	I-PER
/	O
Zhang	B-PER
Jiewen	I-PER

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Anglo	B-ORG
Chinese	I-ORG
School	I-ORG
,	I-ORG
Klang	I-ORG

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Terier	B-ORG
rubah	I-ORG
licin	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

===	O
Dewan	B-ORG
Undangan	I-ORG
Negeri	I-ORG
Kelantan	I-ORG
===	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre	I-LOC

LENCONG	O
Stesen	B-ORG
MRT	I-ORG
Tuas	I-ORG
West	I-ORG
Road	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

LENCONG	O
Horní	B-LOC
Poříčí	I-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Strakonice	I-LOC
)	I-LOC

Medan	B-ORG
Afonso	I-ORG
de	I-ORG
Albuquerque	I-ORG

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
episod	O
101	O
,	O
195	O
)	O
(	O
2012-2013	O
)	O

Walau	O
bagaimanapun	O
,	O
pasukannya	O
telah	O
tersingkir	O
dan	O
turun	O
ke	O
Serie	B-ORG
B	I-ORG
pada	O
penghujung	O
musim	O
.	O

'	O
''	O
Naif	B-PER
Hazazi	I-PER
''	O
'	O

30px]]	O
Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Jenis	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Keat	I-ORG
Hwa	I-ORG

''Montana	B-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
BB-67	I-ORG
)	I-ORG
(	O
n	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC

==	O
Oricon	B-ORG
Dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

LENCONG	O
Krisis	B-ORG
pencerobohan	I-ORG
Lahad	I-ORG
Datu	I-ORG
2013	I-ORG

Flandy	B-PER
Limpele	I-PER
/	O
Vita	B-PER
Marissa	I-PER

'	O
''	O
Georges	B-PER
Bizet	I-PER
''	O
'	O
(	O
1838-1875	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Victoria	B-PER
Azarenka	I-PER
''	O
'6–1	O
,	O
6–3	O

Tentera	B-ORG
Udara	I-ORG
Diraja	I-ORG
British	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Juara	O
musim	O
ini	O
ialah	O
Selangor	B-ORG
FA	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Beliau	O
berkahwin	O
sebanyak	O
dua	O
kali	O
dan	O
suaminya	O
yang	O
terakhir	O
adalah	O
Zubair	B-PER
ibn	I-PER
Awwam	I-PER
yang	O
mana	O
hasil	O
dari	O
perkahwinan	O
ini	O
lahirlah	O
seorang	O
anaknya	O
yang	O
terkenal	O
iaitu	O
Abdullah	B-PER
ibn	I-PER
Zubair	I-PER
.	O

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

Ibu	O
kotanya	O
adalah	O
Żyrardów	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kedudukan	O
Oricon	B-ORG
''	O
'	O

Pilihan	B-PER
raya	I-PER
kecil	I-PER
Ijok	I-PER
2007	I-PER

FELDA	B-LOC
L.B.	I-LOC
Johnson	I-LOC

Lee	B-PER
Sheng-mu	I-PER
/	O
Tsai	B-PER
Chia-hsin	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Bergamo	I-ORG

Chan	B-PER
Peng	I-PER
Soon	I-PER
/	O
Goh	B-PER
Liu	I-PER
Ying	I-PER

'	O
''	O
Azean	B-PER
Irdawaty	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hautes-Alpes	I-LOC

Tony	B-PER
Tan	I-PER
Keng	I-PER
Yam	I-PER

Manatsu	B-ORG
no	I-ORG
Sounds	I-ORG
Good	I-ORG
!	I-ORG

'	O
''	O
Damon	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kenneth	B-PER
Kaunda	I-PER
''	O
'	O
,	O
President	O

''	O
Yuna	B-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Wataru	B-PER
Yoshizumi	I-PER
(	O
吉住	O
渉	O
)	O

LENCONG	O
Iklim	B-LOC
separuh	I-LOC
gersang	I-LOC

Pusat	B-ORG
Kapal	I-ORG
Layar	I-ORG
Antarabangsa	I-ORG
Qingdao	I-ORG

'	O
''	O
Kojima	B-PER
Haruna	I-PER
''	O
Takahashi	B-PER
Minami	I-PER

Abdullah	B-PER
C.D	I-PER
-	O
Pengerusi	O
PKM	O

Jason	B-PER
Thomas	I-PER
Mraz	I-PER

**	O
Belgrade	B-LOC
(	O
Kedutaan	O
)	O

Saluran	O
71	O
-	O
ESPN	B-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Thomas	B-PER
Ian	I-PER
Nicholas	I-PER

Beliau	O
juga	O
terkenal	O
kerana	O
sokongannya	O
kepada	O
berbagai-bagai	O
projek	O
amal	O
,	O
selain	O
daripada	O
merupakan	O
duta	O
jenama	O
Panasonic	B-ORG
yang	O
terkenal	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Beliau	O
pernah	O
menjadi	O
Yang	B-ORG
Dipertua	I-ORG
Dewan	I-ORG
Negara	I-ORG
.	O

LENCONG	O
Krisis	B-ORG
pencerobohan	I-ORG
Lahad	I-ORG
Datu	I-ORG
2013	I-ORG

Dia	O
sekarang	O
ini	O
membintangi	O
siri	O
No	B-ORG
Ordinary	I-ORG
Family	I-ORG
.	O
''	O

dan	O
ditayangkan	O
oleh	O
Astro	B-ORG
Ceria	I-ORG
.	O

TV1	B-PER
HD	I-PER
(	O
Saluran	O
181	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
penuding	I-ORG
Navarra	I-ORG

LENCONG	O
Smilovice	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Rakovník	I-LOC
)	I-LOC

Crime	B-ORG
&	I-ORG
Investigation	I-ORG
Network	I-ORG
(	I-ORG
Australia	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aude	I-LOC

LENCONG	O
Cocu	B-LOC
,	I-LOC
Argeș	I-LOC

Kota	B-LOC
Belud	I-LOC
,	O
Sabah	B-LOC
93,180	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Savoie	I-LOC

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Qatar	I-ORG

Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Racing	I-ORG
memutuskan	O
untuk	O
mengekalkan	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
dan	O
Christian	B-PER
Klien	I-PER
sebagai	O
pemandu	O
perlumbaan	O
sepenuh	O
masa	O
.	O

==	O
Kedudukan	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

'	O
''	O
Bruno	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

ALIVE	B-ORG
''	O
(	O
2012	O
)	O

Rangkaian	O
ini	O
merupakan	O
pesaing	O
kepada	O
Zee	B-ORG
TV	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Kedah	B-ORG
FA	I-ORG
''	O
'	O

Malah	O
Kitbuqa	B-PER
sendiri	O
mati	O
dibunuh	O
.	O

'	O
''	O
Monthey	B-LOC
''	O
'	O

Beliau	O
adalah	O
seorang	O
pemain	B-PER
pertahanan	I-PER
serba	O
boleh	O
.	O

LENCONG	O
Australian	B-ORG
Broadcasting	I-ORG
Corporation	I-ORG

``	O
Ekstravaganza	O
''	O
nyanyian	O
Bunkface	B-ORG

Kimi	B-ORG
wa	I-ORG
Jitensha	I-ORG
Watashi	I-ORG
wa	I-ORG
Densha	I-ORG
de	I-ORG
Kitaku	I-ORG
(	O
君は自転車	O
私は電車で帰宅	O
)	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Campus	B-ORG
Life	I-ORG
~Umarete	I-ORG
kite	I-ORG
yokatta~	I-ORG
(	O
キャンパスライフ～生まれて来てよかった～	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Hermione	B-PER
Granger	I-PER
telah	O
menggunakan	O
pemutar	O
masa	O
ini	O
untuk	O
memudahkan	O
dia	O
menghadiri	O
sesuatu	O
kelas	O
yang	O
lain	O
pada	O
masa	O
yang	O
sama	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardennes	I-LOC

Wolmersdorf	B-LOC
(	O
345	O
)	O

'	O
''	O
Takashi	B-PER
Fukunishi	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Dordogne	I-LOC

Hamzah	B-PER
bin	I-PER
Abdul	I-PER
Muttalib	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

'	O
''	O
Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
''	O
'6–0	O
,	O
6–2	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Tatra	I-PER
Poland	I-PER

'	O
''	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Resta	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Shonen	B-ORG
Jump	I-ORG
Bulanan	I-ORG

Agensi	B-ORG
Tenaga	I-ORG
Atom	I-ORG
Antarabangsa	I-ORG
;	O

Dimulai	O
dengan	O
Prof.	O
Dr.	O
Hamka	B-PER
,	O
KH	O
.	O

'	O
''	O
''Vokal	O
...	O
Bukan	O
Sekadar	O
Rupa	O
''	O
'	O
''	O
ialah	O
sebuah	O
rancangan	O
pertandingan	O
nyanyian	O
yang	O
dianjurkan	O
dan	O
disiarkan	O
oleh	O
TV3	B-PER
.	O

Akhirnya	O
,	O
P.	B-PER
Kamalanathan	I-PER
dari	O
bahagian	O
Selayang	B-LOC
dipilih	O
oleh	O
Barisan	B-ORG
Nasional	I-ORG
sebagai	O
calon	O
.	O

Betul	B-ORG
Ke	I-ORG
Bohong	I-ORG
?	I-ORG
6	I-ORG

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
China	I-ORG

Peringkat	O
Kumpulan	O
Piala	B-ORG
Tiger	I-ORG
2002	I-ORG

65	O
,	O
Jakarta	B-LOC
Timur	I-LOC
,	O
Indonesia	B-LOC
.	O

Mahkamah	B-ORG
Keadilan	I-ORG
Antarabangsa	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Vienne	I-LOC

Sharifah	B-PER
Rodziah	I-PER
Syed	I-PER
Alwi	I-PER
Barakbah	I-PER

Rejimen	B-ORG
Renjer	I-ORG
Diraja	I-ORG
-	O
Raja	B-PER
Perlis	I-PER

みかん	O
(	O
Making	O
of	O
)	O
(	O
Mikan	B-ORG
(	O
Making	O
of	O
)	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

Nabi	B-PER
Saleh	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

``	O
Girlfriend	O
''	O
oleh	O
Avril	B-PER
Lavigne	I-PER

Airnya	O
mengalir	O
ke	O
Selat	B-LOC
Melaka	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Vitantonio	B-PER
Liuzzi	I-PER
''	O
'	O

Kor	B-ORG
Marin	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Daerah	B-LOC
Vranov	I-LOC
nad	I-LOC
Topľou	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
miorița	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

Two	B-ORG
and	I-ORG
a	I-ORG
Half	I-ORG
Men	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gironde	I-LOC

Astro	B-ORG
Xiao	I-ORG
Tai	I-ORG
Yang	I-ORG
HD	I-ORG
(	O
Saluran	O
320	O
)	O

LENCONG	O
Baka	B-ORG
silang	I-ORG
anjing	I-ORG

''	O
Krásno	B-LOC
nad	I-LOC
Kysucou	I-LOC
''	O
'	O

Abul-Abbas	B-ORG
Ahmad	I-ORG
Al-Farghani	I-ORG
(	O
Al-Fraganus	O
)	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
Hong	I-ORG
Kong	I-ORG

''	O
Fasha	B-PER
Sandha	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Finistère	I-LOC

Parti	B-ORG
Tindakan	I-ORG
Demokratik	I-ORG

Kementerian	B-ORG
Kerja	I-ORG
Raya	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Polis	B-ORG
Di-Raja	I-ORG
Malaysia	I-ORG
(	I-ORG
PDRM	I-ORG
)	I-ORG

Olevano	B-LOC
sul	I-LOC
Tusciano	I-LOC
,	O
Itali	B-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

LENCONG	O
Piala	B-ORG
Asia	I-ORG
B-22	I-ORG
AFC	I-ORG
2013	I-ORG

''	O
Squawk	B-ORG
Box	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gironde	I-LOC

Mohd	B-PER
Najib	I-PER
bin	I-PER
Abdul	I-PER
Razak	I-PER

LENCONG	O
Bull	B-ORG
dan	I-ORG
terrier	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hautes-Alpes	I-LOC

Beliau	O
menuduh	O
Liverpoolbermain	B-ORG
corak	O
yang	O
membosankan	O
,	O
dan	O
bermain	O
cara	O
defensif	O
.	O

Baginda	O
diterima	O
mengadap	O
Maharaja	B-PER
Yung	I-PER
Lo	I-PER
.	O

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

He	B-PER
Hanbin	I-PER
/	O
Yu	B-PER
Yang	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cantal	I-LOC

Christoph	B-PER
Willibald	I-PER
Gluck	I-PER

Edisi	O
terhad	O
terdapat	O
bonus	O
DVD	B-ORG
.	O

Korea	B-ORG
Selatan	I-ORG
&	I-ORG
Jepun	I-ORG
2002	I-ORG

Piala	B-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
1978	I-ORG
terkenal	O
kontroversi	O
.	O

LENCONG	O
Olovnice	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Mělník	I-LOC
)	I-LOC

Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

Dinyanyikan	O
oleh	O
Takahashi	B-PER
Ai	I-PER

Plutarch	B-PER
(	O
75	O
AD	O
)	O
.	O
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

The	B-PER
Emperor	I-PER
's	I-PER
New	I-PER
School	I-PER

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Waktu	B-LOC
Musim	I-LOC
Panas	I-LOC
British	I-LOC

Beliau	O
berjaya	O
menjaringkan	O
gol	O
menerusi	O
sepakan	O
penalti	O
dalam	O
masa	O
tambahan	O
selepas	O
terkena	O
tangan	O
Matt	B-PER
McKay	I-PER
,	O
menjadikan	O
kedudukan	O
1-1	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côte-d'Or	I-LOC

Enkyori	O
Poster	O
(	O
Sakura	B-ORG
no	I-ORG
Shiori	I-ORG
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Yonne	I-LOC

'	B-ORG
''	I-ORG
4	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

LENCONG	O
Nurabad	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Nora	B-PER
Danish	I-PER
akan	O
menjadi	O
juri	O
jemputan	O
pada	O
minggu	O
ke-4	O
.	O

'	O
''	O
Kanada	B-LOC
''	O
'	O

Nabi	B-PER
Nuh	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER

La	B-ORG
Liga	I-ORG
2015–16	I-ORG

Amerika	B-ORG
Selatan	I-ORG
(	I-ORG
CONMEBOL	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vosges	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

by	O
Sheikh	B-PER
Ahmed	I-PER
Hoosen	I-PER
Deedat	I-PER

Konsert	O
ini	O
akan	O
dihoskan	O
oleh	O
Sarimah	B-PER
Ibrahim	I-PER
.	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Kwok	I-PER
''	O
'	O

Suruhanjaya	B-ORG
Pencegahan	I-ORG
Rasuah	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Phobia	B-ORG
Phoney	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hérault	I-LOC

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Creuse	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cher	I-LOC

Gua	B-LOC
Musang	I-LOC
''	O
'SELATAN	O
''	O
Tapah	B-LOC
Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC

''Mahligai	O
''	O
duet	O
bersama	O
Noraniza	B-PER
Idris	I-PER

Ayokrokusumo	B-PER
,	I-PER
Sultan	I-PER
Agung	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

Nabi	B-PER
Adam	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Ron	B-PER
Ng	I-PER
''	O
'	O

Adja-Ouèrè	B-LOC
,	O
Ikpinlè	B-LOC
,	O
Kpoulou	B-LOC
,	O
Massè	B-LOC
,	O
Oko-Akarè	B-LOC
,	O
Totonnoukon	B-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Maremma	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Maremma	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Maritime	I-LOC

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

Kelayakan	B-ORG
Piala	I-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
1974	I-ORG
(	I-ORG
UEFA	I-ORG
)	I-ORG

Edo	B-ORG
no	I-ORG
Temari	I-ORG
Uta	I-ORG
II	I-ORG
(	O
江戸の手毬唄II	O
)	O

''Rear	O
Deliveries	O
''	O
(	O
Raging	B-ORG
Stallion	I-ORG
Studios	I-ORG
)	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

''	O
Zlaté	B-LOC
Moravce	I-LOC
''	O
'	O

Azizi	B-PER
Matt	I-PER
Rose	I-PER
(	O
2010	O
,	O
2012-2013	O
)	O

Kanni	B-ORG
(	O
''Kanni	O
''	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
Pyrénées	I-ORG
besar	I-ORG

Dia	O
pernah	O
menjalin	O
hubungan	O
dengan	O
Dude	B-PER
Harlino	I-PER
sebelum	O
kemudian	O
putus	O
.	O

LENCONG	O
Antony	B-PER
van	I-PER
Leeuwenhoek	I-PER

LENCONG	O
Olpe	B-LOC
,	I-LOC
Jerman	I-LOC

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Liga	B-ORG
Perdana	I-ORG
Inggeris	I-ORG
2015–16	I-ORG

Mohd	B-PER
Najib	I-PER
bin	I-PER
Abdul	I-PER
Razak	I-PER

LENCONG	O
Stráž	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Domažlice	I-LOC
)	I-LOC

Saiz	O
besarnya	O
disangkakan	O
merupakan	O
adaptasi	O
terhadap	O
perburuan	O
''moose	O
''	O
besar	O
Semenanjung	B-LOC
Kenai	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Chris	B-PER
Dittmar	I-PER

**	O
USS	B-ORG
''Nimitz	I-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
CVN-68	I-ORG
)	I-ORG

Raja	B-PER
Tun	I-PER
Uda	I-PER
Al-Haj	I-PER
bin	I-PER
Raja	B-PER
Muhammad	I-PER

'	O
''	O
Kasai	B-PER
Tomomi	I-PER
(	O
kumpulan	O
dari	O
4	O
gadis	O
menyinar	O
)	O
'	O
''	O

Zhang	B-PER
Yawen	I-PER
/	O
Wei	B-PER
Yili	I-PER

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Siti	B-PER
Nurhaliza	I-PER
–	O
vokal	O

Kawasan	B-ORG
Undi	I-ORG
Perseorangan	I-ORG
Sengkang	I-ORG
West	I-ORG

Ia	O
juga	O
merupakan	O
ibu	O
pejabat	O
Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
AS	I-ORG
,	O
Tentera	B-ORG
Darat	I-ORG
AS	I-ORG
dan	O
Tentera	B-ORG
Udara	I-ORG
AS	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

Contoh	O
pengecualian	O
adalah	O
negara	O
Iceland	B-LOC
dan	O
Jepun	B-LOC
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC

Kemenangan	O
terkurang	O
-	O
Watford	B-ORG
(	O
3	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

LENCONG	O
Hluk	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Uherské	I-LOC
Hradiště	I-LOC
)	I-LOC

''	O
''	O
Rewrite	O
''	O
''	O
oleh	O
Asian	B-ORG
Kung-fu	I-ORG
Generation	I-ORG
(	O
episod	O
42-51	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

LENCONG	O
Tuanku	B-PER
Syed	I-PER
Putra	I-PER
ibni	I-PER
Almarhum	I-PER
Syed	I-PER
Hassan	I-PER
Jamalullail	I-PER

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Kepong	I-ORG

Christian	B-PER
Sugiono	I-PER
sebagai	O
Suami	O
Maura	O

'	O
''	O
Velešín	B-LOC
''	O
'	O
-	O

Rosyam	B-PER
Nor	I-PER
(	O
3	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn	I-LOC

Ko	B-PER
Sung-hyun	I-PER
&	O
Yoo	B-PER
Yeon-seong	I-PER
2–1	O

LENCONG	O
Shahrizat	B-PER
Abdul	I-PER
Jalil	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

Sistem	B-ORG
liga	I-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
Jepun	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Ketua	O
Pemuda	O
bahagian	O
Bukit	B-LOC
Katil	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Saint-Denis	I-LOC

Serangan	O
itu	O
dilancarkan	O
oleh	O
Benito	B-PER
Mussolini	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

Gnémasson	B-LOC
,	O
Péhunco	B-LOC
,	O
Tobré	B-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

''	O
Malaysia	B-ORG
Nanban	I-ORG
''	O
-	O
மலேசியா	O
நண்பன்	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn	I-LOC

Emas	B-ORG
(	O
Saluran	O
112	O
)	O

Sharifah	B-PER
Sofia	I-PER
Syed	I-PER
Hussein	I-PER

LENCONG	O
Tuřany	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Cheb	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

'	O
''	O
Petro	B-PER
Poroshenko	I-PER
''	O
'Петро	O
Порошенко	O

'	O
''	O
Juventus	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Sauber	B-ORG
''	O
'	O

LENCONG	O
Karl	B-LOC
,	I-LOC
Jerman	I-LOC

**	O
Diana	B-PER
Danielle	I-PER
-	O
''Talak	O
''	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Muhammad	B-PER
bin	I-PER
Idris	I-PER
al-Syafii	I-PER

Kebanyakan	O
berhijrah	O
dari	O
Greece	B-LOC
ke	O
Kanada	B-LOC
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aude	I-LOC

Untuk	O
musim	O
,	O
beliau	O
berlumba	O
untuk	O
Sauber	B-ORG
dan	O
menjadi	O
rakan	O
sepasukan	O
Esteban	B-PER
Gutiérrez	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Rhône	I-LOC

LENCONG	O
Pokok	B-LOC
Selaput	I-LOC
Tunggul	I-LOC

Chien	B-PER
Yu	I-PER
Chin	I-PER
/	O
Cheng	B-PER
Wen-Hsing	I-PER

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

Mohd	B-PER
Nor	I-PER
Farhan	I-PER
Muhammad	I-PER
(	O
2009-2010	O
,	O
2012-2013	O
)	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
episod	O
2,3,49,122	O
)	O
(	O
2010-2012	O
)	O

647,797	O
km²	O
--	O
Manitoba	B-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gard	I-LOC

Dato	B-PER
Maharaja	I-PER
Lela	I-PER

LENCONG	O
Sedlec	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Litoměřice	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Liga	B-ORG
Super	I-ORG
Indonesia	I-ORG
''	O
'	O

John	B-PER
F.	I-PER
Kennedy	I-PER

1952	B-ORG
–	O
3	O
/	O
4	O

Kejohanan	B-ORG
Trofi	I-ORG
Hassanal	I-ORG
Bolkiah	I-ORG
2012	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

''	O
Dinyanyikan	O
oleh	O
Michishige	B-PER
Sayumi	I-PER
''	O

Buldog	B-ORG
Inggeris	I-ORG
lama	I-ORG
(	I-ORG
baka	I-ORG
moden	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Azlan	B-PER
Misron	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Křižanov	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Písek	I-LOC
)	I-LOC

Gao	B-PER
Ling	I-PER
/	O
Zhao	B-PER
Tingting	I-PER

''	O
Eyeshield	B-ORG
21	I-ORG
''	O
(	O
アイシールド21	O
)	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

''	O
China	B-ORG
Press	I-ORG
''	O
-	O
中國報	O

'	O
''	O
Vitaly	B-PER
Petrov	I-PER
''	O
'	O

``	O
Memori	O
''	O
nyanyian	O
Sheila	B-PER
Majid	I-PER

***	O
Penerbangan	B-ORG
Malaysia	I-ORG
mengumumkan	O
penstrukturan	O
semula	O
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
kapas	I-ORG
Tuléar	I-ORG

Nyanyian	O
bersama	O
Raymond	B-PER
Lam	I-PER
,	O
Ron	B-PER
Ng	I-PER
,	O
Kevin	B-PER
Cheng	I-PER

The	B-ORG
Silver	I-ORG
Chamber	I-ORG
of	I-ORG
Sorrows	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Sistan	B-LOC
dan	I-LOC
Baluchestan	I-LOC

Vita	B-PER
Marissa	I-PER
/	O
Lilyana	B-PER
Natsir	I-PER

Estudientes	B-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
Plata	I-ORG

''Sedangkan	O
Lidah	O
Lagi	O
Tergigit	O
''	O
(	O
berduet	O
bersama	O
Sharifah	B-PER
Aini	I-PER
)	O

Non-Summit	B-ORG
(	O
2015	O
)	O

Karen	B-PER
Kong	I-PER
-	O
''Mulakan	O
''	O

Robert	B-PER
Ritter	I-PER
von	I-PER
Greim	I-PER

Batu	B-LOC
Pahat	I-LOC
(	I-LOC
bandar	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC

''	O
Aaron	B-PER
Aziz	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Konfederasi	B-ORG
Bola	I-ORG
Sepak	I-ORG
Asia	I-ORG

Kerajaan	B-ORG
Itali	I-ORG
(	I-ORG
1805-1814	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

(	O
So	B-ORG
long	I-ORG
!	I-ORG
)	O

Il	B-ORG
Divo	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corse-du-Sud	I-LOC

笑顔	O
(	O
Egao	B-ORG
)	O
/	O
Matsuura	B-PER
Aya	I-PER

70px	O
''	O
Ferdinand	B-PER
Foch	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vosges	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vaucluse	I-LOC

The	B-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Times	I-ORG
''	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

''	O
One	B-ORG
Piece	I-ORG
''	O
(	O
1999-kini	O
)	O

'	O
''	O
Ban	B-PER
Ki-moon	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

==	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

Bangunan	B-ORG
Dewan	I-ORG
Undangan	I-ORG
Negeri	I-ORG
Sarawak	I-ORG
Baru	I-ORG

Chiam	B-PER
See	I-PER
Tong	I-PER
,	O
1980–1993	O

'	O
''	O
Červená	B-LOC
Řečice	I-LOC
''	O
'	O
-	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

LENCONG	O
Rataje	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Kroměříž	I-LOC
)	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Hanover	I-ORG

Dato	B-PER
'	I-PER
Seri	I-PER
Mohd	I-PER
Najib	I-PER
Tun	I-PER
Abdul	I-PER
Razak	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
penuding	I-ORG
Navarra	I-ORG

LENCONG	O
Stadium	B-ORG
Sultan	I-ORG
Muhammed	I-ORG
IV	I-ORG

'	O
''	O
Mika	B-PER
Häkkinen	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ain	I-LOC

Beliau	O
membuat	O
kemunculan	O
sulung	O
untuk	O
mereka	O
pada	O
tahun	O
2010	O
dan	O
bermain	O
ketika	O
Piala	B-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
2014	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

LENCONG	O
Lebuh	B-ORG
Raya	I-ORG
Ipoh–Lumut	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre-et-Loire	I-LOC

Konsert	O
3	O
=	O
Kau	O
Dan	O
Aku	O
-	O
Ning	B-PER
Baizura	I-PER
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Kesultanan	B-ORG
Sambas	I-ORG
(	O
1675–1944	O
)	O

Whippet	B-ORG
(	O
''Whippet	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Dag	B-PER
Hammarskjöld	I-PER
''	O
'	O

Ziana	B-PER
Zain	I-PER
-	O
Aku	B-ORG
Cintakan	I-ORG
Mu	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Creuse	I-LOC

Anjing	B-ORG
pengutip	I-ORG
berbulu	I-ORG
keriting	I-ORG

Koo	B-PER
Kien	I-PER
Keat	I-PER
/	O
Tan	B-PER
Boon	I-PER
Heong	I-PER

''	O
Dinyanyikan	O
oleh	O
Fukumura	B-PER
Mizuki	I-PER
,	O
Ikuta	B-PER
Erina	I-PER
,	O
Sayashi	B-PER
Riho	I-PER
,	O
Suzuki	B-PER
Kanon	I-PER
,	O
Iikubo	B-PER
Haruna	I-PER
,	O
Ishida	B-PER
Ayumi	I-PER
,	O
Sato	B-PER
Masaki	I-PER
,	O
Kudo	B-PER
Haruka	I-PER
dan	O
Oda	B-PER
Sakura	I-PER
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

LENCONG	O
Bann	B-LOC
,	I-LOC
Jerman	I-LOC

Siti	B-PER
Adira	I-PER
Suhaimi	I-PER

*Byeongcheon	O
sundae	O
(	O
병천	O
순대	O
)	O
,	O
keistimewaan	O
tempatan	O
Wilayah	B-ORG
Chungcheong	I-ORG

Super	B-ORG
Junior	I-ORG
-	O
Mr	O
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Amerika	I-ORG
kecil	I-ORG

F.W.	B-PER
de	I-PER
Klerk	I-PER

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
anjing	I-ORG
laut	I-ORG
Seskar	I-ORG

'	O
''	O
Suzuki	B-PER
Mariya	I-PER
''	O
Matsui	B-PER
Sakiko	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aude	I-LOC

LENCONG	O
Arroyo	B-LOC
(	I-LOC
caruk	I-LOC
)	I-LOC

LENCONG	O
Torrijos	B-LOC
,	I-LOC
Sepanyol	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Dalia	B-PER
Grybauskaitė	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Beliau	O
juga	O
adalah	O
anak	O
murid	O
P.	B-PER
Ramlee	I-PER
.	O

[27.02.2008]	O
LALALA	B-ORG
Shiawase	I-ORG
no	I-ORG
Uta	I-ORG
(	O
LALALA	O
幸せの歌	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Ngeh	B-PER
Koo	I-PER
Ham	I-PER
mahu	O
sebarang	O
dasar	O
baru	O
mestilah	O
dipantau	O
terlebih	O
dahulu	O
.	O

**Guglielmo	O
,	O
''Cosi	O
Fan	O
Tutte	O
''	O
(	O
Wolfgang	B-PER
Amadeus	I-PER
Mozart	I-PER
)	O

'	O
''	O
Shinji	B-PER
Kagawa	I-PER
''	O
'	O

**	O
''	O
Natasha	B-PER
Galkina	I-PER
''	O
'	O
(	O
Musim	O
8	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

'	O
''	O
Rosyam	B-PER
Nor	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Baztan	B-LOC
(	I-LOC
perbandaran	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Cate	B-PER
Blanchett	I-PER
‡	O

Jaclyn	B-PER
Victor	I-PER
–	O
''Noel	O
''	O

Tan	B-PER
Sri	I-PER
Muhyiddin	I-PER
Mohd	I-PER
Yassin	I-PER

'	O
''	O
Valentino	B-PER
Rossi	I-PER
''	O
'	O

Lars	B-PER
Paaske	I-PER
/	O
Jonas	B-PER
Rasmussen	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Dordogne	I-LOC

LENCONG	O
Peristiwa	B-ORG
meteor	I-ORG
Rusia	I-ORG
2013	I-ORG

Adibah	B-PER
Noor	I-PER
binti	I-PER
Mohamed	I-PER
Omar	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Mallorca	I-PER

Wan	B-PER
Rohaimi	I-PER
Wan	B-PER
Ismail	I-PER

LENCONG	O
Kerajaan	B-ORG
Bani	I-ORG
Umaiyah	I-ORG

Dihasilkan	O
oleh	O
Tsunku	B-PER
.	O

Kelab	O
Chonburi]]	O
Chonburi	B-ORG
F.C	I-ORG
.	I-ORG

Surya]]	O
,	O
Shruti	B-PER
Hassan	I-PER
,	O
Johnny	B-PER
Tri	I-PER
Nguyen	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

255,804	O
km²	O
--	O
Yugoslavia	B-LOC
(	O
sebeluh	O
berpecah	O
)	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Gömür	B-LOC
,	I-LOC
Shakhbuz	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Nante	O
Bohemian	O
(	O
Gingham	B-ORG
Check	I-ORG
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Creuse	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vienne	I-LOC

Kuching	B-LOC
,	O
Sarawak	B-LOC
617,887	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cher	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Maremma	I-PER

Hari	B-ORG
Diabetes	I-ORG
Sedunia	I-ORG
.	O

Fong	B-PER
Po	I-PER
Kuan	I-PER
(	O
PR–DAP	O
)	O

Running	B-ORG
Man	I-ORG
-	O
Episod	O
95	O
(	O
2012	O
)	O

''	O
Tamil	B-ORG
Nesan	I-ORG
''	O
-	O
தமிழ்	O
நேசன்	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gunung	I-ORG
Entlebuch	I-ORG

3	O
/	O
4	O
Xu	B-PER
Huaiwen	I-PER

Enjoy	B-ORG
Yourself	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Anatolia	I-ORG

シャンパンの恋	O
(	O
Champagne	B-ORG
no	I-ORG
Koi	I-ORG
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Alpes-de-Haute-Provence	I-LOC

Choong	B-PER
Tan	I-PER
Fook	I-PER
/	O
Lee	B-PER
Wan	I-PER
Wah	I-PER

Helikopter	O
ini	O
akan	O
digunakan	O
oleh	O
Perintah	B-ORG
Udara	I-ORG
Angkatan	I-ORG
Tentera	I-ORG
Kanada	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gard	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Bergamo	I-ORG

Warner	B-ORG
Bros	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Nasser	B-PER
Mohammed	I-PER
Al-Ahmed	I-PER
Al-Sabah	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

LENCONG	O
Abu	B-PER
Hamid	I-PER
al-Ghazali	I-PER

'	O
''	O
Afrika	B-LOC
Selatan	I-LOC
''	O
'	O
-	O
Bobotie	B-ORG

Nepal	B-LOC
(	O
2	O
)	O

LENCONG	O
Shar	B-ORG
pei	I-ORG
kecil	I-ORG

涙の太陽	O
(	O
Namida	B-ORG
no	I-ORG
Taiyou	I-ORG
)	O

Nik	B-PER
Abdul	I-PER
Aziz	I-PER
bin	I-PER
Nik	B-PER
Mat	I-PER

'	O
''	O
Jean-Éric	B-PER
Vergne	I-PER
''	O
'	O

Ia	O
menjadi	O
penasihat	O
spiritual	O
Aang	B-PER
.	O

Ia	O
dicipta	O
(	O
dan	O
pada	O
asalnya	O
dipersembahkan	O
dan	O
disuarakan	O
)	O
oleh	O
Jim	B-PER
Henson	I-PER
.	O

Burung	B-LOC
Belatuk	I-LOC
Rimba	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Savoie	I-LOC

Pedro	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rosa	I-PER
pula	O
kekal	O
bersama	O
pasukan	O
sebagai	O
pemandu	O
ujian	O
.	O

LENCONG	O
Persatuan	B-ORG
Kenel	I-ORG
Anjing	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Beijing	B-LOC
,	O
China	B-LOC
-	O
'	O
''	O
Dwa	O
''	O
'	O

Menara	B-ORG
Alor	I-ORG
Setar	I-ORG
(	O
165.5	O
m	O
)	O

Okai	B-PER
Chisato	I-PER
(	O
岡井千聖	O
)	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Resta	I-PER

Mark	B-PER
Webber	I-PER
,	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
dan	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
turut	O
serta	O
melakukan	O
cabaran	O
keseronokan	O
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Maremma	I-PER

Album	B-ORG
Sheila	I-ORG
On	I-ORG
7	I-ORG

Malaysia-Today	O
oleh	O
Raja	B-PER
Petra	I-PER
Kamaruddin	I-PER

''	O
Angel	B-ORG
Sanctuary	I-ORG
''	O

GIVE	B-ORG
ME	I-ORG
FIVE	I-ORG
!	I-ORG

Dibina	O
sempena	O
Faisal	B-PER
ibn	I-PER
’Abd	I-PER
al	I-PER
’Aziz	I-PER
Al	I-PER
Sa’ud	I-PER
.	O

LENCONG	O
Bigbang	B-ORG
Vol.1	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
Big	I-ORG
Bang	I-ORG
)	I-ORG

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-23	I-ORG
Qatar	I-ORG

Alec	B-PER
Baldwin	I-PER
sebagai	O
Makunga	O

Gerald	B-PER
dari	I-PER
Wales	I-PER
menceritakan	O
kisah	O
yang	O
serupa	O
tentang	O
seorang	O
budak	O
lelaki	O
yang	O
melarikan	O
diri	O
daripada	O
tuannya	O
.	O

'	O
''	O
James	B-PER
Rodríguez	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kenneth	B-PER
Ma	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC

West	B-LOC
Maas	I-LOC
en	I-LOC
Waal	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Saint-Denis	I-LOC

Kor	B-ORG
Marin	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Finistère	I-LOC

'	O
''	O
Jeonbuk	B-ORG
Hyundai	I-ORG
Motors	I-ORG
''	O
'	O
menang	O
'	O
''	O
3	O
–	O
2	O
''	O
'	O
pada	O
agregat	O

[23.11.2005]	O
Gag	B-ORG
100	I-ORG
Kaibun	I-ORG
Aishite	I-ORG
Kudasai	I-ORG
(	O
ギャグ100回分愛してください	O
)	O

Kolej	B-ORG
Melayu	I-ORG
Kuala	I-ORG
Kangsar	I-ORG

'	O
''	O
Negeri	B-LOC
Sembilan	I-LOC
''	O
'	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Kemboja	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Allier	I-LOC

—	O
Laporan	O
Thomas	B-PER
Stamford	I-PER
Raffles	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vendée	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente-Maritime	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Ia	O
juga	O
merupakan	O
adik	O
kepada	O
Jessica	B-PER
Jung	I-PER
anggota	O
girlband	O
Girls	B-ORG
'	I-ORG
Generation	I-ORG
.	O

Kelab	B-ORG
Bolasepak	I-ORG
Staf	I-ORG
Universiti	I-ORG
Sains	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Azan	B-PER
Ismail	I-PER
(	O
PR–PKR	O
)	O

Chin	B-PER
Eei	I-PER
Hui	I-PER
/	O
Wong	B-PER
Pei	I-PER
Tty	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Sakura	B-ORG
no	I-ORG
Hanabiratachi	I-ORG
(	I-ORG
Team	I-ORG
A	I-ORG
Ver	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG
(	O
桜の花びらたち	O
)	O

10th	O
Our	B-ORG
Songs」PV	I-ORG
Satsuei	O
Making	O
(	O
10th	O
Single「Our	O
Songs」PV撮影メイキング	O
)	O

Ivana	B-PER
Baquero	I-PER
...	O
Ofelia	O

Markis	B-PER
Kido	I-PER
/	O
Hendra	B-PER
Setiawan	I-PER

タンタンターン！	O
(	O
Tan	B-ORG
Tan	B-ORG
Taan	I-ORG
!	I-ORG
)	O
/	O
Milky	B-ORG
Way	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Dato	B-PER
'	I-PER
Sheila	I-PER
Majid	I-PER
,	O
Jaclyn	B-PER
Victor	I-PER
,	O
Karen	B-PER
Kong	I-PER

Beliau	O
membuat	O
hantaran	O
kepada	O
Robin	B-PER
van	I-PER
Persie	I-PER
dan	O
Arjen	B-PER
Robben	I-PER
ketika	O
''Oranje	O
''	O
menang	O
5–1	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

12	O
,	O
Jakarta	B-LOC
Timur	I-LOC
,	O
Indonesia	B-LOC
.	O

Kancah	B-ORG
Asia	I-ORG
Tenggara	I-ORG
(	I-ORG
Perang	I-ORG
Dunia	I-ORG
Kedua	I-ORG
)	I-ORG

Ibu	O
kotanya	O
ialah	O
České	B-LOC
Budějovice	I-LOC
.	O

Kor	B-ORG
Marin	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
Denmark	I-ORG
besar	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Datuk	B-PER
Seri	I-PER
Azizan	I-PER
Abdul	I-PER
Razak	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
berbulu	I-ORG
kasar	I-ORG
Istria	I-ORG

Best	B-ORG
!	I-ORG
Morning	I-ORG
Musume	I-ORG
2	I-ORG
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Mayenne	I-LOC

Dilihat	O
sebagai	O
pengganti	O
Tomáš	B-PER
Rosický	I-PER
,	O
tahun	O
pertama	O
Pienaar	O
bersama	O
Borussia	B-ORG
Dortmund	I-ORG
menyaksikan	O
beliau	O
menerima	O
jersi	O
bernombor	O
10	O
dikosongkan	O
oleh	O
perancang	O
Czech	B-LOC
itu	O
.	O

Partai	B-ORG
Persatuan	I-ORG
Pembangunan	I-ORG

Tupai	B-LOC
Terbang	I-LOC
Thomas	I-LOC

LENCONG	O
Qurshaqlu	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

'	O
''	O
Terengganu	B-ORG
FA	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
''	O
Virginity	B-ORG
''	O
'	O
''	O
(	O
ヴァージニティー	O
)	O
[4:12]	O

Anaknya	O
,	O
Kim	B-PER
Jong-un	I-PER
diumumkan	O
sebagai	O
pewarisnya	O
dalam	O
siaran	O
khabar	O
tersebut	O
.	O

.br	B-ORG
–	O
Brazil	B-LOC

Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
Diraja	I-ORG
British	I-ORG

Mohd	B-PER
Asri	I-PER
Zainul	I-PER
Abidin	I-PER

Tentera	B-ORG
Udara	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Stadium	B-ORG
Hang	I-ORG
Jebat	I-ORG
,	O
Melaka	B-LOC

Beliau	O
berasal	O
dari	O
Kluang	B-LOC
,	O
Johor	B-LOC
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Tatra	I-PER
Poland	I-PER

3	O
/	O
4	O
Choong	B-PER
Tan	I-PER
Fook	I-PER
/	O
Lee	B-PER
Wan	I-PER
Wah	I-PER

Mereka	O
yang	O
lulus	O
pemeriksaan	O
akan	O
dihantar	O
ke	O
Vietnam	B-LOC
untuk	O
berkhidmat	O
selama	O
2	O
tahun	O
.	O

Beliau	O
juga	O
memenangi	O
penalti	O
yang	O
diambil	O
oleh	O
Dimitar	B-PER
Berbatov	I-PER
untuk	O
melengkapkan	O
hatriknya	O
.	O

'	O
''	O
India	B-LOC
'	O
''	O

''	O
Air	B-ORG
Master	I-ORG
''	O
(	O
Fukamichi	O
)	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Zyuden	B-ORG
Sentai	I-ORG
Kyoryuger	I-ORG
''	O
(	O
2013-2014	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

LENCONG	O
Haji	B-PER
Hassan	I-PER
bin	I-PER
Panglima	I-PER
Mat	I-PER
Munas	I-PER

Wilayah	B-LOC
Ústí	I-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC

Akihiro	B-PER
Yamada	I-PER
(	O
山田	O
章博	O
)	O

'	O
''	O
Ralf	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Gelaran	O
Liga	B-ORG
Hoki	I-ORG
Malaysia	I-ORG

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Joseph	B-PER
John	I-PER
Thomson	I-PER

LENCONG	O
Farrokhzad	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vienne	I-LOC

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Reza	B-PER
Hosseini	I-PER
Nassab	I-PER

S.	B-PER
Shamsuddin	I-PER
sebagai	O
Nyawa	O

Marsha	B-PER
Milan	I-PER
Londoh	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Calvados	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
berjambul	I-ORG
China	I-ORG

LENCONG	O
Dewan	B-ORG
Rendah	I-ORG
Ireland	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Rhône	I-LOC

Abdul	B-PER
Ghafar	I-PER
bin	I-PER
Baba	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

Kamar	O
Kita-Kita	O
(	O
SCTV	B-ORG
,	O
2002-2003	O
)	O
/	O
prod	O
.	O

Selawat	O
kepada	O
Nabi	B-PER
Muhammad	I-PER
s.a.w	I-PER
.	I-PER
dalam	O
Tasyahhud	O
Akhir	O
.	O

Maasa	B-PER
Sudou	I-PER
(	O
須藤茉麻	O
)	O

Zenica	B-LOC
(	O
Зеница	O
)	O
(	O
Bosnia	B-LOC
dan	I-LOC
Herzegovina	I-LOC
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

Sam	B-PER
Jensen	I-PER
Page	I-PER
a.k.a	O
.	O

'	O
''	O
Ong	B-PER
Beng	I-PER
Hee	I-PER

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Halim	B-PER
Perdana	I-PER
Kusuma	I-PER

真夏の光線	O
(	O
Manatsu	B-ORG
no	I-ORG
Kousen	I-ORG
)	O
-	O
5:07	O

Wong	B-PER
Pei	I-PER
Tty	I-PER
Chin	B-PER
Eei	I-PER
Hui	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vosges	I-LOC

Hito	O
no	O
Chikara	O
(	O
Everyday	B-ORG
,	I-ORG
Kachuusha	I-ORG
)	O

LENCONG	O
Bishrampur	B-LOC
,	I-LOC
Chhattisgarh	I-LOC

LENCONG	O
Boyer	B-LOC
(	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC
)	I-LOC

Nova	B-PER
Widianto	I-PER
/	O
Lilyana	B-PER
Natsir	I-PER

[13.03.2013]	O
Asian	B-ORG
Celebration	I-ORG
(	O
アジアン	O
セレブレイション	O
)	O

Natsu	B-ORG
no	I-ORG
Yoru	I-ORG
wa	I-ORG
Danger	I-ORG
!	I-ORG
(	O
夏の夜はデインジャー！	O
)	O

3	O
/	O
4	O
Peter	B-PER
Gade	I-PER

Andrew	B-PER
Garfield	I-PER
sebagai	O
Peter	B-PER
Parker	I-PER
/	I-PER
Spider-Man	I-PER

Pertubuhan	B-ORG
Bangsa-Bangsa	I-ORG
Bersatu	I-ORG

LENCONG	O
Jarov	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Plzeň-Utara	I-LOC
)	I-LOC

Oktay	B-PER
Urkal	I-PER
,	O
peninju	O

タンタンターン！	O
(	O
Tan	B-ORG
Tan	B-ORG
Taan	I-ORG
!	I-ORG
)	O
Milky	B-ORG
Way	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Mallorca	I-PER

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Brunei	I-ORG

Nova	B-PER
Widianto	I-PER
&	O
Lilyana	B-PER
Natsir	I-PER

Isenbüttel	B-LOC
(	O
6.183	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Sweden	I-ORG

Daerah	B-ORG
di	I-ORG
Nauru	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

Tentera	B-ORG
Darat	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Lencana	B-ORG
pangkat	I-ORG
Angkatan	I-ORG
Tentera	I-ORG
Malaysia	I-ORG

'	O
''	O
Lewis	B-PER
Hamilton	I-PER
''	O
'	O

Moldova	B-LOC
-	O
80	O
%	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Alpes-de-Haute-Provence	I-LOC

Guardians	B-ORG
4	I-ORG
(	O
ガーディアンズ4	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

Rutherford	B-PER
B.	I-PER
Hayes	I-PER

Ultraman	B-PER
''	O
(	O
1966–1967	O
)	O

Arab	B-ORG
'	O
''	O
ساليم	O
''	O
'	O
'	O
''	O
Sālīm	O
''	O
'	O

Televisi	B-ORG
Republik	I-ORG
Indonesia	I-ORG
(	I-ORG
TVRI	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Perdana	B-PER
Menteri	I-PER
United	I-PER
Kingdom	I-PER

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Hujan	B-ORG
sering	O
turun	O
pada	O
waktu	O
petang	O
.	O

``	O
Jangan	O
Tinggal	O
Daku	O
''	O
nyanyian	O
P.	B-PER
Ramlee	I-PER

Universiti	B-ORG
Teknologi	I-ORG
MARA	I-ORG

Cabutan	O
pengagihan	O
play-off	O
Kumpulan-kumpulan	O
tersebut	O
mengikut	O
Pekali	B-ORG
Pasukan	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
UEFA	I-ORG
kedudukan	O
dikemaskini	O
selepas	O
tamat	O
peringkat	O
kumpulan	O
.	O

Mereka	O
mengalahkan	O
Charlton	B-ORG
3-0	O
.	O

Edward	B-PER
VIII	I-PER
dari	I-PER
United	I-PER
Kingdom	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Karst	I-PER

Letusan	B-ORG
gunung	I-ORG
berapi	I-ORG
di	I-ORG
Iceland	I-ORG
pada	O
tahun	O
2010	O
telah	O
menyebabkan	O
penggambaran	O
ini	O
tergendala	O
.	O

TV3	B-PER
,	O
8.30	O
-	O
10	O
malam	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-17	I-ORG
Iran	I-ORG

Josh	B-PER
Hutcherson	I-PER
sebagai	O
Peeta	O
Mellark	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

LENCONG	O
Mohd	B-PER
Badhri	I-PER
Mohd	B-PER
Radzi	I-PER

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Agama	I-ORG
Cemerlang	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aveyron	I-LOC

Return	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Silver	I-ORG
Tongue	I-ORG

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Villeneuve	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Republik	I-ORG
Czech	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre	I-LOC

Iikubo	B-PER
Haruna	I-PER
(	O
飯窪春菜	O
)	O
'	O
''	O
(	O
Naib	O
Ketua	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
''	O
'	O

Not	O
kertas	O
lama	O
bergambar	O
Saddam	B-PER
Hussein	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aveyron	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Tinggi	I-ORG
Melaka	I-ORG

Neighborhoods	B-ORG
(	O
2011	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

''	O
Afrika	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Dewan	B-ORG
Perwakilan	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Luis	B-PER
Fonsi	I-PER
-	O
Vokal	O
(	O
Latar	O
belakang	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Andalusia	I-ORG

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

US	B-ORG
Squawk	I-ORG
on	I-ORG
the	I-ORG
Street	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Majlis	B-ORG
Perbandaran	I-ORG
Selayang	I-ORG

A.	B-ORG
P.	I-ORG
Moller-Maersk	I-ORG
Group	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Moselle	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

'	O
''	O
Nick	B-PER
Heidfeld	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Orne	I-LOC

''	O
Inilah	B-ORG
Jac	I-ORG
''	O
-	O
Jaclyn	B-PER
Victor	I-PER

Nabi	B-PER
Saleh	I-PER
a.s	I-PER
.	I-PER

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Marne	I-LOC

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

**	O
Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Jenis	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Heng	I-ORG
Ee	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Shabondama	B-ORG
(	O
シャボン玉	O
)	O

Teamo	B-PER
Supremo	I-PER
''	O
(	O
-present	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

気がつけば	O
あなた	O
(	O
Ki	B-ORG
ga	I-ORG
Tsukeba	I-ORG
Anata	I-ORG
)	O

Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
rubah	I-ORG
Inggeris	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pengutip	I-ORG
berbulu	I-ORG
rata	I-ORG

''	O
Sarimah	B-PER
Ibrahim	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Hans	B-PER
Isaac	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

LENCONG	O
Qarxun	B-LOC
,	I-LOC
Sharur	I-LOC

Kelayakan	B-ORG
Piala	I-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
1978	I-ORG

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Fisichella	I-PER
''	O
'	O

Scomi	B-PER
Group	I-PER
Bhd	I-PER
.	I-PER

Gunung	B-LOC
Jerai	I-LOC
(	O
1,217	O
m	O
)	O

Ichimaru	B-PER
Gin	I-PER
menyapa	O
Rukia	O
dan	O
berjanji	O
kepada	O
Rukia	O
bahawa	O
dia	O
akan	O
menyelamatkannya	O
,	O
Renji	O
dan	O
penceroboh	O
lain	O
.	O

Reghaïa	B-ORG
''	O
(	O
36,400	O
)	O
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

'	O
''	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
[15]	O

British	B-ORG
Airways	I-ORG
(	O
London-Heathrow	O
)	O

Ahmad	B-PER
Boestamam	I-PER
,	O
pengasas	O
Parti	B-ORG
Rakyat	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Simunjan	B-LOC
,	O
Sarawak	B-LOC
39,226	O

Kathmandu	B-LOC
,	O
Nepal	B-LOC
.	O

Burung	B-LOC
Merbah	I-LOC
Telinga	I-LOC
Merah	I-LOC

''	O
Kim	B-ORG
Possible	I-ORG
''	O
(	O
2004-2009	O
)	O

Amazonas	B-LOC
(	I-LOC
negeri	I-LOC
Brazil	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Kuala	B-LOC
Sungai	I-LOC
Buloh	I-LOC
''	O
'	O

Burung	B-LOC
Lang	I-LOC
Siput	I-LOC

Beliau	O
juga	O
bermain	O
untuk	O
pasukan	B-ORG
kebangsaan	I-ORG
Uruguay	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

Pembunuhan	B-ORG
beramai-ramai	I-ORG
di	I-ORG
Parit	I-ORG
Sulong	I-ORG

Hoki	B-ORG
Kelayakan	I-ORG
Piala	I-ORG
Dunia	I-ORG
2002	I-ORG

``	O
-	O
Direkodkan	O
oleh	O
Tarmizi	B-PER
.	O

Amas	B-ORG
de	I-ORG
Casa	I-ORG
Desesperadas	I-ORG

Betul	B-ORG
Ke	I-ORG
Bohong	I-ORG
?	I-ORG
7	I-ORG

Lee	B-PER
Kuan	I-PER
Yew	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Calvados	I-LOC

LENCONG	O
Stadium	B-LOC
Negeri	I-LOC
Pulau	I-LOC
Pinang	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Pyrénées	I-ORG

Komondor	B-ORG
(	O
''Komondor	O
''	O
)	O

10	O
Harimau	B-ORG
Muda	I-ORG
C	I-ORG

Jasa	O
arahan	O
S.	B-PER
Ramanathan	I-PER

LENCONG	O
Žerotín	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Olomouc	I-LOC
)	I-LOC

Burung	B-LOC
Tiong	I-LOC
Jambul	I-LOC
Cina	I-LOC

Joko	B-PER
Tingkir	I-PER
''	O
►	O

Fistpack	O
2	O
Raging	B-ORG
Stallion	I-ORG
Studios	I-ORG

Abu	B-PER
Seman	I-PER
Yusop	I-PER

LENCONG	O
Kementerian	B-ORG
Kewangan	I-ORG
(	I-ORG
Singapura	I-ORG
)	I-ORG

Sashihara	B-PER
Rino	I-PER
(	O
指原梨乃	O
)	O

Perbuatan	O
itu	O
bertujuan	O
untuk	O
menangguhkan	O
kemenangan	O
Pihak	B-ORG
Berikat	I-ORG
yang	O
amat	O
mungkin	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Val-de-Marne	I-LOC

LENCONG	O
Hradište	B-LOC
,	I-LOC
Daerah	I-LOC
Poltár	I-LOC

75400	O
Melaka	B-LOC
Bandar	I-LOC
Bersejarah	I-LOC
,	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

Suki	B-ORG
!	I-ORG
Suki	B-ORG
!	I-ORG
Skip	I-ORG
!	I-ORG

LENCONG	O
Shahsavari	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Timur	I-LOC

pelanggaran	O
serius	O
Konvensyen	B-ORG
Geneva	I-ORG
;	O

LENCONG	O
Joule	B-ORG
per	I-ORG
mol	I-ORG

Pondok	B-LOC
Aren	I-LOC
,	I-LOC
Tangerang	I-LOC
Selatan	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

'	O
''	O
Raymond	B-PER
Lam	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Dido	B-PER
Florian	I-PER
Cloud	I-PER
de	I-PER
Bounevialle	I-PER
O'Malley	I-PER
Armstrong	I-PER

Pembinaannya	O
ialah	O
hasil	O
idea	O
Sultan	B-ORG
Pahang	I-ORG
,	O
Sultan	B-PER
Ahmad	I-PER
Shah	I-PER
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Lapland	I-ORG

Parti	B-ORG
Rakyat	I-ORG
Sarawak	I-ORG
-	O
PRS	O

LENCONG	O
Terier	B-ORG
rubah	I-ORG
kecil	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Picardie	I-ORG

Terdapat	O
juga	O
kisah	O
lain	O
yang	O
mengatakan	O
bahawa	O
pemerintah	O
pertama	O
berasal	O
dari	O
Jawa	B-LOC
,	O
kemungkinan	O
dari	O
Majapahit	B-ORG
.	O

***Kasih	O
Tercipta	O
(	O
Faizal	B-PER
Tahir	I-PER
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

Johor	B-ORG
Darul	I-ORG
Ta'zim	I-ORG
II	I-ORG
FC	I-ORG

LENCONG	O
Kalleh	B-LOC
Gah	I-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Timur	I-LOC

'	O
''	O
Timo	B-PER
Glock	I-PER
''	O
'	O

**	O
Anjing	B-ORG
Lembu	I-ORG
São	I-ORG
Miguel	I-ORG

Flandy	B-PER
Limpele	I-PER
/	O
Vita	B-PER
Marissa	I-PER

Lihat	O
artikel	O
utama	O
Uzumaki	B-PER
Naruto	I-PER

''	O
MasterChef	B-ORG
US	I-ORG
''	O

Raja	B-PER
Ahmad	I-PER
Nazim	I-PER
Azlan	I-PER
Shah	I-PER
ibni	I-PER
Almarhum	I-PER
Raja	B-PER
Ashman	I-PER
Shah	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

'	O
''	O
Manětín	B-LOC
''	O
'	O
-	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

LENCONG	O
Vali	B-LOC
Kandi	I-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Timur	I-LOC

LENCONG	O
Višňová	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Liberec	I-LOC
)	I-LOC

LENCONG	O
Stenosis	B-ORG
injap	I-ORG
aorta	I-ORG

Shahrizat	B-PER
Abdul	I-PER
Jalil	I-PER

Yeonnam-dong	B-LOC
(	O
연남동	O
;	O
延南洞	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ille-et-Vilaine	I-LOC

Praveen	B-PER
Jordan	I-PER
/	O
Debby	B-PER
Susanto	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

'	O
''	O
Selangor	B-ORG
Public	I-ORG
Bank	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

Seifuku	B-ORG
ga	I-ORG
Jama	I-ORG
wo	I-ORG
Suru	I-ORG
(	O
制服が邪魔をする	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Posavac	I-ORG

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
bawah-20	I-ORG
Iraq	I-ORG

Shake	B-ORG
It	I-ORG
Up	I-ORG
''	O

Catherine	B-PER
,	I-PER
Duchess	I-PER
Cambridge	I-PER

Beliau	O
telah	O
digantikan	O
oleh	O
pemandu	O
simpanan	O
,	O
Franck	B-PER
Montagny	I-PER
,	O
untuk	O
perlumbaan	O
seterusnya	O
.	O

Ong	B-PER
Tee	I-PER
Keat	I-PER
(	O
Deputy	O
Speaker	O
)	O

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Spits	B-ORG
Jerman	I-ORG
sederhana	I-ORG

Beliau	O
dilihat	O
kurang	O
menyerlah	O
bersama	O
Selangor	B-ORG
dan	O
desas-desus	O
perpindahan	O
beliau	O
mulai	O
timbul	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

Kamen	B-ORG
Rider	I-ORG
(	I-ORG
Skyrider	I-ORG
)	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Dordogne	I-LOC

Serangan	B-ORG
Jepun	I-ORG
ke	I-ORG
atas	I-ORG
Korea	I-ORG
(	I-ORG
1592–1598	I-ORG
)	I-ORG

Abu	B-PER
Ubaidah	I-PER
Al-Jarrah	I-PER

'	O
''	O
Mohd	B-PER
Safiq	I-PER
Rahim	I-PER
''	O
'	O

``	O
Did	B-ORG
It	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

Robert	B-PER
Ritter	I-PER
von	I-PER
Greim	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

Pengawal	B-ORG
Pantai	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

Beautiful	B-ORG
Hangover	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

LENCONG	O
Terier	B-ORG
Inggeris	I-ORG
lama	I-ORG

Lebuhraya	B-ORG
Skim	I-ORG
Penyuraian	I-ORG
Trafik	I-ORG
Johor	I-ORG
Bahru	I-ORG
Timur	I-ORG

Jepun	B-LOC
memenangi	O
gelaran	O
kedua	O
dengan	O
kemenangan	O
4-2	O
menentang	O
Korea	B-ORG
Utara	I-ORG
pada	O
perlawanan	O
akhir	O
.	O

Wilayah	B-LOC
Ústí	I-LOC
nad	I-LOC
Labem	I-LOC

Negara	O
ini	O
juga	O
dilengkapi	O
angkatan	B-ORG
tentera	I-ORG
yang	O
canggih	O
dan	O
lengkap	O
dari	O
segi	O
teknologinya	O
.	O

Umeda	B-PER
Ayaka	I-PER
(	O
梅田彩佳	O
)	O

Štěnovický	B-LOC
Borek	I-LOC
–	O
sebelumnya	O
Daerah	B-LOC
Plzeň-Selatan	I-LOC

Stadium	B-ORG
Jalan	I-ORG
Besar	I-ORG
,	O
Singapura	B-LOC

Burung	B-LOC
Layang-layang	I-LOC
Ekor	I-LOC
Runcing	I-LOC
Utara	I-LOC

Maya	B-PER
Karin	I-PER
sebagai	O
Jwanita	O

Beliau	O
kini	O
merupakan	O
jurulatih	O
kepada	O
pasukan	O
Kelantan	B-ORG
FA	I-ORG
dalam	O
saingan	O
Liga	B-ORG
Super	I-ORG
Malaysia	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Stadium	B-ORG
Thuwunna	I-ORG
,	O
Myanmar	B-ORG
(	O
)	O

Yetenek	B-ORG
Çiftliği	I-ORG
(	I-ORG
A.N.T.	I-ORG
Farm	I-ORG
)	I-ORG
''	O
(	O
2012	O
-	O
Kini	O
)	O

Mohd	B-PER
Zaquan	I-PER
Adha	I-PER
Abdul	I-PER
Radzak	I-PER

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Lihat	O
artikel	O
utama	O
Nara	B-PER
Shikamaru	I-PER

Selangor	B-ORG
FA	I-ORG
adalah	O
juara	O
bertahan	O
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
tangkap	I-ORG
Mallorca	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

Tag	B-PER
Adams	I-PER
a.k.a	O
.	O

Burung	B-LOC
Perling	I-LOC
Mata	I-LOC
Merah	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardèche	I-LOC

LENCONG	O
Mohd	B-PER
Khairul	I-PER
Izuan	I-PER
Rosli	I-PER

Nicholas	B-PER
Saputra	I-PER
sebagai	O
Rangga	O

LENCONG	O
Střítež	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Žďár	I-LOC
nad	I-LOC
Sázavou	I-LOC
)	I-LOC

Ia	O
mendokumen	O
perjalanan	O
diringi	O
lagu	O
,	O
mengenai	O
kehidupan	O
awal	O
dan	O
tinggalan	O
bekas	O
pemimpin	O
Parti	B-ORG
Komunis	I-ORG
Malaya	I-ORG
yang	O
diharamkan	O
,	O
Chin	B-PER
Peng	I-PER
.	O

Jorge	B-PER
Pereyra	I-PER
Díaz	I-PER
,	O
Luciano	B-PER
Figueroa	I-PER

Edisi	O
terhad	O
dan	O
edisi	O
''Don	O
Quijote	O
''	O
terdapat	O
bonus	O
DVD	B-ORG
.	O

NLT	B-ORG
(	I-ORG
band	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
''	O
'	O
,	O
Argentina	B-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Indre	I-LOC

''	O
Yuna	B-PER
Zarai	I-PER
''	O
'	O

Tülau	B-LOC
(	O
1.471	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ain	I-LOC

Piala	B-ORG
Dunia	I-ORG
FIFA	I-ORG
1930	I-ORG

Windows	B-ORG
Fundamentals	I-ORG
for	I-ORG
Legacy	I-ORG
PCs	I-ORG

``	O
Lagu	O
Gembira	O
''	O
duet	O
bersama	O
Jamal	B-PER
Abdillah	I-PER

Abdul	B-PER
Aziz	I-PER
Al	I-PER
Sa'ud	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cher	I-LOC

Shibata	B-PER
Ayumi	I-PER
(	O
柴田あゆみ	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Setiausaha	O
Negara	O
terkini	O
ialah	O
John	B-PER
Kerry	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

LENCONG	O
Abd	B-PER
al-Rahman	I-PER
al-Sufi	I-PER

LENCONG	O
Charles	B-PER
Anthony	I-PER
Santiago	I-PER

Zainuddin	B-PER
bin	I-PER
Maidin	I-PER

Pulau	B-ORG
Aur	I-ORG
,	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

'	O
''	O
Tian	B-PER
Qing	I-PER
Zhao	B-PER
Yunlei	I-PER

LENCONG	O
Raja	B-PER
Putih	I-PER
Sarawak	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

'	O
''	O
Mark	B-PER
Webber	I-PER
''	O
'	O

Kuramochi	B-PER
Asuka	I-PER
(	O
倉持明日香	O
)	O
,	O
Team	O
A	O

Stesen	B-ORG
kereta	I-ORG
api	I-ORG
Crystal	I-ORG
Palace	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Côtes-d'Armor	I-LOC

**	O
Orfeo	O
,	O
''Orfeo	O
ed	O
Euridice	O
''	O
(	O
Christoph	B-PER
Willibald	I-PER
Gluck	I-PER
)	O

Siti	B-PER
Hasmah	I-PER
Mohamad	I-PER
Ali	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bas-Rhin	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gers	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Marne	I-LOC

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Mallorca	I-PER

Sekolah	B-ORG
Jenis	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
(	I-ORG
C	I-ORG
)	I-ORG
Han	I-ORG
Ming	I-ORG

Cinta	B-ORG
Laura	I-ORG
''	O
(	O
2010	O
)	O

'	O
''	O
Valašské	B-LOC
Klobouky	I-LOC
''	O
'	O
-	O

Perdana	B-ORG
Menteri	I-ORG
Turki	I-ORG
,	O
Recep	B-PER
Tayyip	I-PER
Erdoğan	I-PER

Kini	O
beliau	O
menyertai	O
Parti	B-ORG
Keadilan	I-ORG
Rakyat	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Novak	B-PER
Djokovic	I-PER
''	O
'	O

Mohd	B-PER
Faizal	I-PER
Musa	I-PER

Institut	B-ORG
Pendidikan	I-ORG
Guru	I-ORG
Malaysia	I-ORG

'	O
''	O
Nicole	B-PER
Linkletter	I-PER
''	O
'	O

お願い魅惑のターゲット	O
(	O
Onegai	B-ORG
Miwaku	I-ORG
no	I-ORG
Target	I-ORG
)	O

Ayaka	B-PER
Kimura	I-PER
(	O
木村絢香	O
)	O
(	O
Dari	O
Coconuts	B-ORG
Musume	I-ORG
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Deux-Sèvres	I-LOC

Kelab	O
ini	O
diuruskan	O
oleh	O
Persatuan	B-ORG
Bola	I-ORG
Sepak	I-ORG
Malaysia	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gray	B-ORG
's	I-ORG
Inn	I-ORG
''	O
'	O

LENCONG	O
Batman	B-LOC
,	I-LOC
Turki	I-LOC

Amanda	B-PER
Peet	I-PER
-	O
actress	O

Boudouaou	B-LOC
''	O
(	O
42,500	O
)	O
''	O

Chin	B-PER
Peng	I-PER
,	O
Rashid	B-PER
Maidin	I-PER
dan	O
lain-lain	O
telah	O
bersetuju	O
meletakkan	O
senjata	O
.	O

Juga	O
disertai	O
oleh	O
lima	O
orang	O
dari	O
Hello	B-ORG
!	I-ORG
Project	I-ORG
Kids	I-ORG
Umeda	B-PER
Erika	I-PER
,	O
Saki	B-PER
Shimizu	I-PER
,	O
Yajima	B-PER
Maimi	I-PER
,	O
Momoko	B-PER
Tsugunaga	I-PER
,	O
dan	O
Murakami	B-PER
Megumi	I-PER
.	O

Yunus	B-PER
Alif	I-PER
(	O
2013-	O
)	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Taman	B-ORG
St.	I-ORG
James	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
kapas	I-ORG
Tuléar	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

Hoon	B-PER
Thien	I-PER
How	I-PER
Tan	B-PER
Boon	I-PER
Heong	I-PER

Burung	B-LOC
Camar	I-LOC
Cina	I-LOC
Berjambul	I-LOC

.ug	B-ORG
–	O
Uganda	B-LOC

Suku	O
kedua	O
ialah	O
Bani	B-PER
Khazraj	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Lot	I-LOC

Liyana	B-PER
Jasmay	I-PER
(	O
1	O
)	O

Juan	B-PER
Manuel	I-PER
de	I-PER
Rosas	I-PER

Souda	B-ORG
!	I-ORG
We	I-ORG
're	I-ORG
ALIVE	I-ORG
(	O
updated	O
)	O
(	O
そうだ	O
!	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

Pelan	B-LOC
Pembahagian	I-LOC
Pertubuhan	I-LOC
Bangsa-bangsa	I-LOC
Bersatu	I-LOC
untuk	I-LOC
Palestin	I-LOC

''Profesor	O
Klon	O
''	O
-	O
Aznil	B-PER
Nawawi	I-PER

Hagiwara	B-PER
Mai	I-PER
(	O
萩原舞	O
)	O

YBM	O
Tengku	B-PER
Razaleigh	I-PER
bin	I-PER
'	I-PER
''	I-PER
YBM	I-PER
''	I-PER
'	I-PER
Tengku	B-PER
Mohd	I-PER
Hamzah	I-PER
.	O

Bandar	B-LOC
persekutuan	I-LOC
Saint	B-LOC
Petersburg	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Savoie	I-LOC

Pertubuhan	B-ORG
Kesihatan	I-ORG
Sedunia	I-ORG

LENCONG	O
Broomhill	B-LOC
,	I-LOC
Daerah	I-LOC
Armagh	I-LOC

Anjing	B-ORG
penuding	I-ORG
berbulu	I-ORG
dawai	I-ORG
Jerman	I-ORG

Penghala	B-PER
(	O
''router	O
''	O
)	O
dapat	O
memindahkan	O
blok-blok	O
data	O
walaupun	O
hanya	O
untuk	O
perbualan	O
telefon	O
tunggal	O
dari	O
satu	O
talian	O
ke	O
talian	O
yang	O
lain	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pufin	I-ORG
Norway	I-ORG

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

Haji	B-PER
Taib	I-PER
Azamudden	I-PER
Md.	I-PER
Taib	I-PER
(	O
1993-1999	O
)	O

'	O
''	O
Giorgos	B-PER
Karagounis	I-PER
''	O
'	O

Mas	B-PER
Mansur	I-PER
,	I-PER
Kiai	I-PER
Haji	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Savoie	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ille-et-Vilaine	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Tatra	I-PER
Poland	I-PER

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Dia	O
membuat	O
13	O
penampilan	O
untuk	O
kelab	O
itu	O
dan	O
mereka	O
layak	O
ke	O
separuh	O
akhir	O
play-off	O
sebelum	O
disingkirkan	O
Watford	B-ORG
.	O

Menurut	O
Byakuya	B-PER
,	O
ia	O
mampu	O
menghentikan	O
sihir-sihir	O
pemusnahan	O
shingga	O
tahap	O
89	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Karpatos	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Etna	I-ORG

Raja	B-PER
Suryavarman	I-PER
II	I-PER

Jambatan	B-ORG
Pulau	I-ORG
Pinang	I-ORG

Dia	O
adalah	O
anggota	O
Team	O
BII	O
NMB48	B-ORG
dan	O
Team	O
S	O
SKE48	B-ORG
.	O

Dia	O
kemudiannya	O
menjaringkan	O
gol	O
penalti	O
ketika	O
kemenangan	O
2–0	O
ke	O
atas	O
West	B-ORG
Bromwich	I-ORG
Albion	I-ORG
.	O

Mazinkaiser	B-ORG
''	O
(	O
マジンカイザー	O
)	O

TV2	B-ORG
HD	I-ORG
(	O
Saluran	O
102	O
)	O

LENCONG	O
Wan	B-PER
Zaharulnizam	I-PER
Wan	B-PER
Zakaria	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Mayenne	I-LOC

Amirsham	B-PER
Abdul	I-PER
Aziz	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
Basque	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Karpatos	I-PER

Whoopi	B-PER
Goldberg	I-PER
-	O
comedian	O
and	O
actress	O

'	O
''	O
Kamui	B-PER
Kobayashi	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Stadium	B-LOC
Darul	I-LOC
Makmur	I-LOC
,	O
Kuantan	B-LOC

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Vivekananda	I-ORG

Beliau	O
juga	O
telah	O
menjadi	O
seorang	O
pemimpin	O
kehormat	O
Blackburn	B-ORG
Rovers	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ain	I-LOC

Syed	B-PER
Adney	I-PER
Syed	B-PER
Hussein	I-PER
(	O
2010	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardèche	I-LOC

LENCONG	O
Mnichovice	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Benešov	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ille-et-Vilaine	I-LOC

Aaron	B-PER
Stone	I-PER
(	O
아론	O
스톤	O
)	O

Santa	B-PER
Claus	I-PER
''	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Paduka	B-PER
Che	I-PER
Siti	I-PER
Wan	I-PER
Kembang	I-PER

**	O
Ziana	B-PER
Zain	I-PER
''Aku	O
Cintakan	O
Mu	O
''	O

'	O
''	O
Horní	B-LOC
Planá	I-LOC
''	O
'	O
-	O

LENCONG	O
P.	B-PER
V.	I-PER
Sindhu	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cantal	I-LOC

Abdul	B-PER
Razak	I-PER
Mohaideen	I-PER

``	O
Tiba	O
''	O
Duet	O
bersama	O
Faizal	B-PER
Tahir	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Krakow	B-LOC
am	I-LOC
See1	I-LOC
,	O
2	O

'	O
''	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Siaosi	B-PER
Tupou	I-PER
V	I-PER

What	B-ORG
is	I-ORG
LOVE	I-ORG
?	I-ORG

The	B-PER
Emperor	I-PER
's	I-PER
New	I-PER
School	I-PER

Sultan	B-PER
Idris	I-PER
Shah	I-PER
II	I-PER

Abdullah	B-PER
bin	I-PER
Ahmad	I-PER
Badawi	I-PER

Institut	B-ORG
Pendidikan	I-ORG
Guru	I-ORG
Malaysia	I-ORG

'	O
''	O
Susilo	B-PER
Bambang	I-PER
Yudhoyono	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

Jackie	B-PER
Chan	I-PER
sebagai	O
Keung	O

Lebuhraya	B-ORG
Utara-Selatan	I-ORG
Hubungan	I-ORG
Tengah	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Bouches-du-Rhône	I-LOC

LENCONG	O
Shirabad	B-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

'	O
''	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

The	B-ORG
Threshold	I-ORG
of	I-ORG
a	I-ORG
PersonaID精英	I-ORG

Daerah	B-LOC
Ústí	I-LOC
nad	I-LOC
Orlicí	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Choong	B-PER
Tan	I-PER
Fook	I-PER
/	O
Lee	B-PER
Wan	I-PER
Wah	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ardennes	I-LOC

2011	O
Akmal	B-PER
Rizal	I-PER
Ahmad	I-PER
Rakhli	I-PER
(	O
9	O
gol	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Charente	I-LOC

LENCONG	O
Dewan	B-ORG
Negara	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Jim	B-PER
Cummings	I-PER
sebagai	O
Winnie-the-Pooh	B-PER
dan	O
Tigger	B-PER

'	O
''	O
Akira	B-PER
Kurosawa	I-PER
''	O
'	O

Eddy	B-PER
Helmi	I-PER
Abdul	I-PER
Manan	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Oise	I-LOC

LENCONG	O
Dumlupınar	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
)	I-LOC
,	I-LOC
Kütahya	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
bau	I-ORG
Cantabria	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

Kolej	B-ORG
Sultan	I-ORG
Abdul	I-ORG
Hamid	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Hérault	I-LOC

Who	O
Says]]	O
''	O
-	O
Selena	B-ORG
Gomez	I-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
Scene	I-ORG

Mohd	B-PER
Johari	I-PER
Baharom	I-PER

Tony	B-PER
Pulis	I-PER
menang	O
buat	O
pertama	O
kali	O

''	O
Hetty	B-PER
Koes	I-PER
Endang	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Mayenne	I-LOC

Austin	B-ORG
&	I-ORG
Ally	I-ORG
(	O
2012	O
)	O

Baru-baru	O
ini	O
,	O
kerajaan	O
telah	O
menerima	O
rancangan	O
untuk	O
melebarkan	O
bahagian	O
Seremban	B-LOC
ke	O
Melaka	B-LOC
untuk	O
melancarkan	O
lagi	O
aliran	O
trafik	O
.	O

Viktor	B-PER
Axelsen	I-PER
''	O
(	O
Suku	O
akhir	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-Maritime	I-LOC

LENCONG	O
Ostrá	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Nymburk	I-LOC
)	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Loire	I-LOC

'	O
''	O
Raymond	B-PER
Lam	I-PER
''	O
'	O

Sekolah	B-ORG
Seri	I-ORG
Puteri	I-ORG
,	O
Cyberjaya	B-ORG
(	O
SSP	O
)	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
pemburu	I-ORG
Poland	I-ORG

'	O
''	O
Rubens	B-PER
Barrichello	I-PER
''	O
'	O

Lim	B-PER
Kit	I-PER
Siang	I-PER
(	O
PR–DAP	O
)	O

Dato	B-PER
'	I-PER
Seri	I-PER
Anwar	I-PER
Ibrahim	I-PER

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
serigala	I-ORG
Kunming	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Seine-et-Marne	I-LOC

LENCONG	O
Laluan	B-ORG
MRT	I-ORG
Sungai	I-ORG
Buloh-Kajang	I-ORG

LENCONG	O
Anjing	B-PER
gembala	I-PER
Mallorca	I-PER

Wan	B-PER
Junaidi	I-PER
Bin	I-PER
Tuanku	I-PER
Jaafar	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Saône	I-LOC

LENCONG	O
Alp	B-LOC
,	I-LOC
Sepanyol	I-LOC

LENCONG	O
Bezděkov	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Havlíčkův	I-LOC
Brod	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

Hindustan	B-ORG
Aeronautics	I-ORG
Limited	I-ORG

Syed	B-PER
Ahmad	I-PER
bin	I-PER
Syed	B-PER
Mahmud	I-PER
Shahabuddin	I-PER

Datuk	B-PER
Jaafar	I-PER
bin	I-PER
Haji	I-PER
Muhammad	I-PER
(	O
Datuk	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Maka	O
,	O
beliau	O
menjadi	O
satu-satunya	O
Presiden	B-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG
yang	O
mengundurkan	O
diri	O
.	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Tiz	B-PER
Zaqyah	I-PER
sebagai	O
Dalilah	O
Nadira	O

Sultan	B-PER
Iskandar	I-PER
Thani	I-PER

Kementerian	B-ORG
Perdagangan	I-ORG
Antarabangsa	I-ORG
dan	I-ORG
Industri	I-ORG

'	O
''	O
Stesen	B-ORG
LRT	I-ORG
Maluri	I-ORG
''	O
'	O
melalui	O
'	O
''	O
Stesen	B-ORG
LRT	I-ORG
KLCC	I-ORG
''	O
'	O

Kiss	B-ORG
Datte	I-ORG
Hidarikiki	I-ORG
(	O
キスだって左利き	O
)	O

''Dinyanyikan	O
oleh	O
Suzuki	B-PER
Airi	I-PER
dan	O
Yajima	B-PER
Maimi	I-PER
''	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
Räikkönen	I-PER
''	O
'	O

Richard	B-PER
Olaf	I-PER
Winstedt	I-PER

'	O
''	O
SPA	B-ORG
FC	I-ORG
''	O
'	O

Pusat	B-ORG
Perdagangan	I-ORG
Antarabangsa	I-ORG
yang	O
sedang	O
dibina	O
dan	O
dijadualkan	O
siap	O
pada	O
2010	O
,	O
dijangka	O
akan	O
lebih	O
tinggi	O
dari	O
2IFC	O
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC

Kelawar	B-ORG
Ladam	I-ORG
Hutan	I-ORG

Majlis	B-ORG
Bandaraya	I-ORG
Shah	I-ORG
Alam	I-ORG

'	O
''	O
Jean	B-PER
Alesi	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Kubica	I-PER
''	O
'	O

Plasma	B-PER
(	I-PER
fizik	I-PER
)	I-PER

Guus	B-PER
Hiddink	I-PER
(	O
2001–2002	O
)	O

'	O
''	O
Romain	B-PER
Grosjean	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Lim	B-PER
Teong	I-PER
Kim	I-PER
''	O
'	O

Beliau	O
digantikan	O
oleh	O
Nurlan	B-PER
Balgimbayev	I-PER
.	O

'	O
''	O
Nor	B-LOC
Hachn	I-LOC
''	O
'	O

Wilhelm	B-PER
Ritter	I-PER
von	I-PER
Leeb	I-PER

Kelab	O
Everton	B-ORG
dan	O
PSV	B-ORG
Eindhoven	I-ORG
amat	O
meminati	O
dan	O
ingin	O
menggunakna	O
khidmat	O
beliau	O
.	O

'	O
''	O
Hamzah	B-PER
Haz	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Doubs	I-LOC

Kepulauan	B-LOC
Turks	I-LOC
dan	I-LOC
Caicos	I-LOC
(	O
UK	O
)	O
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

Coconuts	B-ORG
Musume	I-ORG
(	O
1999-2001	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
gembala	I-ORG
León	I-ORG

Parti	B-ORG
Bansa	I-ORG
Dayak	I-ORG
Sarawak	I-ORG
(	O
PBDS	O
)	O

Grup	B-ORG
Gerak	I-ORG
Khas	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Vosges	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Hagiwara	B-PER
Mai	I-PER
(	O
萩原舞	O
)	O

''	O
Adidas	B-ORG
''	O
'	O
(	O
1985-1996	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Subang	I-ORG
Utama	I-ORG

'	O
''	O
Juan	B-PER
Pablo	I-PER
Montoya	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Cher	I-LOC

Masjid	B-ORG
Asy-Syakirin	I-ORG
,	I-ORG
KLCC	I-ORG

Chin	B-PER
Eei	I-PER
Hui	I-PER
/	O
Wong	B-PER
Pei	I-PER
Tty	I-PER

Arthur	B-PER
Meighen	I-PER
(	O
pelantikan	O
pertama	O
)	O

Omakase♪Guardian	O
(	O
Shugo	B-ORG
Chara	I-ORG
Egg	I-ORG
!	I-ORG
Version	O
)	O
(	O
おまかせ♪ガーディアン	O
(	O
しゅごキャラエッグ	O
!	O

Detective	B-ORG
Conan	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Eleventh	I-ORG
Striker	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Ariège	I-LOC

Pokok	B-LOC
Merawan	I-LOC
Siput	I-LOC
Jantan	I-LOC
(	O
hopea	O
odorata	O
)	O

Beliau	O
menggantikan	O
Benedikt	B-PER
Höwedes	I-PER
pada	O
minit	O
ke-85	O
.	O

Chinami	B-PER
Tokunaga	I-PER
-	O
vokal	O

Koi	B-ORG
Suru	I-ORG
Fortune	I-ORG
Cookie	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

''	O
M.	B-PER
Nasir	I-PER
''	O
'	O

Miyoshi	B-PER
Erika	I-PER
(	O
三好絵梨香	O
)	O

Cabaye	O
menjaringkan	O
satu	O
lagi	O
gol	O
ketika	O
menentang	O
Aston	B-ORG
Villa	I-ORG
.	O

Momochi	B-ORG
!	I-ORG
Yurushite	I-ORG
Nyan♡Taisou	I-ORG
(	I-ORG
Yurusanyai	I-ORG
Remix	I-ORG
)	I-ORG
(	O
ももち！許してにゃん♡体操	O
(	O
許さにゃい	O
Remix	O
)	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aisne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Somme	I-LOC

Mukah	B-LOC
,	O
Sarawak	B-LOC
42,922	O

'	O
''	O
Felipe	B-PER
Massa	I-PER
''	O
'	O

Tian	B-PER
Qing	I-PER
/	O
Zhao	B-PER
Yunlei	I-PER

Daerah	B-LOC
Žďár	I-LOC
nad	I-LOC
Sázavou	I-LOC

Walaupun	O
begitu	O
,	O
Universiti	B-ORG
Malaysia	I-ORG
Sabah	I-ORG
menggunakan	O
istilah	O
sekolah	O
bagi	O
menggantikan	O
istilah	O
fakulti	O
.	O

Institut	B-ORG
Piawaian	I-ORG
dan	I-ORG
Teknologi	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG

'	O
''	O
Nico	B-PER
Hülkenberg	I-PER
''	O
'	O

``	O
Berdua	O
Lebih	O
Baik	O
''	O
nyanyian	O
Acha	B-PER
Septriasa	I-PER

Esteban	B-PER
Gutiérrez	I-PER
Pedro	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rosa	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Garonne	I-LOC

Lagu	O
ini	O
hanya	O
dinyanyikan	O
oleh	O
Saito	B-PER
Hitomi	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gard	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meuse	I-LOC

'	O
''	O
Takahashi	B-PER
Minami	I-PER
(	O
ketua	O
kelas	O
)	O
'	O
''	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Drôme	I-LOC

'	O
''	O
Pedro	B-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rosa	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Saône-et-Loire	I-LOC

Sekolah	B-ORG
Menengah	I-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Damansara	I-ORG
Jaya	I-ORG

'	O
''	O
Lincoln	B-ORG
's	I-ORG
Inn	I-ORG
''	O
'	O

LENCONG	O
Otradov	B-LOC
(	I-LOC
Daerah	I-LOC
Chrudim	I-LOC
)	I-LOC

Peter	B-PER
James	I-PER
Butler	I-PER
/	O
B.	B-PER
Sathianathan	I-PER

Namun	O
begitu	O
,	O
beliau	O
masih	O
lagi	O
menjadi	O
penasihat	O
kepada	O
kementerian	O
walaupun	O
kementerian	O
tersebut	O
dikendalikan	O
oleh	O
YB	O
Datuk	O
Dr.	O
Ng	B-PER
Yen	I-PER
Yen	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Eure-et-Loir	I-LOC

Parthian	B-LOC
Empire	I-LOC
-	O
2.8	O
juta	O
km2	O
(	O
AD	O
1	O
)	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Gard	I-LOC

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Aube	I-LOC

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mohd	B-PER
Amri	I-PER
Yahyah	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Maine-et-Loire	I-LOC

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Jordan	I-ORG

''	O
Stacy	B-PER
''	O
'	O

Tentera	B-ORG
Laut	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

'	O
''	O
Ivica	B-PER
Olić	I-PER
''	O
'	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Singapura	I-ORG

Hans	B-PER
Isaac	I-PER
(	O
''Cuci	O
''	O
)	O

.kz	B-ORG
–	O
Kazakhstan	B-LOC

**P117	O
–	O
Segambut	B-LOC
–	O
Lim	B-PER
Lip	I-PER
Eng	I-PER

Edisi	O
terhad	O
terdapat	O
bonus	O
DVD	B-ORG
.	O

Beliau	O
juga	O
mengaku	O
bercita-cita	O
ingin	O
pandai	O
menari	O
seperti	O
Matsui	B-PER
Jurina	I-PER
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Manche	I-LOC

'	O
''	O
Yamaha	B-ORG
''	O
'	O

Jamal	B-PER
Abdillah	I-PER
&	O
Misha	B-PER
Omar	I-PER

''Beagle	B-ORG
''	I-ORG
desa	I-ORG
utara	I-ORG

Parti	B-ORG
Kebangsaan	I-ORG
Sarawak	I-ORG
(	O
SNAP	O
)	O

LENCONG	O
Kerajaan	B-ORG
Bani	I-ORG
Umaiyah	I-ORG

'	O
''	O
Lee	B-PER
Beachill	I-PER

'	O
''	O
Viktor	B-PER
Yushchenko	I-PER
''	O
'Віктор	O
Ющенко	O

==	O
Kedudukan	O
Oricon	B-ORG
dan	O
Jumlah	O
Jualan	O
==	O

Running	B-ORG
Man	I-ORG
(	O
episod	O
133,134,136,174,198	O
)	O

Kepulauan	B-LOC
Cocos	I-LOC
(	I-LOC
Keeling	I-LOC
)	I-LOC
(	O
Aus	O
.	O
)	O

Sabah	B-LOC
Di	I-LOC
Bawah	I-LOC
Bayu	I-LOC
(	O
Kota	B-LOC
Kinabalu	I-LOC
)	O

LENCONG	O
Masjid	B-ORG
Temenggong	I-ORG
Daeng	I-ORG
Ibrahim	I-ORG

Richard	B-PER
Riot	I-PER
Jaem	I-PER

''Maine	B-ORG
''	I-ORG
(	I-ORG
BB-69	I-ORG
)	I-ORG
(	O
n	O
)	O

Spesies	O
ini	O
dinamakan	O
bersempena	O
Dr.	B-PER
Mostafa	I-PER
Chamran	I-PER
(	O
1932–1981	O
)	O
.	O

Bao	B-PER
Yixin	I-PER
/	O
Tang	B-PER
Jinhua	I-PER

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haut-Rhin	I-LOC

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
Pyrénées	I-ORG
besar	I-ORG

TV1	B-PER
&	O
Astro	B-ORG
Ria	I-ORG
,	O
8.30	O
-	O
11	O
malam	O
Siaran	O
langsung	O

Pasukan	B-ORG
bola	I-ORG
sepak	I-ORG
kebangsaan	I-ORG
Arab	I-ORG
Saudi	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Meurthe-et-Moselle	I-LOC

'	O
''	O
Total	B-ORG
Life	I-ORG
Forever	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Keluarganya	O
cenderung	O
kepada	O
kumpulan	O
Nahdlatul	B-ORG
Ulama	I-ORG
.	O

Gwangju	B-LOC
(	O
광주시	O
,	O
廣州市	O
)	O

Calon	O
lain	O
adalah	O
Sheikh	B-PER
Muszaphar	I-PER
Shukor	I-PER
.	O

LENCONG	O
Anjing	B-ORG
air	I-ORG
St.	I-ORG
John	I-ORG
's	I-ORG

''	O
Partizánske	B-LOC
''	O
'	O

LENCONG	O
Aq	B-LOC
Bolagh-e	I-LOC
Olya	I-LOC
,	I-LOC
Azerbaijan	I-LOC
Barat	I-LOC

Persatuan	B-ORG
Bolasepak	I-ORG
Polis	I-ORG
DiRaja	I-ORG
Malaysia²	I-ORG

Beliau	O
mengalami	O
kecederaan	O
pada	O
separuh	O
masa	O
pertama	O
ketika	O
pasukannya	O
menang	O
1-0	O
ke	O
atas	O
Republik	B-ORG
Czech	I-ORG
.	O

LENCONG	O
Telekomunikasi	B-ORG
di	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Syria	B-LOC
,	O
Jordan	B-LOC
dan	O
Iraq	B-LOC

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
''	O
'	O

Senarai	B-ORG
daerah	I-ORG
di	I-ORG
Pakistan	I-ORG

Radio	B-ORG
Televisyen	I-ORG
Malaysia	I-ORG

Ia	O
dikawal	O
oleh	O
Persekutuan	B-ORG
Bola	I-ORG
Sepak	I-ORG
Kemboja	I-ORG
.	O

``	O
Mahligai	O
''	O
duet	O
bersama	O
Noraniza	B-PER
Idris	I-PER

LENCONG	O
Terier	B-ORG
putih	I-ORG
Inggeris	I-ORG

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Calvados	I-LOC

Naruto	B-ORG
''	O
(	O
2006-2010	O
)	O

Sultan	B-PER
Abdul	I-PER
Samad	I-PER

Real3D	O
mempunyai	O
kaitan	O
pula	O
dengan	O
ATI	B-ORG
Technologies	I-ORG
.	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Haute-Savoie	I-LOC

Guo	B-PER
Zhen	I-PER
Dong	I-PER
/	O
Xu	B-PER
Chen	I-PER

Matthew	B-PER
C.	I-PER
Perry	I-PER

Angkatan	B-ORG
Tentera	I-ORG
Amerika	I-ORG
Syarikat	I-ORG

'	O
''	O
Sonija	B-PER
Kwok	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sebastian	B-PER
Vettel	I-PER
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Corrèze	I-LOC

'	O
''	O
'	O
(	O
Australia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Barcelona	I-ORG
''	O
'	O

—	O
Pastor	B-PER
Maldonado	I-PER
menerima	O
penalti	O
sepuluh-petak	O
kedudukan	O
.	O

'	O
''	O
Gary	B-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Minardi	B-ORG
''	O
'	O

Selepas	O
itu	O
beliau	O
berhijrah	O
ke	O
New	B-LOC
York	I-LOC
untuk	O
berlakon	O
secara	O
profesional	O
.	O

Sempena	O
musim	O
ketiga	O
,	O
Awal	B-PER
Ashaari	I-PER
dan	O
Marion	B-PER
Caunter	I-PER
,	O
dan	O
Syafinaz	B-PER
Selamat	I-PER
dan	O
Paul	B-PER
Moss	I-PER
kembali	O
menyandang	O
tugas	O
masing-masing	O
selaku	O
pengacara	O
dan	O
pengadil	O
OIAM	O
.	O

Beyblade	B-ORG
-	O
'	O
''	O
Kyouju	O
''	O
'	O

Komun	B-LOC
di	I-LOC
jabatan	I-LOC
Tarn-et-Garonne	I-LOC
