'	O
''	O
Andrew	B-PER
Noble	I-PER
''	O
'	O
-	O
fisico	O
britannico	B-LOC

Eliminato	O
al	O
4T	O
da	O
Andy	B-PER
Murray	I-PER
[3]	O

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

Seekirchen	B-LOC
am	I-LOC
Wallersee	I-LOC

Ha	O
mutuato	O
il	O
nome	O
dal	O
capoluogo	O
Tarfaya	B-LOC
.	O

Passò	O
inoltre	O
quattro	O
settimane	O
al	O
primo	O
posto	O
della	O
Hot	B-ORG
Adult	I-ORG
Contemporary	I-ORG
Tracks	I-ORG
.	O

Li	B-PER
Ziming	I-PER
(	O
李子鸣	O
)	O

'	O
''	O
Roquefort-des-Corbières	B-LOC
''	O
'	O

RINVIA	O
Polisportiva	B-ORG
Gaeta	I-ORG
1931	I-ORG

4º	O
posto	O
Persian	B-LOC
Gulf	I-LOC
Cup	I-LOC
2011-2012	I-LOC

Gillette	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Foxborough	B-LOC

'	O
''	O
Il	O
padre	O
della	O
sposa	O
''	O
'	O
(	O
8ª	O
vittima	O
)	O
(	O
interpretato	O
da	O
Richard	B-PER
Burgi	I-PER
)	O

'	O
''	O
Italia	B-LOC
''	O
'	O

Aldo	B-PER
Silvani	I-PER
in	O
''Strada	O
senza	O
nome	O
''	O

150px	O
''	O
Sacramento	B-ORG
Monarchs	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
1º	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O

Ronny	B-PER
André	I-PER
Hafsås	I-PER

15	O
settembre	O
,	O
,	O
Boston	B-LOC
(	O
Massachusetts	B-LOC
)	O

Virginia	B-PER
Wade	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Inizia	O
la	O
stagione	O
2013-2014	B-LOC
con	O
la	O
conquista	O
del	O
Community	B-ORG
Shield	I-ORG
,	O
grazie	O
alla	O
vittoria	O
per	O
2-0	O
ai	O
danni	O
del	O
Wigan	B-ORG
.	O

Domini	B-ORG
di	I-ORG
primo	I-ORG
livello	I-ORG
proposti	I-ORG

RINVIA	O
Grande	B-ORG
Slam	I-ORG
(	I-ORG
rugby	I-ORG
a	I-ORG
15	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Loazzolo	B-LOC
''	O
'	O

Noir	B-ORG
Désir	I-ORG
-	O
Le	B-ORG
vent	I-ORG
nous	I-ORG
portera	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Missionarie	B-ORG
della	I-ORG
carità	I-ORG

Vive	O
per	O
un	O
periodo	O
a	O
Malnate	B-LOC
e	O
poi	O
si	O
trasferisce	O
a	O
Buguggiate	B-LOC

Pizzo	B-LOC
d'Andolla	I-LOC
-	O
3.656	O
m	O

President	B-LOC
Manuel	I-LOC
Acuña	I-LOC
Roxas	I-LOC

Wilhelm	B-PER
Kment	I-PER
(	O
1956–1960	O
)	O

'	O
''	O
Johan	B-PER
Brunström	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Raven	B-PER
Klaasen	I-PER
''	O
'6–3	O
,	O
0–6	O
,	O
[12–10]	O

Stati	B-LOC
centrali	I-LOC
del	I-LOC
sud-ovest	I-LOC

RINVIA	O
Società	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Dilettantistica	I-ORG
Sambenedettese	I-ORG

'	O
''	O
João	B-PER
Sousa	I-PER
(	O
Campione	O
)	O

150px]]	O
''	O
Boston	B-ORG
Celtics	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'5º	O
titolo	O
''	O
'	O

Città	B-LOC
del	I-LOC
Messico	I-LOC
,	O
Messico	B-LOC

Stará	B-LOC
Voda	I-LOC
(	I-LOC
Hradec	I-LOC
Králové	I-LOC
)	I-LOC

*****	O
''	O
Hipposideros	B-LOC
rotalis	I-LOC
''	O

Ospitò	O
inoltre	O
un	O
granaio	O
collegato	O
con	O
la	O
cattedrale	B-ORG
dell'Annunciazione	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Douglas	B-PER
Northway	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Sanya	B-PER
Richards-Ross	I-PER
''	O
'	O

Ricardo	B-PER
Cano	I-PER
/	O
Jaime	B-PER
Fillol	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Cagiva	B-ORG
''	O
'	O

1º	O
gennaio	O
,	O
,	O
Trenton	B-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
Jersey	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Alejandro	B-PER
Montecchia	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
BMW	B-ORG
''	O
'	O

Leviathan	B-ORG
(	I-ORG
gruppo	I-ORG
musicale	I-ORG
)	I-ORG

Eugenie	B-PER
Bouchard	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

''La	O
casa	O
nel	O
campo	O
''	O
-	O
2:55	O
-	O
(	O
Bruno	B-PER
Lauzi-Tavito-J.Rodrix	I-PER
)	O

città	O
di	O
Bělá	B-LOC
pod	I-LOC
Bezdězem	I-LOC

===	O
Santa	B-LOC
Marta	I-LOC
de	I-LOC
Penaguião	I-LOC
===	O

Herbert	B-PER
Kilpin	I-PER
(	O
1901-1907	O
)	O

Giovanni	B-ORG
III	I-ORG
(	O
1398–1417	O
)	O
figlio	O
di	O
Carlo	B-PER
VI	I-PER
di	I-PER
Francia	I-PER

Fayetteville]]	O
,	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC

Chiesa	B-ORG
(	I-ORG
architettura	I-ORG
)	I-ORG

Colin	B-PER
Dibley	I-PER
/	O
Chris	B-PER
Kachel	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

È	O
stato	O
inserito	O
International	B-ORG
Tennis	I-ORG
Hall	I-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
.	O

Thomas	B-PER
Enqvist	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O

San	B-LOC
Pedro	I-LOC
de	I-LOC
Saño	I-LOC

1983-84	B-ORG
-	O
(	O
50-26-4	O
,	O
104	O
pt	O
.	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Magda	B-PER
Linette	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Si	O
qualifica	O
anche	O
Europeo	B-ORG
2009	I-ORG
in	O
Svezia	B-LOC
,	O
dove	O
questa	O
volta	O
l'Under-21	O
supera	O
la	O
prima	O
fase	O
.	O

'	O
''	O
Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
[9]	O
''	O
'	O

Aisam-ul-Haq	B-PER
Qureshi	I-PER
/	O
Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Promosso	O
nella	O
2.	B-ORG
divisjon	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Consiglio	B-ORG
per	I-ORG
il	I-ORG
Discernimento	I-ORG

RINVIA	O
Futbol'nyj	B-ORG
Klub	I-ORG
Kuban	I-ORG
'	I-ORG

Peter	B-PER
Falk	I-PER
–	O
Colombo	B-ORG
''	O
(	O
''Columbo	O
''	O
)	O

Fontane	B-LOC
(	O
)	O
,	O
''Funtana	O
''	O

Theodore	B-PER
``	I-PER
T-Bag	I-PER
''	I-PER
Bagwell	I-PER
(	O
Robert	B-PER
Knepper	I-PER
)	O

È	O
stato	O
pubblicato	O
negli	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
da	O
Namco	B-ORG
e	O
in	O
Europa	B-LOC
da	O
Atari	B-ORG
l'anno	O
successivo	O
.	O

RINVIA	O
Angelo	B-ORG
della	I-ORG
Pace	I-ORG

Tutte	O
le	O
tracce	O
sono	O
state	O
scritte	O
e	O
composte	O
da	O
Robbie	B-PER
Robertson	I-PER
,	O
tranne	O
dove	O
indicato	O
.	O

10-11	O
giugno	O
,	O
Karlshamn	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Siculiana	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Dickie	B-PER
Dale	I-PER
''	O
'	O

Alfonso	B-PER
II	I-PER
di	I-PER
Napoli	I-PER

Conferenza	B-ORG
navale	I-ORG
di	I-ORG
Washington	I-ORG

'	O
''	O
Cees	B-PER
van	I-PER
Dongen	I-PER
''	O
'	O

D'Lo	B-PER
Brown	I-PER
ha	O
sconfitto	O
Gangrel	B-PER

Essa	O
svernava	O
lungo	O
le	O
coste	O
della	O
Nuova	B-LOC
Inghilterra	I-LOC
e	O
del	O
New	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Coclea	B-ORG
(	I-ORG
anatomia	I-ORG
)	I-ORG

Antenna	B-ORG
Sicilia	I-ORG
(	O
Sicilia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
America	B-LOC
''	O
'	O

Tobias	B-PER
Asser	I-PER
,	O
olandese	B-LOC
,	O
da	O
Amsterdam	B-LOC
;	O

'	O
''	O
Manuel	B-PER
Herreros	I-PER
''	O
'	O

Nel	O
decimo	O
episodio	O
il	O
cast	O
si	O
sposta	O
da	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
a	O
Las	B-LOC
Vegas	I-LOC
.	O

Progetto	B-ORG
di	I-ORG
ferrovia	I-ORG
Torino-Lione	I-ORG

Lucas	B-PER
Arnold	I-PER
Ker	I-PER
Donald	B-PER
Johnson	I-PER

Get	B-ORG
Your	I-ORG
Heart	I-ORG
On	I-ORG
!	I-ORG

Monte	B-LOC
Manos	I-LOC
-	O
1.517	O
m	O

Guglielmo	B-PER
Eitel	I-PER
Federico	I-PER
Cristiano	I-PER
Carlo	I-PER
(	O
1883-1942	O
)	O
,	O
sposò	O
Sofia	B-PER
Carlotta	I-PER
di	I-PER
Oldenburg	I-PER
;	O

You	B-ORG
Really	I-ORG
Got	I-ORG
Me	I-ORG

Nino	B-PER
Burjanadze	I-PER
,	O
Presidente	O
del	O
Parlamento	B-ORG
della	I-ORG
Georgia	I-ORG

'	O
''	O
Jacco	B-PER
Eltingh	I-PER
''	O
'7-6	O
(	O
1	O
)	O
6-2	O

RINVIA	O
Ponte	B-ORG
della	I-ORG
Baia	I-ORG
di	I-ORG
Tsingtao	I-ORG

La	O
squadra	O
viene	O
poi	O
estromessa	O
dalla	O
competizione	O
ai	O
Quarti	O
di	O
finale	O
per	O
mano	O
della	O
Fiorentina	B-ORG
,	O
vittoriosa	O
al	O
''Franchi	O
''	O
per	O
3-2	O
.	O

San	B-LOC
Patricio	I-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Nueces	I-LOC
e	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
San	I-LOC
Patricio	I-LOC
,	O
Texas	B-LOC

Valerija	B-PER
Solov'ëva	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Austin	B-PER
Krajicek	I-PER
(	O
qualificato	O
)	O

a	O
Piazza	B-ORG
del	I-ORG
Popolo	I-ORG

'	O
''	O
Raphaël	B-PER
Géminiani	I-PER
''	O
'	O

''	O
Charlie	B-PER
Magri	I-PER
''	O
'	O
-	O
pugile	O
britannico	B-LOC

Capoluogo	O
del	O
Dipartimento	B-LOC
di	I-LOC
Amambay	I-LOC

Vladimir	B-PER
Volčkov	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Il	O
23	O
giugno	O
dello	O
stesso	O
anno	O
fu	O
invaso	O
dalla	O
Repubblica	B-ORG
Democratica	I-ORG
di	I-ORG
Azerbaigian	I-ORG
ed	O
abolito	O
.	O

Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Costanza	I-LOC

RINVIA	O
Videoton	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

È	O
bagnata	O
dal	O
Guadalquivir	B-LOC
.	O

Saint-Sigismond	B-LOC
(	I-LOC
Maine	I-LOC
e	I-LOC
Loira	I-LOC
)	I-LOC

Lisa	B-PER
Raymond	I-PER
/	O
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

``	O
Taking	B-ORG
Chances	I-ORG
''	O
(	O
Kara	B-PER
DioGuardi	I-PER
,	O
Dave	B-PER
Stewart	I-PER
)	O
–	O
4:07	O

*20px	O
A.S.	B-LOC
Augusta	I-LOC
,	I-LOC
Augusta	I-LOC

Casa-Museu	B-ORG
Salvador	I-ORG
Dalí	I-ORG

Sam	B-PER
Querrey	I-PER
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

Amy	B-PER
Frazier	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Peter	B-PER
Falk	I-PER
-	O
Colombo	B-ORG
''	O
(	O
''Columbo	O
''	O
)	O

RINVIA	O
I	B-ORG
misteri	I-ORG
di	I-ORG
Cascina	I-ORG
Vianello	I-ORG

'	O
''	O
Venus	B-PER
Williams	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Caroline	B-PER
Wozniacki	I-PER
con	O
il	O
punteggio	O
di	O
2-6	O
,	O
6-3	O
,	O
6-3	O
.	O

Arthur	B-PER
Conan	I-PER
Doyle	I-PER

Anastasija	B-PER
Myskina	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Anne	B-PER
White	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Miranda	B-PER
Martino	I-PER
,	O
Edoardo	B-PER
Vianello	I-PER
,	O
Modugno	B-LOC

Marc	B-PER
Tarabella	I-PER
-	O
Fino	O
al	O
19.7.2007	O

Tat'jana	B-PER
Volosožar	I-PER
/	O
Maksim	B-PER
Tran'kov	I-PER

George	B-PER
Clooney	I-PER
–	O
E.R.	B-ORG
-	I-ORG
Medici	I-ORG
in	I-ORG
prima	I-ORG
linea	I-ORG
''	O
(	O
''ER	O
''	O
)	O

Al	O
termine	O
degli	O
studi	O
ebbe	O
una	O
breve	O
carriera	O
concertistica	O
in	O
tutta	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nicole	B-PER
Bradtke	I-PER
/	O
Elizabeth	B-PER
Smylie	I-PER
(	O
campionesse	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Antigoni	B-PER
Roumpesi	I-PER
''	O
'	O

Garland	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC
-	O
215.768	O

Comincia	O
la	O
carriera	O
in	O
eccellenza	B-ORG
nella	O
Renato	B-ORG
Curi	I-ORG
,	O
dove	O
seppur	O
molto	O
giovane	O
gioca	O
tre	O
stagioni	O
da	O
titolare	O
.	O

'	O
''	O
Cameron	B-PER
Meyer	I-PER
''	O
'	O

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

Noam	B-PER
Behr	I-PER
/	O
Eyal	B-PER
Ran	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Kreidler	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

|	O
''	O
7	B-ORG
''	O
'	O

*Cardinale	O
Francisco	B-PER
de	I-PER
Asís	I-PER
Vidal	I-PER
y	I-PER
Barraquer	I-PER

Zell	B-LOC
am	I-LOC
Moos	I-LOC
(	O
1.390	O
)	O

''	O
Lara	B-ORG
''	O
'	O
-	O
stato	O
del	O
Venezuela	B-LOC

Biberach	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Riß	I-LOC

Forgaria	B-LOC
nel	I-LOC
Friuli	I-LOC
(	O
UD	O
)	O

10px	O
'	O
''	O
Promosso	O
in	O
Serie	B-ORG
D	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Conta	O
anche	O
3	O
presenze	O
nella	O
sua	O
Nazionale	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Eddie	B-PER
Irvine	I-PER
''	O
'	O

*Prof.	O
Augusto	B-PER
Fantozzi	I-PER
(	O
''in	O
carica	O
''	O
)	O

Antawn	B-PER
Jamison	I-PER
(	O
21	O
)	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Lake	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

''Jaks	O
''	O
–	O
U.S.	B-ORG
Bombs	I-ORG
–	O
2:46	O

Essa	O
uscì	O
a	O
cura	O
di	O
Stanley	B-PER
Sadie	I-PER
.	O

Electric	B-ORG
Wizard	I-ORG
''	O
''	O
Dopethrone	B-ORG
''	O
''	O
(	O
September	O
)	O

Fotbalový	B-ORG
Klub	I-ORG
Viktoria	I-ORG
Žižkov	I-ORG

Benoît	B-PER
Paire	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

*Batte	O
Tony	B-PER
Yoka	I-PER
(	O
)	O
KO	O

Erika	B-PER
Blanc	I-PER
,	O
Duilio	B-PER
Del	I-PER
Prete	I-PER
e	O
Gianrico	B-PER
Tedeschi	I-PER

===	O
Con	O
gli	O
AC	B-ORG
/	I-ORG
DC	I-ORG
===	O

Nella	O
sua	O
unica	O
partecipazione	O
agli	O
Australian	B-ORG
Championships	I-ORG
,	I-ORG
nel	I-ORG
1957	I-ORG
,	O
raggiunse	O
i	O
quarti	O
di	O
finale	O
.	O

Humanitas	B-ORG
University	I-ORG
(	O
Rozzano	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Kristin	B-PER
Armstrong	I-PER
''	O
'	O

De	B-LOC
Panne	I-LOC
''	O
(	O
cron	O
.	O

Il	O
suo	O
capoluogo	O
è	O
Adel	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kosuke	B-PER
Hagino	I-PER
''	O
'	O

Daina	B-PER
Gudzinevičiūtė	I-PER
(	O
Lituania	B-LOC
)	O

Sardegna	B-LOC
,	O
non	O
è	O
stata	O
rinvenuta	O
.	O

Arthur	B-PER
Ashe	I-PER
/	O
Roscoe	B-PER
Tanner	I-PER

María	B-PER
Teresa	I-PER
Fernández	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Vega	I-PER

'	O
''	O
Héctor	B-PER
Faubel	I-PER
''	O
'	O

RINVIA	O
Fundo	B-ORG
de	I-ORG
quintal	I-ORG

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Elena	B-PER
Dement'eva	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Isola	B-LOC
di	I-LOC
Jackson	I-LOC
(	O
Остров	O
Джексона	O
,	O
''ostrov	O
Džeksona	O
''	O
)	O

Tim	B-PER
Henman	I-PER
Nenad	B-PER
Zimonjić7–5	I-PER
,	O
6–2	O

Tokyo	B-LOC
-	O
capitale	O
del	O
Giappone	B-LOC

RINVIA	O
Partito	B-ORG
Comunista	I-ORG
dell'Unione	I-ORG
Sovietica	I-ORG

NEXT	B-ORG
Model	I-ORG
Management	I-ORG
-	O
Vienna	B-LOC

Kid	B-PER
Rock	I-PER
(	O
''Bawitdaba	O
''	O
)	O

Yıldırım	B-PER
Akbulut	I-PER
(	O
2°	O
mandato	O
)	O

'	O
''	O
Harley-Davidson	B-ORG
''	O
'	O

''	O
CA	B-ORG
Brive	I-ORG
''	O
'	O

Virginia	B-PER
Ruzici	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

'	O
''	O
Annibale	B-PER
Stabile	I-PER
''	O
'	O

Magüi	B-PER
Serna	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

Nikola	B-PER
Pilić	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Immacolata	B-PER
Sirressi	I-PER
''	O
'	O

Santo	B-LOC
Antônio	I-LOC
do	I-LOC
Planalto	I-LOC

Bjerkreim	B-LOC
(	O
2.475	O
)	O

Gabriela	B-PER
Sabatini	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
''	O

*via	O
Alfieri	B-PER
,	I-PER
Vittorio	I-PER
(	O
+	O
)	O

Mario	B-PER
Ančić	I-PER
e	O
Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
erano	O
i	O
detentori	O
del	O
titolo	O
,	O
a	O
quest'anno	O
non	O
hanno	O
partecipato	O
.	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Jackson	I-LOC
(	I-LOC
Florida	I-LOC
)	I-LOC

Pino	B-LOC
sulla	I-LOC
Sponda	I-LOC
del	I-LOC
Lago	I-LOC
Maggiore	I-LOC

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Rockdale	I-LOC
-	O
est	O

Accordo	O
sulla	O
permanenza	O
del	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
nell'Unione	O

Successivamente	O
canta	O
in	O
Belgio	B-LOC
,	O
Paesi	B-LOC
Bassi	I-LOC
,	O
Parigi	B-LOC
e	O
Copenaghen	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ben	B-PER
Spies	I-PER
''	O
'	O

Anne	B-PER
de	I-PER
Beauchamp	I-PER
,	I-PER
XVI	I-PER
contessa	I-PER
di	I-PER
Warwick	I-PER
,	O
interpretata	O
da	O
Juliet	B-PER
Aubrey	I-PER
.	O

A	B-ORG
Song	I-ORG
for	I-ORG
××	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Petr	B-PER
Luxa	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Radek	B-PER
Štěpánek	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Tomáš	B-PER
Cibulec	I-PER
/	O
Pavel	B-PER
Vízner	I-PER
6–4	O
,	O
7–6	O
(	O
4	O
)	O

What	B-ORG
Difference	I-ORG
Does	I-ORG
It	I-ORG
Make	I-ORG
?	I-ORG
''	O
–	O
3:10	O

===	O
Gruppo	O
1	O
(	O
Bratislava	B-LOC
-	O
SVQ	B-LOC
)	O
===	O

Givaldo	B-PER
Barbosa	I-PER
/	O
Ivan	B-PER
Kley	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Estoublon	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Siria	B-LOC

RINVIA	O
Bandai	B-ORG
Namco	I-ORG
Holdings	I-ORG

Jürgen	B-PER
Melzer	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Vernou-sur-Brenne	B-LOC
''	O
'	O

Robert	B-PER
Rozhdestvensky	I-PER
,	O
scrittore	O
(	O
Unione	B-LOC
Sovietica	I-LOC
)	O

:01	O
'	O
''	O
Algeria	B-LOC
''	O
'	O

Congresso	B-ORG
degli	I-ORG
Stati	I-ORG
Uniti	I-ORG
d'America	I-ORG

Tra	O
i	O
numerosi	O
titoli	O
di	O
cui	O
venne	O
fregiato	O
ricordiamo	O
quello	O
di	O
cittadino	O
onorario	O
di	O
Tokyo	B-LOC
.	O

Uomo-lucertola	B-ORG
di	I-ORG
Lee	I-ORG
County	I-ORG

Thomas	B-PER
Leer	I-PER
-	O
''Heartbeat	O
''	O

In	B-ORG
giro	I-ORG
per	I-ORG
la	I-ORG
giungla	I-ORG
''	O

Si	O
giocava	O
annualmente	O
a	O
Nairobi	B-LOC
in	O
Kenya	B-LOC
.	O

RINVIA	O
Dipartimento	B-LOC
di	I-LOC
Vichada	I-LOC

Tala]]	O
''	O
-	O
Città	O
della	O
Tunisia	B-LOC
.	O

Richey	B-PER
Reneberg	I-PER
Christo	B-PER
van	I-PER
Rensburg	I-PER

Back	B-ORG
in	I-ORG
My	I-ORG
Arms	I-ORG
Again	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Vigan	B-LOC
''	O
'	O
,	O
città	O
delle	O
Filippine	B-LOC

We	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Talk	I-ORG
Anymore	I-ORG

RINVIA	O
San	B-LOC
Sebastián	I-LOC
de	I-LOC
Mariquita	I-LOC

František	B-PER
Jež	I-PER
Ladislav	B-PER
Dluhoš	I-PER
Pavel	B-PER
Ploc	I-PER
Jiří	B-PER
Parma	I-PER

Jana	B-PER
Novotná	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Andrés	B-PER
Gómez	I-PER
''	O
(	O
ottavi	O
di	O
finale	O
)	O
''	O

Marija	B-PER
Šarapova	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Il	O
18	O
maggio	O
Bülow	B-PER
compì	O
un	O
ultime	O
disperato	O
tentativo	O
di	O
mediazione	O
offrendo	O
altre	O
concessioni	O
e	O
mobilitando	O
Papa	B-PER
Benedetto	I-PER
XV	I-PER
per	O
caldeggiarle	O
.	O

'	O
''	O
Padasjoki	B-LOC
''	O
'	O

Metropolitana	B-ORG
di	I-ORG
Torino	I-ORG

29	O
giugno	O
in	O
Messico	B-LOC

Magnus	B-PER
Gustafsson	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Il	O
suo	O
caso	O
causò	O
un	O
enorme	O
seguito	O
da	O
parte	O
dei	O
media	O
negli	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
,	O
e	O
rimane	O
irrisolto	O
.	O

Takao	B-PER
Saitō	I-PER
(	O
Golgo	B-ORG
13	I-ORG
''	O
)	O

Movimento	B-ORG
Sociale	I-ORG
Italiano	I-ORG
-	I-ORG
Destra	I-ORG
Nazionale	I-ORG

Vesna	B-PER
Dolonc	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Elena	B-PER
Lichovceva	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Pamela	B-PER
Melroy	I-PER
(	O
3	O
)	O
-	O
Comandante	O
-	O
NASA	B-ORG

**	O
Justin	B-PER
Bieber	I-PER
-	O
Boyfriend	B-ORG
''	O

Ha	O
sede	O
a	O
Scafati	B-LOC
,	O
in	O
Campania	B-LOC
.	O

21	O
ottobre	O
,	O
,	O
Neu-Isenburg	B-LOC

Crast	B-LOC
'	I-LOC
Agüzza	I-LOC
,	O
3.854	O
m	O

'	O
''	O
Derbi	B-ORG
''	O
'	O

Giamaica	B-ORG
ritirata	O
;	O
Antille	B-ORG
Olandesi	I-ORG
qualificate	O
.	O

''	O
Wilma	B-PER
Labate	I-PER
''	O
'	O
-	O
regista	O

RINVIA	O
Corpo	B-ORG
di	I-ORG
polizia	I-ORG
penitenziaria	I-ORG

I	B-ORG
Got	I-ORG
You	I-ORG
(	I-ORG
I	B-ORG
Feel	I-ORG
Good	I-ORG
)	I-ORG
''	O

,	O
Lucera	B-LOC
(	O
FG	O
)	O

One	B-ORG
More	I-ORG
Minute	I-ORG
''	O
-	O
4:02	O

10px	O
'	O
''	O
Retrocesso	O
in	O
Second	B-ORG
Division	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Jason	B-PER
Cooper	I-PER
(	O
The	B-ORG
Cure	I-ORG
)	O

*SP	O
214	O
di	O
Sauze	B-LOC
d'Oulx	I-LOC

-	O
Tortona	B-LOC
(	O
AL	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
RC213V	I-ORG
''	O
'	O

Société	B-ORG
générale	I-ORG
des	I-ORG
transports	I-ORG
aériens	I-ORG

RINVIA	O
Stadio	B-ORG
Jan	I-ORG
Breydel	I-ORG

'	O
''	O
Angelina	B-PER
Grün	I-PER
''	O
'	O

Combattenti	B-PER
per	I-PER
la	I-PER
Libertà	I-PER

Luisa	B-PER
Augusta	I-PER
di	I-PER
Danimarca	I-PER

Giorgio	B-PER
Moroder	I-PER
-	O
``	O
From	B-ORG
Here	I-ORG
to	I-ORG
Eternity	I-ORG
''	O

Football	B-LOC
League	I-LOC
Two	I-LOC
2014-2015	I-LOC

Vyššaja	B-ORG
Liga	I-ORG
(	I-ORG
pallacanestro	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Steven	B-PER
Spielberg	I-PER
''	O
'	O

Re	B-ORG
di	I-ORG
Macedonia	I-ORG

RINVIA	O
Regione	B-LOC
Sudest	I-LOC
del	I-LOC
Brasile	I-LOC

Tutte	O
le	O
canzoni	O
sono	O
scritte	O
da	O
Siouxsie	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Banshees	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Pujaut	B-LOC
''	O
'	O

Nato	O
nel	O
New	B-LOC
Hampshire	I-LOC
,	O
era	O
il	O
quarto	O
di	O
quattordici	O
figli	O
.	O

Hendrik	B-PER
Dreekmann	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Saeco	B-ORG
Macchine	I-ORG
per	I-ORG
Caffè	I-ORG
(	I-ORG
ciclismo	I-ORG
)	I-ORG

''	O
Eärwen	B-PER
''	O
'	O

La	O
sua	O
carriera	O
è	O
iniziata	O
El	B-ORG
Mansoura	I-ORG
prima	O
di	O
spostarsi	O
nello	O
Zamalek	B-ORG
.	O

Strada	B-ORG
europea	I-ORG
E45	I-ORG

Allettato	O
dal	O
lauto	O
stipendio	O
promesso	O
da	O
Igo	B-PER
Etrich	I-PER
per	O
lavorare	O
presso	O
la	O
sua	O
''Brandenburgischen	O
Fliegerwerke	O
''	O
,	O
venne	O
riconfermato	O
nel	O
suo	O
ruolo	O
di	O
progettista	O
dal	O
banchiere	O
italo-austriaco	O
Camillo	B-PER
Castiglioni	I-PER
che	O
aveva	O
acquisito	O
nel	O
frattempo	O
l'azienda	O
fondendola	O
nella	O
Hansa-Brandenburg	B-ORG
.	O

**	O
Idro	B-LOC
(	O
1917-1931	O
)	O
;	O

Cresciuto	O
nelle	O
giovanili	O
del	O
Cagliari	B-ORG
,	O
viene	O
aggregato	O
alla	O
prima	O
squadra	O
nella	O
stagione	O
2014-2015	B-ORG
.	O

Amy	B-PER
Frazier	I-PER
Amanda	B-PER
Coetzer	I-PER
Kimiko	B-PER
Date	I-PER
Irina	B-PER
Spîrlea	I-PER

Jewel	B-PER
Staite	I-PER
in	O
Firefly	B-ORG
''	O

José	B-PER
Luis	I-PER
Clerc	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Da	O
giovane	O
ha	O
collaborato	O
con	O
Étienne	B-PER
Daho	I-PER
.	O

Si	O
decise	O
che	O
i	O
due	O
figli	O
maggiori	O
avrebbero	O
vissuto	O
in	O
Brasile	B-LOC
mentre	O
i	O
due	O
figli	O
più	O
piccoli	O
avrebbero	O
vissuto	O
insieme	O
a	O
lui	O
.	O

Telescopio	B-ORG
spaziale	I-ORG
James	I-ORG
Webb	I-ORG

Roger	B-ORG
Williams	I-ORG
University	I-ORG
(	O
Bristol	B-LOC
)	O

23	O
marzo	O
,	O
,	O
Washington	B-LOC

''	O
Inkhundla	B-LOC
Lavumisa	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Phoebe	B-PER
Holcroft	I-PER
Watson	I-PER
Betty	B-PER
Nuthall	I-PER

Samuel	B-PER
Maoz	I-PER
(	O
regista	O
,	O
Israele	B-LOC
)	O

220	O
km	O
da	O
Bari	B-LOC

La	O
squadra	O
si	O
reca	O
a	O
Manchester	B-LOC
in	O
New	B-LOC
Hampshire	I-LOC
per	O
indagare	O
sulla	O
scomparsa	O
di	O
tre	O
donne	O
.	O

Yeti	B-LOC
-	O
creatura	O
leggendaria	O

'	O
''	O
Magda	B-PER
Linette	I-PER
''	O
'	O

in	O
Italia	B-LOC
(	O
''Condannato	O
a	O
morte	O
''	O
)	O

Trascorse	O
un'infanzia	O
molto	O
tranquilla	O
in	O
Lusazia	B-LOC
.	O

Julián	B-PER
Alonso	I-PER
/	O
Paul	B-PER
Rosner	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Vladimir	B-PER
Nikolaevič	I-PER
Kokovcov	I-PER

RINVIA	O
Adalberto	B-PER
I	I-PER
d'Ivrea	I-PER

'	O
''	O
Magnus	B-PER
Larsson	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mikael	B-PER
Tillström	I-PER
''	O
'	O

Chris	B-PER
Paul	I-PER
,	O
New	B-ORG
Orleans	I-ORG
Hornets	I-ORG

No	B-ORG
More	I-ORG
I	I-ORG
Love	I-ORG
You	I-ORG
's	I-ORG
''	O

1	O
Luciano	B-PER
Castellini	I-PER
(	O
29	O
presenze	O
)	O

Oblast	B-LOC
'	I-LOC
di	I-LOC
Magadan	I-LOC
''	O

Va	O
quindi	O
a	O
Parigi	B-LOC
,	O
dove	O
si	O
esibisce	O
in	O
vari	O
locali	O
e	O
manifestazioni	O
.	O

L'anno	O
dopo	O
,	O
sempre	O
con	O
l'Under-20	O
,	O
debuttò	O
Gabriele	B-PER
Perico	I-PER
.	O

Tuva	B-LOC
(	O
''Tyva	O
''	O
/	O
''Тыва	O
''	O
)	O

Pizzo	B-LOC
Stella	I-LOC
-	O
3.163	O
m	O

Tim	B-PER
Wilkison	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
''	O

)	O
,	O
67	O
'	O
David	B-PER
Di	I-PER
Michele	I-PER

'	O
''	O
Julija	B-PER
Putinceva	I-PER
''	O
'6-2	O
,	O
6-1	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

**	O
``	O
D'Artacan	B-PER
e	I-PER
i	I-PER
tre	I-PER
moschettieri	I-PER
``	O

Punto	O
più	O
elevato	O
Isola	B-LOC
di	I-LOC
Baffin	I-LOC

4x10	O
km	O
(	O
con	O
Jens	B-PER
Filbrich	I-PER
,	O
René	B-PER
Sommerfeldt	I-PER
e	O
Axel	B-PER
Teichmann	I-PER
)	O

Indagine	O
su	O
Nerone	B-PER
-	O
11	O
novembre	O

Khandi	B-PER
Alexander	I-PER
in	O
E.R.	B-ORG
-	I-ORG
Medici	I-ORG
in	I-ORG
prima	I-ORG
linea	I-ORG
''	O

Roy	B-PER
Emerson6-4	I-PER
,	O
6-2	O
,	O
7-5	O

rinvia	O
Andrej	B-PER
Andreevič	I-PER
Voznesenskij	I-PER

'	O
''	O
Rivoli	B-LOC
Veronese	I-LOC
''	O
'	O

Tim	B-PER
Henman	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O

Botafogo	B-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG
e	I-ORG
Regatas	I-ORG

Kevin	B-PER
Anderson	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Joannette	B-PER
Kruger	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

Cani	B-LOC
da	I-LOC
caccia	I-LOC

È	O
stata	O
segnalata	O
in	O
passato	O
la	O
presenza	O
della	O
lontra	B-LOC
.	O

Santiago	B-ORG
Matamoros	I-ORG
,	O
tipo	O
iconografico	O

Woodside	B-LOC
(	I-LOC
Delaware	I-LOC
)	I-LOC

Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Città	I-LOC
di	I-LOC
Castello	I-LOC

'	O
''	O
[[Tobias	O
Tobias	B-PER
Arlt	I-PER

Louis-Victor	B-PER
Pierre	I-PER
Raymond	I-PER
de	I-PER
Broglie	I-PER

Ha	O
sede	O
a	O
Schleswig	B-LOC
e	O
possiede	O
43	O
filiali	O
in	O
Germania	B-LOC
,	O
Austria	B-LOC
,	O
Svizzera	B-LOC
,	O
Belgio	B-LOC
,	O
Danimarca	B-LOC
,	O
Gran	B-LOC
Bretagna	I-LOC
e	O
Paesi	B-LOC
Bassi	I-LOC
.	O

Pessimo	O
era	O
il	O
rapporto	O
con	O
la	O
cognata	O
Giuseppina	B-PER
di	I-PER
Beauharnais	I-PER
.	O

È	O
tra	O
i	O
23	O
convocati	O
della	O
Nazionale	B-ORG
olandese	I-ORG
di	O
Marco	B-PER
van	I-PER
Basten	I-PER
per	O
Euro	B-ORG
2008	I-ORG
e	O
ha	O
esordito	O
da	O
titolare	O
nella	O
partita	O
contro	O
Italia	B-ORG
,	O
vinta	O
dagli	O
''Oranje	O
''	O
per	O
3-0	O
.	O

RINVIA	O
Venice	B-LOC
(	I-LOC
Los	I-LOC
Angeles	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Modica	B-LOC
''	O
'	O

Scrive	O
sul	O
Corriere	B-ORG
della	I-ORG
Sera	I-ORG
.	O

Santo	B-LOC
Domingo	I-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Colorados	I-LOC

Baia	B-LOC
della	I-LOC
Kola	I-LOC
(	O
Кольский	O
залив	O
)	O

Ace	B-ORG
of	I-ORG
Spades	I-ORG
''	O

San	B-LOC
Pedro	I-LOC
(	I-LOC
Los	I-LOC
Angeles	I-LOC
)	I-LOC

Anna	B-LOC
Paulowna	I-LOC
→	O
Hollands	B-LOC
Kroon	I-LOC

Bela	B-PER
B	I-PER
.	I-PER

Raimundo	B-PER
Orsi	I-PER
(	O
32	O
)	O

Pierre	B-PER
Berbizier	I-PER
(	O
Agen	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Fenegrò	B-LOC
''	O
'	O

Ippolita	B-PER
(	I-PER
DC	I-PER
Comics	I-PER
)	I-PER

L'asteroide	O
prende	O
il	O
nome	O
omonima	B-LOC
pianta	I-LOC
floreale	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Alberto	B-PER
Mancini	I-PER
(	O
Campione	O
)	O
'	O
''	O

La	O
città	O
e	O
anche	O
la	O
sede	O
della	O
Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Lodwar	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Alessandro	B-PER
Petacchi	I-PER
''	O
'	O

Falkenberg	B-LOC
(	I-LOC
Brandeburgo	I-LOC
)	I-LOC

Partito	B-ORG
Comunista	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PCI-PSI	O
)	O

Tímea	B-PER
Babos	I-PER
,	O
tennista	O

'	O
''	O
Giappone	B-ORG
''	O
'	O

Cvrčovice	B-LOC
(	I-LOC
Moravia	I-LOC
meridionale	I-LOC
)	I-LOC

verso	O
la	O
Germania	B-LOC
;	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O

Newlands	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Città	B-LOC
del	I-LOC
Capo	I-LOC

Zhang	B-PER
Kailin	I-PER
''	O
(	O
ultimo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Katarina	B-PER
Srebotnik	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Igor	B-PER
Sijsling	I-PER
(	O
campione	O
)	O
'	O
''	O

Fronte	B-ORG
italiano	I-ORG
(	I-ORG
1915-1918	I-ORG
)	I-ORG

(	O
Oklahoma	B-ORG
City	I-ORG
Thunder	I-ORG
)	O

Ștefănești	B-LOC
(	I-LOC
Vâlcea	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Tommy	B-PER
Robredo	I-PER
(	O
campione	O
)	O
'	O
''	O

Freiberg	B-LOC
am	I-LOC
Neckar	I-LOC
(	O
)	O

Goran	B-PER
Visnjic	I-PER
in	O
E.R.	B-ORG
-	I-ORG
Medici	I-ORG
in	I-ORG
prima	I-ORG
linea	I-ORG
''	O

Zarina	B-PER
Dijas	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O

Lomonosovskij	B-LOC
(	O
Lomonosov	B-LOC
''	O
)	O
-	O
11	O

Madrid	B-LOC
>	O
Madrid	B-LOC
''	O
(	O
cron	O
.	O

'	O
''	O
Bob	B-PER
Bryan	I-PER
Mike	B-PER
Bryan	I-PER

''	O
La	B-ORG
signora	I-ORG
del	I-ORG
West	I-ORG
''	O
(	O
''Dr	O
.	O

'	O
''	O
Gerek	B-PER
Meinhardt	I-PER
(	O
)	O
'	O
''	O

Viene	O
selezionato	O
nuovamente	O
per	O
il	O
CAN	B-ORG
2012	I-ORG
.	O

È	O
la	O
sorella	O
della	O
schermitrice	O
Gisèle	B-PER
Meygret	I-PER
.	O

'	O
''	O
Xavier	B-PER
Malisse	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Jiří	B-PER
Novák	I-PER
7-6	O
(	O
8-6	O
)	O
,	O
6-2	O

Successivamente	O
è	O
diventato	O
un	O
produttore	O
,	O
lavorando	O
con	O
artisti	O
quali	O
Meat	B-PER
Loaf	I-PER
,	O
The	B-ORG
Babys	I-ORG
,	O
Ozzy	B-PER
Osbourne	I-PER
,	O
UFO	B-ORG
,	O
Survivor	B-ORG
,	O
Jefferson	B-ORG
Starship	I-ORG
,	O
Kiss	B-ORG
,	O
Europe	B-ORG
,	O
Chicago	B-ORG
,	O
Grand	B-ORG
Funk	I-ORG
Railroad	I-ORG
e	O
Heart	B-ORG
,	O
insieme	O
a	O
molti	O
altri	O
.	O

''	O
Controcanto	O
''	O
,	O
Rai	B-ORG
Radio	I-ORG
3	I-ORG

Guillermo	B-PER
Coria	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
6–3	O
,	O
6–4	O
,	O
6–4	O
Agustín	B-PER
Calleri	I-PER
.	O

Spagna	B-LOC
Germania	B-LOC
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
Lituania	B-LOC

Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
/	O
Horia	B-PER
Tecău	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

RINVIA	O
La	B-ORG
Sinistra	I-ORG
(	I-ORG
Germania	I-ORG
)	I-ORG

Parma	B-LOC
(	I-LOC
torrente	I-LOC
)	I-LOC

Paradise	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Cache	I-LOC
,	O
Utah	B-LOC

'	O
''	O
Małgorzata	B-PER
Glinka	I-PER
''	O
'	O

''	O
Pac-Man	B-ORG
e	I-ORG
le	I-ORG
avventure	I-ORG
mostruose	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Detroit	B-ORG
Pistons	I-ORG
''	O
'	O

Con	O
l'unificazione	O
dei	O
tornei	O
la	O
squadra	O
partecipò	O
sempre	O
alla	O
Premijer	B-ORG
Liga	I-ORG
Bosne	I-ORG
i	I-ORG
Hercegovine	I-ORG
vincendola	O
in	O
due	O
occasioni	O
e	O
arrivando	O
secondo	O
in	O
altre	O
tre	O
.	O

Jakob	B-PER
Hlasek	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

Robby	B-PER
Ginepri	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
''	O

***	O
''	O
Murina	B-LOC
silvatica	I-LOC
''	O

Per	O
i	O
prestiti	O
insoluti	O
a	O
Edoardo	B-PER
III	I-PER
d'Inghilterra	I-PER

Accademia	B-ORG
delle	I-ORG
scienze	I-ORG
francese	I-ORG

Una	O
delle	O
falle	O
più	O
gravi	O
riguarda	O
l'uso	O
della	O
tecnica	O
SQL	B-LOC
injection	I-LOC
.	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Madison	I-LOC
(	I-LOC
Arkansas	I-LOC
)	I-LOC
-	O
sud-est	O

===	O
Coppa	B-ORG
del	I-ORG
Mondo	I-ORG
===	O

RINVIA	O
Maršov	B-LOC
u	I-LOC
Úpice	I-LOC

''	O
Constitución	B-LOC
''	O
'	O
-	O
''barrio	O
''	O
di	O
Buenos	B-LOC
Aires	I-LOC
(	O
Argentina	B-LOC
)	O

Fall	B-ORG
Out	I-ORG
Boy	I-ORG
—	O
``	O
Sugar	B-ORG
,	I-ORG
We	I-ORG
're	I-ORG
Goin	I-ORG
Down	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
Hlaváčková	I-PER
''	O
'6-2	O
6-0	O

A	O
Lucerna	B-LOC
a	O
causa	O
della	O
penuria	O
di	O
denaro	O
decisero	O
tuttavia	O
di	O
tornare	O
indietro	O
.	O

''Multiple	O
Myselves	O
''	O
,	O
canzone	O
di	O
Violent	B-PER
J	I-PER

Patrick	B-PER
Murphy	I-PER
,	O
Australia	B-LOC
2:01.26	O

'	O
''	O
Ion	B-PER
Țiriac	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Guillermo	B-PER
Vilas	I-PER
''	O
'	O

Fu	O
vinta	O
dall'italiano	O
Vincenzo	B-PER
Nibali	I-PER
,	O
al	O
traguardo	O
con	O
il	O
tempo	O
di	O
4h48'33	O
''	O
alla	O
media	O
di	O
40,028	O
km	O
/	O
h	O
.	O

Petra	B-PER
Cetkovská	I-PER
Andrea	B-PER
Hlaváčková7-6	I-PER
(	O
7	O
)	O
,	O
6-2	O

Pan	B-ORG
American	I-ORG
Hockey	I-ORG
Federation	I-ORG

He	B-ORG
Was	I-ORG
n't	I-ORG
Man	I-ORG
Enough	I-ORG
''	O

Natal'ja	B-PER
Medvedeva	I-PER
/	O
Kelly	B-PER
Jones	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Gerry	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
Pacemakers	I-ORG

'	O
''	O
Derbi	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Manfredonia	B-LOC
''	O
'	O

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Mayen-Coblenza	I-LOC

Juan	B-PER
Gisbert	I-PER
/	O
Manuel	B-PER
Orantes	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

Kōbō	B-PER
Abe	I-PER
,	O
scrittore	O

Castagnevizza	B-LOC
del	I-LOC
Carso	I-LOC

Un	O
terzo	O
dipinto	O
,	O
attribuito	O
alla	O
bottega	O
,	O
è	O
Indianapolis	B-ORG
Museum	I-ORG
of	I-ORG
Art	I-ORG
.	O

Narratore	O
-	O
Hideyuki	B-PER
Tanaka	I-PER

rinvia	O
Neftçi	B-ORG
Peşəkar	I-ORG
Futbol	I-ORG
Klubu	I-ORG

'	O
''	O
Werner	B-PER
Eschauer	I-PER
(	O
Campione	O
)	O
'	O
''	O

In	O
Italia	B-LOC
non	O
è	O
stata	O
ancora	O
importata	O
.	O

;	O
Maestro	B-PER
di	I-PER
San	I-PER
Francesco	I-PER

¹	O
in	O
duetto	O
con	O
i	O
Tiromancino	B-ORG

il	O
presidente	O
del	O
Kenya	B-LOC
,	O
Mwai	B-PER
Kibaki	I-PER

'	O
''	O
Peter	B-PER
Luczak	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Janko	B-PER
Tipsarević	I-PER
7-5	O
,	O
7-5	O

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

'	O
''	O
Cvetan	B-PER
Sokolov	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Stari	B-LOC
Grad	I-LOC
(	I-LOC
Belgrado	I-LOC
)	I-LOC

Campionato	B-ORG
mondiale	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
Under-20	I-ORG
2005	I-ORG

**	O
Orient	B-ORG
Watch	I-ORG
Co.	I-ORG
Ltd	I-ORG
.	I-ORG

Albenga	B-LOC
(	O
SV	B-LOC
)	O

Richard	B-PER
Matuszewski	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Sulzbach	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Murr	I-LOC
(	O
)	O

Océane	B-PER
Dodin	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Austria	B-LOC
(	O
Innsbruck	B-LOC
,	O
Salisburgo	B-LOC
)	O

Agnieszka	B-PER
Radwańska	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Entrambe	O
partecipano	O
attualmente	O
nella	O
Jupiler	B-LOC
Pro	I-LOC
League	I-LOC
1	I-LOC
e	O
giocano	O
allo	O
Stadio	B-ORG
Jan	I-ORG
Breydel	I-ORG
.	O

In	O
Giappone	B-LOC
il	O
personaggio	O
era	O
conosciuto	O
come	O
''Mr	O
.	O

Oggi	O
39	O
dei	O
54	O
membri	O
dell'orchestra	O
vengono	O
dalla	O
Bulgaria	B-LOC
,	O
dalla	O
Bielorussia	B-LOC
e	O
dalla	O
Russia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Heikki	B-PER
Kovalainen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Phil	B-PER
Hill	I-PER
''	O
'	O

Ciò	O
avviene	O
in	O
genere	O
per	O
paesaggi	O
e	O
città	O
nordiche	O
come	O
Praga	B-LOC
.	O

RINVIA	O
Voivodato	B-LOC
di	I-LOC
Brėst	I-LOC

Angels	B-ORG
and	I-ORG
Demons	I-ORG
at	I-ORG
Play	I-ORG
''	O

Ma	O
questi	O
vi	O
rimarrà	O
solo	O
due	O
mesi	O
e	O
il	O
28	O
giugno	O
è	O
sostituito	O
da	O
Burhanuddin	B-PER
Rabbani	I-PER
.	O

**	O
Antoine	B-PER
Pinay	I-PER
(	O
1952–1953	O
)	O

Peire	B-PER
Lunel	I-PER
de	I-PER
Montech	I-PER

'	O
''	O
Jersey	B-ORG
Reds	I-ORG
''	O
'	O

Nome	B-ORG
in	I-ORG
codice	I-ORG
:	I-ORG
Kommando	I-ORG
Nuovi	I-ORG
Diavoli	I-ORG
''	O
(	O
voci	O
addizionali	O
)	O

'	O
''	O
Wilco	B-PER
Zeelenberg	I-PER
''	O
'	O

**	O
Dalgety	B-LOC
Bay	I-LOC
,	O
Dysart	B-LOC

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Fayette	I-LOC
(	I-LOC
Alabama	I-LOC
)	I-LOC

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Camden	I-LOC
(	I-LOC
Georgia	I-LOC
)	I-LOC

''Paris	O
''	O
voleva	O
essere	O
un	O
omaggio	O
di	O
Yves	B-PER
Saint	I-PER
Laurent	I-PER
alla	O
città	O
di	O
Parigi	B-LOC
ed	O
all'eleganza	O
dei	O
parigini	O
.	O

Nicolás	B-PER
Massú	I-PER
''	O
(	O
Ultimo	O
turno	O
)	O

Si	O
gioca	O
annualmente	O
a	O
Mosca	B-LOC
in	O
Russia	B-LOC
.	O

Open	B-LOC
di	I-LOC
Francia	I-LOC
,	O
Parigi	B-LOC

Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O

Recea	B-LOC
(	I-LOC
Maramureș	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Paola	B-PER
Croce	I-PER
''	O
'	O

''	O
The	B-ORG
Big	I-ORG
Bang	I-ORG
Theory	I-ORG
''	O

Izak	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Merwe	I-PER
Benjamin	B-PER
Becker	I-PER
Dudi	B-PER
Sela	I-PER
Kei	B-PER
Nishikori	I-PER

Aleksandr	B-PER
Kudrjavcev	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Ufficio	B-ORG
del	I-ORG
Primo	I-ORG
Ministro	I-ORG

Anastacia	B-PER
-	O
Paid	B-ORG
My	I-ORG
Dues	I-ORG
''	O

''Crocevia	O
''	O
(	O
''Crossroads	O
''	O
)	O
-	O
episodio	O
in	O
due	O
parti	O
della	O
terza	B-ORG
stagione	I-ORG
di	I-ORG
''Battlestar	I-ORG
Galactica	I-ORG
''	I-ORG

Do	B-ORG
n't	I-ORG
Give	I-ORG
It	I-ORG
Up	I-ORG
''	O
-	O
3:55	O

Ryan	B-PER
Key	I-PER
,	O
parlando	O
delle	O
differenze	O
nel	O
processo	O
di	O
registrazione	O
dell'album	O
rispetto	O
ai	O
lavori	O
precedenti	O
,	O
ha	O
spiegato	O
che	O
per	O
''WYTTSY	O
''	O
la	O
band	O
ha	O
speso	O
molto	O
tempo	O
a	O
provare	O
,	O
registrare	O
e	O
modificare	O
le	O
varie	O
tracce	O
per	O
ottenere	O
esattamente	O
il	O
''sound	O
''	O
che	O
voleva	O
;	O
questo	O
è	O
stato	O
possibile	O
sia	O
perché	O
ha	O
avuto	O
a	O
disposizione	O
una	O
sala	O
prove	O
di	O
proprietà	O
dove	O
poter	O
suonare	O
in	O
ogni	O
momento	O
,	O
sia	O
perché	O
,	O
non	O
avendo	O
concerti	O
in	O
programma	O
,	O
gli	O
Yellowcard	B-ORG
hanno	O
avuto	O
molto	O
più	O
tempo	O
a	O
disposizione	O
da	O
dedicare	O
al	O
progetto	O
.	O

Dolton	B-LOC
-	O
''village	O
''	O

'	O
''	O
Brescia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Sharon	B-PER
Fichman	I-PER
/	O
Marie-Ève	B-PER
Pelletier	I-PER
(	O
campionesse	O
)	O
'	O
''	O

Neil	B-PER
Borwick	I-PER
/	O
Steve	B-PER
Guy	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

Enrico	B-PER
II	I-PER
,	I-PER
duca	I-PER
di	I-PER
Guisa	I-PER

Marc	B-PER
Gicquel	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

1891-1892	B-LOC
|	O
(	O
1	O
)	O

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Natasha	B-PER
Suri	I-PER

Unione	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Salernitana	I-ORG
1919	I-ORG

Il	O
suo	O
unico	O
goal	O
nella	O
competizione	O
arriva	O
nei	O
sedicesimi	O
contro	O
il	O
Deportivo	B-ORG
Jalapa	I-ORG
.	O

Pride	B-ORG
Fighting	I-ORG
Championships	I-ORG

Torneo	B-LOC
Internazionale	I-LOC
dei	I-LOC
Club	I-LOC
Campioni	I-LOC

We	B-ORG
're	I-ORG
in	I-ORG
This	I-ORG
Together	I-ORG
''	O
–	O
7:16	O

Christian	B-PER
Martin	I-PER
Joachim	I-PER
Frähn	I-PER

Mariano	B-PER
Salvador	I-PER
Maella	I-PER
-	O
pittore	O

Fabara	B-LOC
,	O
Fayón	B-LOC
,	O
Maella	B-LOC
,	O
Mequinenza	B-LOC
e	O
Nonaspe	B-LOC
.	O

*la	O
città	O
canadese	B-LOC
(	O
Québec	B-LOC
)	O
di	O
Trois-Rivières	B-LOC

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Sunette	B-PER
Viljoen	I-PER
''	O
'	O

border	O
Grande	B-LOC
Impero	I-LOC
di	I-LOC
Manciuria	I-LOC

**	O
1	O
oro	O
(	O
gara	B-ORG
a	I-ORG
squadre	I-ORG
a	O
)	O

La	O
spedizione	O
,	O
incaricata	O
di	O
scoprire	O
l'esistenza	O
del	O
famigerato	O
Passaggio	B-LOC
a	I-LOC
nord-ovest	I-LOC
,	O
si	O
è	O
ben	O
presto	O
arenata	O
.	O

Tiro	B-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
XXX	I-ORG
Olimpiade	I-ORG
-	I-ORG
Pistola	I-ORG
50	I-ORG
metri	I-ORG
maschile	I-ORG

10px	O
Olaf	B-PER
Thon	I-PER
(	O
Italia	B-ORG
1990	I-ORG
)	O

''	O
Châtillon-la-Borde	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Senna	B-LOC
e	I-LOC
Marna	I-LOC

:17	O
luglio	O
-	O
Arch	B-ORG
Enemy	I-ORG
,	O
Lake	B-ORG
of	I-ORG
Tears	I-ORG
,	O
Suicidal	B-ORG
Angels	I-ORG

Achille	B-PER
Togliani	I-PER
e	O
Nilla	B-PER
Pizzi	I-PER

'	O
''	O
Marc-Kevin	B-PER
Goellner	I-PER
(	O
Qualificato	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Rita	B-PER
Grande	I-PER
'	O
''	O

Calabria	B-LOC
,	O
molto	O
rara	O
in	O
alcune	O
località	O
Aspromonte	B-LOC
,	O
della	O
Sila	B-LOC
e	O
Orsomarso	B-LOC

Il	O
campione	O
uscente	O
era	O
Andy	B-PER
Roddick	I-PER
,	O
ma	O
è	O
stato	O
battuto	O
in	O
finale	O
da	O
Robin	B-PER
Söderling	I-PER
per	O
6-3	O
,	O
7-5	O
.	O

'	O
''	O
Giappone	B-LOC
''	O
'	O

Allenatori	B-PER
di	I-PER
hockey	I-PER
su	I-PER
ghiaccio	I-PER

'	O
''	O
Campionati	B-ORG
mondiali	I-ORG
di	I-ORG
sci	I-ORG
nordico	I-ORG
1997	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Tom	B-PER
Sykes	I-PER
''	O
'	O

L'interno	O
è	O
stato	O
affrescato	O
da	O
Buonamico	B-PER
Buffalmacco	I-PER
e	O
Turino	B-PER
Vanni	I-PER
.	O

Egli	O
ha	O
partecipato	O
alla	O
riscoperta	O
di	O
Marcel	B-PER
Mauss	I-PER
e	O
di	O
Karl	B-PER
Polanyi	I-PER

Tryon	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Polk	I-LOC
,	O
Carolina	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC

Blitzkrieg	B-ORG
Bop	I-ORG
/	I-ORG
Havana	I-ORG
Affair	I-ORG

Kazakistan	B-LOC
''	O
(	O
oblystar	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Live	B-ORG
in	I-ORG
Austin	I-ORG
,	I-ORG
TX	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Our	B-LOC
(	I-LOC
Sauer	I-LOC
)	I-LOC

13	O
/	O
05	O
/	O
08	O
Arena	B-LOC
di	I-LOC
Verona	I-LOC
-	O
Verona	B-LOC

16	O
novembre	O
,	O
,	O
Buffalo	B-LOC
(	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
)	I-LOC

**	O
Nikola	B-PER
Vujčić	I-PER
,	O
Maccabi	B-ORG
Tel	I-ORG
Aviv	I-ORG

Crash	B-ORG
&	I-ORG
Bernstein	I-ORG
''	O
(	O
2012-2014	O
)	O

CDRISE	O
31	O
-	O
Firebird	B-ORG
-	O
''Firebird	O
''	O
CD	O

'	O
''	O
Eleonora	B-PER
Lo	I-PER
Bianco	I-PER
''	O
'	O

Debora	B-PER
Magnaghi	I-PER
ne	O
''Lo	O
straordinario	O
viaggio	O
di	O
T.S	O
.	O

Montevideo	B-LOC
-	O
città	O
della	O
contea	B-LOC
di	I-LOC
Chippewa	I-LOC
,	O
Minnesota	B-LOC
(	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Pablo	B-PER
Andújar	I-PER
(	O
qualificato	O
)	O

Dal	O
7	O
gennaio	O
all'11	O
febbraio	O
The	B-ORG
Monkees	I-ORG
con	O
il	O
singolo	O
I	B-ORG
'm	I-ORG
a	I-ORG
Believer	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Bubbiano	B-LOC
''	O
'	O

Superò	O
,	O
a	O
sorpresa	O
,	O
un	O
girone	O
in	O
cui	O
erano	O
inserite	O
Portogallo	B-ORG
e	O
Inghilterra	B-ORG
cedendo	O
alla	O
Germania	B-ORG
Ovest	I-ORG
negli	O
ottavi	O
.	O

Tandel	B-LOC
,	O
Cantone	B-LOC
di	I-LOC
Vianden	I-LOC

Confraternita	B-ORG
di	I-ORG
Crotone	I-ORG
dell'Ordine	I-ORG
della	I-ORG
Rosa	I-ORG
Croce	I-ORG

Beyoncé	B-PER
-	O
Single	B-ORG
Ladies	I-ORG
(	I-ORG
Put	I-ORG
a	I-ORG
Ring	I-ORG
on	I-ORG
It	I-ORG
)	I-ORG
''	O

I	B-ORG
ragazzi	I-ORG
di	I-ORG
padre	I-ORG
Tobia	I-ORG

Giocò	O
in	O
seguito	O
con	O
la	O
maglia	O
del	O
Ravenna	B-ORG
,	O
dopo	O
aver	O
militato	O
anche	O
un	O
anno	O
con	O
la	O
Reggiana	B-ORG
.	O

Roseland	B-LOC
(	I-LOC
penisola	I-LOC
)	I-LOC

Alfred	B-PER
Richard	I-PER
Orage	I-PER

RINVIA	O
Josef	B-PER
Antonín	I-PER
Planický	I-PER

*2013	O
-	O
Pinnacle	B-ORG
of	I-ORG
Bedlam	I-ORG

RINVIA	O
ATP	B-ORG
China	I-ORG
Challenger	I-ORG
International	I-ORG

Scooby-Doo	B-ORG
e	I-ORG
la	I-ORG
spada	I-ORG
del	I-ORG
Samurai	I-ORG

Imagine	B-ORG
Dragons	I-ORG
-	O
On	B-ORG
Top	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
World	I-ORG
''	O

Anselm	B-PER
Franz	I-PER
von	I-PER
Ingelheim	I-PER
(	I-PER
vescovo	I-PER
di	I-PER
Würzburg	I-PER
)	I-PER

Ministero	B-ORG
della	I-ORG
Cultura	I-ORG
Popolare	I-ORG

1ª	O
classificata	O
e	O
promossa	O
in	O
Serie	B-ORG
D	I-ORG

'	O
''	O
Giancarlo	B-PER
Primo	I-PER
''	O
'	O

Adele	B-PER
–	O
``	O
Rolling	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Deep	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Primera	B-LOC
División	I-LOC
2009-2010	I-LOC
(	I-LOC
Argentina	I-LOC
)	I-LOC

Pietro	B-PER
Lombardo	I-PER
(	I-PER
teologo	I-PER
)	I-PER

Partito	B-ORG
Comunista	I-ORG
delle	I-ORG
Filippine	I-ORG
,	O
incluso	O
il	O
Nuovo	B-ORG
Esercito	I-ORG
Popolare	I-ORG

:11ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Roma	B-LOC
>	O
Orvieto	B-LOC
)	O

Università	B-ORG
di	I-ORG
scienze	I-ORG
e	I-ORG
tecnologie	I-ORG
del	I-ORG
Benin	I-ORG

Luis	B-PER
Lobo	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Inevitabile	O
fu	O
la	O
successiva	O
rottura	O
delle	O
relazioni	O
diplomatiche	O
tra	O
Italia	B-LOC
e	O
Colombia	B-LOC
.	O

L'area	O
si	O
trova	O
16,4	O
km	O
a	O
sud-ovest	O
di	O
Charing	B-LOC
Cross	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Rapallo	B-LOC
''	O
'	O

Fernando	B-PER
González	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
)	O

David	B-ORG
Lange	I-ORG
;	O
Geoffrey	B-PER
Palmer	I-PER
;	O
Mike	B-PER
Moore	I-PER
;	O
Jim	B-PER
Bolger	I-PER

Nuova	B-ORG
Slovenia	I-ORG
-	I-ORG
Partito	I-ORG
Popolare	I-ORG
Cristiano	I-ORG

'	O
''	O
Tejmuraz	B-PER
Gabašvili	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Édouard	B-PER
Roger-Vasselin	I-PER
6–4	O
,	O
6–4	O

Jesse	B-PER
``	I-PER
The	I-PER
Devil	I-PER
''	I-PER
Hughes	I-PER

Jordi	B-PER
Arrese	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Ashley	B-PER
Fisher	I-PER
/	O
Tripp	B-PER
Phillips	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

Lucio	B-PER
Cecchinello	I-PER
(	O
Honda	B-ORG
)	O

**	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
Paris	I-ORG
Nord	I-ORG

Belgern	B-LOC
(	O
5.075	O
)	O

Per	O
tale	O
competizione	O
è	O
Gunnar	B-PER
Gren	I-PER
a	O
sedersi	O
in	O
panchina	O
.	O

Furggen	B-LOC
-	O
3.492	O
m	O

Ricardo	B-PER
Mello	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

)	O
,	O
[[Milano	O
,	O
Ambrosiana	B-ORG

RINVIA	O
Tasso	B-LOC
(	I-LOC
Francia	I-LOC
)	I-LOC

In	O
passato	O
il	O
mazama	B-LOC
rosso	I-LOC
del	I-LOC
Centroamerica	I-LOC
(	O
''M	O
.	O

Wayne	B-PER
Ferreira	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

In	O
precedenza	O
lo	O
stabilimento	O
era	O
noto	O
fin	O
dalla	O
sua	O
fondazione	O
come	O
Lancia	B-ORG
.	O

East	B-LOC
Brunswick	I-LOC
-	O
''township	O
''	O

'	O
''	O
William	B-PER
Renshaw	I-PER
''	O
'6-4	O
6-1	O
3-6	O
6-0	O

Christopher	B-PER
Hansteen	I-PER
(	O
1784-1873	O
)	O

L'UER	O
non	O
è	O
in	O
alcun	O
modo	O
collegata	O
Unione	B-ORG
europea	I-ORG
.	O

Law	B-ORG
&	I-ORG
Order	I-ORG
:	I-ORG
UK	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Ernests	B-PER
Gulbis	I-PER
''	O
'	O
ha	O
sconfitto	O
in	O
finale	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
per	O
7-65	O
,	O
6-4	O
.	O

Give	B-ORG
a	I-ORG
Reason	I-ORG
''	O
~Ballad	O
Version~	O
-	O
4:33	O

Klučov	B-LOC
(	I-LOC
Boemia	I-LOC
centrale	I-LOC
)	I-LOC

Scheda	O
programma	O
sul	O
sito	O
di	O
Mediaset	B-ORG

Allevò	O
la	O
sua	O
pronipote	O
Luisa	B-PER
di	I-PER
Borbone	I-PER
.	O

Piazza	B-ORG
della	I-ORG
Libertà	I-ORG
(	I-ORG
Tallinn	I-ORG
)	I-ORG

Thomas	B-PER
Percy	I-PER
,	I-PER
VII	I-PER
conte	I-PER
di	I-PER
Northumberland	I-PER
(	O
1528–1572	O
)	O

Hans	B-PER
Küng	I-PER
,	O
''Ebraismo	O
''	O
,	O
(	O
tit	O
.	O

Montegranaro	B-LOC
,	O
(	O
Ascoli	B-LOC
Piceno	I-LOC
)	O

Qui	O
ritrova	O
Daniele	B-PER
Mannini	I-PER
,	O
suo	O
giocatore	O
ai	O
tempi	O
del	O
Brescia	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Roy	B-PER
Emerson	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
John	B-PER
Newcombe	I-PER
''	O
'6–2	O
,	O
6–3	O

09.03	O
Cerro	B-ORG
Montevideo	B-LOC
-	O
Independiente	B-ORG
Avellaneda	B-LOC
1:0	O

Louis	B-PER
Hubert	I-PER
Gonzalve	I-PER
Lyautey	I-PER

Altri	O
tre	O
''133	O
''	O
attaccarono	O
l'aeroporto	O
di	O
Cassala	B-LOC
in	O
Sudan	B-LOC
.	O

Fondali	O
Noli	B-LOC
-	O
Bergeggi	B-LOC

'	O
''	O
Maria	B-PER
Bueno	I-PER
(	O
campionessa	O
)	O
'	O
''	O

*2006	O
-	O
Gillan	B-ORG
's	I-ORG
Inn	I-ORG
''	O

Daniel	B-PER
Vacek	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Nore	B-LOC
(	I-LOC
fiume	I-LOC
)	I-LOC

11	O
febbraio	O
in	O
Danimarca	B-LOC
(	O
''Zootropolis	O
''	O
)	O

Johanna	B-PER
Kurkela	I-PER
,	O
''cantante	O
''	O

Bob	B-PER
Bryan	I-PER
/	O
Samantha	B-PER
Stosur	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O
''	O

I	O
suoi	O
discendenti	O
vivono	O
tuttora	O
a	O
La	B-LOC
Plata	I-LOC
.	O

Georges	B-PER
de	I-PER
Bourguignon	I-PER
(	O
0	O
)	O
,	O
Gustave	B-PER
Ballister	I-PER
(	O
0	O
)	O
Marcel	B-PER
Van	I-PER
Der	I-PER
Auwera	I-PER
(	O
2	O
)	O
,	O
François	B-PER
Heywaert	I-PER
(	O
1	O
)	O

Mathilde	B-PER
Johansson	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Abd	B-PER
er-Rahman	I-PER
califfo	B-LOC
di	O
Cordova	B-LOC

Pizzo	B-LOC
Galleggione	I-LOC
-	O
3.107	O
m	O

RINVIA	O
Regione	B-LOC
di	I-LOC
al-Batina	I-LOC

Mahesh	B-PER
Bhupathi	I-PER
e	O
Leander	B-PER
Paes	I-PER
erano	O
i	O
detentori	O
del	O
titolo	O
,	O
ma	O
quest'anno	O
non	O
hanno	O
partecipato	O
insieme	O
.	O

Michael	B-PER
Chang	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

We	B-ORG
Can	I-ORG
Work	I-ORG
It	I-ORG
Out	I-ORG
''	O
–	O
2:15	O

Les	B-LOC
Bordes	I-LOC
(	I-LOC
Indre	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Morbidelli	B-ORG
''	O
'	O

cambia	O
nome	O
in	O
Induno	B-LOC
Olona	I-LOC

Il	O
fondatore	O
Impero	B-LOC
selgiuchide	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Shakira	B-PER
''	O
'	O

**20px	O
Brigata	B-ORG
Corazzata	I-ORG
“Ariete”	I-ORG
-	O
Pordenone	B-LOC

'	O
''	O
Germania	B-LOC
''	O
'	O

Dallas	B-ORG
Desperados	I-ORG
-	O
squadra	O
di	O
Arena	B-ORG
Football	I-ORG
League	I-ORG

Julien	B-PER
Benneteau	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O

The	B-ORG
Futureheads	I-ORG
(	O
12	O
/	O
06	O
/	O
07	O
,	O
21	O
/	O
06	O
/	O
07	O
,	O
26	O
/	O
06	O
/	O
07	O
)	O

Wycombe	B-ORG
Wanderers	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

Hubert	B-PER
de	I-PER
Burgh	I-PER
,	I-PER
I	I-PER
conte	I-PER
di	I-PER
Kent	I-PER
(	O
?	O
-1243	O
)	O

''Baseldeutsch	O
''	O
in	O
Svizzera	B-LOC

''	O
Brazil	B-LOC
''	O
'	O
-	O
città	O
Indiana	B-LOC

**	O
Sid	B-PER
Caesar	I-PER
–	O
Little	B-ORG
Me	I-ORG
''	O
nel	O
ruolo	O
del	O
Nobile	O
anziano	O
e	O
altri	O
ruoli	O

Midway	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Wasatch	I-LOC
,	O
Utah	B-LOC

'	O
''	O
Incontri	O
sul	O
Centre	B-ORG
Court	I-ORG
''	O
'	O

Świnoujście	B-LOC
–	O
Lubawka	B-LOC
(	O
confine	O
)	O

Sposato	O
e	O
divorziato	O
,	O
con	O
una	O
figlia	O
,	O
è	O
stato	O
un	O
esponente	O
storico	O
della	O
Lega	B-ORG
Nord	I-ORG
.	O

Ramón	B-PER
Delgado	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

''	O
Myriophyllum	B-LOC
aquaticum	I-LOC
''	O

São	B-LOC
Luís	I-LOC
Gonzaga	I-LOC
do	I-LOC
Maranhão	I-LOC

Nella	O
prima	O
puntata	O
della	O
nona	O
stagione	O
viene	O
rivelato	O
che	O
è	O
stato	O
creato	O
da	O
James	B-PER
Woods	I-PER
.	O

A	O
un	O
concerto	O
dei	O
Mötley	B-ORG
Crüe	I-ORG
in	O
Germania	B-LOC
l'intero	O
pubblico	O
cominciò	O
ad	O
intonare	O
``	O
Mertley	O
Crew-e	O
''	O
,	O
una	O
pronuncia	O
usata	O
spesso	O
anche	O
in	O
Ungheria	B-LOC
.	O

Xiamen	B-ORG
Lanshi	I-ORG
Zuqiu	I-ORG
Julebu	I-ORG

Formazione	B-ORG
degli	I-ORG
Iron	I-ORG
Maiden	I-ORG

Neil	B-PER
Broad	I-PER
/	O
Danie	B-PER
Visser	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

È	O
stato	O
consulente	O
APRO	B-ORG
e	O
del	O
MUFON	B-ORG
e	O
ha	O
fatto	O
parte	O
del	O
direttivo	O
del	O
CUFOS	B-ORG
.	O

Poggiomarino	B-LOC
e	O
Striano	B-LOC
(	O
Italia	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
(	O
Campione	O
)	O
'	O
''	O

Mariana	B-PER
Duque	I-PER
Mariño	I-PER
era	O
la	O
detentrice	O
del	O
titolo	O
,	O
ma	O
ha	O
perso	O
nel	O
1°	O
turnoc	O
contro	O
Han	B-PER
Xinyun	I-PER
.	O

Mike	B-PER
Cahill	I-PER
/	O
Buster	B-PER
Mottram	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Ducato	B-LOC
di	I-LOC
Massa	I-LOC
e	I-LOC
Carrara	I-LOC

in	O
Canada	B-LOC
(	O
''Population	O
436	O
''	O
)	O

*2000	O
-	O
Still	B-ORG
Standing	I-ORG
EP	I-ORG
''	O

,	O
Città	B-LOC
di	I-LOC
Castello	I-LOC
(	O
PG	O
)	O

Avvenimenti	O
di	O
metà	O
della	O
6ª	B-ORG
stagione	I-ORG
di	I-ORG
SG-1	I-ORG
.	O

I	O
''Karamono	O
''	O
sono	O
''cha-ire	O
''	O
creati	O
in	O
Cina	B-LOC
o	O
fatti	O
a	O
somiglianza	O
di	O
questi	O
ultimi	O
,	O
mentre	O
i	O
''wamono	O
''	O
sono	O
quelli	O
creati	O
in	O
Giappone	B-LOC
.	O

L'anno	O
seguente	O
è	O
a	O
Trento	B-LOC
,	O
dove	O
subentra	O
a	O
Capelli	O
,	O
per	O
poi	O
essere	O
esonerato	O
in	O
favore	O
di	O
Bazzarini	O
.	O

Flint	B-PER
a	I-PER
spasso	I-PER
nel	I-PER
tempo	I-PER
(	O
Obiru	O
)	O

Repubblica	B-LOC
Democratica	I-LOC
di	I-LOC
Georgia	I-LOC

''	O
'	O
''	O
Mildred	B-ORG
Pierce	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Orani	B-LOC
(	I-LOC
Italia	I-LOC
)	I-LOC

Alizé	B-PER
Cornet	I-PER
''	O
(	O
ritirata	O
,	O
secondo	O
turno	O
)	O

Sokol'skij	B-LOC
(	O
Sokol	B-LOC
''	O
)	O

Teatro	B-ORG
Massimo	I-ORG
Vincenzo	I-ORG
Bellini	I-ORG

Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Milano	I-LOC

Get	B-ORG
Yer	I-ORG
Ya-Ya	I-ORG
's	I-ORG
Out	I-ORG
!	I-ORG
''	O

Centrale	B-ORG
nucleare	I-ORG
di	I-ORG
Sizewell	I-ORG

Rick	B-PER
Leach	I-PER
/	O
Jim	B-PER
Pugh	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Niki	B-PER
Lauda	I-PER
''	O
'	O

RINVIA	O
Ministero	B-ORG
della	I-ORG
giustizia	I-ORG

Istituto	B-ORG
Árni	I-ORG
Magnússon	I-ORG

*1999	O
-	O
Mickey	B-ORG
Mouse	I-ORG
Works	I-ORG
''	O

``	O
We	B-ORG
Found	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

Nathalie	B-PER
Péchalat	I-PER
/	O
Fabian	B-PER
Bourzat	I-PER

'	O
''	O
Alessandro	B-PER
Ballan	I-PER
''	O
'	O

===	O
Luca	B-ORG
Turilli	I-ORG
's	I-ORG
Rhapsody	I-ORG
''	O
===	O

La	O
parola	O
''Hamm	O
''	O
come	O
nome	O
di	O
località	O
ricorre	O
molto	O
spesso	O
in	O
Germania	B-LOC
,	O
ma	O
il	O
suo	O
significato	O
è	O
altrettanto	O
incerto	O
.	O

Aleksej	B-PER
Grigor'evič	I-PER
Stachanov	I-PER

RINVIA	O
Ibn	B-PER
Shihab	I-PER
al-Zuhri	I-PER

Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Amansie	I-LOC
Centrale	I-LOC

È	O
'	O
''	O
promossa	O
in	O
Serie	B-ORG
A	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Martina	B-PER
Topley-Bird	I-PER
–	O
Quixotic	B-ORG
''	O

'	O
''	O
McLaren	B-ORG
''	O
'	O

Me	B-ORG
gustas	I-ORG
tú	I-ORG
''	O

**Massiccio	O
della	O
Grande	B-ORG
Chartreuse	I-ORG
(	O
8.d	O
)	O

Cattedrale	B-ORG
di	I-ORG
Nostra	I-ORG
Signora	I-ORG
(	I-ORG
Copenaghen	I-ORG
)	I-ORG

Campo	B-LOC
di	I-LOC
concentramento	I-LOC
di	I-LOC
Dachau	I-LOC

RINVIA	O
Laives	B-LOC
(	I-LOC
Italia	I-LOC
)	I-LOC

Vasilij	B-PER
Jakovlevič	I-PER
Čičagov	I-PER

'	O
''	O
Force	B-ORG
India	I-ORG
''	O
'	O

Pablo	B-PER
Larraín	I-PER
(	O
regista	O
,	O
sceneggiatore	O
e	O
produttore	O
,	O
Cile	B-LOC
)	O

Sulak]]	O
''	O
-	O
Città	O
della	O
Russia	B-LOC
.	O

Marco	B-PER
Albarello	I-PER
Fulvio	B-PER
Valbusa	I-PER
Fabio	B-PER
Maj	I-PER
Silvio	B-PER
Fauner	I-PER

'	O
''	O
Àlex	B-PER
Crivillé	I-PER
''	O
'	O

Lollipop	B-ORG
(	I-ORG
gruppo	I-ORG
musicale	I-ORG
)	I-ORG

Aisam-ul-Haq	B-PER
Qureshi	I-PER
/	O
Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
''	O
(	O
semifinale	O
)	O

'	O
''	O
Nery	B-PER
Brenes	I-PER
''	O
'	O

Mirabella	B-LOC
Eclano	I-LOC
(	O
AV	O
)	O

Polignano	B-LOC
a	I-LOC
Mare	I-LOC
,	O
Puglia	B-LOC

la	O
5ª	O
tappa	O
del	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
2000	I-ORG
(	O
18	O
maggio	O
)	O
,	O
vinta	O
da	O
Danilo	B-PER
Di	I-PER
Luca	I-PER
.	O

''	O
Il	B-ORG
cucciolo	I-ORG
Scooby-Doo	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Julián	B-LOC
Augusto	I-LOC
Saldívar	I-LOC

RINVIA	O
Associação	B-ORG
Chapecoense	I-ORG
de	I-ORG
Futebol	I-ORG

Tra	O
gli	O
altri	O
interpreti	O
troviamo	O
Ashley	B-PER
Judd	I-PER
,	O
Kiefer	B-PER
Sutherland	I-PER
,	O
Donald	B-PER
Sutherland	I-PER
,	O
Brenda	B-PER
Fricker	I-PER
,	O
Oliver	B-PER
Platt	I-PER
e	O
Charles	B-PER
S.	I-PER
Dutton	I-PER
.	O

Con	O
questo	O
nome	O
viene	O
anche	O
indicata	O
la	O
residenza	O
ufficiale	O
del	O
Presidente	B-ORG
della	I-ORG
Repubblica	I-ORG
Italiana	I-ORG
che	O
ha	O
sede	O
nel	O
palazzo	B-LOC
omonimo	I-LOC
.	O

Benjamin	B-PER
Becker	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
''	O

Basilica	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
del	I-ORG
Popolo	I-ORG

Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
San	I-ORG
José	I-ORG

Campionato	B-ORG
del	I-ORG
mondo	I-ORG
rally	I-ORG
1997	I-ORG

Männlichen	B-LOC
-	O
2.343	O
m	O

Albert	B-PER
Costa	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

;	O
45px	O
'	O
''	O
Ferrovie	B-ORG
Tōbu	I-ORG
''	O
'	O

Volpago	B-LOC
del	I-LOC
Montello	I-LOC
(	O
TV	O
)	O

Kent	B-PER
Kinnear	I-PER
/	O
David	B-PER
Wheaton	I-PER

Chris	B-PER
Woodruff	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Eliseo	B-PER
Salazar	I-PER
(	O
24	O
)	O

**	O
Romania	B-LOC
e	O
Bulgaria	B-LOC
entrano	O
Unione	B-ORG
europea	I-ORG
.	O

)	O
,	O
Edizioni	O
paoline	O
,	O
Milano	B-LOC
1974-2003	O
.	O

Joe	B-PER
Dumars	I-PER
(	O
5	O
)	O

Minoranza	B-LOC
linguistica	I-LOC
greca	I-LOC
d'Italia	I-LOC

Emanuel	B-PER
Couto	I-PER
/	O
João	B-PER
Cunha	I-PER
e	I-PER
Silva	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

La	O
regione	B-LOC
Puglia	I-LOC
,	O
all'interno	O
del	O
suo	O
P.S.R	O
.	O

Luiz	B-PER
Inácio	I-PER
Lula	I-PER
da	I-PER
Silva	I-PER

Candia	B-LOC
(	I-LOC
unità	I-LOC
periferica	I-LOC
)	I-LOC

Si	O
trova	O
a	O
Colombo	B-LOC
.	O

Björk	B-PER
—	O
It	B-ORG
's	I-ORG
Oh	I-ORG
So	I-ORG
Quiet	I-ORG
''	O

Nello	O
stesso	O
anno	O
l'Istituto	O
aprì	O
tre	O
ulteriori	O
sportelli	O
a	O
Matera	B-LOC
,	O
Battipaglia	B-LOC
e	O
Catanzaro	B-LOC
.	O

Sommosse	B-ORG
di	I-ORG
Gordon	I-ORG

Vallois	B-LOC
(	I-LOC
Meurthe	I-LOC
e	I-LOC
Mosella	I-LOC
)	I-LOC

Robert	B-PER
Kendrick	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

Catacombe	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Callisto	I-ORG

Steve	B-PER
Howe	I-PER
degli	O
Yes	B-ORG
e	O
degli	O
Asia	B-ORG

Daniel	B-PER
Nestor	I-PER
/	O
Nenad	B-PER
Zimonjić	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Plano	B-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC
-	O
222.030	O

Cucina	B-ORG
con	I-ORG
Buddy	I-ORG
''	O

Il	O
15	O
aprile	O
si	O
arruolò	O
nella	O
21ª	O
Compagnia	B-ORG
dei	O
Cacciatori	B-ORG
delle	I-ORG
Alpi	I-ORG
.	O

Renzo	B-PER
De	I-PER
Felice	I-PER
,	O
''Mussolini	O
.	O

Tempio	B-ORG
di	I-ORG
Venere	I-ORG
e	I-ORG
Roma	I-ORG

Prodotto	O
in	O
351	O
esemplari	O
,	O
dei	O
quali	O
28	O
sono	O
andati	O
al	O
Canada	B-LOC
e	O
2	O
Australia	B-LOC
.	O

Rotterdam	B-LOC
,	O
Paesi	B-LOC
Bassi	I-LOC

*Pest	O
in	O
Imbarchiamoci	B-ORG
per	I-ORG
un	I-ORG
grande	I-ORG
viaggio	I-ORG
''	O
,	O
Grandi	B-ORG
uomini	I-ORG
per	I-ORG
grandi	I-ORG
idee	I-ORG
''	O
e	O
Ai	B-ORG
confini	I-ORG
dell'universo	I-ORG
''	O

Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Fermo	I-LOC

L'ultima	O
classificata	O
retrocede	O
in	O
Promotion	B-ORG
League	I-ORG
.	O

''	O
Bruce	B-LOC
''	O
'	O
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Calhoun	I-LOC
,	O
Mississippi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Lori	B-PER
McNeil	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Rennae	B-PER
Stubbs	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
Patricia	B-PER
Tarabini	I-PER
/	O
Caroline	B-PER
Vis	I-PER
6-3	O
,	O
3-6	O
,	O
6-2	O

'	O
''	O
Ian	B-PER
Wynne	I-PER
''	O
'	O

La	O
Prefettura	B-LOC
di	I-LOC
Fukui	I-LOC
,	O
in	O
Giappone	B-LOC

``	O
Party	B-ORG
Rock	I-ORG
Anthem	I-ORG
''	O

''	O
Die	B-ORG
Rettungsflieger	I-ORG
''	O
(	O
2	O
episodi	O
,	O
2002-2004	O
)	O

'	O
''	O
Giovanni	B-PER
Rossetti	I-PER
''	O
'	O
,	O
calciatore	O

Il	O
genere	O
è	O
diffuso	O
nel	O
Madagascar	B-LOC
e	O
nelle	O
Seychelles	B-LOC
.	O

Jan	B-PER
Gunnarsson	I-PER
''	O
(	O
Terzo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Počajivska	B-ORG
Lavra	I-ORG
''	O
'	O

Il	O
servizio	O
è	O
gestito	O
da	O
Trenitalia	B-ORG
.	O

===	O
Con	O
i	O
Pretty	B-ORG
Boy	I-ORG
Floyd	I-ORG
===	O

''	O
Martyn	B-PER
Burke	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Anthony	B-PER
Grundy	I-PER
,	O
Roanoke	B-ORG
Dazzle	I-ORG

John	B-PER
Maynard	I-PER
Keynes	I-PER

Seul	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC

Yukon	B-LOC
-	O
territorio	O
del	O
Canada	B-LOC

Ordini	B-ORG
di	I-ORG
grandezza	I-ORG
(	I-ORG
numeri	I-ORG
)	I-ORG

È	O
in	O
questo	O
periodo	O
che	O
K.Maro	B-PER
scopre	O
le	O
sue	O
potenzialità	O
e	O
la	O
ricontatterà	O
pochi	O
giorni	O
dopo	O
averla	O
vista	O
.	O

Seguono	O
poi	O
esibizioni	O
in	O
Israele	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
,	O
Sydney	B-LOC
,	O
Lisbona	B-LOC
e	O
Praga	B-LOC
.	O

RINVIA	O
Traolach	B-PER
Mac	I-PER
Suibhne	I-PER

Jim	B-PER
Grabb	I-PER
/	O
Richey	B-PER
Reneberg	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Marche	B-LOC
,	O
non	O
è	O
stata	O
rinvenuta	O

'	O
''	O
Paul	B-ORG
Bird	I-ORG
Motorsport	I-ORG
''	O
'	O

Rumore	B-ORG
(	I-ORG
acustica	I-ORG
)	I-ORG

Changwon	B-LOC
,	O
Corea	B-LOC
del	I-LOC
Sud	I-LOC

Associazione	B-ORG
Calcio	I-ORG
Reggiana	I-ORG
1919	I-ORG

'	O
''	O
Robert	B-PER
Lindstedt	I-PER
Horia	B-PER
Tecău	I-PER

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Grand	I-LOC
Bassa	I-LOC

Jonathan	B-PER
Erlich	I-PER
/	O
Andy	B-PER
Ram	I-PER
''	O
(	O
finale	O
)	O

Camden]]	O
(	O
New	B-LOC
Jersey	I-LOC
)	O

Lo	O
Šachtar	B-ORG
ha	O
partecipato	O
a	O
11	O
edizioni	O
su	O
12	O
in	O
totale	O
,	O
vincendone	O
7	O
.	O

Ruanda-Urundi	B-LOC
(	O
amministrato	O
dal	O
Belgio	B-LOC
)	O

Polieno	B-PER
di	I-PER
Lampsaco	I-PER

'	O
''	O
Most	B-LOC
''	O
'	O

Toon	B-ORG
Disney	I-ORG
(	I-ORG
Italia	I-ORG
)	I-ORG

Nema]]	O
''	O
-	O
Città	O
della	O
Russia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Alex	B-PER
Baldolini	I-PER
''	O
'	O

Punta	B-LOC
di	I-LOC
Valle	I-LOC
(	O
''Wollbachspitze	O
''	O
)	O
-	O
3.210	O
m	O

'	O
''	O
Hillary	B-ORG
Clinton	I-ORG
''	O
'	O

Unione	B-ORG
Democratica	I-ORG
Magiara	I-ORG
di	I-ORG
Romania	I-ORG

Venne	O
convocato	O
come	O
primo	O
portiere	O
per	O
il	O
Campionato	B-ORG
mondiale	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
1950	I-ORG
nel	O
quale	O
l'Inghilterra	O
venne	O
eliminata	O
al	O
primo	O
turno	O
dopo	O
1	O
vittoria	O
e	O
2	O
sconfitte	O
.	O

Helen	B-ORG
Wheels	I-ORG
''	O
3:47	O
(	O
Singolo	O
)	O

''Why	O
''	O
(	O
Randy	B-PER
Crawford	I-PER
)	O

==	O
Provincia	B-LOC
di	I-LOC
Arezzo	I-LOC
==	O

'	O
''	O
Andrej	B-PER
Martin	I-PER
''	O
'6–4	O
,	O
6–3	O

'	O
''	O
Lucas	B-PER
Arnold	I-PER
Ker	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Mariano	B-PER
Hood	I-PER
''	O
'	O

Bezirk	B-LOC
Frauenfeld	I-LOC
,	O
con	O
capoluogo	O
Frauenfeld	B-LOC

'	O
''	O
Raúl	B-PER
Ramírez	I-PER
(	O
campione	O
)	O
'	O
''	O

RINVIA	O
S.E.F.	B-ORG
Torres	I-ORG
1903	I-ORG

RINVIA	O
Verden	B-LOC
(	I-LOC
Aller	I-LOC
)	I-LOC

La	O
salma	O
venne	O
rimpatriata	O
ed	O
oggi	O
Giunti	O
è	O
sepolto	O
nel	O
Cimitero	B-ORG
del	I-ORG
Verano	I-ORG
,	O
a	O
Roma	B-LOC
.	O

''	O
NYPD	B-ORG
-	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
Police	I-ORG
Department	I-ORG
''	O
(	O
''N.Y.P.D	O
.	O

Chorošëvskij	B-LOC
(	O
Хорошёвский	O
)	O

===	O
Emirato	B-LOC
dell'Afghanistan	I-LOC
(	O
1823-1926	O
)	O
===	O

Goddelet	O
,	O
nipote	O
di	O
Pieter	B-PER
Bruegel	I-PER
il	I-PER
Vecchio	I-PER
.	O

RINVIA	O
Caduta	B-ORG
dei	I-ORG
gravi	I-ORG

Associazione	B-ORG
Sportiva	I-ORG
Roma	I-ORG

Uno	O
dei	O
membri	O
del	O
VIATeC	O
è	O
AbeBooks	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Vincenzo	B-PER
Nibali	I-PER
''	O
'	O

Rita	B-PER
Grande	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
Jean-Julien	B-PER
Rojer	I-PER
''	O
'6-3	O
,	O
6-4	O

Tim	B-PER
Krabbé	I-PER
considera	O
la	O
mossa	O
33	O
.	O

Riunione	B-LOC
(	I-LOC
isola	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Jon	B-PER
Olsen	I-PER
''	O
'	O

Chiesa	B-ORG
(	I-ORG
architettura	I-ORG
)	I-ORG

Nell'agosto	O
successivo	O
ha	O
annunciato	O
il	O
ritiro	O
dalla	O
Nazionale	B-ORG
.	O

Entrato	O
col	O
numero	O
39	O
,	O
viene	O
eliminato	O
per	O
penultimo	O
da	O
Alberto	B-PER
Del	I-PER
Rio	I-PER
.	O

Scottish	B-LOC
Premier	I-LOC
League	I-LOC
2008-2009	I-LOC

Trae	O
il	O
suo	O
nome	O
dalla	O
raffigurazione	O
,	O
su	O
ogni	O
valore	O
,	O
di	O
un	O
dettaglio	O
di	O
opere	O
di	O
Leonardo	B-PER
da	I-PER
Vinci	I-PER
.	O

**	O
Secchia	B-LOC
(	O
vicino	O
a	O
Mantova	B-LOC
)	O

Origo	B-LOC
gentis	I-LOC
Langobardorum	I-LOC
''	O
,	O
ed	O
.	O

Articolo	O
del	O
Corriere	B-ORG
della	I-ORG
Sera	I-ORG
''	O
.	O

Sport	B-ORG
Lisboa	I-ORG
e	I-ORG
Benfica	I-ORG

'	O
''	O
Combat	B-ORG
Zone	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O

Gravi	O
danni	O
furono	O
apportati	O
al	O
complesso	B-LOC
dei	I-LOC
Palazzi	I-LOC
Imperiali	I-LOC
e	O
ai	O
monumenti	O
.	O

Pelota	B-ORG
basca	I-ORG
ai	I-ORG
Giochi	I-ORG
della	I-ORG
II	I-ORG
Olimpiade	I-ORG

==	O
Secondo	O
turno	O
,	O
Osaka	B-LOC
==	O

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Christian	I-LOC
(	I-LOC
Illinois	I-LOC
)	I-LOC

Lawson	B-PER
Duncan	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

In	O
Costruzione	O
;	O
progettata	O
da	O
Benedetta	B-PER
Tagliabue	I-PER

San	B-LOC
Donà	I-LOC
di	I-LOC
Piave	I-LOC

'	O
''	O
SKIF	B-ORG
Krasnodar	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Chinon	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Julian	B-PER
Savea	I-PER
''	O
'	O

Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Wittmund	I-LOC

''	O
e	O
''People	O
''	O
apparsi	O
sull'album	O
''Revolution	O
''	O
e	O
decise	O
di	O
trasferirsi	O
a	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
.	O

'	O
''	O
John	B-PER
Kocinski	I-PER
''	O
'	O

Non	O
è	O
stato	O
convocato	O
per	O
gli	O
Europei	B-ORG
del	I-ORG
2008	I-ORG
.	O

Catherine	B-PER
Corsini	I-PER
(	O
regista	O
,	O
Francia	B-LOC
)	O

Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
(	O
McLaren	B-ORG
)	O

54	O
Randy	B-PER
White	I-PER
DT	O

I	B-ORG
quattro	I-ORG
libri	I-ORG
dell'architettura	I-ORG

FILE	O
(	O
Uniform	B-ORG
Resource	I-ORG
Locator	I-ORG
)	O

Sărulești	B-LOC
(	I-LOC
Buzău	I-LOC
)	I-LOC

Morì	O
durante	O
una	O
tournée	O
in	O
Russia	B-LOC
.	O

Sandro	B-PER
Giacobbe	I-PER
-	O
''Bimba	O
''	O

Università	B-ORG
Pierre	I-ORG
e	I-ORG
Marie	I-ORG
Curie	I-ORG

Nazionale	B-ORG
di	I-ORG
pallavolo	I-ORG
maschile	I-ORG
del	I-ORG
Messico	I-ORG

Patty	B-PER
Schnyder	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
June	B-PER
Croft	I-PER
''	O
'	O

Sharon	B-PER
Cohen	I-PER
,	O
cantante	O
e	O
musicista	O

Evan	B-PER
Bourne	I-PER
ha	O
sconfitto	O
Zack	B-PER
Ryder	I-PER

'	O
''	O
Jorge	B-PER
Kissling	I-PER
''	O
'	O

El	B-ORG
Dorado	I-ORG
(	I-ORG
Tokyo	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Saint-Urbain-Maconcourt	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Isabelle	B-PER
Mouthon-Michellys	I-PER
''	O
'	O

Admir	B-PER
Smajić	I-PER
(	O
31	O
)	O

===	O
Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Passavia	I-LOC
===	O

'	O
''	O
Alice	B-LOC
''	O
'	O
-	O
città	O
del	O
Dakota	B-LOC
del	I-LOC
Nord	I-LOC

In	O
seguito	O
si	O
è	O
trasferita	O
ad	O
Oslo	B-LOC
per	O
motivi	O
lavorativi	O
.	O

Gloucester	B-LOC
-	O
città	O
della	O
Contea	B-LOC
di	I-LOC
Essex	I-LOC
,	O
Massachusetts	B-LOC

RINVIA	O
Tangled	B-ORG
Up	I-ORG
in	I-ORG
Blue	I-ORG

Elisabeth	B-PER
Moss	I-PER
-	O
Mad	B-ORG
Men	I-ORG
''	O

Amos	B-PER
Gitai	I-PER
(	O
)	O

*1990	O
–	O
Social	B-ORG
Distortion	I-ORG
''	O

Fred	B-PER
Stolle	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O
''	O

Silene	B-LOC
''	O
L	O
.	O

Arelate]]	O
''	O
(	O
Arles	B-LOC
)	O

Whitney	B-PER
Houston	I-PER
–	O
``	O
How	B-ORG
Will	I-ORG
I	I-ORG
Know	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jürgen	B-PER
Fassbender	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Karl	B-PER
Meiler	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
[[Samuel	O
Alex	B-PER
Gough	I-PER
/	O
Justin	B-PER
Snith	I-PER

***	O
Truyère	B-LOC
(	O
a	O
Entraygues-sur-Truyère	B-LOC
)	O

Infinity	B-ORG
,	I-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

;	O
Italia	B-LOC
-	O
Belgio	B-LOC
3-0	O

'	O
''	O
Margareta	B-PER
Kozuch	I-PER
''	O
'	O

Guglielmo	B-PER
VIII	I-PER
del	I-PER
Monferrato	I-PER
(	O
Paleologi	B-ORG
)	O

===	O
La	O
formazione	O
dei	O
Selena	B-ORG
Gomez	I-ORG
&	I-ORG
the	I-ORG
Scene	I-ORG
(	O
2008–2009	O
)	O
===	O

Tale	O
aspetto	O
infatti	O
diviene	O
un'autoparodia	O
nel	O
singolo	O
My	B-ORG
Band	I-ORG
.	O

Dunque	O
il	O
suo	O
trasferimento	O
a	O
Napoli	B-LOC
è	O
avvenuto	O
sicuramente	O
in	O
data	O
posteriore	O
.	O

**	O
Ansaldo	B-ORG
Energia	I-ORG
-	O
44,55	O
%	O

Istituti	B-ORG
italiani	I-ORG
di	I-ORG
cultura	I-ORG
all'estero	I-ORG

In	O
queste	O
ultime	O
zone	O
l'ampia	O
frazione	O
confine	O
ad	O
est	O
con	O
il	O
territorio	O
di	O
Laino	B-LOC
Borgo	I-LOC
.	O

Boston	B-LOC
,	O
Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
d'America	I-LOC

Byron	B-PER
Scott	I-PER
,	O
Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
Lakers	I-ORG

Elio	B-ORG
e	I-ORG
le	I-ORG
Storie	I-ORG
Tese	I-ORG

Jelena	B-PER
Janković	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Incidente	O
fra	O
Martin	B-PER
Brundle	I-PER
,	O
David	B-PER
Coulthard	I-PER
e	O
Johnny	B-PER
Herbert	I-PER
.	O

RINVIA	O
Atene	B-ORG
(	I-ORG
città	I-ORG
antica	I-ORG
)	I-ORG

Ne	O
esiste	O
anche	O
una	O
versione	O
con	O
un	O
DVD	B-ORG
bonus	O
.	O

Manuel	B-PER
Santana	I-PER
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
Nicola	B-PER
Pietrangeli	I-PER
6-3	O
6-1	O
4-6	O
7-5	O
.	O

All'instaurazione	O
del	O
regime	B-LOC
militare	I-LOC
,	O
venne	O
esiliato	O
per	O
via	O
della	O
sua	O
attività	O
politica	O
.	O

'	O
''	O
Aidone	B-LOC
''	O
'	O

Area	B-LOC
Minoranza	I-LOC
Linguistica	I-LOC
Occitana	I-LOC

in	O
Spagna	B-LOC
(	O
''Traedlos	O
vivos	O
''	O
)	O

Ural	B-LOC
(	O
ad	O
Atyrau	B-LOC
)	O

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O

Il	O
peso	O
ad	O
Atene	B-LOC
era	O
di	O
circa	O
0,15-0,18	O
grammi	O
.	O

'	O
''	O
Yoshimi	B-PER
Katayama	I-PER
''	O
'	O

''Shatterproof	O
''	O
non	O
è	O
stato	O
prodotto	O
alla	O
Columbia	B-ORG
,	O
bensì	O
alla	O
V2	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gwen	B-PER
Stefani	I-PER
-	O
What	B-ORG
You	I-ORG
Waiting	I-ORG
For	I-ORG
?	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Attualmente	O
la	O
via	O
non	O
esiste	O
più	O
,	O
dal	O
momento	O
che	O
sorgeva	O
tra	O
la	O
via	O
Brignano	B-LOC
e	O
la	O
Via	O
Garzonieri	O
di	O
sopra	O
.	O

'	O
''	O
Ingrid	B-PER
Visser	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
KTM	B-ORG
''	O
'	O

;	O
35px	O
'	O
''	O
East	B-ORG
Japan	I-ORG
Railway	I-ORG
Company	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Takayuki	B-PER
Tanii	I-PER
''	O
'	O

Fu	O
vinta	O
dallo	O
spagnolo	B-LOC
Koldo	B-PER
Gil	I-PER
che	O
terminò	O
in	O
19h56'45	O
''	O
.	O

Con	O
la	O
nazionale	B-ORG
svedese	I-ORG
conta	O
57	O
presenze	O
,	O
alcune	O
delle	O
quali	O
ai	O
Mondiali	B-ORG
1990	I-ORG
e	O
1994	B-ORG
,	O
in	O
cui	O
si	O
classificò	O
al	O
terzo	O
posto	O
,	O
e	O
agli	O
Europei	B-ORG
1992	I-ORG
.	O

Bol'šoj	B-LOC
Kamen	I-LOC
'	I-LOC

Concerto	B-ORG
per	I-ORG
pianoforte	I-ORG
e	I-ORG
orchestra	I-ORG
n.	I-ORG
1	I-ORG
(	I-ORG
Čajkovskij	I-ORG
)	I-ORG
e	O

Juan	B-PER
Ignacio	I-PER
Chela	I-PER
Eduardo	B-PER
Schwank	I-PER

È	O
interpretata	O
da	O
Grace	B-PER
Zabriskie	I-PER
.	O

cambia	O
nome	O
in	O
Cusano	B-LOC
Milanino	I-LOC

''	O
Karaziani	B-PER
''	O
'	O
-	O
.	O

Chiesa	B-LOC
ortodossa	I-LOC
giapponese	I-LOC
(	O
autonomia	O
non	O
universalmente	O
riconosciuta	O
)	O

Sconfitta	O
(	O
6–3	O
,	O
67–7	O
,	O
6–3	O
,	O
3–6	O
,	O
3–6	O
)	O
agli	O
'	O
''	O
US	B-ORG
Open	I-ORG
2010	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Rolf	B-PER
Steinhausen	I-PER
''	O
'	O

Inoltre	O
ha	O
un	O
cugino	O
,	O
Yohann	B-PER
Thuram-Ulien	I-PER
,	O
a	O
sua	O
volta	O
calciatore	O
.	O

**	O
Valeriano	B-PER
riconquista	O
Antiochia	B-LOC
;	O

RINVIA	O
Dogana	B-ORG
di	I-ORG
Fremantle	I-ORG

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Upton	I-LOC

Eduardo	B-PER
Schwank	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Bressanone	B-LOC
,	O
11	O
mag	O
.	O

'	O
''	O
Laillé	B-LOC
''	O
'	O

Dick	B-PER
Norman	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Michael	B-PER
Jackson	I-PER
(	O
51	O
)	O

7:330-341	O
-	O
Milano	B-LOC
-	O
''	O

Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Gorlice	I-LOC
,	O
Gorlice	B-LOC

Il	O
suo	O
bisnonno	O
fu	O
Federico	B-PER
Guglielmo	I-PER
III	I-PER
di	I-PER
Prussia	I-PER
.	O

Elena	B-PER
Lichovceva	I-PER
/	O
Leoš	B-PER
Friedl	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O
''	O

il	O
Federal	B-ORG
Open	I-ORG
Market	I-ORG
Committee	I-ORG
(	O
FOMC	O
)	O
,	O

'	O
''	O
Ivan	B-PER
Palazzese	I-PER
''	O
'	O

*3680	O
-	O
Oliveira	B-LOC
de	I-LOC
Frades	I-LOC

'	O
''	O
Helge	B-PER
Meeuw	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Cuba	B-ORG
''	O
'	O

Più	B-ORG
forte	I-ORG
ragazzi	I-ORG
''	O

Danie	B-PER
Visser	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

''	O
'	O
''	O
'	O
-	O
Marina	B-PER
Tsintikidou	I-PER

Da	O
ricordare	O
anche	O
''Mille	O
gocce	O
piccoline	O
''	O
oltre	O
alla	O
già	O
citata	O
''Matrimonio	O
d'interesse	O
''	O
,	O
che	O
venne	O
censurata	O
per	O
il	O
testo	O
dalla	O
Rai	B-ORG
.	O

Social	B-ORG
Media	I-ORG
in	O
generale	O

Si	O
trova	O
in	O
Val	B-LOC
Camonica	I-LOC
,	O
Lombardia	B-LOC
(	O
Provincia	B-LOC
di	I-LOC
Brescia	I-LOC
)	O
.	O

Pablo	B-PER
Cuevas	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Our	B-ORG
Lady	I-ORG
Peace	I-ORG
-	O
Healthy	B-ORG
in	I-ORG
Paranoid	I-ORG
Times	I-ORG
''	O

*20px	O
U.S.	B-LOC
Medicinese	I-LOC
,	I-LOC
Medicina	I-LOC

Al	O
suo	O
posto	O
è	O
stato	O
ingaggiato	O
il	O
Guns	B-ORG
N	I-ORG
'	I-ORG
Roses	I-ORG
Richard	B-PER
Fortus	I-PER
.	O

RINVIA	O
Nazionale	B-ORG
Under-21	I-ORG
di	I-ORG
calcio	I-ORG
della	I-ORG
Repubblica	I-ORG
di	I-ORG
Macedonia	I-ORG

'	O
''	O
Jim	B-PER
Thorpe	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Hugo	B-PER
Wieslander	I-PER
''	O
'	O

Alexander	B-PER
James	I-PER
McLean	I-PER

Costoro	O
,	O
raccolte	O
le	O
truppe	O
si	O
prepararono	O
a	O
fronteggiare	O
i	O
rivoltosi	O
che	O
incontrarono	O
ad	O
Ampthill	B-LOC
,	O
nel	O
Bedfordshire	B-ORG
.	O

RINVIA	O
Circondario	B-LOC
di	I-LOC
Smalcalda-Meiningen	I-LOC

'	O
''	O
John	B-PER
McEnroe	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Canevino	B-LOC
''	O
'	O

Allison	B-PER
Janney	I-PER
–	O
Mom	B-ORG
''	O

Teddy	B-PER
Reno	I-PER
,	O
Achille	B-PER
Togliani	I-PER

Gaio	B-PER
Giulio	I-PER
Cesare	I-PER
(	I-PER
padre	I-PER
di	I-PER
Cesare	I-PER
)	I-PER

-	O
Milano	B-LOC
-	O
100	O
%	O

Baita	O
``	O
Minuccia	O
''	O
ad	O
Esino	B-LOC
Lario	I-LOC

20px	O
S.S.	B-LOC
Gambara	I-LOC
,	I-LOC
Gambara	I-LOC

8	B-ORG
Days	I-ORG
of	I-ORG
Christmas	I-ORG
''	O

Hiram	B-PER
Rhodes	I-PER
Revels	I-PER
,	O
anch'egli	O
del	O
Mississippi	B-LOC
,	O
era	O
stato	O
il	O
primo	O
in	O
assoluto	O
ad	O
entrare	O
al	O
Congresso	B-ORG
degli	I-ORG
Stati	I-ORG
Uniti	I-ORG
d'America	I-ORG
,	O
ma	O
senza	O
rimanere	O
per	O
l'intera	O
durata	O
del	O
mandato	O
.	O

University	B-ORG
of	I-ORG
South	I-ORG
Carolina	I-ORG
System	I-ORG

Il	O
partecipante	O
finale	O
fu	O
Junkyard	B-PER
Dog	I-PER
.	O

São	B-ORG
Paulo	I-ORG
Futebol	I-ORG
Clube	I-ORG

**	O
''	O
Paradosso	B-ORG
di	I-ORG
Burali-Forti	I-ORG
''	O
'	O

Regione	B-ORG
della	I-ORG
Valle	I-ORG
del	I-ORG
Bandama	I-ORG

''	O
Without	B-ORG
You	I-ORG
''	O
-	O
David	B-PER
Guetta	I-PER
feat	O
.	O

'	O
''	O
Ajah	B-ORG
Bianca	I-ORG
''	O
'	O

United	B-ORG
States	I-ORG
Army	I-ORG
Air	I-ORG
Forces	I-ORG

RINVIA	O
St	B-ORG
Albans	I-ORG
City	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG

'	O
''	O
Simona	B-PER
Rinieri	I-PER
''	O
'	O

Taranaki	B-ORG
Mountain	I-ORG
Airs	I-ORG

Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Parenzo	I-LOC
e	I-LOC
Pola	I-LOC

Per	O
il	O
lavoro	O
dei	O
suoi	O
genitori	O
,	O
la	O
cantante	O
si	O
trasferisce	O
fin	O
da	O
bambina	O
in	O
diverse	O
città	O
,	O
Zafra	B-LOC
,	O
Mérida	B-LOC
e	O
Badajoz	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Françoise	B-PER
Dürr	I-PER
/	O
Betty	B-PER
Stöve	I-PER
(	O
Campionesse	O
)	O
'	O
''	O

Jay	B-PER
Lethal	I-PER
batte	O
Ric	B-PER
Flair	I-PER

Guido	B-PER
Marilungo	I-PER
,	O
3	O
presenze	O
,	O
1	O
gol	O

20px	O
U.S.	B-LOC
Lentatese	I-LOC
,	I-LOC
Lentate	I-LOC
sul	I-LOC
Seveso	I-LOC

Moldavia	B-LOC
7	O
(	O
1,25	O
%	O
)	O

Jeff	B-PER
Tarango	I-PER
/	O
Daniel	B-PER
Vacek	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Patrick	B-ORG
Rafter	I-ORG
/	O
Fernon	B-PER
Wibier	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O

'	O
''	O
Chapelle-Spinasse	B-LOC
''	O
'	O
-	O
Corrèze	B-LOC

'	O
''	O
Mimoň	B-LOC
''	O
'	O

Voskehat	B-LOC
(	I-LOC
Aragatsotn	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Álvaro	B-PER
Bautista	I-PER
''	O
'	O

Simon	B-PER
Aspelin	I-PER
/	O
Massimo	B-PER
Bertolini	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Chris	B-PER
Paul	I-PER
(	O
6	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Victoria	B-PER
Larrière	I-PER
''	O
'6-3	O
6-4	O

Martin	B-PER
Landau	I-PER
in	O
Missione	B-ORG
Impossibile	I-ORG
''	O

Yes	B-ORG
!	I-ORG
Pretty	I-ORG
Cure	I-ORG
5	I-ORG
;	O

RINVIA	O
Football	B-ORG
Club	I-ORG
Yverdon	I-ORG
Féminin	I-ORG

Ferrovia	B-ORG
Martigny-Le	I-ORG
Chatelard-Saint	I-ORG
Gervais	I-ORG

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
''	O
'7–5	O
,	O
6–2	O
,	O
4–6	O
,	O
6–4	O

'	O
''	O
Caux	B-LOC
''	O
'	O

James	B-PER
Corden	I-PER
–	O
The	B-ORG
Wrong	I-ORG
Mans	I-ORG
''	O

L'album	O
venne	O
prodotto	O
da	O
Ely	B-PER
e	O
distribuito	O
tramite	O
la	O
MCA	B-ORG
.	O

Col	B-LOC
di	I-LOC
Lana	I-LOC
-	O
2.462	O
m	O

RINVIA	O
Kalininskij	B-LOC
rajon	I-LOC
(	I-LOC
San	I-LOC
Pietroburgo	I-LOC
)	I-LOC

*Pälkäneen	O
Pälkäne	B-LOC
(	O
Comune	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Arizona	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Xi'an	B-LOC
''	O
'	O
,	O
Cina	B-LOC

Andrés	B-PER
Gómez	I-PER
(	O
2–0	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Include	O
inoltre	O
Instituto	B-ORG
de	I-ORG
Astrofísica	I-ORG
de	I-ORG
Canarias	I-ORG
.	O

Arcidiocesi	B-LOC
di	I-LOC
Spoleto-Norcia	I-LOC

'	O
''	O
67	O
''	O
'	O
-	O
Venezia	B-LOC

'	O
''	O
Patrick	B-PER
Tambay	I-PER
''	O
'	O

Corrado	B-PER
Lojacono	I-PER
(	O
Polifemo	B-PER
''	O
)	O
;	O

Worshipful	B-ORG
Company	I-ORG
of	I-ORG
Curriers	I-ORG

===	O
Ghost	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Robot	I-ORG
===	O

Klubi	B-ORG
Sportiv	I-ORG
Elbasani	I-ORG

Stadio	B-ORG
Tiburcio	I-ORG
Carias	I-ORG
Andino	I-ORG

Maestro	B-ORG
dei	I-ORG
Cinque	I-ORG
Picchi	I-ORG

**	O
''Schlafen	O
,	O
schlafen	O
''	O
(	O
Friedrich	B-PER
Hebbel	I-PER
)	O

Ammesse	O
alla	O
fase	O
a	O
gironi	O
della	O
AFC	B-ORG
Champions	I-ORG
League	I-ORG
2011	I-ORG

'	O
''	O
Ivo	B-PER
Minář	I-PER
''	O
'	O

I	B-ORG
Just	I-ORG
Ca	I-ORG
n't	I-ORG
Stop	I-ORG
Loving	I-ORG
You	I-ORG
''	O
fu	O
eseguita	O
con	O
Marva	B-PER
Hicks	I-PER
al	O
posto	O
di	O
Siedah	B-PER
Garrett	I-PER
.	O

'	O
''	O
Derbi	B-ORG
''	O
'	O

''Surfin	O
''	O
'	O
(	O
Brian	B-PER
Wilson	I-PER
/	O
Mike	B-PER
Love	I-PER
)	O
-	O
3:45	O

Henry	B-PER
Lascelles	I-PER
,	I-PER
IV	I-PER
conte	I-PER
di	I-PER
Harewood	I-PER
(	O
1824-1892	O
)	O
;	O

'	O
''	O
Kangerlussuaq	B-LOC
''	O
'	O
-	O
città	O
della	O
Groenlandia	B-LOC
nel	O
comune	B-LOC
di	O
Qeqqata	B-LOC

'	O
''	O
Suzuki	B-ORG
''	O
'	O

''43°	O
Centro	O
d'Addestramento	O
''	O
,	O
con	O
base	O
a	O
Rjazan	B-LOC
'	I-LOC
.	O

Paul	B-PER
G.	I-PER
Comba	I-PER

'	O
''	O
Māris	B-PER
Štrombergs	I-PER
''	O
'	O

**	O
Diocesi	B-LOC
di	I-LOC
Lamezia	I-LOC
Terme	I-LOC

Tom	B-PER
Gullikson	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Arrigny	B-LOC
''	O
'	O

Vie	O
di	O
varia	O
difficoltà	O
al	O
Montasio	B-LOC

Squadra	B-LOC
ceca	I-LOC
di	I-LOC
Fed	I-LOC
Cup	I-LOC

Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vella	I-LOC
,	O
Andorra	B-LOC

Andrà	O
al	O
numero	O
due	O
in	O
Inghilterra	B-LOC
e	O
numero	O
uno	O
in	O
Australia	B-LOC
dove	O
vi	O
resterà	O
per	O
quattro	O
settimane	O
,	O
nonché	O
in	O
Top10	O
dei	O
più	O
venduti	O
in	O
Europa	B-LOC
.	O

Tuttavia	O
,	O
poiché	O
proveniva	O
da	O
un	O
retroterra	O
familiare	O
legato	O
alla	O
piccola	O
proprietà	O
terriera	O
,	O
desiderava	O
educare	O
i	O
figli	O
come	O
dei	O
''gentlemen	O
''	O
e	O
farli	O
studiare	O
ad	O
Oxford	B-LOC
o	O
Cambridge	B-LOC
.	O

Monte	B-LOC
Guglielmo	I-LOC
,	O
Lombardia	B-LOC
;	O

:12ª	O
tappa	O
Tour	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
(	O
Ginevra	B-LOC
>	O
Belfort	B-LOC
)	O

Magic	B-ORG
Knight	I-ORG
Rayearth	I-ORG
''	O

RINVIA	O
Fudbalski	B-ORG
Klub	I-ORG
Obilić	I-ORG

Ovanåker	B-LOC
(	I-LOC
comune	I-LOC
)	I-LOC

Necrologio	O
sul	O
Columbia	B-ORG
University	I-ORG
Record	O
''	O

,	O
Pozzuolo	B-LOC
del	I-LOC
Friuli	I-LOC
(	O
UD	O
)	O

Rimase	O
solo	O
la	O
faccia	O
nobile	O
verso	O
il	O
Canal	B-LOC
Grande	I-LOC
e	O
un	O
primo	O
piano	O
coperto	O
da	O
travi	O
in	O
legno	O
.	O

Bettina	B-PER
Bunge	I-PER
/	O
Eva	B-PER
Pfaff	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

È	O
dedicato	O
a	O
San	B-PER
Giorgio	I-PER
,	O
festa	O
votiva	O
il	O
23	O
aprile	O
(	O
6	O
maggio	O
)	O
.	O

Andrzej	B-PER
Szarmach	I-PER
(	O
Haiti-Polonia	O
)	O

Oakland-Alameda	B-ORG
County	I-ORG
Coliseum	I-ORG

Dietro	O
di	O
lui	O
Spies	B-PER
e	O
De	B-PER
Puniet	I-PER
.	O

RINVIA	O
Marie	B-LOC
(	I-LOC
Alpi	I-LOC
Marittime	I-LOC
)	I-LOC

Bamberga	B-LOC
''	O
-	O
Città	O
della	O
Germania	B-LOC
.	O

Frank	B-PER
Dancevic	I-PER
Karol	B-PER
Beck	I-PER
Rik	B-PER
De	I-PER
Voest	I-PER
Simon	B-PER
Greul	I-PER

È	O
stato	O
ricercatore	O
Università	B-ORG
di	I-ORG
Venezia	I-ORG
.	O

5ª	B-ORG
Divisione	I-ORG
fanteria	I-ORG
``	I-ORG
Cosseria	I-ORG
''	I-ORG

174	O
km	O
con	O
partenza	O
e	O
arrivo	O
a	O
Geelong	B-LOC
.	O

Li	B-PER
Na	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

T-Pain	B-PER
-	O
``	O
Hustler	B-ORG
's	I-ORG
Anthem	I-ORG
'09	I-ORG
''	O

;	O
25px	O
'	O
''	O
Ferrovie	B-ORG
Seibu	I-ORG
''	O
'	O

Will	B-PER
Schuester	I-PER
e	O
Nuove	O
Direzioni	O

Cresciuto	O
calcisticamente	O
con	O
il	O
River	B-ORG
Plate	I-ORG
Montevideo	I-ORG
,	O
ha	O
giocato	O
anche	O
nel	O
Peñarol	B-ORG
e	O
nel	O
River	B-ORG
Plate	I-ORG
.	O

The	B-ORG
Beatles	I-ORG
(	I-ORG
album	I-ORG
)	I-ORG

RINVIA	O
Estadio	B-ORG
Municipal	I-ORG
de	I-ORG
Anoeta	I-ORG

Partito	B-ORG
Repubblicano	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PRI	O
)	O

'	O
''	O
Northwest	B-ORG
Division	I-ORG
''	O
'	O

Tuttora	O
risiede	O
a	O
Pavia	B-LOC
.	O

Agenzia	B-ORG
europea	I-ORG
per	I-ORG
i	I-ORG
medicinali	I-ORG

Progettato	O
dall'architetto	O
Manfredi	B-PER
Nicoletti	I-PER
,	O
si	O
articola	O
in	O
due	O
volumi	O
.	O

Maria	B-PER
(	I-PER
madre	I-PER
di	I-PER
Gesù	I-PER
)	I-PER

Volpago	B-LOC
del	I-LOC
Montello	I-LOC
(	O
TV	O
)	O

Kiev	B-LOC
(	O
uomini	O
)	O
Vienna	B-LOC
(	O
donne	O
)	O

Edward	B-ORG
Wood	I-ORG
,	I-ORG
I	I-ORG
conte	I-ORG
di	I-ORG
Halifax	I-ORG

Contea	B-LOC
di	I-LOC
Westmoreland	I-LOC
(	I-LOC
Pennsylvania	I-LOC
)	I-LOC

Remigio	B-PER
di	I-PER
Auxerre	I-PER
,	O
Notker	B-PER
I	I-PER
di	I-PER
San	I-PER
Gallo	I-PER

Pieve	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
Assunta	I-ORG
a	I-ORG
Cellole	I-ORG

'	O
''	O
Rui	B-PER
Machado	I-PER
''	O
'	O
/	O
'	O
''	O
Daniel	B-PER
Muñoz	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Nava	I-PER
''	O
'	O
hanno	O
battuto	O
in	O
finale	O
James	B-PER
Cerretani	I-PER
/	O
Adil	B-PER
Shamasdin	I-PER
,	O
6–2	O
,	O
6–3	O

Polonia	B-LOC
85	O
6,29	O
%	O

Comuni	B-LOC
del	I-LOC
Canton	I-LOC
Ticino	I-LOC

RINVIA	O
Savelij	B-PER
Grigor'evič	I-PER
Tartakover	I-PER

Antony	B-PER
Dupuis	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Auscap	O
(	O
Australia	B-LOC
)	O

RINVIA	O
Pine	B-ORG
Mountain	I-ORG
(	I-ORG
trampolino	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Andrej	B-PER
Golubev	I-PER
(	O
Qualificato	O
)	O
'	O
''	O

Partito	B-ORG
Socialista	I-ORG
Democratico	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PSDI	O
)	O

'	O
''	O
Pro	B-ORG
Wrestling	I-ORG
Illustrated	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Jo-Wilfried	B-PER
Tsonga	I-PER
''	O
'	O
ha	O
battuto	O
in	O
finale	O
David	B-PER
Nalbandian	I-PER
6–3	O
,	O
4–6	O
,	O
6–4	O

Bolzano	B-LOC
,	O
3	O
dic	O
.	O

Moretta	B-LOC
(	O
CN	B-LOC
)	O
(	O
1922-2008	O
)	O

'	O
''	O
Carla	B-PER
Geurts	I-PER
''	O
'	O

il	O
Crostolo	B-LOC
(	O
da	O
destra	O
)	O

Edizione	O
7	O
di	O
Wissenschaftliche	O
Beiträge	O
Karlsruhe	B-LOC
.	O

Ottenne	O
il	O
dominio	O
su	O
Chlumec	B-LOC
(	I-LOC
Boemia	I-LOC
meridionale	I-LOC
)	I-LOC
.	O

Quarti	O
di	O
finale	O
(	O
ritorno	O
)	O
-	O
26	O
febbraio	O
Burhan	B-ORG
Felek	I-ORG
Spor	I-ORG
Salonu	I-ORG
,	O
Istanbul	B-LOC

Jordi	B-PER
Arrese	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

'	O
''	O
Sébastien	B-PER
Buemi	I-PER
''	O
'	O

n.	O
34	O
a	O
'	O
''	O
Roncadelle	B-LOC
''	O
'	O

Ferrovie	B-ORG
dello	I-ORG
Stato	I-ORG
Italiane	I-ORG

Betty	B-PER
Stöve	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Irlanda	B-LOC
''	O
'	O

Gus	B-PER
Johnson	I-PER
(	O
4	O
)	O

Governatorato	B-LOC
di	I-LOC
Saratov	I-LOC

'	O
''	O
Stochov	B-LOC
''	O
'	O

Bull	B-PER
Power	I-PER
(	I-PER
Leon	I-PER
White	I-PER
)	I-PER

Un	O
brano	O
strumentale	O
registrato	O
durante	O
le	O
sessioni	O
per	O
Venus	B-ORG
and	I-ORG
Mars	I-ORG
''	O
.	O

'	O
''	O
Richard	B-PER
Justin	I-PER
Lado	I-PER
''	O
'	O
(	O
7	O
)	O
'	O
''	O
James	B-PER
Moga	I-PER
''	O
'	O
(	O
7	O
)	O

ciò	O
che	O
è	O
pertinente	O
alla	O
Malesia	B-LOC

Q88	O
Quartiere	O
Santa	B-LOC
Giulia	I-LOC
–	O
Rogoredo	B-LOC

'	O
''	O
Wouter	B-PER
Brouwer	I-PER
''	O
'	O

Distretto	B-LOC
di	I-LOC
Hrubieszów	I-LOC

Martano	B-LOC
(	O
LE	B-LOC
)	O
,	O
patrona	O
della	O
città	O

Tate	B-LOC
(	O
nordovest	O
)	O

Stati	B-LOC
Uniti	I-LOC
e	O
Gran	B-LOC
Bretagna	I-LOC
accusano	O
la	O
Libia	B-LOC
come	O
responsabile	O
dell'attentato	O

Tuttavia	O
,	O
Băsescu	B-PER
è	O
tornato	O
ad	O
essere	O
presidente	O
.	O

Yves	B-PER
Allegro	I-PER
/	O
Horia	B-PER
Tecău	I-PER
''	O
(	O
Primo	O
turno	O
)	O

Gran	B-ORG
Premio	I-ORG
di	I-ORG
Spagna	I-ORG
1974	I-ORG

RINVIA	O
23.	B-ORG
Waffen-Gebirgs-Division	I-ORG
der	I-ORG
SS	I-ORG
``	I-ORG
Kama	I-ORG
''	I-ORG

'	O
''	O
Saint-Christophe-sur-Guiers	B-LOC
''	O
'	O

Repubblica	B-LOC
di	I-LOC
Venezia	I-LOC

RINVIA	O
American	B-ORG
Medical	I-ORG
Association	I-ORG

Mauvezin	B-LOC
(	I-LOC
Alti	I-LOC
Pirenei	I-LOC
)	I-LOC

John	B-PER
Tiltman	I-PER
,	O
capo	O
dei	O
decifratori	O
di	O
Bletchley	B-ORG
Park	I-ORG
,	O
riuscì	O
dopo	O
settimane	O
di	O
lavoro	O
a	O
risalire	O
al	O
testo	O
in	O
chiaro	O
.	O

Analog	B-ORG
Science	I-ORG
Fiction	I-ORG
and	I-ORG
Fact	I-ORG

'	O
''	O
Dolianova	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
José	B-PER
Luis	I-PER
Cardoso	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Gilera	B-ORG
''	O
'	O

Fu	O
il	O
figlio	O
Leszek	B-ORG
ad	O
ereditare	O
il	O
trono	O
.	O

What	B-ORG
the	I-ORG
Game	I-ORG
's	I-ORG
Been	I-ORG
Missing	I-ORG
!	I-ORG

==	O
Città	B-LOC
metropolitana	I-LOC
di	I-LOC
Milano	I-LOC
==	O

Difese	O
sistematicamente	O
i	O
deboli	O
,	O
impedendo	O
l'esposizione	O
dei	O
neonati	O
,	O
istituendo	O
dei	O
«difensori	O
del	O
popolo»	O
,	O
fondò	O
scuole	O
e	O
garantì	O
la	O
copertura	O
sanitaria	O
ai	O
sudditi	O
abitanti	O
in	O
Roma	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kotoki	B-PER
Zayasu	I-PER
''	O
'	O

Shaun	B-PER
Peter	I-PER
Murphy	I-PER

Wilhelmina	B-ORG
Models	I-ORG
-	O
New	B-LOC
York	I-LOC

**2012	O
Tårnby	B-LOC
(	O
)	O
12°	O

Ghost	B-ORG
in	I-ORG
the	I-ORG
Shell	I-ORG
:	I-ORG
Stand	I-ORG
Alone	I-ORG
Complex	I-ORG

Così	O
per	O
il	O
ruolo	O
fu	O
considerata	O
Mary-Louise	B-PER
Parker	I-PER
,	O
ma	O
infine	O
fu	O
scelta	O
Sarah	B-PER
Jessica	I-PER
Parker	I-PER
che	O
fece	O
le	O
sue	O
scene	O
una	O
settimana	O
prima	O
che	O
terminassero	O
le	O
riprese	O
.	O

Repubblica	B-ORG
Romana	I-ORG
(	I-ORG
1798-1799	I-ORG
)	I-ORG

Marion	B-PER
Bartoli	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

Le	O
riprese	O
si	O
sono	O
inoltre	O
svolte	O
nelle	O
Filippine	B-LOC
per	O
ammortizzare	O
i	O
costi	O
di	O
produzione	O
.	O

Ivan	B-PER
Lendl	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Tiffany	B-PER
Cohen	I-PER
''	O
'	O

Nel	O
corso	O
della	O
sua	O
carriera	O
ha	O
lavorato	O
con	O
Lena	B-PER
Horne	I-PER
,	O
Elvis	B-PER
Presley	I-PER
,	O
Barbra	B-PER
Streisand	I-PER
,	O
Joni	B-PER
Mitchell	I-PER
,	O
Natalie	B-PER
Cole	I-PER
,	O
Caterina	B-PER
Valente	I-PER
,	O
Oliver	B-PER
Nelson	I-PER
,	O
Henry	B-PER
Mancini	I-PER
,	O
Thad	B-PER
Jones	I-PER
,	O
Quincy	B-PER
Jones	I-PER
e	O
decine	O
di	O
altri	O
artisti	O
.	O

Repubblica	B-ORG
di	I-ORG
Komańcza	I-ORG
(	O
fino	O
al	O
23	O
gennaio	O
)	O

Irene	B-PER
Fargo	I-PER
-	O
''Reginella	O
''	O
(	O
176	O
voti	O
)	O

Le	O
contestazioni	O
non	O
le	O
impedirono	O
di	O
incontrare	O
Walt	B-PER
Disney	I-PER
(	O
che	O
in	O
seguito	O
si	O
giustificò	O
dicendo	O
di	O
non	O
sapere	O
esattamente	O
chi	O
ella	O
fosse	O
)	O
e	O
di	O
organizzare	O
una	O
proiezione	O
privata	O
per	O
una	O
cinquantina	O
tra	O
critici	O
e	O
addetti	O
ai	O
lavori	O
.	O

Studiò	O
presso	O
Eton	B-ORG
College	I-ORG
e	O
al	O
Balliol	B-ORG
College	I-ORG
.	O

Brunegghorn	B-LOC
-	O
3.833	O
m	O

Primera	B-LOC
División	I-LOC
2015	I-LOC
(	I-LOC
Argentina	I-LOC
)	I-LOC

Si	O
trova	O
a	O
117	O
km	O
da	O
al-Mukhā	B-LOC
.	O

Ruben	B-PER
Bemelmans	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Love	B-ORG
in	I-ORG
This	I-ORG
Club	I-ORG
''	O
(	O
Usher	B-ORG
)	O
-	O
3:20	O

Wenningstedt-Braderup	B-LOC
(	I-LOC
Sylt	I-LOC
)	I-LOC

La	O
'	O
''	O
Visione	O
''	O
'	O
(	O
''Vision	O
''	O
)	O
è	O
un	O
personaggio	O
dei	O
fumetti	B-PER
,	O
creato	O
da	O
Roy	B-PER
Thomas	I-PER
(	O
testi	O
)	O
e	O
John	B-PER
Buscema	I-PER
(	O
disegni	O
)	O
,	O
pubblicato	O
dalla	O
Marvel	B-ORG
Comics	I-ORG
.	O

Il	B-ORG
Popolo	I-ORG
della	I-ORG
Libertà	I-ORG

Mima	B-PER
Jaušovec	I-PER
/	O
Betty	B-PER
Stöve	I-PER
''	O
(	O
Semifinali	O
)	O

Mercedes	B-PER
Paz	I-PER
/	O
Pablo	B-PER
Albano	I-PER
''	O
(	O
secondo	O
turno	O
)	O

Éric	B-PER
Prodon	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Carlo	B-PER
Azeglio	I-PER
Ciampi	I-PER

Le	O
sue	O
pubblicazioni	O
sono	O
anche	O
comparse	O
sul	O
TIME	B-ORG
e	O
sul	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Observer	I-ORG
.	O

Distretto	B-LOC
affaristico	I-LOC
centrale	I-LOC
di	I-LOC
Brisbane	I-LOC

Cassa	B-ORG
Depositi	I-ORG
e	I-ORG
Prestiti	I-ORG
S.p.A.	O
2,214	O
%	O

'	O
''	O
Rick	B-PER
Carey	I-PER
''	O
'	O

Douro	B-LOC
(	O
a	O
Oporto	B-LOC
)	O

==	O
La	O
giunta	O
di	O
Burgos	B-LOC
==	O

Prefetture	B-LOC
della	I-LOC
Repubblica	I-LOC
Centrafricana	I-LOC

In	O
Italia	B-LOC
è	O
stata	O
trasmessa	O
con	O
il	O
titolo	O
''Sanford	O
''	O
.	O

Harold	B-PER
Solomon	I-PER
''	O
(	O
Finale	O
)	O

Per	O
farlo	O
utilizziamo	O
il	O
Teorema	B-ORG
di	I-ORG
Pitagora	I-ORG
.	O

Ricardo	B-PER
Cano	I-PER
/	O
Hans	B-PER
Gildemeister	I-PER
''	O
(	O
semifinali	O
)	O

Mentre	O
tutto	O
scorre]]	O
''	O
(	O
Negramaro	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Ahmose	B-PER
''	O
'	O

L'apprendista	B-ORG
Babbo	I-ORG
Natale	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Stati	B-ORG
Uniti	I-ORG
''	O
'	O
''	O
'	O
(	O
8º	O
titolo	O
)	O
'	O
''	O

Wolverine	B-ORG
and	I-ORG
the	I-ORG
X-Men	I-ORG
''	O

Incontrò	O
per	O
la	O
terza	O
volta	O
nell'anno	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
,	O
contro	O
cui	O
cedette	O
per	O
6-4	O
,	O
6-4	O
.	O

La	O
popolazione	O
di	O
ogni	O
razza	O
proveniente	O
America	B-LOC
Latina	I-LOC
corrisponde	O
al	O
2,27	O
%	O
degli	O
abitanti	O
.	O

''Fodringsägare	O
''	O
di	O
August	B-PER
Strindberg	I-PER
.	O

Lamari-D'Agostino-Chindamo	O
di	O
Candidoni	B-LOC
,	O
Galatro	B-LOC
e	O
Feroleto	B-LOC
della	I-LOC
Chiesa	I-LOC

Bill	B-PER
Tilden4-6	I-PER
6-3	O
7-9	O
6-4	O
6-3	O

Repubblica	B-LOC
delle	I-LOC
Sette	I-LOC
Province	I-LOC
Unite	I-LOC

Ha	O
sede	O
a	O
Parigi	B-LOC
.	O

Jan-Michael	B-PER
Gambill	I-PER
''	O
(	O
Quarti	O
di	O
finale	O
)	O

Thomas	B-PER
Haden	I-PER
Church	I-PER
in	O
Wings	B-ORG
''	O

Dopo	O
aver	O
guidato	O
Kalmar	B-ORG
,	O
Örgryte	B-ORG
ed	O
Elfsborg	B-ORG
,	O
ottenne	O
un	O
incarico	O
alla	O
Svenska	B-ORG
Fotbollförbundet	I-ORG
''	O
.	O

R.I.S.	B-ORG
Roma	I-ORG
-	I-ORG
Delitti	I-ORG
imperfetti	I-ORG
(	O
2010-2012	O
)	O

Sunday	B-ORG
Bloody	I-ORG
Sunday	B-ORG
''	O
-	O
3:42	O
(	O
U2	B-ORG
)	O

Iveta	B-PER
Benešová	I-PER
/	O
Vladimíra	B-PER
Uhlířová	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

Michael	B-PER
Arndt	I-PER
,	O
John	B-PER
Lasseter	I-PER
,	O
Andrew	B-PER
Stanton	I-PER
e	O
Lee	B-PER
Unkrich	I-PER

Ora	O
il	O
30	O
gennaio	O
è	O
considerato	O
nel	O
Regno	B-LOC
Unito	I-LOC
come	O
una	O
festa	O
minore	O
.	O

''	O
Basilica	B-ORG
di	I-ORG
Santa	I-ORG
Maria	I-ORG
Maggiore	I-ORG
''	O
'	O
a	O
Bergamo	B-LOC

Viene	O
perciò	O
spesso	O
paragonata	O
a	O
Wall	B-ORG
Street	I-ORG
a	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

1º	O
,	O
2º	O
e	O
3º	O
del	O
Campionato	B-ORG
Pernambucano	I-ORG

Danilo	B-PER
Marcelino	I-PER
''	O
(	O
Secondo	O
turno	O
)	O

'	O
''	O
Lecco	B-LOC
''	O
'	O

East	B-LOC
Deer	I-LOC
-	O
''township	O
''	O

Es	O
Duomo	B-ORG
di	I-ORG
Siena	I-ORG
,	O
Duomo	B-ORG
di	I-ORG
Orvieto	I-ORG
.	O

Antipatro	B-PER
(	I-PER
generale	I-PER
)	I-PER
,	O
Cassandro	B-PER
,	O
Tolomeo	B-PER
,	O
Seleuco	B-PER
,	O
Pirro	B-PER

RINVIA	O
Altopiano	B-LOC
di	I-LOC
Edwards	I-LOC

Michel	B-PER
Kratochvil	I-PER
''	O
(	O
Ultimo	O
turno	O
)	O

Partito	B-ORG
delle	I-ORG
Croci	I-ORG
Frecciate	I-ORG

:3ª	O
tappa	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG
(	O
Ascoli	B-LOC
Piceno	I-LOC
>	O
Vasto	B-LOC
)	O

Chiesa	B-ORG
di	I-ORG
San	I-ORG
Pietro	I-ORG
martire	I-ORG
a	O
Napoli	B-LOC

In	O
seguito	O
a	O
ciò	O
fuggì	O
nelle	O
Valli	B-LOC
occitane	I-LOC
in	O
Italia	B-LOC
e	O
si	O
stabilì	O
a	O
Frassino	B-LOC
in	O
Valle	B-ORG
Varaita	I-ORG
(	O
CN	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Beauvoir-sur-Mer	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Casey	B-PER
Stoner	I-PER
''	O
'	O

Laura	B-PER
Robson	I-PER
''	O
(	O
terzo	O
turno	O
)	O

**	O
Concorso	O
per	O
la	O
riqualificazione	O
dell'area	O
''Austerlitz-Salpetrière	O
''	O
,	O
Parigi	B-LOC

On	B-ORG
Every	I-ORG
Street	I-ORG
''	O

Lindau	B-LOC
(	I-LOC
Bodensee	I-LOC
)	I-LOC

Regioni	B-LOC
della	I-LOC
Nuova	I-LOC
Zelanda	I-LOC

'	O
''	O
Samuele	B-PER
Papi	I-PER
''	O
'	O

Tathiana	B-PER
Garbin	I-PER
Janette	B-PER
Husárová6-3	I-PER
,	O
6-1	O

In	O
passato	O
il	O
mazama	B-LOC
bruno	I-LOC
dell'Amazzonia	I-LOC
(	O
''M	O
.	O

A	O
luglio	O
interpreta	O
insieme	O
a	O
Il	B-ORG
Genio	I-ORG
il	O
brano	O
''Precipitevolissimevolmente	O
''	O
,	O
che	O
insieme	O
a	O
''Il	O
Beat…Cos'è	O
?	O

Venne	O
girato	O
a	O
Niles	B-LOC
.	O

RINVIA	O
Amsterdamsche	B-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
Ajax	I-ORG
2002-2003	I-ORG

Claudio	B-PER
Marchisio	I-PER
(	O
29	O
)	O

Paula	B-PER
Prentiss	I-PER
si	O
ruppe	O
un	O
braccio	O
il	O
giorno	O
prima	O
dell'inizio	O
delle	O
riprese	O
.	O

Prese	O
parte	O
a	O
quasi	O
tutte	O
le	O
partite	O
giocate	O
Italia	B-ORG
ai	O
Mondiali	B-ORG
1990	I-ORG
,	O
saltando	O
solo	O
l'ottavo	O
di	O
finale	O
contro	O
Uruguay	B-ORG
,	O
a	O
causa	O
di	O
un	O
infortunio	O
e	O
la	O
finale	O
per	O
il	O
terzo	O
posto	O
con	O
Inghilterra	B-ORG
.	O

Westminster	B-LOC
-	O
quartiere	O
di	O
Londra	B-LOC

'	O
''	O
Dušan	B-PER
Lajović	I-PER
''	O
'	O

''	O
Bitul	O
Moda'ah	O
''	O
,	O
a	O
difesa	O
della	O
Macchina	O
per	O
mazot	B-ORG

Era	O
anche	O
la	O
pietanza	O
che	O
,	O
per	O
le	O
sue	O
particolari	O
modalità	O
di	O
cottura	O
,	O
era	O
possibile	O
trovare	O
sempre	O
pronta	O
nelle	O
osterie	B-ORG
della	O
Lombardia	B-LOC
.	O

Stephen	B-PER
Frick	I-PER
(	O
2	O
voli	O
)	O

'	O
''	O
Honda	B-ORG
''	O
'	O

Farim	B-LOC
''	O
-	O
Città	O
della	O
Guinea-Bissau	B-LOC
.	O

Sam	B-PER
Querrey	I-PER
''	O
(	O
quarti	O
di	O
finale	O
)	O

'	O
''	O
Oriolo	B-LOC
''	O
'	O

Michail	B-PER
Vladimirovič	I-PER
Rodzjanko	I-PER

*Il	O
''Galata	O
ferito	O
''	O
,	O
al	O
Museo	B-ORG
archeologico	I-ORG
nazionale	I-ORG
di	I-ORG
Atene	I-ORG

Cristina	B-PER
Torrens	I-PER
Valero	I-PER
''	O
(	O
primo	O
turno	O
)	O

La	O
maggior	O
parte	O
di	O
questi	O
caratteri	O
,	O
sono	O
di	O
tipo	O
TrueType	B-PER
.	O

''	O
Quell'uragano	B-ORG
di	I-ORG
papà	I-ORG
''	O
'	O

Partito	B-ORG
Liberale	I-ORG
Italiano	I-ORG
(	O
PLI	O
)	O
